\title{\sc Graduale Romanum\\1908\\Vatican Edition}
\author{Transcribed by Andrew Hinkley}
\maketitle
\tableofcontents

\part*{PROPRIUM DE TEMPORE}

\redinit

\occasion{Semiduplex}{Adv1-0}{Dominica prima Adventus.}{Dominica I. Adventus.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_ad_te_levavi.gabc}{} \label{in ad te levavi.gabc}
\index{All}{Ad te levavi} \label{Ad te levavi}
\index{Introit}{Ad te levavi}
\gregorioscore{gabc/in_ad_te_levavi}
\renewcommand*\initfamily{\normalfont}
%%

\redit{Quo finito, repetitur} Ad te levávi, \redit{usque ad Psalmum.}

\redit{$\P$  Hic modus repetendi Introitum servatur per totum annum.}

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_universi_qui_te_exspectant.gabc}{} \label{gr universi qui te exspectant.gabc}
\index{All}{Universi qui te exspéctant} \label{Universi qui te exspéctant}
\index{Gradual}{Universi qui te exspéctant}
\gregorioscore{gabc/gr_universi_qui_te_exspectant}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_ostende_nobis.gabc}{} \label{al ostende nobis.gabc}
\index{All}{Ostende nobis} \label{Ostende nobis}
\index{Alleluia}{Ostende nobis}
\gregorioscore{gabc/al_ostende_nobis}
%%

\redit{In Feriis Adventus, quando per hebdomadam resumitur Missa de Domninica, non dicitur} Allelúia, \redit{nec, \Vbar. sequens, sed tantum Graduale.}

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_ad_te_domine.gabc}{} \label{of ad te domine.gabc}
\index{All}{Ad te Domine} \label{Ad te Domine}
\index{Offertory}{Ad te Domine}
\gregorioscore{gabc/of_ad_te_domine}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_dominus_dabit_benignitatem.gabc}{} \label{co dominus dabit benignitatem.gabc}
\index{All}{Dominus dabit benignitiátem} \label{Dominus dabit benignitiátem}
\index{Communion}{Dominus dabit benignitiátem}
\gregorioscore{gabc/co_dominus_dabit_benignitatem}
%%

\occasion{Semiduplex}{Adv2-0}{Dominica secunda Adventus.}{Dominica II. Adventus.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_populus_sion.gabc}{} \label{in populus sion.gabc}
\index{All}{Populus Sion} \label{Populus Sion}
\index{Introit}{Populus Sion}
\gregorioscore{gabc/in_populus_sion}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_ex_sion.gabc}{} \label{gr ex sion.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Introit}{}
\gregorioscore{gabc/gr_ex_sion}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_laetatus_sum.gabc}{} \label{al laetatus sum.gabc}
\index{All}{Laetatus sum} \label{Laetatus sum}
\index{Alleluia}{Laetatus sum}
\gregorioscore{gabc/al_laetatus_sum}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_deus_tu_convertens.gabc}{} \label{of deus tu convertens.gabc}
\index{All}{Deus tu convertens} \label{Deus tu convertens}
\index{Offertory}{Deus tu convertens}
\gregorioscore{gabc/of_deus_tu_convertens}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_jerusalem_surge.gabc}{} \label{co jerusalem surge.gabc}
\index{All}{Jerusalem surge} \label{Jerusalem surge}
\index{Communion}{Jerusalem surge}
\gregorioscore{gabc/co_jerusalem_surge}
%%

\occasion{Semiduplex}{Adv3-0}{Dominica tertia Adventus.}{Dominica III. Adventus.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_gaudete.gabc}{} \label{in gaudete.gabc}
\index{All}{Gaudete} \label{Gaudete}
\index{Introit}{Gaudete}
\gregorioscore{gabc/in_gaudete}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_qui_sedes_domine.gabc}{} \label{gr qui sedes domine.gabc}
\index{All}{Qui sedes Domine} \label{Qui sedes Domine}
\index{Gradual}{Qui sedes Domine}
\gregorioscore{gabc/gr_qui_sedes_domine}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_excita_domine.gabc}{} \label{al excita domine.gabc}
\index{All}{Excita Domine} \label{Excita Domine}
\index{Alleluia}{Excita Domine}
\gregorioscore{gabc/al_excita_domine}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_benedixisti_domine.gabc}{} \label{of benedixisti domine.gabc}
\index{All}{Benedixisti Domine} \label{Benedixisti Domine}
\index{Offertory}{Benedixisti Domine}
\gregorioscore{gabc/of_benedixisti_domine}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_dicite_pusillanimes.gabc}{} \label{co dicite pusillanimes.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Communion}{}
\gregorioscore{gabc/co_dicite_pusillanimes}
%%

\occasion{Feria major}{Adv3-3}{Feria IV. Quatuor Temp. Adventus.}{Feria IV. Quatuor Temp. Adventus.}

{\bf Introitus.} Roráte, \redit{ut infra, in Dominica IV. Adventus.} \hyperlink{in_rorate__ps_caeli_enarrant.gabc}{\pageref{in rorate  ps caeli enarrant.gabc}}

\ginit{1. Grad.}{II.}{}
\gregorioscore{gabc/gr_tollite_portas}
\hypertarget{gr_tollite_portas.gabc}{}
\index{Tollite portas}
%%

2. Graduale. Prope est, \redit{ut infra, in Dom. IV. Adventus.} \hyperlink{gr_prope_est_dominus.gabc}{\pageref{gr prope est dominus.gabc}}

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_confortamini.gabc}{} \label{of confortamini.gabc}
\index{All}{Confortamini} \label{Confortamini}
\index{Offertory}{Confortamini}
\gregorioscore{gabc/of_confortamini}
%%

Communio. Ecce virgo, \redit{ut infra, in Dom. IV. Adventus.} \hyperlink{co_ecce_virgo.gabc}{\pageref{co ecce virgo.gabc}}

\occasion{Feria major}{Adv3-5}{Feria VI, Quatuor Temp. Adventus.}{Feria VI, Quatuor Temp. Adventus.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_prope_es_tu.gabc}{} \label{in prope es tu.gabc}
\index{All}{Prope es tu} \label{Prope es tu}
\index{Introit}{Prope es tu}
\gregorioscore{gabc/in_prope_es_tu}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_ostende_nobis.gabc}{} \label{gr ostende nobis.gabc}
\index{All}{Ostende nobis} \label{Ostende nobis}
\index{Gradual}{Ostende nobis}
\gregorioscore{gabc/gr_ostende_nobis}
%%

{\bf Offertorium. } Deus tu convértens, \redit{ut supra,} \hyperlink{of_deus_tu_convertens.gabc}{}

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_ecce_dominus_veniet.gabc}{} \label{co ecce dominus veniet.gabc}
\index{All}{Ecce Dominus veniet} \label{Ecce Dominus veniet}
\index{Communion}{Ecce Dominus veniet}
\gregorioscore{gabc/co_ecce_dominus_veniet}
%%

\occasion{Feria major}{Adv3-6}{Sabbato Quatuor Temp. Adventus.}{Sabbato Quatuor Temp. Adventus.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_veni_et_ostende.gabc}{} \label{in veni et ostende.gabc}
\index{All}{Veni et ostende} \label{Veni et ostende}
\index{Introit}{Veni et ostende}
\gregorioscore{gabc/in_veni_et_ostende}
%%

\ginit{1. Grad.}{II.}{}
\gregorioscore{gabc/gr_a_summo_coelo}
\hypertarget{gr_a_summo_coelo.gabc}{}
\index{A summo caelo}
%%

\ginit{2. Grad.}{II.}{}
\gregorioscore{gabc/gr_in_sole_posuit}
\hypertarget{gr_in_sole_posuit.gabc}{}
\index{In sole posuit}
%%

\ginit{3. Grad.}{II.}{}
\gregorioscore{gabc/gr_domine_deus_virtutum}
\hypertarget{gr_domine_deus_virtutum.gabc}{}
\index{Domine Deus virtutum}
%%

\ginit{4. Grad.}{II.}{}
\gregorioscore{gabc/gr_excita_domine}
\hypertarget{gr_excita_domine.gabc}{}
\index{Excita Domine}
%%

\cent{Post V. Lectionem.}

\ginit{Hymn.}{VII.}{}
\hypertarget{hy_benedictus_es.gabc}{} \label{hy benedictus es.gabc}
\index{All}{Benedictus es} \label{Benedictus es}
\index{Gradual}{Benedictus es}
\gregorioscore{gabc/hy_benedictus_es}
%%

\cent{Post Epistolam.}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_qui_regis_israel.gabc}{} \label{tr qui regis israel.gabc}
\index{All}{Qui regis Israel} \label{Qui regis Israel}
\index{Tract}{Qui regis Israel}
\gregorioscore{gabc/tr_qui_regis_israel}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_exsulta_satis.gabc}{} \label{of exsulta satis.gabc}
\index{All}{Exsulta satis} \label{Exsulta satis}
\index{Offertory}{Exsulta satis}
\gregorioscore{gabc/of_exsulta_satis}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_exsultavit_ut_gigas.gabc}{} \label{co exsultavit ut gigas.gabc}
\index{All}{Exsultavit ut gigas} \label{Exsultavit ut gigas}
\index{Communion}{Exsultavit ut gigas}
\gregorioscore{gabc/co_exsultavit_ut_gigas}
%%

\occasion{Semiduplex}{Adv4-0}{Dominica quarta Adventus.}{Dominica IV. Adventus.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_rorate__ps_caeli_enarrant.gabc}{} \label{in rorate  ps caeli enarrant.gabc}
\index{All}{Rorate... Ps. Caeli enarrant} \label{Rorate... Ps. Caeli enarrant}
\index{Introit}{Rorate... Ps. Caeli enarrant}
\gregorioscore{gabc/in_rorate__ps_caeli_enarrant}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_prope_est_dominus.gabc}{} \label{gr prope est dominus.gabc}
\index{All}{Prope est Dominus} \label{Prope est Dominus}
\index{Gradual}{Prope est Dominus}
\gregorioscore{gabc/gr_prope_est_dominus}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_veni_domine.gabc}{} \label{al veni domine.gabc}
\index{All}{Veni Domine} \label{Veni Domine}
\index{Alleluia}{Veni Domine}
\gregorioscore{gabc/al_veni_domine}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_ave_maria__et_benedictus.gabc}{} \label{of ave maria  et benedictus.gabc}
\index{All}{Ave Maria... et benedictus} \label{Ave Maria... et benedictus}
\index{Offertory}{Ave Maria... et benedictus}
\gregorioscore{gabc/of_ave_maria__et_benedictus}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_ecce_virgo.gabc}{} \label{co ecce virgo.gabc}
\index{All}{Ecce virgo} \label{Ecce virgo}
\index{Communion}{Ecce virgo}
\gregorioscore{gabc/co_ecce_virgo}
%%

\occasion{Duplex I classis}{12-24}{In Vigilia Nativitatis Domini.}{In Vigilia Nativitatis Domini.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_hodie_scietis.gabc}{} \label{in hodie scietis.gabc}
\index{All}{Hodie scietis} \label{Hodie scietis}
\index{Introit}{Hodie scietis}
\gregorioscore{gabc/in_hodie_scietis}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_hodie_scietis.gabc}{} \label{gr hodie scietis.gabc}
\index{All}{Hodie scietis} \label{Hodie scietis}
\index{Gradual}{Hodie scietis}
\gregorioscore{gabc/gr_hodie_scietis}
%%

\redit{Non dicitur} Allelúia \redit{cum sequenti Versu, nisi haec Vigilia venerit in Dominica.}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_crastina_die.gabc}{} \label{al crastina die.gabc}
\index{All}{Crastina die} \label{Crastina die}
\index{Alleluia}{Crastina die}
\gregorioscore{gabc/al_crastina_die}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_tollite_portas.gabc}{} \label{of tollite portas.gabc}
\index{All}{Tollite portas} \label{Tollite portas}
\index{Offertory}{Tollite portas}
\gregorioscore{gabc/of_tollite_portas}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_revelabitur.gabc}{} \label{co revelabitur.gabc}
\index{All}{Revelabitur} \label{Revelabitur}
\index{Communion}{Revelabitur}
\gregorioscore{gabc/co_revelabitur}
%%

\occasion{}{}{IN NATIVITATE DOMINI}{IN NATIVITATE DOMINI}

\occasion{Duplex I Classis}{12-25m1}{AD PRIMAM MISSAM.\\In Nocte.}{In Nocte.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_dominus_dixit.gabc}{} \label{in dominus dixit.gabc}
\index{All}{Dominus dixit} \label{Dominus dixit}
\index{Introit}{Dominus dixit}
\gregorioscore{gabc/in_dominus_dixit}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_tecum_principium.gabc}{} \label{gr tecum principium.gabc}
\index{All}{Tecum principium} \label{Tecum principium}
\index{Gradual}{Tecum principium}
\gregorioscore{gabc/gr_tecum_principium}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_dominus_dixit.gabc}{} \label{al dominus dixit.gabc}
\index{All}{Dominus dixit} \label{Dominus dixit}
\index{Alleluia}{Dominus dixit}
\gregorioscore{gabc/al_dominus_dixit}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_laetentur_caeli.gabc}{} \label{of laetentur caeli.gabc}
\index{All}{Laetentur caeli} \label{Laetentur caeli}
\index{Offertory}{Laetentur caeli}
\gregorioscore{gabc/of_laetentur_caeli}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_in_splendoribus.gabc}{} \label{co in splendoribus.gabc}
\index{All}{In splendoribus} \label{In splendoribus}
\index{Communion}{In splendoribus}
\gregorioscore{gabc/co_in_splendoribus}
%%

\occasion{Duplex I Classis}{12-25m2}{AD SECUNDAM MISSAM.\\In Aurora.}{In Aurora.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_lux_fulgebit.gabc}{} \label{in lux fulgebit.gabc}
\index{All}{Lux fulgebit} \label{Lux fulgebit}
\index{Introit}{Lux fulgebit}
\gregorioscore{gabc/in_lux_fulgebit}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_benedictus_qui_venit.gabc}{} \label{gr benedictus qui venit.gabc}
\index{All}{Benedictus qui venit} \label{Benedictus qui venit}
\index{Gradual}{Benedictus qui venit}
\gregorioscore{gabc/gr_benedictus_qui_venit}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_dominus_regnavit__decorem.gabc}{} \label{al dominus regnavit  decorem.gabc}
\index{All}{Dominus regnavit, decorem} \label{Dominus regnavit, decorem}
\index{Alleluia}{Dominus regnavit, decorem}
\gregorioscore{gabc/al_dominus_regnavit__decorem}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_deus_enim.gabc}{} \label{of deus enim.gabc}
\index{All}{Deus enim} \label{Deus enim}
\index{Offertory}{Deus enim}
\gregorioscore{gabc/of_deus_enim}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_exsulta_filia.gabc}{} \label{co exsulta filia.gabc}
\index{All}{Exsulta filia} \label{Exsulta filia}
\index{Communion}{Exsulta filia}
\gregorioscore{gabc/co_exsulta_filia}
%%

\occasion{Duplex I Classis}{12-25m3}{AD TERTIAM MISSAM.\\In Die Nativitatis Domini.}{In Die Nativitatis Domini.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_puer_natus_est.gabc}{} \label{in puer natus est.gabc}
\index{All}{Puer natus est} \label{Puer natus est}
\index{Introit}{Puer natus est}
\gregorioscore{gabc/in_puer_natus_est}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_viderunt_omnes.gabc}{} \label{gr viderunt omnes.gabc}
\index{All}{Viderunt omnes} \label{Viderunt omnes}
\index{Gradual}{Viderunt omnes}
\gregorioscore{gabc/gr_viderunt_omnes}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_dies_sanctificatus.gabc}{} \label{al dies sanctificatus.gabc}
\index{All}{Dies sanctificatus} \label{Dies sanctificatus}
\index{Alleluia}{Dies sanctificatus}
\gregorioscore{gabc/al_dies_sanctificatus}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_tui_sunt_caeli.gabc}{} \label{of tui sunt caeli.gabc}
\index{All}{Tui sunt caeli} \label{Tui sunt caeli}
\index{Offertory}{Tui sunt caeli}
\gregorioscore{gabc/of_tui_sunt_caeli}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_viderunt_omnes.gabc}{} \label{co viderunt omnes.gabc}
\index{All}{Viderunt omnes} \label{Viderunt omnes}
\index{Communion}{Viderunt omnes}
\gregorioscore{gabc/co_viderunt_omnes}
%%

\occasion{Duplex II class cum octava simplici}{12-26}{S. Stephani Protomartyris.}{S. Stephani Protomartyris.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_etenim_sederunt.gabc}{} \label{in etenim sederunt.gabc}
\index{All}{Etenim sederunt} \label{Etenim sederunt}
\index{Introit}{Etenim sederunt}
\gregorioscore{gabc/in_etenim_sederunt}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_sederunt_principes.gabc}{} \label{gr sederunt principes.gabc}
\index{All}{Sederunt principes} \label{Sederunt principes}
\index{Gradual}{Sederunt principes}
\gregorioscore{gabc/gr_sederunt_principes}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_video_caelos.gabc}{} \label{al video caelos.gabc}
\index{All}{Video caelos} \label{Video caelos}
\index{Alleluia}{Video caelos}
\gregorioscore{gabc/al_video_caelos}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_elegerunt_apostoli.gabc}{} \label{of elegerunt apostoli.gabc}
\index{All}{Elegerunt Apostoli} \label{Elegerunt Apostoli}
\index{Offertory}{Elegerunt Apostoli}
\gregorioscore{gabc/of_elegerunt_apostoli}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_video_caelos.gabc}{} \label{co video caelos.gabc}
\index{All}{Video caelos} \label{Video caelos}
\index{Communion}{Video caelos}
\gregorioscore{gabc/co_video_caelos}
%%

\occasion{Duplex II Class cum octava simplici}{12-27}{S. Joannis Apostoli et Evangelistae.}{S. Joannis Apostoli et Evangelistae.}

{\bf Introitus. } In médio, \redit{ut in Communi Doctorum, } \hyperlink{in_in_medio.gabc}{}

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_exiit_sermo.gabc}{} \label{gr exiit sermo.gabc}
\index{All}{Exiit sermo} \label{Exiit sermo}
\index{Gradual}{Exiit sermo}
\gregorioscore{gabc/gr_exiit_sermo}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_hic_est_discipulus.gabc}{} \label{al hic est discipulus.gabc}
\index{All}{Hic est discipulus} \label{Hic est discipulus}
\index{Alleluia}{Hic est discipulus}
\gregorioscore{gabc/al_hic_est_discipulus}
%%

{\bf Offertorium. } Justus ut palma, \redit{ut in Communi Doctorum, } \hyperlink{of_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{of justus ut palma.gabc}}

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_exiit_sermo.gabc}{} \label{co exiit sermo.gabc}
\index{All}{Exiit sermo} \label{Exiit sermo}
\index{Communion}{Exiit sermo}
\gregorioscore{gabc/co_exiit_sermo}
%%

\occasion{Duplex II class cum octava simplici}{12-28}{In Festo SS. Innocentium.}{Sanctorum Innocentium.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_ex_ore_infantium.gabc}{} \label{in ex ore infantium.gabc}
\index{All}{Ex ore infantium} \label{Ex ore infantium}
\index{Introit}{Ex ore infantium}
\gregorioscore{gabc/in_ex_ore_infantium}
%%

\redit{Non dicitur} Glória in excélsis, \redit{nec} Allelúia, \redit{nec} Ite Missa est, \redit{nisi hoc Festum venerit in Dominica: sed in Octava semper dicuntur.}

{\bf Graduale. } Anima nostra, \redit{ut in Communi Plurim. Martyrum,} \hyperlink{gr_anima__sicut_passer.gabc}{\pageref{gr anima  sicut passer.gabc}}

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_laudate_pueri.gabc}{} \label{al laudate pueri.gabc}
\index{All}{Laudate pueri} \label{Laudate pueri}
\index{Alleluia}{Laudate pueri}
\gregorioscore{gabc/al_laudate_pueri}
%%

\redit{Tractus subscriptus semper dicitur, praetermisso} Allelúia \redit{et} \Vbar. \redit{sequenti, nisi hoc Festum venerit in Dominica. In Octava vero numquam dicitur.}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_effuderunt.gabc}{} \label{tr effuderunt.gabc}
\index{All}{Effuderunt} \label{Effuderunt}
\index{Tract}{Effuderunt}
\gregorioscore{gabc/tr_effuderunt}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_anima_nostra.gabc}{} \label{of anima nostra.gabc}
\index{All}{Anima nostra} \label{Anima nostra}
\index{Offertory}{Anima nostra}
\gregorioscore{gabc/of_anima_nostra}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_vox_in_rama.gabc}{} \label{co vox in rama.gabc}
\index{All}{Vox in Rama} \label{Vox in Rama}
\index{Communion}{Vox in Rama}
\gregorioscore{gabc/co_vox_in_rama}
%%

\occasion{Duplex}{12-29}{S. Thomae Episcopi et Martyris.}{S. Thomae Episcopi et Martyris.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_gaudeamus__thomae.gabc}{} \label{in gaudeamus  thomae.gabc}
\index{All}{Gaudeamus... Thomae} \label{Gaudeamus... Thomae}
\index{Introit}{Gaudeamus... Thomae}
\gregorioscore{gabc/in_gaudeamus__thomae}
%%

{\bf Graduale. } Ecce sacérdos magnus, \redit{ut in Comuni Conf. Pontificis,} \hyperlink{gr_ecce_sacerdos.gabc}{\pageref{gr ecce sacerdos.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_ego_sum_pastor.gabc}{} \label{al ego sum pastor.gabc}
\index{All}{Ego sum pastor} \label{Ego sum pastor}
\index{Alleluia}{Ego sum pastor}
\gregorioscore{gabc/al_ego_sum_pastor}
%%

{\bf Offertorium. } Posuísti Dómine, \redit{ut in Communi unius Martyris,} \hyperlink{of_posuisti.gabc}{\pageref{of posuisti.gabc}}

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_ego_sum_pastor_sine_all.gabc}{} \label{co ego sum pastor sine all.gabc}
\index{All}{Ego sum pastor (sine Alleluia)} \label{Ego sum pastor (sine Alleluia)}
\index{Communion}{Ego sum pastor (sine Alleluia)}
\gregorioscore{gabc/co_ego_sum_pastor_sine_all}
%%

\occasion{Semiduplex}{Nat1-0}{Dominica infra Octavam Nativitatis.}{Dominica infra Octavam Nativitatis.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_dum_medium_silentium.gabc}{} \label{in dum medium silentium.gabc}
\index{All}{Dum medium silentium} \label{Dum medium silentium}
\index{Introit}{Dum medium silentium}
\gregorioscore{gabc/in_dum_medium_silentium}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_speciosus_v_eructavit.gabc}{} \label{gr speciosus v eructavit.gabc}
\index{All}{Speciosus. V/. Eructavit} \label{Speciosus. V/. Eructavit}
\index{Gradual}{Speciosus. V/. Eructavit}
\gregorioscore{gabc/gr_speciosus_v_eructavit}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. Dóminus regnávit. \hyperlink{al_dominus_regnavit__decorem.gabc}{\pageref{al dominus regnavit  decorem.gabc}}

{\bf Offertorium. } Deus enim firmávit. \hyperlink{of_deus_enim.gabc}{\pageref{of deus enim.gabc}}

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_tolle_puerum.gabc}{} \label{co tolle puerum.gabc}
\index{All}{Tolle puerum} \label{Tolle puerum}
\index{Communion}{Tolle puerum}
\gregorioscore{gabc/co_tolle_puerum}
%%

{\bf Missa.} Puer natus est, \redit{ut in die,} \hyperlink{in_puer_natus_est.gabc}{\pageref{in puer natus est.gabc}}

\occasion{}{12-30x}{S. Silvestri. Papae et Confessoris}{S. Silvestri. Papae et Confessoris}

{\bf Introitus. } Sacerdótes tui, \redit{ut in Communi Conf. Pontif.,} \hyperlink{in_sacerdotes_tui.gabc}{\pageref{in sacerdotes tui.gabc}}

{\bf Graduale. } Ecce sácerdos, \redit{ut in Communi Conf. Pontif.,} \hyperlink{gr_ecce_sacerdos.gabc}{\pageref{gr ecce sacerdos.gabc}}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_inveni_david.gabc}{} \label{al inveni david.gabc}
\index{All}{Inveni David} \label{Inveni David}
\index{Alleluia}{Inveni David}
\gregorioscore{gabc/al_inveni_david}
%%

{\bf Offertorium. } Invéni David, \redit{ut in Communi Conf. Pontif.,} \hyperlink{of_inveni_david.gabc}{\pageref{of inveni david.gabc}}

{\bf Communio.} Beátus servus, \redit{ut in Communi Confessoris non Pontificis,} \hyperlink{co_beatus_servus.gabc}{\pageref{co beatus servus.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_ego_sum_pastor.gabc}{} \label{al ego sum pastor.gabc}
\index{All}{Ego sum pastor} \label{Ego sum pastor}
\index{Alleluia}{Ego sum pastor}
\gregorioscore{gabc/al_ego_sum_pastor}
%%

\occasion{Duplex II classis}{01-01}{In Circumcisione Domini\\et Octava Nativitatis.}{In Circumcisione Domini.}

{\bf Introitus. } Puer natus est. \hyperlink{in_puer_natus_est.gabc}{\pageref{in puer natus est.gabc}}

{\bf Graduale. } Vidérunt. \hyperlink{gr_viderunt_omnes.gabc}{\pageref{gr viderunt omnes.gabc}}

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_multifarie_olim.gabc}{} \label{al multifarie olim.gabc}
\index{All}{Multifarie olim} \label{Multifarie olim}
\index{Alleluia}{Multifarie olim}
\gregorioscore{gabc/al_multifarie_olim}
%%

{\bf Offertorium. } Tui sunt coeli. \hyperlink{of_tui_sunt_caeli.gabc}{\pageref{of tui sunt caeli.gabc}}

{\bf Communio.} Vidérunt. \hyperlink{co_viderunt_omnes.gabc}{\pageref{co viderunt omnes.gabc}}

{\bf $\P$  In Octava S. Stephani,} \redit{Missa sicut in die,} \hyperlink{in_etenim_sederunt.gabc}{\pageref{in etenim sederunt.gabc}}

{\bf $\P$  In Octava S. Joannis,} \redit{Missa sicut in die,} $in_36$

{\bf $\P$  In Octava SS. Innocentium,} \redit{Missa sicut in die,} \hyperlink{in_ex_ore_infantium.gabc}{\pageref{in ex ore infantium.gabc}} \redit{excepto quod} Glória in excélsis, Allelúia, \redit{et} Ite Missa est, \redit{dicuntur; et non dicitur} Credo, \redit{nisi venerit in Dominica.}

\occasion{Semiduplex}{01-05}{In Vigilia Epiphaniae.}{In Vigilia Epiphaniae.}

\redit{Missa dicitur ut in Dominica infra Oct. Nativitatis Domini,} \hyperlink{in_dum_medium_silentium.gabc}{\pageref{in dum medium silentium.gabc}}

\occasion{Duplex I classis}{01-06}{IN EPIPHANIA DOMINI}{IN EPIPHANIA DOMINI}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_ecce_advenit.gabc}{} \label{in ecce advenit.gabc}
\index{All}{Ecce advenit} \label{Ecce advenit}
\index{Introit}{Ecce advenit}
\gregorioscore{gabc/in_ecce_advenit}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_omnes_de_saba.gabc}{} \label{gr omnes de saba.gabc}
\index{All}{Omnes de Saba} \label{Omnes de Saba}
\index{Gradual}{Omnes de Saba}
\gregorioscore{gabc/gr_omnes_de_saba}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_vidimus_stellam.gabc}{} \label{al vidimus stellam.gabc}
\index{All}{Vidimus stellam} \label{Vidimus stellam}
\index{Alleluia}{Vidimus stellam}
\gregorioscore{gabc/al_vidimus_stellam}
%%

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_reges_tharsis.gabc}{} \label{of reges tharsis.gabc}
\index{All}{Reges Tharsis} \label{Reges Tharsis}
\index{Offertory}{Reges Tharsis}
\gregorioscore{gabc/of_reges_tharsis}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_vidimus_stellam.gabc}{} \label{co vidimus stellam.gabc}
\index{All}{Vidimus stellam} \label{Vidimus stellam}
\index{Communion}{Vidimus stellam}
\gregorioscore{gabc/co_vidimus_stellam}
%%

\redit{$\P$  Infra Octavam Epiphaniae fit idem Officium quod in die.}

\redit{$\P$  In Dominica infra Octavam, ipsa Missa Dominicae dicitur in Sabbato infra Octavam, et in die Octava nihil fit de Dominica.}

\occasion{Semiduplex}{Epi1-0a}{Dominica infra Octavam Epiphaniae.}{Dominica infra Octavam Epiphaniae.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_in_excelso_throno.gabc}{} \label{in in excelso throno.gabc}
\index{All}{In excelso throno} \label{In excelso throno}
\index{Introit}{In excelso throno}
\gregorioscore{gabc/in_in_excelso_throno}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_benedictus_dominus.gabc}{} \label{gr benedictus dominus.gabc}
\index{All}{Benedictus Dominus} \label{Benedictus Dominus}
\index{Gradual}{Benedictus Dominus}
\gregorioscore{gabc/gr_benedictus_dominus}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_jubilate_deo.gabc}{} \label{al jubilate deo.gabc}
\index{All}{Jubilate Deo} \label{Jubilate Deo}
\index{Alleluia}{Jubilate Deo}
\gregorioscore{gabc/al_jubilate_deo}
%%

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_jubilate_deo_omnis.gabc}{} \label{of jubilate deo omnis.gabc}
\index{All}{Jubilate Deo omnis} \label{Jubilate Deo omnis}
\index{Offertory}{Jubilate Deo omnis}
\gregorioscore{gabc/of_jubilate_deo_omnis}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_fili_quid_fecisti.gabc}{} \label{co fili quid fecisti.gabc}
\index{All}{Fili quid fecisti} \label{Fili quid fecisti}
\index{Communion}{Fili quid fecisti}
\gregorioscore{gabc/co_fili_quid_fecisti}
%%

{\bf $\P$  In Octava Epiphaniae,} \redit{omnia ut in die Epiphaniae,} \hyperlink{in_ecce_advenit.gabc}{\pageref{in ecce advenit.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{Epi2-0}{Dominica II. post Epiphaniam.}{Dominica II. post Epiphaniam.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_omnis_terra.gabc}{} \label{in omnis terra.gabc}
\index{All}{Omnis terra} \label{Omnis terra}
\index{Introit}{Omnis terra}
\gregorioscore{gabc/in_omnis_terra}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_misit_dominus.gabc}{} \label{gr misit dominus.gabc}
\index{All}{Misit Dominus} \label{Misit Dominus}
\index{Gradual}{Misit Dominus}
\gregorioscore{gabc/gr_misit_dominus}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_laudate_deum.gabc}{} \label{al laudate deum.gabc}
\index{All}{Laudate Deum} \label{Laudate Deum}
\index{Alleluia}{Laudate Deum}
\gregorioscore{gabc/al_laudate_deum}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_jubilate_deo_universa.gabc}{} \label{of jubilate deo universa.gabc}
\index{All}{Jubilate Deo universa} \label{Jubilate Deo universa}
\index{Offertory}{Jubilate Deo universa}
\gregorioscore{gabc/of_jubilate_deo_universa}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_dicit_dominus.gabc}{} \label{co dicit dominus.gabc}
\index{All}{Dicit Dominus} \label{Dicit Dominus}
\index{Communion}{Dicit Dominus}
\gregorioscore{gabc/co_dicit_dominus}
%%

\occasion{Semiduplex}{Epi3-0}{Dominica III. post Epiphaniam.}{Dominica III. post Epiphaniam.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_adorate_deum.gabc}{} \label{in adorate deum.gabc}
\index{All}{Adorate Deum} \label{Adorate Deum}
\index{Introit}{Adorate Deum}
\gregorioscore{gabc/in_adorate_deum}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_timebunt_gentes.gabc}{} \label{gr timebunt gentes.gabc}
\index{All}{Timebunt gentes} \label{Timebunt gentes}
\index{Gradual}{Timebunt gentes}
\gregorioscore{gabc/gr_timebunt_gentes}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_dominus_regnavit__exsultet.gabc}{} \label{al dominus regnavit  exsultet.gabc}
\index{All}{Dominus regnavit, exsultet} \label{Dominus regnavit, exsultet}
\index{Alleluia}{Dominus regnavit, exsultet}
\gregorioscore{gabc/al_dominus_regnavit__exsultet}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_dextera_domini.gabc}{} \label{of dextera domini.gabc}
\index{All}{Dextera Domini} \label{Dextera Domini}
\index{Offertory}{Dextera Domini}
\gregorioscore{gabc/of_dextera_domini}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_mirabantur_omnes.gabc}{} \label{co mirabantur omnes.gabc}
\index{All}{Mirabantur omnes} \label{Mirabantur omnes}
\index{Communion}{Mirabantur omnes}
\gregorioscore{gabc/co_mirabantur_omnes}
%%

\occasion{Semiduplex}{}{Dom. IV., V. et VI. post Epiphaniam.}{Dom. IV., V. et VI. post Epiphaniam.}

\redit{Omnia ut in Dominica praecedenti.}

\occasion{Semiduplex}{Quadp1-0}{Dominica in Septuagesima.}{Dominica in Septuagesima.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_circumdederunt_me.gabc}{} \label{in circumdederunt me.gabc}
\index{All}{Circumdederunt me} \label{Circumdederunt me}
\index{Introit}{Circumdederunt me}
\gregorioscore{gabc/in_circumdederunt_me}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_adjutor_in_opportunitatibus.gabc}{} \label{gr adjutor in opportunitatibus.gabc}
\index{All}{Adjutor in opportunitatibus} \label{Adjutor in opportunitatibus}
\index{Gradual}{Adjutor in opportunitatibus}
\gregorioscore{gabc/gr_adjutor_in_opportunitatibus}
%%

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_de_profundis.gabc}{} \label{tr de profundis.gabc}
\index{All}{De profundis} \label{De profundis}
\index{Tract}{De profundis}
\gregorioscore{gabc/tr_de_profundis}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_bonum_est_confiteri.gabc}{} \label{of bonum est confiteri.gabc}
\index{All}{Bonum est confiteri} \label{Bonum est confiteri}
\index{Offertory}{Bonum est confiteri}
\gregorioscore{gabc/of_bonum_est_confiteri}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_illumina_faciem.gabc}{} \label{co illumina faciem.gabc}
\index{All}{Illumina faciem} \label{Illumina faciem}
\index{Communion}{Illumina faciem}
\gregorioscore{gabc/co_illumina_faciem}
%%

\occasion{Semiduplex}{Quadp2-0}{Dominica in Sexagesima.}{Dominica in Sexagesima.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_exsurge.gabc}{} \label{in exsurge.gabc}
\index{All}{Exsurge} \label{Exsurge}
\index{Introit}{Exsurge}
\gregorioscore{gabc/in_exsurge}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_sciant_gentes.gabc}{} \label{gr sciant gentes.gabc}
\index{All}{Sciant gentes} \label{Sciant gentes}
\index{Gradual}{Sciant gentes}
\gregorioscore{gabc/gr_sciant_gentes}
%%

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_commovisti.gabc}{} \label{tr commovisti.gabc}
\index{All}{Commovisti} \label{Commovisti}
\index{Tract}{Commovisti}
\gregorioscore{gabc/tr_commovisti}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_perfice_gressus.gabc}{} \label{of perfice gressus.gabc}
\index{All}{Perfice gressus} \label{Perfice gressus}
\index{Offertory}{Perfice gressus}
\gregorioscore{gabc/of_perfice_gressus}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_introibo.gabc}{} \label{co introibo.gabc}
\index{All}{Introibo} \label{Introibo}
\index{Communion}{Introibo}
\gregorioscore{gabc/co_introibo}
%%

\occasion{Semiduplex}{Quadp3-0}{Dominica in Quinquagesima.}{Dominica in Quinquagesima.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_esto_mihi.gabc}{} \label{in esto mihi.gabc}
\index{All}{Esto mihi} \label{Esto mihi}
\index{Introit}{Esto mihi}
\gregorioscore{gabc/in_esto_mihi}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_tu_es_deus.gabc}{} \label{gr tu es deus.gabc}
\index{All}{Tu es Deus} \label{Tu es Deus}
\index{Gradual}{Tu es Deus}
\gregorioscore{gabc/gr_tu_es_deus}
%%

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_jubilate_domino.gabc}{} \label{tr jubilate domino.gabc}
\index{All}{Jubilate Domino} \label{Jubilate Domino}
\index{Tract}{Jubilate Domino}
\gregorioscore{gabc/tr_jubilate_domino}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_benedictus_es__in_labiis.gabc}{} \label{of benedictus es  in labiis.gabc}
\index{All}{Benedictus es... in labiis} \label{Benedictus es... in labiis}
\index{Offertory}{Benedictus es... in labiis}
\gregorioscore{gabc/of_benedictus_es__in_labiis}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_manducaverunt.gabc}{} \label{co manducaverunt.gabc}
\index{All}{Manducaverunt} \label{Manducaverunt}
\index{Communion}{Manducaverunt}
\gregorioscore{gabc/co_manducaverunt}
%%

\occasion{Feria Privilegiata}{Quadp3-3}{Feria Quarta Cinerum.}{Feria Quarta Cinerum.}

\redit{Sacerdos cum pervenit ad Altare, antequam incipiat benedictionem Cinerum, a Choro cantatur sequens Antiphona.}

\ginit{Ant.}{VII.}{}
\hypertarget{an_exaudi_nos_domine.gabc}{} \label{an exaudi nos domine.gabc}
\index{All}{Exaudi nos Domine} \label{Exaudi nos Domine}
\index{Antiphon}{Exaudi nos Domine}
\gregorioscore{gabc/an_exaudi_nos_domine}
%%

\redit{Repetitur Ant.} Exáudi nos.

\redit{Post benedictionem Cinerum cantatur statim a Choro:}

\ginit{Ant.}{I.}{}
\hypertarget{an_immutemur_habitu.gabc}{} \label{an immutemur habitu.gabc}
\index{All}{Immutemur habitu} \label{Immutemur habitu}
\index{Antiphon}{Immutemur habitu}
\gregorioscore{gabc/an_immutemur_habitu}
%%

\ginit{Alia  Ant.}{IV.}{}
\gregorioscore{gabc/an_juxta_vestibulum}
\hypertarget{an_juxta_vestibulum.gabc}{}
\index{Juxta vestibulum}
%%

\ginit{Resp.}{II.}{}
\hypertarget{re_emendemus.gabc}{} \label{re emendemus.gabc}
\index{All}{Emendemus} \label{Emendemus}
\index{Antiphon}{Emendemus}
\gregorioscore{gabc/re_emendemus}
%%

\cent{AD MISSAM.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_misereris_omnium.gabc}{} \label{in misereris omnium.gabc}
\index{All}{Misereris omnium} \label{Misereris omnium}
\index{Introit}{Misereris omnium}
\gregorioscore{gabc/in_misereris_omnium}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_miserere_mei_deus.gabc}{} \label{gr miserere mei deus.gabc}
\index{All}{Miserere mei Deus} \label{Miserere mei Deus}
\index{Gradual}{Miserere mei Deus}
\gregorioscore{gabc/gr_miserere_mei_deus}
%%

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_domine_non_secundum.gabc}{} \label{tr domine non secundum.gabc}
\index{All}{Domine non secundum} \label{Domine non secundum}
\index{Tract}{Domine non secundum}
\gregorioscore{gabc/tr_domine_non_secundum}
%%

\redit{Supradictus Tractus ab hac die dicitur Feria secunda, quarta, et sexta, usque ad Feriam quartam Majoris Hebdomadae, nisi proprius assignetur.}

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_exaltabo_te.gabc}{} \label{of exaltabo te.gabc}
\index{All}{Exaltabo te} \label{Exaltabo te}
\index{Offertory}{Exaltabo te}
\gregorioscore{gabc/of_exaltabo_te}
%%

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_qui_meditabitur.gabc}{} \label{co qui meditabitur.gabc}
\index{All}{Qui meditabitur} \label{Qui meditabitur}
\index{Communion}{Qui meditabitur}
\gregorioscore{gabc/co_qui_meditabitur}
%%

\occasion{Feria major}{Quadp3-4}{Feria Quinta.}{Feria Quinta post Cineres.}

{\bf Introitus. } Dum clamárem, \redit{ut in Dominica X. post Pentecosten.} \hyperlink{in_dum_clamarem.gabc}{\pageref{in dum clamarem.gabc}}

{\bf Graduale. } Jacta cogitátum, \redit{ut in Dominica III. post Pentecosten.} \hyperlink{gr_jacta_cogitatum.gabc}{\pageref{gr jacta cogitatum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Ad te Dómine levávi, \hyperlink{of_ad_te_domine.gabc}{\pageref{of ad te domine.gabc}}

{\bf Communio.} Acceptábilis, \redit{ut in Dominica X. post Pentecosten.} \hyperlink{co_acceptabis.gabc}{\pageref{co acceptabis.gabc}}

\occasion{Feria major}{Quadp3-5}{Feria Sexta.}{Feria Sexta post Cineres.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_audivit_dominus.gabc}{} \label{in audivit dominus.gabc}
\index{All}{Audivit Dominus} \label{Audivit Dominus}
\index{Introit}{Audivit Dominus}
\gregorioscore{gabc/in_audivit_dominus}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_unam_petii_v_ut_videam__et_protegar.gabc}{} \label{gr unam petii v ut videam  et protegar.gabc}
\index{All}{Unam petii. V/. Ut videam... et protegar} \label{Unam petii. V/. Ut videam... et protegar}
\index{Gradual}{Unam petii. V/. Ut videam... et protegar}
\gregorioscore{gabc/gr_unam_petii_v_ut_videam__et_protegar}
%%

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum, \redit{ut in Feria IV. Cinerum,} \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr_domine_non_secundum.gabc}}

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_domine_vivifica.gabc}{} \label{of domine vivifica.gabc}
\index{All}{Domine vivifica} \label{Domine vivifica}
\index{Offertory}{Domine vivifica}
\gregorioscore{gabc/of_domine_vivifica}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_servite_domino.gabc}{} \label{co servite domino.gabc}
\index{All}{Servite Domino} \label{Servite Domino}
\index{Communion}{Servite Domino}
\gregorioscore{gabc/co_servite_domino}
%%

{\bf Sabbato }\redit{resumitur Missa Feriae praecedentis, praeter Tractum, qui omittitur.}

\occasion{I classis Semiduplex}{Quad1-0}{Dominica I. in Quadragesima.}{Dominica I. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_invocabit_me.gabc}{} \label{in invocabit me.gabc}
\index{All}{Invocabit me} \label{Invocabit me}
\index{Introit}{Invocabit me}
\gregorioscore{gabc/in_invocabit_me}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_angelis_suis.gabc}{} \label{gr angelis suis.gabc}
\index{All}{Angelis suis} \label{Angelis suis}
\index{Gradual}{Angelis suis}
\gregorioscore{gabc/gr_angelis_suis}
%%

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_qui_habitat.gabc}{} \label{tr qui habitat.gabc}
\index{All}{Qui habitat} \label{Qui habitat}
\index{Tract}{Qui habitat}
\gregorioscore{gabc/tr_qui_habitat}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_scapulis_suis.gabc}{} \label{of scapulis suis.gabc}
\index{All}{Scapulis suis} \label{Scapulis suis}
\index{Offertory}{Scapulis suis}
\gregorioscore{gabc/of_scapulis_suis}
%%

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_scapulis_suis.gabc}{} \label{co scapulis suis.gabc}
\index{All}{Scapulis suis} \label{Scapulis suis}
\index{Communion}{Scapulis suis}
\gregorioscore{gabc/co_scapulis_suis}
%%

\occasion{Feria major}{Quad1-1}{Feria Secunda.}{Feria Secunda infra Hebdomadam I. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_sicut_oculi.gabc}{} \label{in sicut oculi.gabc}
\index{All}{Sicut oculi} \label{Sicut oculi}
\index{Introit}{Sicut oculi}
\gregorioscore{gabc/in_sicut_oculi}
%%

{\bf Graduale. } Protéctor noster, \redit{ut in Sabbato Quatuor Temp.,} \hyperlink{gr_protector_noster.gabc}{\pageref{gr protector noster.gabc}}

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum, \redit{ut in Feria IV. Cinerum,} \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_levabo_oculos.gabc}{} \label{of levabo oculos.gabc}
\index{All}{Levabo oculos} \label{Levabo oculos}
\index{Offertory}{Levabo oculos}
\gregorioscore{gabc/of_levabo_oculos}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_amen_dico_vobis_quod_uni.gabc}{} \label{co amen dico vobis quod uni.gabc}
\index{All}{Amen dico vobis quod uni} \label{Amen dico vobis quod uni}
\index{Communion}{Amen dico vobis quod uni}
\gregorioscore{gabc/co_amen_dico_vobis_quod_uni}
%%

\occasion{Feria major}{Quad1-2}{Feria Tertia.}{Feria Tertia infra Hebdomadam I. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_domine_refugium.gabc}{} \label{in domine refugium.gabc}
\index{All}{Domine refugium} \label{Domine refugium}
\index{Introit}{Domine refugium}
\gregorioscore{gabc/in_domine_refugium}
%%

{\bf Graduale. } Dirigátur, \redit{ut in Sabbato Quatuor Temp. Quadrag.,} \hyperlink{gr_dirigatur_oratio_mea.gabc}{\pageref{gr dirigatur oratio mea.gabc}}

{\bf Offertorium. } In te sperávi, \redit{ut in Dom. XIII. post Pentecosten.} \hyperlink{of_in_te_speravi.gabc}{\pageref{of in te speravi.gabc}}

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_cum_invocarem_te.gabc}{} \label{co cum invocarem te.gabc}
\index{All}{Cum invocarem te} \label{Cum invocarem te}
\index{Communion}{Cum invocarem te}
\gregorioscore{gabc/co_cum_invocarem_te}
%%

\occasion{Feria major}{Quad1-3}{Feria IV. Quatuor Temporum Quadrag.}{Feria IV. Quatuor Temporum Quadrag.}

{\bf Introitus. } Reminíscere, \redit{ut in Dom. II. Quadragesimae,} \hyperlink{in_reminiscere.gabc}{\pageref{in reminiscere.gabc}}

\cent{Post primam Lectionem.}

{\bf Graduale. } Tribulatiónes, \redit{ut in Dom. II. Quadragesimae,} \hyperlink{gr_tribulationes_cordis.gabc}{\pageref{gr tribulationes cordis.gabc}}

\cent{Post Epistolam.}

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_de_necessitatibus.gabc}{} \label{tr de necessitatibus.gabc}
\index{All}{De necessitatibus} \label{De necessitatibus}
\index{Tract}{De necessitatibus}
\gregorioscore{gabc/tr_de_necessitatibus}
%%

{\bf Offertorium. } Meditábor, \redit{ut in Dom. II. Quadragesimae,} \hyperlink{of_meditabor_sine_alleluia.gabc}{\pageref{of meditabor sine alleluia.gabc}}

{\bf Communio.} Intéllige, \redit{ut in Dom. II. Quadragesimae,} \hyperlink{co_intellige_clamorem.gabc}{\pageref{co intellige clamorem.gabc}}

\occasion{Feria major}{Quad1-4}{Feria Quinta.}{Feria Quinta infra Hebdomadam I. in Quadragesima.}

{\bf Introitus. } Conféssio, \redit{ut in Festo S. Laurentii, die X. Augusti.} \hyperlink{in_confessio.gabc}{\pageref{in confessio.gabc}}

{\bf Graduale. } Custódi me,  \redit{ut in Dom. X. post Pentecosten.} \hyperlink{gr_custodi_me.gabc}{\pageref{gr custodi me.gabc}}

{\bf Offertorium. } Immíttet Angelus, \redit{ut in Dom XIV. post Pentecosten.} \hyperlink{of_immittet_angelus.gabc}{\pageref{of immittet angelus.gabc}}

{\bf Communio.} Panis quem ego, \redit{ut in Dom XV. post Pentecosten.} \hyperlink{co_panis_quem_ego.gabc}{\pageref{co panis quem ego.gabc}}

\occasion{Feria major}{Quad1-5}{Feria VI. Quatuor Temporum Quadrag.}{Feria VI. Quatuor Temporum Quadrag.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_de_necessitatibus.gabc}{} \label{in de necessitatibus.gabc}
\index{All}{De necessitatibus} \label{De necessitatibus}
\index{Introit}{De necessitatibus}
\gregorioscore{gabc/in_de_necessitatibus}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_salvum_fac_servum.gabc}{} \label{gr salvum fac servum.gabc}
\index{All}{Salvum fac servum} \label{Salvum fac servum}
\index{Gradual}{Salvum fac servum}
\gregorioscore{gabc/gr_salvum_fac_servum}
%%

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_benedic_anima_mea.gabc}{} \label{of benedic anima mea.gabc}
\index{All}{Benedic anima mea} \label{Benedic anima mea}
\index{Offertory}{Benedic anima mea}
\gregorioscore{gabc/of_benedic_anima_mea}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_erubescant_et_conturbentur.gabc}{} \label{co erubescant et conturbentur.gabc}
\index{All}{Erubescant et conturbentur} \label{Erubescant et conturbentur}
\index{Communion}{Erubescant et conturbentur}
\gregorioscore{gabc/co_erubescant_et_conturbentur}
%%

\occasion{Feria major}{Quad1-6}{Sabbato Quatuor Temporum Quadrag.}{Sabbato Quatuor Temporum Quadrag.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_intret_oratio.gabc}{} \label{in intret oratio.gabc}
\index{All}{Intret oratio} \label{Intret oratio}
\index{Introit}{Intret oratio}
\gregorioscore{gabc/in_intret_oratio}
%%

\ginit{1. Grad.}{V.}{}
\gregorioscore{gabc/gr_propitius_esto}
\hypertarget{gr_propitius_esto.gabc}{}
\index{Propitius esto}
%%

\ginit{2. Grad.}{V.}{}
\gregorioscore{gabc/gr_protector_noster}
\hypertarget{gr_protector_noster.gabc}{}
\index{Protector noster}
%%

\ginit{3. Grad.}{V.}{}
\gregorioscore{gabc/gr_convertere_domine}
\hypertarget{gr_convertere_domine.gabc}{}
\index{Convertere Domine}
%%

\ginit{4. Grad.}{VII.}{}
\gregorioscore{gabc/gr_dirigatur_oratio_mea}
\hypertarget{gr_dirigatur_oratio_mea.gabc}{}
\index{Dirigatur oratio mea}
%%

\redit{Post V. Lectionem, Hymnus} Benedíctus es, \redit{ut in Sabbato Quatuor Temporum Adventus,} \hyperlink{hy_benedictus_es.gabc}{\pageref{hy benedictus es.gabc}}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_laudate__omnes_gentes.gabc}{} \label{tr laudate  omnes gentes.gabc}
\index{All}{Laudate... omnes gentes} \label{Laudate... omnes gentes}
\index{Tract}{Laudate... omnes gentes}
\gregorioscore{gabc/tr_laudate__omnes_gentes}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_domine_deus_salutis.gabc}{} \label{of domine deus salutis.gabc}
\index{All}{Domine Deus salutis} \label{Domine Deus salutis}
\index{Offertory}{Domine Deus salutis}
\gregorioscore{gabc/of_domine_deus_salutis}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_domine_deus_meus.gabc}{} \label{co domine deus meus.gabc}
\index{All}{Domine Deus meus} \label{Domine Deus meus}
\index{Communion}{Domine Deus meus}
\gregorioscore{gabc/co_domine_deus_meus}
%%

\occasion{I classis Semiduplex}{Quad2-0}{Dominica II. in Quadragesima.}{Dominica II. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_reminiscere.gabc}{} \label{in reminiscere.gabc}
\index{All}{Reminiscere} \label{Reminiscere}
\index{Introit}{Reminiscere}
\gregorioscore{gabc/in_reminiscere}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_tribulationes_cordis.gabc}{} \label{gr tribulationes cordis.gabc}
\index{All}{Tribulationes cordis} \label{Tribulationes cordis}
\index{Gradual}{Tribulationes cordis}
\gregorioscore{gabc/gr_tribulationes_cordis}
%%

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_confitemini.gabc}{} \label{tr confitemini.gabc}
\index{All}{Confitemini} \label{Confitemini}
\index{Tract}{Confitemini}
\gregorioscore{gabc/tr_confitemini}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_meditabor_sine_alleluia.gabc}{} \label{of meditabor sine alleluia.gabc}
\index{All}{Meditabor sine Alleluia} \label{Meditabor sine Alleluia}
\index{Offertory}{Meditabor sine Alleluia}
\gregorioscore{gabc/of_meditabor_sine_alleluia}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_intellige_clamorem.gabc}{} \label{co intellige clamorem.gabc}
\index{All}{Intellige clamorem} \label{Intellige clamorem}
\index{Communion}{Intellige clamorem}
\gregorioscore{gabc/co_intellige_clamorem}
%%

\occasion{Feria major}{Quad2-1}{Feria Secunda.}{Feria Secunda infra Hebdomadam II. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_redime_me.gabc}{} \label{in redime me.gabc}
\index{All}{Redime me} \label{Redime me}
\index{Introit}{Redime me}
\gregorioscore{gabc/in_redime_me}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_adjutor_meus.gabc}{} \label{gr adjutor meus.gabc}
\index{All}{Adjutor meus} \label{Adjutor meus}
\index{Gradual}{Adjutor meus}
\gregorioscore{gabc/gr_adjutor_meus}
%%

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_benedicam_dominum.gabc}{} \label{of benedicam dominum.gabc}
\index{All}{Benedicam Dominum} \label{Benedicam Dominum}
\index{Offertory}{Benedicam Dominum}
\gregorioscore{gabc/of_benedicam_dominum}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_domine_dominus_noster.gabc}{} \label{co domine dominus noster.gabc}
\index{All}{Domine Dominus noster} \label{Domine Dominus noster}
\index{Communion}{Domine Dominus noster}
\gregorioscore{gabc/co_domine_dominus_noster}
%%

\occasion{Feria major}{Quad2-2}{Feria Tertia.}{Feria Tertia infra Hebdomadam II. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_tibi_dixit.gabc}{} \label{in tibi dixit.gabc}
\index{All}{Tibi dixit} \label{Tibi dixit}
\index{Introit}{Tibi dixit}
\gregorioscore{gabc/in_tibi_dixit}
%%

{\bf Graduale. } Jacta cogitátum, \redit{ut in Dom. III. post Pentecosten.} \hyperlink{gr_jacta_cogitatum.gabc}{\pageref{gr jacta cogitatum.gabc}}

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_miserere_mihi.gabc}{} \label{of miserere mihi.gabc}
\index{All}{Miserere mihi} \label{Miserere mihi}
\index{Offertory}{Miserere mihi}
\gregorioscore{gabc/of_miserere_mihi}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_narrabo_omnia.gabc}{} \label{co narrabo omnia.gabc}
\index{All}{Narrabo omnia} \label{Narrabo omnia}
\index{Communion}{Narrabo omnia}
\gregorioscore{gabc/co_narrabo_omnia}
%%

\occasion{Feria major}{Quad2-3}{Feria Quarta.}{Feria Quarta infra Hebdomadam II. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_ne_derelinquas_me.gabc}{} \label{in ne derelinquas me.gabc}
\index{All}{Ne derelinquas me} \label{Ne derelinquas me}
\index{Introit}{Ne derelinquas me}
\gregorioscore{gabc/in_ne_derelinquas_me}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_salvum_fac_populum.gabc}{} \label{gr salvum fac populum.gabc}
\index{All}{Salvum fac populum} \label{Salvum fac populum}
\index{Gradual}{Salvum fac populum}
\gregorioscore{gabc/gr_salvum_fac_populum}
%%

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Ad te Dómine levávi. \hyperlink{of_ad_te_domine.gabc}{\pageref{of ad te domine.gabc}}

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_justus_dominus.gabc}{} \label{co justus dominus.gabc}
\index{All}{Justus Dominus} \label{Justus Dominus}
\index{Communion}{Justus Dominus}
\gregorioscore{gabc/co_justus_dominus}
%%

\occasion{Feria major}{Quad2-4}{Feria Quinta.}{Feria Quinta infra Hebdomadam II. in Quadragesima.}

{\bf Introitus. } Deus in adjutórium, \redit{ut in Dom. XII. post Pentecosten.}\hyperlink{in_deus_in_adjutorium.gabc}{\pageref{in_deus_in_adjutorium.gabc}}

{\bf Graduale. } Propítius esto, \redit{ut supra,} \hyperlink{gr_propitius_esto.gabc}{\pageref{gr propitius esto.gabc}}

{\bf Offertorium. } Precátus est, \redit{ut in Dom. XII. post Pentecosten.}\hyperlink{of_precatus_est.gabc}{\pageref{of_precatus_est.gabc}}

{\bf Communio.} Qui mandúcat, \redit{ut in Dom. IX. post Pentecosten.}\hyperlink{co_qui_manducat.gabc}{\pageref{co_qui_manducat.gabc}}

\occasion{Feria major}{Quad2-5}{Feria Sexta.}{Feria Sexta infra Hebdomadam II. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_ego_autem_cum_justitia.gabc}{} \label{in ego autem cum justitia.gabc}
\index{All}{Ego autem cum justitia} \label{Ego autem cum justitia}
\index{Introit}{Ego autem cum justitia}
\gregorioscore{gabc/in_ego_autem_cum_justitia}
%%

{\bf Graduale. } Ad Dóminum, \redit{ut in Dominica II. post Pentecosten.}

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Dómine in auxílium, \redit{ut in Dominica XVI. post Pentecosten.}

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_tu_domine_servabis.gabc}{} \label{co tu domine servabis.gabc}
\index{All}{Tu Domine servabis} \label{Tu Domine servabis}
\index{Communion}{Tu Domine servabis}
\gregorioscore{gabc/co_tu_domine_servabis}
%%

\occasion{Feria major}{Quad2-6}{Sabbato.}{Sabbato.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_lex_domini.gabc}{} \label{in lex domini.gabc}
\index{All}{Lex Domini} \label{Lex Domini}
\index{Introit}{Lex Domini}
\gregorioscore{gabc/in_lex_domini}
%%

{\bf Graduale. } Bonum est confitéri, \redit{ut in Dom. XV. post Pentecosten.}

{\bf Offertorium. } Illúmina, \redit{ut in Dominica IV. post Pentecosten.}

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_oportet_te_fili.gabc}{} \label{co oportet te fili.gabc}
\index{All}{Oportet te fili} \label{Oportet te fili}
\index{Communion}{Oportet te fili}
\gregorioscore{gabc/co_oportet_te_fili}
%%

\occasion{I classis Semiduplex}{Quad3-0}{Dominica III. in Quadragesima.}{Dominica III. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_oculi_mei.gabc}{} \label{in oculi mei.gabc}
\index{All}{Oculi mei} \label{Oculi mei}
\index{Introit}{Oculi mei}
\gregorioscore{gabc/in_oculi_mei}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_exsurge__non_praevaleat.gabc}{} \label{gr exsurge  non praevaleat.gabc}
\index{All}{Exsurge... non praevaleat} \label{Exsurge... non praevaleat}
\index{Gradual}{Exsurge... non praevaleat}
\gregorioscore{gabc/gr_exsurge__non_praevaleat}
%%

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_ad_te_levavi.gabc}{} \label{tr ad te levavi.gabc}
\index{All}{Ad te levavi} \label{Ad te levavi}
\index{Tract}{Ad te levavi}
\gregorioscore{gabc/tr_ad_te_levavi}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_justitiae_domini.gabc}{} \label{of justitiae domini.gabc}
\index{All}{Justitiae Domini} \label{Justitiae Domini}
\index{Offertory}{Justitiae Domini}
\gregorioscore{gabc/of_justitiae_domini}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_passer_invenit.gabc}{} \label{co passer invenit.gabc}
\index{All}{Passer invenit} \label{Passer invenit}
\index{Communion}{Passer invenit}
\gregorioscore{gabc/co_passer_invenit}
%%

\occasion{Feria major}{Quad3-1}{Feria Secunda.}{Feria Secunda infra Hebdomadam III. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_in_deo_laudabo.gabc}{} \label{in in deo laudabo.gabc}
\index{All}{In Deo laudabo} \label{In Deo laudabo}
\index{Introit}{In Deo laudabo}
\gregorioscore{gabc/in_in_deo_laudabo}
%%

\ginit{Grad.}{VIII.}{}
\hypertarget{gr_deus_vitam_meam.gabc}{} \label{gr deus vitam meam.gabc}
\index{All}{Deus vitam meam} \label{Deus vitam meam}
\index{Gradual}{Deus vitam meam}
\gregorioscore{gabc/gr_deus_vitam_meam}
%%

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_exaudi_deus.gabc}{} \label{of exaudi deus.gabc}
\index{All}{Exaudi Deus} \label{Exaudi Deus}
\index{Offertory}{Exaudi Deus}
\gregorioscore{gabc/of_exaudi_deus}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_quis_dabit.gabc}{} \label{co quis dabit.gabc}
\index{All}{Quis dabit} \label{Quis dabit}
\index{Communion}{Quis dabit}
\gregorioscore{gabc/co_quis_dabit}
%%

\occasion{Feria major}{Quad3-2}{Feria Tertia.}{Feria Tertia infra Hebdomadam III. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_ego_clamavi.gabc}{} \label{in ego clamavi.gabc}
\index{All}{Ego clamavi} \label{Ego clamavi}
\index{Introit}{Ego clamavi}
\gregorioscore{gabc/in_ego_clamavi}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_ab_occultis_meis.gabc}{} \label{gr ab occultis meis.gabc}
\index{All}{Ab occultis meis} \label{Ab occultis meis}
\index{Gradual}{Ab occultis meis}
\gregorioscore{gabc/gr_ab_occultis_meis}
%%

{\bf Offertorium. } Déxtera Dómini. \hyperlink{of_dextera_domini.gabc}{\pageref{of dextera domini.gabc}}

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_domine_quis_habitabit.gabc}{} \label{co domine quis habitabit.gabc}
\index{All}{Domine quis habitabit} \label{Domine quis habitabit}
\index{Communion}{Domine quis habitabit}
\gregorioscore{gabc/co_domine_quis_habitabit}
%%

\occasion{Feria major}{Quad3-3}{Feria Quarta.}{Feria Quarta infra Hebdomadam III. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_ego_autem_in__speravi.gabc}{} \label{in ego autem in  speravi.gabc}
\index{All}{Ego autem in... speravi} \label{Ego autem in... speravi}
\index{Introit}{Ego autem in... speravi}
\gregorioscore{gabc/in_ego_autem_in__speravi}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_miserere_mihi.gabc}{} \label{gr miserere mihi.gabc}
\index{All}{Miserere mihi} \label{Miserere mihi}
\index{Gradual}{Miserere mihi}
\gregorioscore{gabc/gr_miserere_mihi}
%%

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_domine_fac_mecum.gabc}{} \label{of domine fac mecum.gabc}
\index{All}{Domine fac mecum} \label{Domine fac mecum}
\index{Offertory}{Domine fac mecum}
\gregorioscore{gabc/of_domine_fac_mecum}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_notas_mihi_fecisti.gabc}{} \label{co notas mihi fecisti.gabc}
\index{All}{Notas mihi fecisti} \label{Notas mihi fecisti}
\index{Communion}{Notas mihi fecisti}
\gregorioscore{gabc/co_notas_mihi_fecisti}
%%

\occasion{Feria major}{Quad3-4}{Feria Quinta.}{Feria Quinta infra Hebdomadam III. in Quadragesima.}

{\bf Introitus. } Salus pópuli, \redit{ut in Dominica XIX. post Pentecosten.} \hyperlink{in_salus_populi.gabc}{\pageref{in salus populi.gabc}}

{\bf Graduale. } Oculi ómnium, \redit{ut in Festo Corporis Christi.} \hyperlink{gr_oculi_omnium.gabc}{\pageref{gr oculi omnium.gabc}}

{\bf Offertorium. } Si ambulávero, \redit{ut in Dom. XIX. post Pentecosten.} \hyperlink{of_si_ambulavero.gabc}{\pageref{of si ambulavero.gabc}}

{\bf Communio.} Tu mandásti, \redit{ut in eadem Dominica.} \hyperlink{co_tu_mandasti.gabc}{\pageref{co tu mandasti.gabc}}

\occasion{Feria major}{Quad3-5}{Feria Sexta.}{Feria Sexta infra Hebdomadam III. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_fac_mecum_domine.gabc}{} \label{in fac mecum domine.gabc}
\index{All}{Fac mecum Domine} \label{Fac mecum Domine}
\index{Introit}{Fac mecum Domine}
\gregorioscore{gabc/in_fac_mecum_domine}
%%

{\bf Graduale. } In Deo sperávit, \redit{ut in Dominica XI. post Pentecosten.}

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_intende_voci.gabc}{} \label{of intende voci.gabc}
\index{All}{Intende voci} \label{Intende voci}
\index{Offertory}{Intende voci}
\gregorioscore{gabc/of_intende_voci}
%%

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_qui_biberit.gabc}{} \label{co qui biberit.gabc}
\index{All}{Qui biberit} \label{Qui biberit}
\index{Communion}{Qui biberit}
\gregorioscore{gabc/co_qui_biberit}
%%

\occasion{Feria major}{Quad3-6}{Sabbato.}{Sabbato infra Hebdomadam III. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_verba_mea.gabc}{} \label{in verba mea.gabc}
\index{All}{Verba mea} \label{Verba mea}
\index{Introit}{Verba mea}
\gregorioscore{gabc/in_verba_mea}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_si_ambulem.gabc}{} \label{gr si ambulem.gabc}
\index{All}{Si ambulem} \label{Si ambulem}
\index{Gradual}{Si ambulem}
\gregorioscore{gabc/gr_si_ambulem}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_gressus_meos.gabc}{} \label{of gressus meos.gabc}
\index{All}{Gressus meos} \label{Gressus meos}
\index{Offertory}{Gressus meos}
\gregorioscore{gabc/of_gressus_meos}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_nemo_te_condemnavit.gabc}{} \label{co nemo te condemnavit.gabc}
\index{All}{Nemo te condemnavit} \label{Nemo te condemnavit}
\index{Communion}{Nemo te condemnavit}
\gregorioscore{gabc/co_nemo_te_condemnavit}
%%

\occasion{I classis Semiduplex}{Quad4-0}{Dominica IV. in Quadragesima.}{Dominica IV. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_laetare_jerusalem.gabc}{} \label{in laetare jerusalem.gabc}
\index{All}{Laetare Jerusalem} \label{Laetare Jerusalem}
\index{Introit}{Laetare Jerusalem}
\gregorioscore{gabc/in_laetare_jerusalem}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_laetatus_sum.gabc}{} \label{gr laetatus sum.gabc}
\index{All}{Laetatus sum} \label{Laetatus sum}
\index{Gradual}{Laetatus sum}
\gregorioscore{gabc/gr_laetatus_sum}
%%

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_qui_confidunt.gabc}{} \label{tr qui confidunt.gabc}
\index{All}{Qui confidunt} \label{Qui confidunt}
\index{Tract}{Qui confidunt}
\gregorioscore{gabc/tr_qui_confidunt}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_laudate_dominum.gabc}{} \label{of laudate dominum.gabc}
\index{All}{Laudate Dominum} \label{Laudate Dominum}
\index{Offertory}{Laudate Dominum}
\gregorioscore{gabc/of_laudate_dominum}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_jerusalem_quae.gabc}{} \label{co jerusalem quae.gabc}
\index{All}{Jerusalem quae} \label{Jerusalem quae}
\index{Communion}{Jerusalem quae}
\gregorioscore{gabc/co_jerusalem_quae}
%%

\occasion{Feria major}{Quad4-1}{Feria Secunda.}{Feria Secunda infra Hebdomadam IV. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_deus_in_nomine_tuo.gabc}{} \label{in deus in nomine tuo.gabc}
\index{All}{Deus in nomine tuo} \label{Deus in nomine tuo}
\index{Introit}{Deus in nomine tuo}
\gregorioscore{gabc/in_deus_in_nomine_tuo}
%%

{\bf Graduale. } Esto mihim \redit{ut in Dominica VIII. post Pentecosten.} \hyperlink{gr_esto_mihi.gabc}{\pageref{gr esto mihi.gabc}}

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Jubiláte Deo omnis terra. \hyperlink{of_jubilate_deo_omnis.gabc}{\pageref{of jubilate deo omnis.gabc}}

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_ab_occultis_meis.gabc}{} \label{co ab occultis meis.gabc}
\index{All}{Ab occultis meis} \label{Ab occultis meis}
\index{Communion}{Ab occultis meis}
\gregorioscore{gabc/co_ab_occultis_meis}
%%

\occasion{Feria major}{Quad4-2}{Feria Tertia.}{Feria Tertia infra Hebdomadam IV. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_exaudi_deus.gabc}{} \label{in exaudi deus.gabc}
\index{All}{Exaudi Deus} \label{Exaudi Deus}
\index{Introit}{Exaudi Deus}
\gregorioscore{gabc/in_exaudi_deus}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_exsurge__fer_opem.gabc}{} \label{gr exsurge  fer opem.gabc}
\index{All}{Exsurge... fer opem} \label{Exsurge... fer opem}
\index{Gradual}{Exsurge... fer opem}
\gregorioscore{gabc/gr_exsurge__fer_opem}
%%

{\bf Offertorium. } Exspéctans, \redit{ut in Dominica XV. post Pentecosten.} \hyperlink{of_exspectans.gabc}{\pageref{of exspectans.gabc}}

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_laetabimur.gabc}{} \label{co laetabimur.gabc}
\index{All}{Laetabimur} \label{Laetabimur}
\index{Communion}{Laetabimur}
\gregorioscore{gabc/co_laetabimur}
%%

\occasion{Feria major}{Quad4-3}{Feria Quarta.}{Feria Quarta infra Hebdomadam IV. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_dum_sanctificatus.gabc}{} \label{in dum sanctificatus.gabc}
\index{All}{Dum sanctificatus} \label{Dum sanctificatus}
\index{Introit}{Dum sanctificatus}
\gregorioscore{gabc/in_dum_sanctificatus}
%%

\cent{Post Lectionem.}

{\bf I. Graduale. } Veníte fílii, \redit{ut in Dominica VII. post Pentecosten.} \hyperlink{gr_venite_filii.gabc}{\pageref{gr venite filii.gabc}}

\cent{Post Epistolam.}

{\bf II. Graduale. } Beáta gens, \redit{ut in Dominica XVII. post Pentecosten.} \hyperlink{gr_beata_gens.gabc}{\pageref{gr beata gens.gabc}}

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Benedícite, gentes, \redit{ut in Dominica V. post Pascha, omissio } Allelúia. \hyperlink{of_benedicite_gentes.gabc}{\pageref{of benedicite gentes.gabc}}

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_lutum_fecit.gabc}{} \label{co lutum fecit.gabc}
\index{All}{Lutum fecit} \label{Lutum fecit}
\index{Communion}{Lutum fecit}
\gregorioscore{gabc/co_lutum_fecit}
%%

\occasion{Feria major}{Quad4-4}{Feria Quinta.}{Feria Quinta infra Hebdomadam IV. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_laetetur_cor.gabc}{} \label{in laetetur cor.gabc}
\index{All}{Laetetur cor} \label{Laetetur cor}
\index{Introit}{Laetetur cor}
\gregorioscore{gabc/in_laetetur_cor}
%%

{\bf Graduale. } Réspice Dómine, \redit{ut in Dom. XIII. post Pentecosten.}

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_domine_ad_adjuvandum.gabc}{} \label{of domine ad adjuvandum.gabc}
\index{All}{Domine ad adjuvandum} \label{Domine ad adjuvandum}
\index{Offertory}{Domine ad adjuvandum}
\gregorioscore{gabc/of_domine_ad_adjuvandum}
%%

{\bf Communio.} Communio. Dómine, memorábor, \redit{ut in Dominica XVI. post Pentecosten.} \hyperlink{co_domine_memorabor.gabc}{\pageref{co domine memorabor.gabc}}

\occasion{Feria major}{Quad4-5}{Feria Sexta.}{Feria Sexta infra Hebdomadam IV. in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_meditatio.gabc}{} \label{in meditatio.gabc}
\index{All}{Meditatio} \label{Meditatio}
\index{Introit}{Meditatio}
\gregorioscore{gabc/in_meditatio}
%%

{\bf Graduale. } Bonum est confídere, \redit{ut in Dominica XIV. post Pentecosten.} \hyperlink{gr_bonum_est_confidere.gabc}{\pageref{gr bonum est confidere.gabc}}

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Pópulum húminem, \redit{ut in Dominica VIII. post Pentecosten.} \hyperlink{of_populum_humilem.gabc}{\pageref{of populum humilem.gabc}}

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_videns_dominus.gabc}{} \label{co videns dominus.gabc}
\index{All}{Videns Dominus} \label{Videns Dominus}
\index{Communion}{Videns Dominus}
\gregorioscore{gabc/co_videns_dominus}
%%

\occasion{Feria major}{Quad4-6}{Sabbato.}{Sabbato infra Hebdomadam IV in Quadragesima.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_sitientes.gabc}{} \label{in sitientes.gabc}
\index{All}{Sitientes} \label{Sitientes}
\index{Introit}{Sitientes}
\gregorioscore{gabc/in_sitientes}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_tibi_domine.gabc}{} \label{gr tibi domine.gabc}
\index{All}{Tibi Domine} \label{Tibi Domine}
\index{Gradual}{Tibi Domine}
\gregorioscore{gabc/gr_tibi_domine}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_factus_est.gabc}{} \label{of factus est.gabc}
\index{All}{Factus est} \label{Factus est}
\index{Offertory}{Factus est}
\gregorioscore{gabc/of_factus_est}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_dominus_regit_me.gabc}{} \label{co dominus regit me.gabc}
\index{All}{Dominus regit me} \label{Dominus regit me}
\index{Communion}{Dominus regit me}
\gregorioscore{gabc/co_dominus_regit_me}
%%

\occasion{I classis Semiduplex}{Quad5-0}{Dominica de Passione.}{Dominica de Passione.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_judica_me.gabc}{} \label{in judica me.gabc}
\index{All}{Judica me} \label{Judica me}
\index{Introit}{Judica me}
\gregorioscore{gabc/in_judica_me}
%%

\redit{Non dicitur} Glória Patri \redit{ad Introitum usque ad Pascha, nisi in Missa de Festo, si occurrerit: sed finito Psalmo, absolute repetitur Introitus usque ad Psalmum.}

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_eripe_me_domine.gabc}{} \label{gr eripe me domine.gabc}
\index{All}{Eripe me Domine} \label{Eripe me Domine}
\index{Gradual}{Eripe me Domine}
\gregorioscore{gabc/gr_eripe_me_domine}
%%

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_saepe_expugnaverunt.gabc}{} \label{tr saepe expugnaverunt.gabc}
\index{All}{Saepe expugnaverunt} \label{Saepe expugnaverunt}
\index{Tract}{Saepe expugnaverunt}
\gregorioscore{gabc/tr_saepe_expugnaverunt}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_confitebor_tibi__in_toto.gabc}{} \label{of confitebor tibi  in toto.gabc}
\index{All}{Confitebor tibi, Domine, in toto} \label{Confitebor tibi, Domine, in toto}
\index{Offertory}{Confitebor tibi, Domine, in toto}
\gregorioscore{gabc/of_confitebor_tibi__in_toto}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_hoc_corpus.gabc}{} \label{co hoc corpus.gabc}
\index{All}{Hoc corpus} \label{Hoc corpus}
\index{Communion}{Hoc corpus}
\gregorioscore{gabc/co_hoc_corpus}
%%

\occasion{Feria major}{Quad5-1}{Feria Secunda.}{Feria Secunda infra Hebdomadam Passionis.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_miserere__conculcavit.gabc}{} \label{in miserere  conculcavit.gabc}
\index{All}{Miserere... conculcavit} \label{Miserere... conculcavit}
\index{Introit}{Miserere... conculcavit}
\gregorioscore{gabc/in_miserere__conculcavit}
%%

\ginit{Grad.}{VIII.}{}
\hypertarget{gr_deus_exaudi.gabc}{} \label{gr deus exaudi.gabc}
\index{All}{Deus exaudi} \label{Deus exaudi}
\index{Gradual}{Deus exaudi}
\gregorioscore{gabc/gr_deus_exaudi}
%%

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Dómine convértere, \redit{ut in Dom. II. post Pentecosten.} \hyperlink{of_domine_convertere.gabc}{\pageref{of domine convertere.gabc}}

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_dominus_virtutum.gabc}{} \label{co dominus virtutum.gabc}
\index{All}{Dominus virtutum} \label{Dominus virtutum}
\index{Communion}{Dominus virtutum}
\gregorioscore{gabc/co_dominus_virtutum}
%%

\occasion{Feria major}{Quad5-2}{Feria Teria.}{Feria Teria infra Hebdomadam Passionis.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_exspecta_dominum.gabc}{} \label{in exspecta dominum.gabc}
\index{All}{Exspecta Dominum} \label{Exspecta Dominum}
\index{Introit}{Exspecta Dominum}
\gregorioscore{gabc/in_exspecta_dominum}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_discerne_causam.gabc}{} \label{gr discerne causam.gabc}
\index{All}{Discerne causam} \label{Discerne causam}
\index{Gradual}{Discerne causam}
\gregorioscore{gabc/gr_discerne_causam}
%%

{\bf Offertorium. } Sperent in te, \redit{ut in Dominica III. post Pentecosten.} \hyperlink{of_sperent_in_te.gabc}{\pageref{of sperent in te.gabc}}

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_redime_me.gabc}{} \label{co redime me.gabc}
\index{All}{Redime me} \label{Redime me}
\index{Communion}{Redime me}
\gregorioscore{gabc/co_redime_me}
%%

\occasion{Feria major}{Quad5-3}{Feria Quarta.}{Feria Quarta infra Hebdomadam Passionis.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_liberator_meus.gabc}{} \label{in liberator meus.gabc}
\index{All}{Liberator meus} \label{Liberator meus}
\index{Introit}{Liberator meus}
\gregorioscore{gabc/in_liberator_meus}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_exaltabo_te.gabc}{} \label{gr exaltabo te.gabc}
\index{All}{Exaltabo te} \label{Exaltabo te}
\index{Gradual}{Exaltabo te}
\gregorioscore{gabc/gr_exaltabo_te}
%%

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

\ginit{Offert.}{VII.}{}
\hypertarget{of_eripe_me__deus.gabc}{} \label{of eripe me  deus.gabc}
\index{All}{Eripe me... Deus} \label{Eripe me... Deus}
\index{Offertory}{Eripe me... Deus}
\gregorioscore{gabc/of_eripe_me__deus}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_lavabo.gabc}{} \label{co lavabo.gabc}
\index{All}{Lavabo} \label{Lavabo}
\index{Communion}{Lavabo}
\gregorioscore{gabc/co_lavabo}
%%

\occasion{Feria major}{Quad5-4}{Feria Quinta.}{Feria Quinta infra Hebdomadam Passionis.}

{\bf Introitus. } Omnia quae fecísti, \redit{ut in Dom. XX. post Pentecosten, omissio} Glória Patri.

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_tollite_hostias.gabc}{} \label{gr tollite hostias.gabc}
\index{All}{Tollite hostias} \label{Tollite hostias}
\index{Gradual}{Tollite hostias}
\gregorioscore{gabc/gr_tollite_hostias}
%%

{\bf Offertorium. } Super flúmina Babylónis, \redit{ut in Dominica XX. post Pentecosten.} \hyperlink{of_super_flumina.gabc}{\pageref{of super flumina.gabc}}

{\bf Communio.} Meménto verbi tui, \redit{ibidem.} \hyperlink{co_memento_verbi_tui.gabc}{\pageref{co memento verbi tui.gabc}}

\occasion{Feria major}{Quad5-5}{Feria Sexta.}{Feria Sexta infra Hebdomadam Passionis.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_miserere__tribulor.gabc}{} \label{in miserere  tribulor.gabc}
\index{All}{Miserere... tribulor} \label{Miserere... tribulor}
\index{Introit}{Miserere... tribulor}
\gregorioscore{gabc/in_miserere__tribulor}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_pacifice_loquebantur.gabc}{} \label{gr pacifice loquebantur.gabc}
\index{All}{Pacifice loquebantur} \label{Pacifice loquebantur}
\index{Gradual}{Pacifice loquebantur}
\gregorioscore{gabc/gr_pacifice_loquebantur}
%%

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_benedictus_es__et_non_tradas.gabc}{} \label{of benedictus es  et non tradas.gabc}
\index{All}{Benedictus es... et non tradas} \label{Benedictus es... et non tradas}
\index{Offertory}{Benedictus es... et non tradas}
\gregorioscore{gabc/of_benedictus_es__et_non_tradas}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_ne_tradideris_me.gabc}{} \label{co ne tradideris me.gabc}
\index{All}{Ne tradideris me} \label{Ne tradideris me}
\index{Communion}{Ne tradideris me}
\gregorioscore{gabc/co_ne_tradideris_me}
%%

{\bf Sabbato} \redit{post Dominicam Passionis, resumitur Missa diei praecedentis,} \hyperlink{in_miserere__tribulor.gabc}{\pageref{in miserere  tribulor.gabc}}\redit{excepto Tractu qui omittitur.}

\occasion{I classis Semiduplex}{Quad6-0}{Dominica in Palmis.}{Dominica in Palmis.}

\redit{Facta aspersione aquae, more solito, antequam Sacerdos procedat ad benedicendum ramos palmarum, et olivarum, sive aliarum arborum, cantatur a Choro:}

\ginit{Ant.}{VII.}{}
\hypertarget{an_hosanna_filio_david.gabc}{} \label{an hosanna filio david.gabc}
\index{All}{Hosanna filio David} \label{Hosanna filio David}
\index{Antiphon}{Hosanna filio David}
\gregorioscore{gabc/an_hosanna_filio_david}
%%

\redit{Lectio in tono Epistolae. Deine cantatur pro Graduali:}

\ginit{Resp.}{II.}{}
\hypertarget{re_collegerunt_pontifices.gabc}{} \label{re collegerunt pontifices.gabc}
\index{All}{Collegerunt Pontifices} \label{Collegerunt Pontifices}
\index{Antiphon}{Collegerunt Pontifices}
\gregorioscore{gabc/re_collegerunt_pontifices}
%%

\ginit{Vel aliud}{\Rbar. VIII.}{}
\gregorioscore{gabc/re_in_monte_oliveti}
\hypertarget{re_in_monte_oliveti.gabc}{}
\index{In monte Oliveti}
%%

\redit{Responsiones ad Praefationem, in tono feriali.}

\redit{Finita Praefatione cantatur a Choro:}

\ginit{}{}{XIII. s.}
\hypertarget{sanctus_XVIII.gabc}{} \label{sanctus XVIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_XVIII}
%%

\redit{Completa benedictione, cum Sacerdos inceperit distribuere ramos, a Choro cantantur sequentes Antiphonae.}

\ginit{Ant.}{I.}{}
\hypertarget{an_pueri_hebraeorum_portantes.gabc}{} \label{an pueri hebraeorum portantes.gabc}
\index{All}{Pueri... portantes} \label{Pueri... portantes}
\index{Ant}{Pueri... portantes}
\gregorioscore{gabc/an_pueri_hebraeorum_portantes}
%%

\ginit{Alia Ant.}{I.}{}
\gregorioscore{gabc/an_pueri_hebraeorum_vestimenta}
\hypertarget{an_pueri_hebraeorum_vestimenta.gabc}{}
\index{Pueri Hebraeorum vestimenta}
%%

\redit{Quae si non sufficiant, repetantur quousque ramorum distributio finiatur. Postea fit Processio.}

\redit{Diaconus dicit:} 

\blackinit

\gnoinit
\gregorioscore{gabc/Graduale_Romanum_1908.1}

\redit{Et Chorus respondet:}

\gnoinit
\gregorioscore{gabc/Graduale_Romanum_1908.2}

\redinit

\redit{Deinde cantantur sequentes Antiphonae, vel omnes vel aliquae, quousque durat Processio.}

\ginit{Antiph}{VII.}{}
\hypertarget{an_cum_appropinquaret.gabc}{} \label{an cum appropinquaret.gabc}
\index{All}{Cum appropinquaret} \label{Cum appropinquaret}
\index{Antiphon}{Cum appropinquaret}
\gregorioscore{gabc/an_cum_appropinquaret}
%%

\ginit{Alia Ant.}{V.}{}
\gregorioscore{gabc/an_cum_audisset_populis}
\hypertarget{an_cum_audisset_populis.gabc}{}
\index{Cum audisset populis}
%%

\ginit{Alia Ant.}{VIII.}{}
\gregorioscore{gabc/an_ante_sex_dies}
\hypertarget{an_ante_sex_dies.gabc}{}
\index{Ante sex dies}
%%

\ginit{Alia Ant.}{VIII.}{}
\gregorioscore{gabc/an_occurrunt_turbae}
\hypertarget{an_occurrunt_turbae.gabc}{}
\index{Occurrunt turbae}
%%

\ginit{Alia Ant.}{VII.}{}
\gregorioscore{gabc/an_cum_angelis}
\hypertarget{an_cum_angelis.gabc}{}
\index{Cum angelis}
%%

\ginit{Alia Ant.}{IV.}{}
\gregorioscore{gabc/an_turba_multa}
\hypertarget{an_turba_multa.gabc}{}
\index{Turba multa}
%%

\redit{In reversione Processionis, duo vel quatuor Cantores intrant in ecclesiam, et clauso osti, stantes versa facie ad Processionem, incipiunt} \Vbar. Glória, laus, \redit{et decantant duos primos versus. Sacerdos vero cum aliis extra ecclesiam repetit eosdem. Deinde qui sunt intus cantant alios versus sequentes, vel omnes vel partem, prout videbitur: et qui sunt extra, ad quoslibet duos versus respondent:} Glória, laus, \redit{sicut a principio.}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{hy_gloria_laus.1.gabc}{} \label{hy gloria laus.1.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/hy_gloria_laus.1}
%%

\redit{Repetitur:} Glória, laus.

\blackinit

\ginit{}{.}{}
\hypertarget{hy_gloria_laus.2.gabc}{} \label{hy gloria laus.2.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/hy_gloria_laus.2}
%%

\ginit{}{.}{}
\hypertarget{hy_gloria_laus.3.gabc}{} \label{hy gloria laus.3.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/hy_gloria_laus.3}
%%

\ginit{}{.}{}
\hypertarget{hy_gloria_laus.4.gabc}{} \label{hy gloria laus.4.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/hy_gloria_laus.4}
%%

\ginit{}{.}{}
\hypertarget{hy_gloria_laus.5.gabc}{} \label{hy gloria laus.5.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/hy_gloria_laus.5}
%%

\ginit{}{.}{}
\hypertarget{hy_gloria_laus.6.gabc}{} \label{hy gloria laus.6.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/hy_gloria_laus.6}
%%

\redinit

\redit{Postea Processio intrat ecclesiam, cantando:}

\ginit{Resp.}{II.}{}
\hypertarget{re_ingrediente_domino.gabc}{} \label{re ingrediente domino.gabc}
\index{All}{Ingrediente Domino} \label{Ingrediente Domino}
\index{Antiphon}{Ingrediente Domino}
\gregorioscore{gabc/re_ingrediente_domino}
%%

AD MISSAM.

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_domine_ne_longe.gabc}{} \label{in domine ne longe.gabc}
\index{All}{Domine ne longe} \label{Domine ne longe}
\index{Introit}{Domine ne longe}
\gregorioscore{gabc/in_domine_ne_longe}
%%

\redit{Repetitur} Dómine, ne longe.

\ginit{Grad.}{IV.}{}
\hypertarget{gr_tenuisti_manum.gabc}{} \label{gr tenuisti manum.gabc}
\index{All}{Tenuisti manum} \label{Tenuisti manum}
\index{Gradual}{Tenuisti manum}
\gregorioscore{gabc/gr_tenuisti_manum}
%%

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_deus_deus_meus.gabc}{} \label{tr deus deus meus.gabc}
\index{All}{Deus Deus meus} \label{Deus Deus meus}
\index{Tract}{Deus Deus meus}
\gregorioscore{gabc/tr_deus_deus_meus}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_improperium__et_dederunt.gabc}{} \label{of improperium  et dederunt.gabc}
\index{All}{Improperium exspectavit ... et dederunt} \label{Improperium exspectavit ... et dederunt}
\index{Offertory}{Improperium exspectavit ... et dederunt}
\gregorioscore{gabc/of_improperium__et_dederunt}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_pater_si_non_potest.gabc}{} \label{co pater si non potest.gabc}
\index{All}{Pater si non potest} \label{Pater si non potest}
\index{Communion}{Pater si non potest}
\gregorioscore{gabc/co_pater_si_non_potest}
%%

\occasion{Feria privilegiata}{Quad6-1}{Feria Secunda Majoris Hebdomadae.}{Feria Secunda Majoris Hebdomadae.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_judica_domine.gabc}{} \label{in judica domine.gabc}
\index{All}{Judica Domine} \label{Judica Domine}
\index{Introit}{Judica Domine}
\gregorioscore{gabc/in_judica_domine}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_exsurge__et_intende.gabc}{} \label{gr exsurge  et intende.gabc}
\index{All}{Exsurge... et intende} \label{Exsurge... et intende}
\index{Gradual}{Exsurge... et intende}
\gregorioscore{gabc/gr_exsurge__et_intende}
%%

{\bf Tractus.} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_eripe_me__domine.gabc}{} \label{of eripe me  domine.gabc}
\index{All}{Eripe me... Domine} \label{Eripe me... Domine}
\index{Offertory}{Eripe me... Domine}
\gregorioscore{gabc/of_eripe_me__domine}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_erubescant_et_revereantur.gabc}{} \label{co erubescant et revereantur.gabc}
\index{All}{Erubescant et revereantur} \label{Erubescant et revereantur}
\index{Communion}{Erubescant et revereantur}
\gregorioscore{gabc/co_erubescant_et_revereantur}
%%

\occasion{Feria privilegiata}{Quad6-2}{Feria Tertia Majoris Hebdomadae.}{Feria Tertia Majoris Hebdomadae.}

{\bf Introitus. } Nos autem gloriári. \hyperlink{in_nos_autem.gabc}{\pageref{in nos autem.gabc}}

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_ego_autem.gabc}{} \label{gr ego autem.gabc}
\index{All}{Ego autem} \label{Ego autem}
\index{Gradual}{Ego autem}
\gregorioscore{gabc/gr_ego_autem}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_custodi_me.gabc}{} \label{of custodi me.gabc}
\index{All}{Custodi me} \label{Custodi me}
\index{Offertory}{Custodi me}
\gregorioscore{gabc/of_custodi_me}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_adversum_me.gabc}{} \label{co adversum me.gabc}
\index{All}{Adversum me} \label{Adversum me}
\index{Communion}{Adversum me}
\gregorioscore{gabc/co_adversum_me}
%%

\occasion{Feria privilegiata}{Quad6-3}{Feria Quarta Majoris Hebdomadae.}{Feria Quarta Majoris Hebdomadae.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_in_nomine_domini.gabc}{} \label{in in nomine domini.gabc}
\index{All}{In nomine Domini} \label{In nomine Domini}
\index{Introit}{In nomine Domini}
\gregorioscore{gabc/in_in_nomine_domini}
%%

\cent{Post Lectionem.}

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_ne_avertas.gabc}{} \label{gr ne avertas.gabc}
\index{All}{Ne avertas} \label{Ne avertas}
\index{Gradual}{Ne avertas}
\gregorioscore{gabc/gr_ne_avertas}
%%

\cent{Post Epistolam.}

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_domine_exaudi.gabc}{} \label{tr domine exaudi.gabc}
\index{All}{Domine exaudi} \label{Domine exaudi}
\index{Tract}{Domine exaudi}
\gregorioscore{gabc/tr_domine_exaudi}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_domine_exaudi__et_clamor.gabc}{} \label{of domine exaudi  et clamor.gabc}
\index{All}{Domine exaudi... et clamor} \label{Domine exaudi... et clamor}
\index{Offertory}{Domine exaudi... et clamor}
\gregorioscore{gabc/of_domine_exaudi__et_clamor}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_potum_meum.gabc}{} \label{co potum meum.gabc}
\index{All}{Potum meum} \label{Potum meum}
\index{Communion}{Potum meum}
\gregorioscore{gabc/co_potum_meum}
%%

\occasion{Feria privilegiata Duplex I classis}{Quad6-4}{Feria Quinta in Coena Domini.}{Feria Quinta in Coena Domini.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_nos_autem.gabc}{} \label{in nos autem.gabc}
\index{All}{Nos autem} \label{Nos autem}
\index{Introit}{Nos autem}
\gregorioscore{gabc/in_nos_autem}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_christus_factus_est.gabc}{} \label{gr christus factus est.gabc}
\index{All}{Christus factus est} \label{Christus factus est}
\index{Gradual}{Christus factus est}
\gregorioscore{gabc/gr_christus_factus_est}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_dextera_domini.gabc}{} \label{of dextera domini.gabc}
\index{All}{Dextera Domini} \label{Dextera Domini}
\index{Offertory}{Dextera Domini}
\gregorioscore{gabc/of_dextera_domini}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_dominus_jesus.gabc}{} \label{co dominus jesus.gabc}
\index{All}{Dominus Jesus} \label{Dominus Jesus}
\index{Communion}{Dominus Jesus}
\gregorioscore{gabc/co_dominus_jesus}
%%

\redit{$\P$  Finita Missa fit Processio usque ad locum praeparatum, ubi Sacramentum pro crastino servandum est. Interea dum fit Processio, cantatur Hymnus} Pange Lingua gloriósi Córporis mystérium \redit{(require ad calcem). Postea in choro dicuntur Vesperae sine cantu. Et Sacerdos cum ministris denudet Altaria, legendo Antiphonam} Divisérunt sibi, \redit{cum toto Psalmo} Deus, Deus meus, réspice in me.

AD MANDATUM.

\redit{Diaconus cantat Evangelium} Ante diem festum Paschae. \redit{Quo finito inter lotionem pedum haec subscripta cantantur.}

\ginit{Ant.}{III.}{Joan. 13, 34, PS. 118, 1}
\hypertarget{an_mandatum_novum.gabc}{} \label{an mandatum novum.gabc}
\index{All}{Mandatum novum} \label{Mandatum novum}
\index{Antiphon}{Mandatum novum}
\gregorioscore{gabc/an_mandatum_novum}
%%

\redit{Et repetitur immediate Antiphona} Mandátum novum. \redit{Et sic aliae Antiphonae, quae habent Psalmos vel Versus, repetuntur. Et de quolibet Psalmo dicitur tantum primus Versus.}

\ginit{Ant.}{IV.}{Joan. 13. 4,5 et 15, PS. 47, 2}
\hypertarget{an_postquam_surrexit.gabc}{} \label{an postquam surrexit.gabc}
\index{All}{Postquam surrexit} \label{Postquam surrexit}
\index{Antiphon}{Postquam surrexit}
\gregorioscore{gabc/an_postquam_surrexit}
%%

\ginit{Ant.}{II.}{Joan. 13, 12, 13 et 15; PS. 84, 2}
\hypertarget{an_dominus_jesus.gabc}{} \label{an dominus jesus.gabc}
\index{All}{Dominus Jesus} \label{Dominus Jesus}
\index{Antiphon}{Dominus Jesus}
\gregorioscore{gabc/an_dominus_jesus}
%%

\ginit{Ant.}{V.}{Joan. 13, 6-7 et 8}
\hypertarget{an_domine_tu_mihi.gabc}{} \label{an domine tu mihi.gabc}
\index{All}{Domine, tu mihi} \label{Domine, tu mihi}
\index{Antiphon}{Domine, tu mihi}
\gregorioscore{gabc/an_domine_tu_mihi}
%%

\ginit{Ant.}{IV.}{Joan. 12, 14, PS. 48, 2}
\hypertarget{an_si_ego_dominus.gabc}{} \label{an si ego dominus.gabc}
\index{All}{Si ego Dominus} \label{Si ego Dominus}
\index{Antiphon}{Si ego Dominus}
\gregorioscore{gabc/an_si_ego_dominus}
%%

\ginit{Ant.}{VII.}{Joan 13, 35}
\hypertarget{an_in_hoc_cognoscent.gabc}{} \label{an in hoc cognoscent.gabc}
\index{All}{In hoc cognoscent} \label{In hoc cognoscent}
\index{Antiphon}{In hoc cognoscent}
\gregorioscore{gabc/an_in_hoc_cognoscent}
%%

\ginit{Ant.}{VII.}{1 COR. 13, 13}
\hypertarget{an_maneant_in_vobis.gabc}{} \label{an maneant in vobis.gabc}
\index{All}{Maneant in vobis} \label{Maneant in vobis}
\index{Antiphon}{Maneant in vobis}
\gregorioscore{gabc/an_maneant_in_vobis}
%%

\ginit{Antiph.}{II.}{}
\hypertarget{an_benedicta_sit.gabc}{} \label{an benedicta sit.gabc}
\index{All}{Benedicta sit creatrix} \label{Benedicta sit creatrix}
\index{Antiphon}{Benedicta sit creatrix}
\gregorioscore{gabc/an_benedicta_sit}
%%

\ginit{Ant.}{VI.}{}
\hypertarget{an_ubi_caritas.gabc}{} \label{an ubi caritas.gabc}
\index{All}{Ubi caritas} \label{Ubi caritas}
\index{Antiphon}{Ubi caritas}
\gregorioscore{gabc/an_ubi_caritas}
%%

\redit{Post lotionem, Superior, vel qui aliis abluit pedes, lavat manus, et abstergit alio linteo; deinde rediens ad locum, ubi prius fuerat, accipit pluviale, et stans capite detecto dicit:} Pater noster, \redit{secreto.}

\red{\Vbar.} Et ne nos indúcas in tentatiónem.

\red{\Rbar.} Sed líbera nos a malo.

\red{\Vbar.} Tu mandásti mandáta tua Dómine. \red{\Rbar.} Custodíri nimis.

\red{\Vbar.} Tu lavásti pedes discipulórum tuórum.

\red{\Rbar.} Opera mánuum tuárum ne despícias.

\red{\Vbar.} Dómine exáudi oratiónem mean. \red{\Rbar.} Et clamur meus...

\red{\Vbar.} Dóminus vobíscum. \red{\Rbar.} Et cum spíritu tuo.

OREMUS.		\redit{Oratio}

ADESTO, Dómine quaésumus, offício servitútis nostrae: et quia tu siscípulis tuis pedes laváre dignátus es, ne despícias ópera mánuum tuárum, quae nobis retinénda mandásti: ut sicut hic nobis, et a nobis exterióra abluúntur inquinaménta; sic a te ómnium nostrum interióra lavéntur peccáta. Quod ipse praestáre dignéris, qui vivis et regnas Deus, per ómnia saécula saeculórum. \red{\Rbar.} Amen.

\occasion{Feria privilegiata Duplex I classis}{Quad6-5}{Feria Sexta in Parasceve.}{Feria Sexta in Parasceve.}

\cent{Post I. Lectionem.}

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_domine_audivi.gabc}{} \label{tr domine audivi.gabc}
\index{All}{Domine audivi} \label{Domine audivi}
\index{Tract}{Domine audivi}
\gregorioscore{gabc/tr_domine_audivi}
%%

\cent{Post II. Lectionem.}

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_eripe_me.gabc}{} \label{tr eripe me.gabc}
\index{All}{Eripe me Domine} \label{Eripe me Domine}
\index{Tract}{Eripe me Domine}
\gregorioscore{gabc/tr_eripe_me}
%%

\redit{$\P$  Sacerdos discooperiens Crucem, incipit solus Antiphonam} Ecce lignum Crucis, \redit{ac deinceps in reliquis juvatur in cantu a Ministris usque ad} Veníte adorémus. \redit{Choro autem cantante} Veníte adorémus, \redit{omnes se prosternunt, excepto Celebrante. Deinde Celebrans, altius quam primo, incipit:} Ecce lignum Crucis, \redit{aliis cantantibus et addorantibus ut supra. Tertio Sacerdos altius incipit:} Ecce lignum Crucis, \redit{aliis cantantibus et adorantibus ut supra.}

\ginit{Ant.}{VI.}{}
\hypertarget{an_ecce_lignum_crucis.gabc}{} \label{an ecce lignum crucis.gabc}
\index{All}{Ecce lignum Crucis} \label{Ecce lignum Crucis}
\index{Antiphon}{Ecce lignum Crucis}
\gregorioscore{gabc/an_ecce_lignum_crucis}
%%

\redit{Dum fit adoratio Crucis, cantantur Improperia, et alia quae sequuntur, vel omnia, vel pars eorum, prout multitudo adorantium vel paucitas requitit, hoc modo:}

\redit{}

\redit{Duo Cantores in medio chori cantant:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.1.gabc}{} \label{an popule meus.1.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.1}
%%

\redit{Unus Chorus cantat:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.2.gabc}{} \label{an popule meus.2.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.2}
%%

\redit{Alius Chorus respondet:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.3.gabc}{} \label{an popule meus.3.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.3}
%%

\redit{Primus Chorus:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.4.gabc}{} \label{an popule meus.4.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.4}
%%

\redit{Secundus Chorus:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.5.gabc}{} \label{an popule meus.5.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.5}
%%

\redit{Primus Chorus:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.6.gabc}{} \label{an popule meus.6.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.6}
%%

\redit{Secundus Chorus:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.7.gabc}{} \label{an popule meus.7.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.7}
%%

\redit{Postea duo de secundo Choro cantant:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.8.gabc}{} \label{an popule meus.8.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.8}
%%

\redit{Chori respondent alternatim: Agios o Theós, etc. Sanctus Deus, etc. ita tamen ut primus Chorus semper repetat Agios, ut supra.}



\redit{Deinde duo de primo Choro cantant:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.9.gabc}{} \label{an popule meus.9.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.9}
%%

\redit{Item Chori alternatim respondent Agios o Theós, Sanctus Deus.}



\redit{$\P$  Versus sequentis Improperii a duobus Cantoribus alternatim cantantur, utroque Choro simul repetente post quemlibet versum: Pópule meus, ut infra.}



\redit{Duo de secundo Choro cantant:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.10.gabc}{} \label{an popule meus.10.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.10}
%%

\redit{Chorus repetit:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.11.gabc}{} \label{an popule meus.11.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.11}
%%

\redit{Duo de primo Choro:}

\blackinit

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.12.gabc}{} \label{an popule meus.12.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.12}
%%

\redit{Chorus repetit:} Pópule meus.

\redit{Duo de secundo Choro:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.13.gabc}{} \label{an popule meus.13.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.13}
%%

\redit{Duo de primo Choro:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.14.gabc}{} \label{an popule meus.14.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.14}
%%

\redit{Duo de secundo Choro:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.15.gabc}{} \label{an popule meus.15.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.15}
%%

\redit{Duo de primo Choro:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.16.gabc}{} \label{an popule meus.16.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.16}
%%

\redit{Duo de secundo Choro:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.17.gabc}{} \label{an popule meus.17.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.17}
%%

\redit{Duo de primo Choro:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.18.gabc}{} \label{an popule meus.18.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.18}
%%

\redit{Duo de secundo Choro:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_popule_meus.19.gabc}{} \label{an popule meus.19.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_popule_meus.19}
%%

\redit{Deinde cantatur communiter:}

\redinit

\ginit{Ant.}{IV.}{}
\hypertarget{an_crucem_tuam.gabc}{} \label{an crucem tuam.gabc}
\index{All}{Crucem tuam} \label{Crucem tuam}
\index{Antiphon}{Crucem tuam}
\gregorioscore{gabc/an_crucem_tuam}
%%

\redit{Et repetitur immediate Antiphona} Crucem tuam.

\redit{Postea cantatur} \Vbar. Crux fidélis, \redit{cum Hymno} Pange lingua gloriósi, \redit{et post quemlibet ejus versum repetitur} Crux fidélis, \redit{vel} Dulce lignum, \redit{eo modo quo inferius notatur.}

\ginit{Hymn}{I.}{}
\hypertarget{hy_crux_fidelis.gabc}{} \label{hy crux fidelis.gabc}
\index{All}{Crux fidelis} \label{Crux fidelis}
\index{Hymn}{Crux fidelis}
\gregorioscore{gabc/hy_crux_fidelis}
%%

\ginit{Hymn.}{I.}{}
\hypertarget{hy_pange_lingua__praelium.gabc}{} \label{hy pange lingua  praelium.gabc}
\index{All}{Pange lingua... Praelium} \label{Pange lingua... Praelium}
\index{Hymn}{Pange lingua... Praelium}
\gregorioscore{gabc/hy_pange_lingua__praelium}
%%

\redit{Repetitur} Crux fidélis, \redit{usque ad} Dulce lignum. \redit{Et sic fit quoties repetitur} Crux fidélis.

\blackinit

\ginit{}{}{}
\hypertarget{hy_pange_lingua__praelium_verses.gabc}{} \label{hy pange lingua  praelium verses.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Hymn}{}
\gregorioscore{gabc/hy_pange_lingua__praelium_verses}
%%

\redinit

\redit{Dum defertur Sanctissimum ad Altare, cantatur Hymnus sequens:}

\ginit{Hymn}{I.}{}
\hypertarget{hy_vexilla_regis_prodeunt.gabc}{} \label{hy vexilla regis prodeunt.gabc}
\index{All}{Vexilla Regis prodeunt} \label{Vexilla Regis prodeunt}
\index{Hymn}{Vexilla Regis prodeunt}
\gregorioscore{gabc/hy_vexilla_regis_prodeunt}
%%

\include{hy_vexilla_regis_prodeunt-verses}

\occasion{Feria privilegiata Duplex I classis}{Quad6-6}{Sabbato Sancto.}{Sabbato Sancto.}

\redit{Completa benedictione Cerei leguntur Prophetiae.}

\cent{Post IV. Prophetiam.}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_cantemus_domino.gabc}{} \label{tr cantemus domino.gabc}
\index{All}{Cantemus Domino} \label{Cantemus Domino}
\index{Tract}{Cantemus Domino}
\gregorioscore{gabc/tr_cantemus_domino}
%%

\cent{Post VII. Prophetiam.}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_vinea_facta_est.gabc}{} \label{tr vinea facta est.gabc}
\index{All}{Vinea facta est} \label{Vinea facta est}
\index{Tract}{Vinea facta est}
\gregorioscore{gabc/tr_vinea_facta_est}
%%

\cent{Post XI. Prophetiam.}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_attende_coelum.gabc}{} \label{tr attende coelum.gabc}
\index{All}{Attende, coelum} \label{Attende, coelum}
\index{Tract}{Attende, coelum}
\gregorioscore{gabc/tr_attende_coelum}
%%

\redit{Dum Sacerdos descendit ad benedictionem Fontis, cantatur sequens:}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_sicut_cervus.gabc}{} \label{tr sicut cervus.gabc}
\index{All}{Sicut cervus} \label{Sicut cervus}
\index{Tract}{Sicut cervus}
\gregorioscore{gabc/tr_sicut_cervus}
%%

\redit{Finita benedictione Fontis, revertentibus Sacerdote et Ministris ad Altare, cantantur Litaniae a duobus Cantoribus, et Chorus idem simul repetit, ut dicitur infra.}



\redit{$\P$  Ubi vero non est Fons baptismalis, finita ultima Prophetia cum sua Oratione, Celebrans casulam deponit, et cum Ministris ante Altare procumbit: et aliis omnibus genuflexis, cantantur Litaniae in medio chori a duobus Cantoribus, utroque Choro idem simul respondente.}

\include{DP02_f6_de_vigila_paschali_litany.-full}

\redit{Hic Cantores solemniter incipiunt} Kýrie eléison \redit{(ut notatur pro Tempore Paschali).}

\redit{Finitis a Choro} Kýrie eléison, \redit{Celebrans incipit solemniter} Glória in excélsis, \redit{et pulsantur campanae.}

\redit{Finita Epistola Celebrans incipit:}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{alleluia_sabbato_sancto.gabc}{} \label{alleluia sabbato sancto.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Tract}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_sabbato_sancto}
%%

\redit{Et totum decantat ter, elevando vocem gradatim: et Chorus post quam vicem in eodem tono repetit illud idem.}



\redit{Postea Chorus prosequitur:}

\ginit{}{\Vbar}{}
\hypertarget{al_confitemini_domino.gabc}{} \label{al confitemini domino.gabc}
\index{All}{Confitemini} \label{Confitemini}
\index{Alleluia}{Confitemini}
\gregorioscore{gabc/al_confitemini_domino}
%%

\redit{Deinde dicitur:}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_laudate__omnes_gentes.gabc}{} \label{tr laudate  omnes gentes.gabc}
\index{All}{Laudate... omnes gentes} \label{Laudate... omnes gentes}
\index{Tract}{Laudate... omnes gentes}
\gregorioscore{gabc/tr_laudate__omnes_gentes}
%%

\redit{Non dicitur} Credo, \redit{nec Offertorium, nec} Agnus Dei, \redit{nec Postcommunio. Post sumptionem Sacramenti, pro Vesperis in Choro cantatur:}

\ginit{Ant.}{VI.}{}
\hypertarget{an_laudate_dominum.gabc}{} \label{an laudate dominum.gabc}
\index{All}{Laudate Dominum omnes gentes} \label{Laudate Dominum omnes gentes}
\index{Antiphon}{Laudate Dominum omnes gentes}
\gregorioscore{gabc/an_laudate_dominum}
%%

\redit{Quóniam confirmáta est super nos misericórdi{\it a} {\bf e}jus: * et véritas Dómini manet {\it in} {\it ae}{\bf tér}num.}

\redit{Glória Patri, {\it et} {\bf Fí}lio, * et Spirí{\it tu}{\it i} {\bf San}cto.}

\redit{Sicut erat in princípio, et nunc, {\it et} {\bf sem}per, * et in s\'æcula sæcu{\it ló}{\it rum.} {\bf A}men.}

\redit{Et repetitur Antiphona} Allelúia, allelúia, allelúia. \redit{ut supra.}



\redit{Capitulum, Hymnus et Versus non dicuntur, set statim Celebrans in cantu incipit Antiphonam ad Magnificat, quam Chorus prosequitur.}

\ginit{Ant.}{VIII.}{}
\hypertarget{an_vespere_autem.gabc}{} \label{an vespere autem.gabc}
\index{All}{Vespere autem sabbati} \label{Vespere autem sabbati}
\index{Antiphon}{Vespere autem sabbati}
\gregorioscore{gabc/an_vespere_autem}
%%

\cent{Canticum B. Mariae Virginis.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{magnificat.gabc}{} \label{magnificat.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/magnificat}
%%

Quia respéxit humilitátem ancíllae suæ: * ecce enim ex hoc beátam me dicent omnes generatiónes.

Quia fecit mihi magna qui potens est: * et sanctum nomen ejus.

Et misericórdia ejus a progénie in progénies * timéntibus eum.

Fecit poténtiam in bráchio suo: * dispérsit supérbos mente cordis sui.

Depósuit poténtes de sede, * et exaltávit húmiles.

Esuriéntes implévit bonis: * et dívites dimísit inánes.

Suscépit Israel púerum suum, * recordátus misericórdiæ suæ.

Sicut locútus est ad patres nóstros, * Abraham et sémini éjus in saécula.

Glória Patri, et Fílio, * et Spirítui Sancto.

Sicut érat in princípio, et núnc, et sémper, * et in sǽcula sæculórum. Amen.

\redit{Repetita Antiphona, et dicta Oratione, Diaconus cantat:}

\blackinit

\ginit{}{}{}
\hypertarget{ite_ss.gabc}{} \label{ite ss.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/ite_ss}
%%

\redinit

Deo grátias, allelúia, allelúia.



\occasion{Duplex I classis cum Octava Privilegiata I}{Pasc0-0}{DOMINICA RESURRECTIONЄS}{DOMINICA RESURRECTIONЄS}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_resurrexi.gabc}{} \label{in resurrexi.gabc}
\index{All}{Resurrexi} \label{Resurrexi}
\index{Introit}{Resurrexi}
\gregorioscore{gabc/in_resurrexi}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_haec_dies_v_confitemini.gabc}{} \label{gr haec dies v confitemini.gabc}
\index{All}{Haec dies. V/. Confitemini} \label{Haec dies. V/. Confitemini}
\index{Gradual}{Haec dies. V/. Confitemini}
\gregorioscore{gabc/gr_haec_dies_v_confitemini}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_pascha_nostrum.gabc}{} \label{al pascha nostrum.gabc}
\index{All}{Pascha nostrum} \label{Pascha nostrum}
\index{Alleluia}{Pascha nostrum}
\gregorioscore{gabc/al_pascha_nostrum}
%%

\redit{Non repetitur} Allelúia, \redit{sed statim additur∴}

\ginit{Seq.}{I.}{}
\hypertarget{se_victimae_paschali.gabc}{} \label{se victimae paschali.gabc}
\index{All}{Victimae paschali} \label{Victimae paschali}
\index{Alleluia}{Victimae paschali}
\gregorioscore{gabc/se_victimae_paschali}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_terra_tremuit.gabc}{} \label{of terra tremuit.gabc}
\index{All}{Terra tremuit} \label{Terra tremuit}
\index{Offertory}{Terra tremuit}
\gregorioscore{gabc/of_terra_tremuit}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_pascha_nostrum.gabc}{} \label{co pascha nostrum.gabc}
\index{All}{Pascha nostrum} \label{Pascha nostrum}
\index{Communion}{Pascha nostrum}
\gregorioscore{gabc/co_pascha_nostrum}
%%

\occasion{Duplex I classis}{Pasc0-1}{Feria Secunda.}{Feria Secunda.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_introduxit_vos.gabc}{} \label{in introduxit vos.gabc}
\index{All}{Introduxit vos} \label{Introduxit vos}
\index{Introit}{Introduxit vos}
\gregorioscore{gabc/in_introduxit_vos}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_haec_dies_v_dicat_nunc.gabc}{} \label{gr haec dies v dicat nunc.gabc}
\index{All}{Haec dies. V/. Dicat nunc} \label{Haec dies. V/. Dicat nunc}
\index{Gradual}{Haec dies. V/. Dicat nunc}
\gregorioscore{gabc/gr_haec_dies_v_dicat_nunc}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_angelus__descendit.gabc}{} \label{al angelus  descendit.gabc}
\index{All}{Angelus Domini descendit} \label{Angelus Domini descendit}
\index{Alleluia}{Angelus Domini descendit}
\gregorioscore{gabc/al_angelus__descendit}
%%

{\bf Sequentia.} Víctimae paѕcháli, \redit{cum} Allelúia \redit{in fine, ut supra in Dominica Paschae,} \hyperlink{se_victimae_paschali.gabc}{\pageref{se victimae paschali.gabc}}

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_angelus_domini.gabc}{} \label{of angelus domini.gabc}
\index{All}{Angelus Domini} \label{Angelus Domini}
\index{Offertory}{Angelus Domini}
\gregorioscore{gabc/of_angelus_domini}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_surrexit_dominus.gabc}{} \label{co surrexit dominus.gabc}
\index{All}{Surrexit Dominus} \label{Surrexit Dominus}
\index{Communion}{Surrexit Dominus}
\gregorioscore{gabc/co_surrexit_dominus}
%%

\occasion{Duplex I classis}{Pasc0-2}{Feria Tertia.}{Feria Tertia.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_aqua_sapientiae.gabc}{} \label{in aqua sapientiae.gabc}
\index{All}{Aqua sapientiae} \label{Aqua sapientiae}
\index{Introit}{Aqua sapientiae}
\gregorioscore{gabc/in_aqua_sapientiae}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_haec_dies_v_dicant_nunc.gabc}{} \label{gr haec dies v dicant nunc.gabc}
\index{All}{Haec dies. V/. Dicant nunc} \label{Haec dies. V/. Dicant nunc}
\index{Gradual}{Haec dies. V/. Dicant nunc}
\gregorioscore{gabc/gr_haec_dies_v_dicant_nunc}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_surrexit_dominus_de_sepulcro.gabc}{} \label{al surrexit dominus de sepulcro.gabc}
\index{All}{Surrexit Dominus de sepulcro} \label{Surrexit Dominus de sepulcro}
\index{Alleluia}{Surrexit Dominus de sepulcro}
\gregorioscore{gabc/al_surrexit_dominus_de_sepulcro}
%%

{\bf Sequentia.} Víctimae paѕcháli, \redit{cum} Allelúia \redit{in fine, ut supra in Dominica Paschae,} \hyperlink{se_victimae_paschali.gabc}{\pageref{se victimae paschali.gabc}}

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_intonuit_de_caelo.gabc}{} \label{of intonuit de caelo.gabc}
\index{All}{Intonuit de caelo} \label{Intonuit de caelo}
\index{Offertory}{Intonuit de caelo}
\gregorioscore{gabc/of_intonuit_de_caelo}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_si_consurrexistis.gabc}{} \label{co si consurrexistis.gabc}
\index{All}{Si consurrexistis} \label{Si consurrexistis}
\index{Communion}{Si consurrexistis}
\gregorioscore{gabc/co_si_consurrexistis}
%%

\occasion{Semiduplex I classis}{Pasc0-3}{Feria Quarta.}{Feria Quarta.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_venite_benedicti.gabc}{} \label{in venite benedicti.gabc}
\index{All}{Venite benedicti} \label{Venite benedicti}
\index{Introit}{Venite benedicti}
\gregorioscore{gabc/in_venite_benedicti}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_surrexit_dominus_vere.gabc}{} \label{al surrexit dominus vere.gabc}
\index{All}{Surrexit Dominus vere} \label{Surrexit Dominus vere}
\index{Alleluia}{Surrexit Dominus vere}
\gregorioscore{gabc/al_surrexit_dominus_vere}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_haec_dies_v_dextera.gabc}{} \label{gr haec dies v dextera.gabc}
\index{All}{Haec dies. V/. Dextera} \label{Haec dies. V/. Dextera}
\index{Gradual}{Haec dies. V/. Dextera}
\gregorioscore{gabc/gr_haec_dies_v_dextera}
%%

{\bf Sequentia.} Víctimae paѕcháli, \redit{cum} Allelúia \redit{in fine, ut supra in Dominica Paschae,} \hyperlink{se_victimae_paschali.gabc}{\pageref{se victimae paschali.gabc}}

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_portas_caeli.gabc}{} \label{of portas caeli.gabc}
\index{All}{Portas caeli} \label{Portas caeli}
\index{Offertory}{Portas caeli}
\gregorioscore{gabc/of_portas_caeli}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_christus_resurgens.gabc}{} \label{co christus resurgens.gabc}
\index{All}{Christus resurgens} \label{Christus resurgens}
\index{Communion}{Christus resurgens}
\gregorioscore{gabc/co_christus_resurgens}
%%

\occasion{Semiduplex I classis}{Pasc0-4}{Feria Quinta.}{Feria Quinta.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_victricem_manum.gabc}{} \label{in victricem manum.gabc}
\index{All}{Victricem manum} \label{Victricem manum}
\index{Introit}{Victricem manum}
\gregorioscore{gabc/in_victricem_manum}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_haec_dies_v_lapidem.gabc}{} \label{gr haec dies v lapidem.gabc}
\index{All}{Haec dies. V/. Lapidem} \label{Haec dies. V/. Lapidem}
\index{Gradual}{Haec dies. V/. Lapidem}
\gregorioscore{gabc/gr_haec_dies_v_lapidem}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_surrexit_christus_qui.gabc}{} \label{al surrexit christus qui.gabc}
\index{All}{Surrexit Christus qui} \label{Surrexit Christus qui}
\index{Alleluia}{Surrexit Christus qui}
\gregorioscore{gabc/al_surrexit_christus_qui}
%%

{\bf Sequentia.} Víctimae paѕcháli, \redit{cum} Allelúia \redit{in fine, ut supra in Dominica Paschae,} \hyperlink{se_victimae_paschali.gabc}{\pageref{se victimae paschali.gabc}}

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_in_die_solemnitatis.gabc}{} \label{of in die solemnitatis.gabc}
\index{All}{In die solemnitatis} \label{In die solemnitatis}
\index{Offertory}{In die solemnitatis}
\gregorioscore{gabc/of_in_die_solemnitatis}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_populus_acquisitionis.gabc}{} \label{co populus acquisitionis.gabc}
\index{All}{Populus acquisitionis} \label{Populus acquisitionis}
\index{Communion}{Populus acquisitionis}
\gregorioscore{gabc/co_populus_acquisitionis}
%%

\occasion{Semiduplex I class}{Pasc0-5}{Feria Sexta.}{Feria Sexta.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_eduxit_eos.gabc}{} \label{in eduxit eos.gabc}
\index{All}{Eduxit eos} \label{Eduxit eos}
\index{Introit}{Eduxit eos}
\gregorioscore{gabc/in_eduxit_eos}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_haec_dies_v_benedictus.gabc}{} \label{gr haec dies v benedictus.gabc}
\index{All}{Haec dies. V/. Benedictus} \label{Haec dies. V/. Benedictus}
\index{Gradual}{Haec dies. V/. Benedictus}
\gregorioscore{gabc/gr_haec_dies_v_benedictus}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_dicite_in_gentibus.gabc}{} \label{al dicite in gentibus.gabc}
\index{All}{Dicite in gentibus} \label{Dicite in gentibus}
\index{Alleluia}{Dicite in gentibus}
\gregorioscore{gabc/al_dicite_in_gentibus}
%%

{\bf Sequentia.} Víctimae paѕcháli, \redit{cum} Allelúia \redit{in fine, ut supra in Dominica Paschae,} \hyperlink{se_victimae_paschali.gabc}{\pageref{se victimae paschali.gabc}}

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_erit_vobis.gabc}{} \label{of erit vobis.gabc}
\index{All}{Erit vobis} \label{Erit vobis}
\index{Offertory}{Erit vobis}
\gregorioscore{gabc/of_erit_vobis}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_data_est_mihi.gabc}{} \label{co data est mihi.gabc}
\index{All}{Data est mihi} \label{Data est mihi}
\index{Communion}{Data est mihi}
\gregorioscore{gabc/co_data_est_mihi}
%%

\occasion{Semiduplex I class}{Pasc0-6}{Sabbato in Albis.}{Sabbato in Albis.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_eduxit_dominus.gabc}{} \label{in eduxit dominus.gabc}
\index{All}{Eduxit Dominus} \label{Eduxit Dominus}
\index{Introit}{Eduxit Dominus}
\gregorioscore{gabc/in_eduxit_dominus}
%%

\redit{Ab hac die usque ad Octavam Pentecostes, tam in Officio de Tempore, quam de Sanctis, non dicitur Graduale: sed ejus loco dicuntur duo Versus cum quator} Allelúia \redit{ordine infrascripto: praeterquam in Missis Rogationum, et Vigilae Pentecostes, in quibus dicitur unum} Allelúia, \redit{cum uno Versu: similiter et post quamlibet Lectionem in Sabbato Quatuor Temporum post Pentecosten. Alio tempore usque ad Septuagesimam, quando dicitur Graduale, dicuntur tria} Allelúia \redit{post Graduale, bis ante Versum, et semel post Versum: cum autem dicitur Sequentia,} Allelúia, \redit{quod dicendum esset post Versum, dicitur post Sequentiam.}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_haec_dies_quam_fecit.gabc}{} \label{al haec dies quam fecit.gabc}
\index{All}{Haec dies quam fecit} \label{Haec dies quam fecit}
\index{Alleluia}{Haec dies quam fecit}
\gregorioscore{gabc/al_haec_dies_quam_fecit}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_laudate_pueri.gabc}{} \label{al laudate pueri.gabc}
\index{All}{Laudate pueri} \label{Laudate pueri}
\index{Alleluia}{Laudate pueri}
\gregorioscore{gabc/al_laudate_pueri}
%%

{\bf Sequentia.} Víctimae paѕcháli, \redit{cum} Allelúia \redit{in fine, ut supra in Dominica Paschae,} \hyperlink{se_victimae_paschali.gabc}{\pageref{se victimae paschali.gabc}}

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_benedictus_qui_venit.gabc}{} \label{of benedictus qui venit.gabc}
\index{All}{Benedictus qui venit} \label{Benedictus qui venit}
\index{Offertory}{Benedictus qui venit}
\gregorioscore{gabc/of_benedictus_qui_venit}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_omnes_qui.gabc}{} \label{co omnes qui.gabc}
\index{All}{Omnes qui} \label{Omnes qui}
\index{Communion}{Omnes qui}
\gregorioscore{gabc/co_omnes_qui}
%%

\occasion{Duplex majus I. classis}{Pasc1-0}{Dominica in Albis\\in Octava Paschae.}{Dominica in Albis.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_quasi_modo.gabc}{} \label{in quasi modo.gabc}
\index{All}{Quasi modo} \label{Quasi modo}
\index{Introit}{Quasi modo}
\gregorioscore{gabc/in_quasi_modo}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_in_die_resurrectionis.gabc}{} \label{al in die resurrectionis.gabc}
\index{All}{In die resurrectionis} \label{In die resurrectionis}
\index{Alleluia}{In die resurrectionis}
\gregorioscore{gabc/al_in_die_resurrectionis}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_post_dies_octo.gabc}{} \label{al post dies octo.gabc}
\index{All}{Post dies octo} \label{Post dies octo}
\index{Alleluia}{Post dies octo}
\gregorioscore{gabc/al_post_dies_octo}
%%

{\bf Offertorium. } Angelus Dómini. \hyperlink{of_angelus_domini.gabc}{\pageref{of angelus domini.gabc}}

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_mitte_manum_cum_allel.gabc}{} \label{co mitte manum cum allel.gabc}
\index{All}{Mitte manum (cum allel)} \label{Mitte manum (cum allel)}
\index{Communion}{Mitte manum (cum allel)}
\gregorioscore{gabc/co_mitte_manum_cum_allel}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pasc2-0}{Dominica II. post Pascha.}{Dominica II. post Pascha.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_misericordia_domini.gabc}{} \label{in misericordia domini.gabc}
\index{All}{Misericordia Domini} \label{Misericordia Domini}
\index{Introit}{Misericordia Domini}
\gregorioscore{gabc/in_misericordia_domini}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_cognoverunt.gabc}{} \label{al cognoverunt.gabc}
\index{All}{Cognoverunt} \label{Cognoverunt}
\index{Alleluia}{Cognoverunt}
\gregorioscore{gabc/al_cognoverunt}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_ego_sum_pastor.gabc}{} \label{al ego sum pastor.gabc}
\index{All}{Ego sum pastor} \label{Ego sum pastor}
\index{Alleluia}{Ego sum pastor}
\gregorioscore{gabc/al_ego_sum_pastor}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_deus_deus_meus.gabc}{} \label{of deus deus meus.gabc}
\index{All}{Deus, Deus meus} \label{Deus, Deus meus}
\index{Offertory}{Deus, Deus meus}
\gregorioscore{gabc/of_deus_deus_meus}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_ego_sum_pastor_cum_all.gabc}{} \label{co ego sum pastor cum all.gabc}
\index{All}{Ego sum pastor (cum allel)} \label{Ego sum pastor (cum allel)}
\index{Communion}{Ego sum pastor (cum allel)}
\gregorioscore{gabc/co_ego_sum_pastor_cum_all}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pasc3-0}{Dominica III. post Pascha.}{Dominica III. post Pascha.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_jubilate_deo.gabc}{} \label{in jubilate deo.gabc}
\index{All}{Jubilate Deo} \label{Jubilate Deo}
\index{Introit}{Jubilate Deo}
\gregorioscore{gabc/in_jubilate_deo}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_redemptionem.gabc}{} \label{al redemptionem.gabc}
\index{All}{Redemptionem} \label{Redemptionem}
\index{Alleluia}{Redemptionem}
\gregorioscore{gabc/al_redemptionem}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_oportebat_pati_christum.gabc}{} \label{al oportebat pati christum.gabc}
\index{All}{Oportebat pati Christum} \label{Oportebat pati Christum}
\index{Alleluia}{Oportebat pati Christum}
\gregorioscore{gabc/al_oportebat_pati_christum}
%%

{\bf Offertorium. } Lauda ánima, \redit{ut in Feria VI. Quatuor Temporum Pentecostes,} \hyperlink{of_lauda_anima.gabc}{\pageref{of lauda anima.gabc}}

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_modicum.gabc}{} \label{co modicum.gabc}
\index{All}{Modicum} \label{Modicum}
\index{Communion}{Modicum}
\gregorioscore{gabc/co_modicum}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pasc4-0}{Dominica IV. post Pascha.}{Dominica IV. post Pascha.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_cantate_domino.gabc}{} \label{in cantate domino.gabc}
\index{All}{Cantate Domino} \label{Cantate Domino}
\index{Introit}{Cantate Domino}
\gregorioscore{gabc/in_cantate_domino}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_dextera_dei.gabc}{} \label{al dextera dei.gabc}
\index{All}{Dextera Dei} \label{Dextera Dei}
\index{Alleluia}{Dextera Dei}
\gregorioscore{gabc/al_dextera_dei}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_christus_resurgens.gabc}{} \label{al christus resurgens.gabc}
\index{All}{Christus resurgens} \label{Christus resurgens}
\index{Alleluia}{Christus resurgens}
\gregorioscore{gabc/al_christus_resurgens}
%%

{\bf Offertorium. } Jubiláte Deo univérsa terra. \hyperlink{of_jubilate_deo_universa.gabc}{\pageref{of jubilate deo universa.gabc}}

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_dum_venerit_paraclitus.gabc}{} \label{co dum venerit paraclitus.gabc}
\index{All}{Dum venerit Paraclitus} \label{Dum venerit Paraclitus}
\index{Communion}{Dum venerit Paraclitus}
\gregorioscore{gabc/co_dum_venerit_paraclitus}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pasc5-0t}{Dominica V. post Pascha.}{Dominica V. post Pascha.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_vocem_jucunditatis.gabc}{} \label{in vocem jucunditatis.gabc}
\index{All}{Vocem jucunditatis} \label{Vocem jucunditatis}
\index{Introit}{Vocem jucunditatis}
\gregorioscore{gabc/in_vocem_jucunditatis}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_surrexit_christus_et_illuxit.gabc}{} \label{al surrexit christus et illuxit.gabc}
\index{All}{Surrexit Christus et illuxit} \label{Surrexit Christus et illuxit}
\index{Alleluia}{Surrexit Christus et illuxit}
\gregorioscore{gabc/al_surrexit_christus_et_illuxit}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_exivi_a_patre.gabc}{} \label{al exivi a patre.gabc}
\index{All}{Exivi a Patre} \label{Exivi a Patre}
\index{Alleluia}{Exivi a Patre}
\gregorioscore{gabc/al_exivi_a_patre}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_benedicite_gentes.gabc}{} \label{of benedicite gentes.gabc}
\index{All}{Benedicite gentes} \label{Benedicite gentes}
\index{Offertory}{Benedicite gentes}
\gregorioscore{gabc/of_benedicite_gentes}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_cantate_domino.gabc}{} \label{co cantate domino.gabc}
\index{All}{Cantate Domino} \label{Cantate Domino}
\index{Communion}{Cantate Domino}
\gregorioscore{gabc/co_cantate_domino}
%%



\include{litany_major_minor} %%pp 240

AD MISSAM

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_exaudivit.gabc}{} \label{in exaudivit.gabc}
\index{All}{Exaudivit} \label{Exaudivit}
\index{Introit}{Exaudivit}
\gregorioscore{gabc/in_exaudivit}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_confitemini__quoniam.gabc}{} \label{al confitemini  quoniam.gabc}
\index{All}{Confitemini... quoniam} \label{Confitemini... quoniam}
\index{Alleluia}{Confitemini... quoniam}
\gregorioscore{gabc/al_confitemini__quoniam}
%%

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_confitebor_domino.gabc}{} \label{of confitebor domino.gabc}
\index{All}{Confitebor Domino} \label{Confitebor Domino}
\index{Offertory}{Confitebor Domino}
\gregorioscore{gabc/of_confitebor_domino}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_petite_cum_alleluia.gabc}{} \label{co petite cum alleluia.gabc}
\index{All}{Petite cum alleluia} \label{Petite cum alleluia}
\index{Communion}{Petite cum alleluia}
\gregorioscore{gabc/co_petite_cum_alleluia}
%%

\occasion{Feria}{Pasc5-3}{In Vigilia Ascensionis.}{In Vigilia Ascensionis.}

\redit{Missa dicitur de Dominica V. post Pascha,} \hyperlink{in_vocem_jucunditatis.gabc}{\pageref{in vocem jucunditatis.gabc}}

\occasion{Duplex I classis cum Octava Privilegiata III}{Pasc5-4}{IN ASCENSIONE DOMINI}{IN ASCENSIONE DOMINI}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_viri_galilaei.gabc}{} \label{in viri galilaei.gabc}
\index{All}{Viri Galilaei} \label{Viri Galilaei}
\index{Introit}{Viri Galilaei}
\gregorioscore{gabc/in_viri_galilaei}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_ascendit_deus.gabc}{} \label{al ascendit deus.gabc}
\index{All}{Ascendit Deus} \label{Ascendit Deus}
\index{Alleluia}{Ascendit Deus}
\gregorioscore{gabc/al_ascendit_deus}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_dominus_in_sina.gabc}{} \label{al dominus in sina.gabc}
\index{All}{Dominus in Sina} \label{Dominus in Sina}
\index{Alleluia}{Dominus in Sina}
\gregorioscore{gabc/al_dominus_in_sina}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_ascendit_deus.gabc}{} \label{of ascendit deus.gabc}
\index{All}{Ascendit Deus} \label{Ascendit Deus}
\index{Offertory}{Ascendit Deus}
\gregorioscore{gabc/of_ascendit_deus}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_psalite_domino.gabc}{} \label{co psalite domino.gabc}
\index{All}{Psalite Domino} \label{Psalite Domino}
\index{Communion}{Psalite Domino}
\gregorioscore{gabc/co_psalite_domino}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pasc6-0}{Dominica infra Octavam Ascensionis.}{Dominica infra Octavam Ascensionis.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_exaudi_domine__tibi.gabc}{} \label{in exaudi domine  tibi.gabc}
\index{All}{Exaudi Domine... tibi} \label{Exaudi Domine... tibi}
\index{Introit}{Exaudi Domine... tibi}
\gregorioscore{gabc/in_exaudi_domine__tibi}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_regnavit_dominus.gabc}{} \label{al regnavit dominus.gabc}
\index{All}{Regnavit Dominus} \label{Regnavit Dominus}
\index{Alleluia}{Regnavit Dominus}
\gregorioscore{gabc/al_regnavit_dominus}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_non_vos_relinquam.gabc}{} \label{al non vos relinquam.gabc}
\index{All}{Non vos relinquam} \label{Non vos relinquam}
\index{Alleluia}{Non vos relinquam}
\gregorioscore{gabc/al_non_vos_relinquam}
%%

{\bf Offertorium. } Ascéndit Deus. \hyperlink{of_ascendit_deus.gabc}{\pageref{of ascendit deus.gabc}}

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_pater_cum_essem.gabc}{} \label{co pater cum essem.gabc}
\index{All}{Pater cum essem} \label{Pater cum essem}
\index{Communion}{Pater cum essem}
\gregorioscore{gabc/co_pater_cum_essem}
%%

{\bf In Octava Ascensionis} \redit{dicitur Missa sicut in die,} \hyperlink{in_viri_galilaei.gabc}{\pageref{in viri galilaei.gabc}}

{\bf Feria VI. post Octavam Ascensionis, si non fuerit Festum duplex, vel semiduplex, Missa dicitur de Dominica praeteria,} $in_244$

\occasion{I classis Semiduplex}{Pasc6-6}{Sabbato in Vigilia Pentecostes.}{Sabbato in Vigilia Pentecostes.}

\redit{Finita Prophetia II. dicitur Tractus} Cantémus Dómino. \hyperlink{tr_cantemus_domino.gabc}{\pageref{tr cantemus domino.gabc}}

\redit{Post Prophetiam III. sequitur Tractus} Atténde coelum. \hyperlink{tr_attende_coelum.gabc}{\pageref{tr attende coelum.gabc}}

\redit{Post IV. Prophetiam dicitur Tractus} Vínea facta est. \hyperlink{tr_vinea_facta_est.gabc}{\pageref{tr vinea facta est.gabc}}

\redit{Finita VI. Prophetia, descendendo ad Fontem, cantatur Tractus} Sicut cervus. \hyperlink{tr_sicut_cervus.gabc}{\pageref{tr sicut cervus.gabc}}

\redit{Revertentibus Sacerdote et Ministris ad Altare, cantantur Litaniae, ut dicitur supra in Sabbato Sancto,} $in_196$

\redit{In fine Litaniarum cantantur solemniter} Kýrie eléison, \redit{pro Missa et repetuntur ut moris est.}

\redit{Post Epistolam cantatur a Choro:} Allelúia \redit{semel). \Vbar. Confitémini.} \hyperlink{al_confitemini_domino.gabc}{\pageref{al confitemini domino.gabc}}

\redit{Non repetirur} Allelúia, \redit{sed immediate sequitur Tractus} Laudáte. \hyperlink{tr_laudate__omnes_gentes.gabc}{\pageref{tr laudate  omnes gentes.gabc}}

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_emitte_spiritum.gabc}{} \label{of emitte spiritum.gabc}
\index{All}{Emitte Spiritum} \label{Emitte Spiritum}
\index{Offertory}{Emitte Spiritum}
\gregorioscore{gabc/of_emitte_spiritum}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_ultimo_festivitatis.gabc}{} \label{co ultimo festivitatis.gabc}
\index{All}{Ultimo festivitatis} \label{Ultimo festivitatis}
\index{Communion}{Ultimo festivitatis}
\gregorioscore{gabc/co_ultimo_festivitatis}
%%

\occasion{Duplex I Classis cum Octava privilegiata I ordinis}{Pasc7-0}{DOMINICA PENTECOSTES}{DOMINICA PENTECOSTES}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_spiritus_domini_cum_alleluia.gabc}{} \label{in spiritus domini cum alleluia.gabc}
\index{All}{Spiritus Domini (cum alleluia)} \label{Spiritus Domini (cum alleluia)}
\index{Introit}{Spiritus Domini (cum alleluia)}
\gregorioscore{gabc/in_spiritus_domini_cum_alleluia}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_emitte_spiritum.gabc}{} \label{al emitte spiritum.gabc}
\index{All}{Emitte Spiritum} \label{Emitte Spiritum}
\index{Alleluia}{Emitte Spiritum}
\gregorioscore{gabc/al_emitte_spiritum}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_veni_sancte_spiritus.gabc}{} \label{al veni sancte spiritus.gabc}
\index{All}{Veni Sancte Spiritus} \label{Veni Sancte Spiritus}
\index{Alleluia}{Veni Sancte Spiritus}
\gregorioscore{gabc/al_veni_sancte_spiritus}
%%

\ginit{Seq.}{I.}{}
\hypertarget{se_veni_sancte_spiritus.gabc}{} \label{se veni sancte spiritus.gabc}
\index{All}{Veni Sancte Spiritus} \label{Veni Sancte Spiritus}
\index{Alleluia}{Veni Sancte Spiritus}
\gregorioscore{gabc/se_veni_sancte_spiritus}
%%

\redit{Et dicitur quotidie usque ad sequens Sabbatum inclusive.}

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_confirma_hoc.gabc}{} \label{of confirma hoc.gabc}
\index{All}{Confirma hoc} \label{Confirma hoc}
\index{Offertory}{Confirma hoc}
\gregorioscore{gabc/of_confirma_hoc}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_factus_est_cum_alleluia.gabc}{} \label{co factus est cum alleluia.gabc}
\index{All}{Factus est (cum alleluia)} \label{Factus est (cum alleluia)}
\index{Communion}{Factus est (cum alleluia)}
\gregorioscore{gabc/co_factus_est_cum_alleluia}
%%

\occasion{Duplex I classis}{Pasc7-1}{Feria Secunda Post Pentecosten.}{Feria Secunda Post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_cibavit_cum_alleluia.gabc}{} \label{in cibavit cum alleluia.gabc}
\index{All}{Cibavit cum Alleluia} \label{Cibavit cum Alleluia}
\index{Introit}{Cibavit cum Alleluia}
\gregorioscore{gabc/in_cibavit_cum_alleluia}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_loquebantur.gabc}{} \label{al loquebantur.gabc}
\index{All}{Loquebantur} \label{Loquebantur}
\index{Alleluia}{Loquebantur}
\gregorioscore{gabc/al_loquebantur}
%%

Allelúia. \Vbar. Veni Sancte Spíritus. \hyperlink{al_veni_sancte_spiritus.gabc}{\pageref{al veni sancte spiritus.gabc}}

{\bf Sequentia. } Veni Sancte Spíritus. Allelúia. \hyperlink{se_veni_sancte_spiritus.gabc}{\pageref{se veni sancte spiritus.gabc}}

{\bf Offertorium. } Intónuit de coelo. \hyperlink{of_intonuit_de_caelo.gabc}{\pageref{of intonuit de caelo.gabc}}

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_spiritus_sanctus.gabc}{} \label{co spiritus sanctus.gabc}
\index{All}{Spiritus Sanctus} \label{Spiritus Sanctus}
\index{Communion}{Spiritus Sanctus}
\gregorioscore{gabc/co_spiritus_sanctus}
%%

\occasion{Duplex I classis}{Pasc7-2}{Feria Tertia post Pentecosten.}{Feria Tertia post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_accipite.gabc}{} \label{in accipite.gabc}
\index{All}{Accipite} \label{Accipite}
\index{Introit}{Accipite}
\gregorioscore{gabc/in_accipite}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_spiritus_sanctus.gabc}{} \label{al spiritus sanctus.gabc}
\index{All}{Spiritus Sanctus} \label{Spiritus Sanctus}
\index{Alleluia}{Spiritus Sanctus}
\gregorioscore{gabc/al_spiritus_sanctus}
%%

Allelúia. \Vbar. Veni Sancte Spíritus. \hyperlink{al_veni_sancte_spiritus.gabc}{\pageref{al veni sancte spiritus.gabc}}

{\bf Sequentia. } Veni Sancte Spíritus. Allelúia. \hyperlink{se_veni_sancte_spiritus.gabc}{\pageref{se veni sancte spiritus.gabc}}

{\bf Offertorium. } Portas coeli. \hyperlink{of_portas_caeli.gabc}{\pageref{of portas caeli.gabc}}

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_spiritus_qui.gabc}{} \label{co spiritus qui.gabc}
\index{All}{Spiritus qui} \label{Spiritus qui}
\index{Communion}{Spiritus qui}
\gregorioscore{gabc/co_spiritus_qui}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_surrexit_christus_qui.gabc}{} \label{al surrexit christus qui.gabc}
\index{All}{Surrexit Christus qui} \label{Surrexit Christus qui}
\index{Alleluia}{Surrexit Christus qui}
\gregorioscore{gabc/al_surrexit_christus_qui}
%%

\occasion{Semiduplex I classis}{Pasc7-3}{Feria IV. Quatuor Temp. Pentecostes.}{Feria IV. Quatuor Temp. Pentecostes.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_deus_dum_egredereris.gabc}{} \label{in deus dum egredereris.gabc}
\index{All}{Deus dum egredereris} \label{Deus dum egredereris}
\index{Introit}{Deus dum egredereris}
\gregorioscore{gabc/in_deus_dum_egredereris}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_verbo_domini.gabc}{} \label{al verbo domini.gabc}
\index{All}{Verbo Domini} \label{Verbo Domini}
\index{Alleluia}{Verbo Domini}
\gregorioscore{gabc/al_verbo_domini}
%%

\redit{Non repetitur} Allelúia, \redit{sed statim dicitur} Glória in excélsis.

\redit{Post Epistolam:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Veni Sancte Spíritus. \hyperlink{al_veni_sancte_spiritus.gabc}{\pageref{al veni sancte spiritus.gabc}}

{\bf Sequentia. } Veni Sancte Spíritus. Allelúia. \hyperlink{se_veni_sancte_spiritus.gabc}{\pageref{se veni sancte spiritus.gabc}}

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_meditabor_cum_alleluia.gabc}{} \label{of meditabor cum alleluia.gabc}
\index{All}{Meditabor cum Alleluia} \label{Meditabor cum Alleluia}
\index{Offertory}{Meditabor cum Alleluia}
\gregorioscore{gabc/of_meditabor_cum_alleluia}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_pacem_meam.gabc}{} \label{co pacem meam.gabc}
\index{All}{Pacem meam} \label{Pacem meam}
\index{Communion}{Pacem meam}
\gregorioscore{gabc/co_pacem_meam}
%%

\occasion{Semiduplex I classis}{Pasc7-4}{Feria Quinta post Pentecosten.}{Feria Quinta post Pentecosten.}

\redit{Omnia ut in die Pentecostes,} $in_248$

\occasion{Semiduplex I classis}{Pasc7-5}{Feria Sexta Quatuor Temp. Pentecostes.}{Feria Sexta Quatuor Temp. Pentecostes.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_repleatur_os.gabc}{} \label{in repleatur os.gabc}
\index{All}{Repleatur os} \label{Repleatur os}
\index{Introit}{Repleatur os}
\gregorioscore{gabc/in_repleatur_os}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_o_quam_bonus.gabc}{} \label{al o quam bonus.gabc}
\index{All}{O quam bonus} \label{O quam bonus}
\index{Alleluia}{O quam bonus}
\gregorioscore{gabc/al_o_quam_bonus}
%%

{\bf Sequentia. } Veni Sancte Spíritus. Allelúia. \hyperlink{se_veni_sancte_spiritus.gabc}{\pageref{se veni sancte spiritus.gabc}}

Allelúia. \Vbar. Veni Sancte Spíritus. \hyperlink{al_veni_sancte_spiritus.gabc}{\pageref{al veni sancte spiritus.gabc}}

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_lauda_anima.gabc}{} \label{of lauda anima.gabc}
\index{All}{Lauda anima} \label{Lauda anima}
\index{Offertory}{Lauda anima}
\gregorioscore{gabc/of_lauda_anima}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_non_vos_relinquam.gabc}{} \label{co non vos relinquam.gabc}
\index{All}{Non vos relinquam} \label{Non vos relinquam}
\index{Communion}{Non vos relinquam}
\gregorioscore{gabc/co_non_vos_relinquam}
%%

\occasion{Semiduplex I classis}{Pasc7-6}{Sabbato Quatuor Temp. Pentecostes.}{Sabbato Quatuor Temp. Pentecostes.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_caritas_dei_cum_alleluia.gabc}{} \label{in caritas dei cum alleluia.gabc}
\index{All}{Caritas Dei cum Alleluia} \label{Caritas Dei cum Alleluia}
\index{Introit}{Caritas Dei cum Alleluia}
\gregorioscore{gabc/in_caritas_dei_cum_alleluia}
%%

\cent{Post I. Prophetiam.}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_spiritus_est.gabc}{} \label{al spiritus est.gabc}
\index{All}{Spiritus est} \label{Spiritus est}
\index{Alleluia}{Spiritus est}
\gregorioscore{gabc/al_spiritus_est}
%%

\redit{Non repetitur.} Allelúia.

\cent{Post II. Prophetiam.}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_spiritus_ejus.gabc}{} \label{al spiritus ejus.gabc}
\index{All}{Spiritus ejus} \label{Spiritus ejus}
\index{Alleluia}{Spiritus ejus}
\gregorioscore{gabc/al_spiritus_ejus}
%%

\redit{Non repetitur.} Allelúia.

\cent{Post III. Prophetiam.}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_dum_complerentur.gabc}{} \label{al dum complerentur.gabc}
\index{All}{Dum complerentur} \label{Dum complerentur}
\index{Alleluia}{Dum complerentur}
\gregorioscore{gabc/al_dum_complerentur}
%%

\redit{Post IV. Prophetiam:} Allelúia. \Vbar. Veni Sancte Spíritus. \hyperlink{al_veni_sancte_spiritus.gabc}{\pageref{al veni sancte spiritus.gabc}}

\cent{Post V. Prophetiam.}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_benedictus_es.gabc}{} \label{al benedictus es.gabc}
\index{All}{Benedictus es} \label{Benedictus es}
\index{Alleluia}{Benedictus es}
\gregorioscore{gabc/al_benedictus_es}
%%

\redit{Finito Versu dicitur} Glória in excélsis.

\redit{Post Epistolam sequitur Tractus} Laudáte Dóminum. \hyperlink{tr_laudate__omnes_gentes.gabc}{\pageref{tr laudate  omnes gentes.gabc}}

{\bf Sequentia. } Veni Sancte Spíritus, \redit{ut in Dominica,} \hyperlink{se_veni_sancte_spiritus.gabc}{\pageref{se veni sancte spiritus.gabc}}, \redit{sed in fine non dicitur} Allelúia.

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_domine_deus_salutis_alleluia.gabc}{} \label{of domine deus salutis alleluia.gabc}
\index{All}{Domine Deus salutis} \label{Domine Deus salutis}
\index{Offertory}{Domine Deus salutis}
\gregorioscore{gabc/of_domine_deus_salutis_alleluia}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_spiritus_ubi.gabc}{} \label{co spiritus ubi.gabc}
\index{All}{Spiritus ubi} \label{Spiritus ubi}
\index{Communion}{Spiritus ubi}
\gregorioscore{gabc/co_spiritus_ubi}
%%

\redit{Post Missam exspirat Tempus Paschale.}

\occasion{Duplex I classis}{Pent01-0}{In Festo Sanctissimae Trinitatis.}{In Festo Sanctissimae Trinitatis.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_benedicta_sit.gabc}{} \label{in benedicta sit.gabc}
\index{All}{Benedicta sit} \label{Benedicta sit}
\index{Introit}{Benedicta sit}
\gregorioscore{gabc/in_benedicta_sit}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_benedictus_es.gabc}{} \label{gr benedictus es.gabc}
\index{All}{Benedictus es} \label{Benedictus es}
\index{Gradual}{Benedictus es}
\gregorioscore{gabc/gr_benedictus_es}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_benedictus_es.gabc}{} \label{al benedictus es.gabc}
\index{All}{Benedictus es} \label{Benedictus es}
\index{Alleluia}{Benedictus es}
\gregorioscore{gabc/al_benedictus_es}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_benedictus_sit.gabc}{} \label{of benedictus sit.gabc}
\index{All}{Benedictus sit} \label{Benedictus sit}
\index{Offertory}{Benedictus sit}
\gregorioscore{gabc/of_benedictus_sit}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_benedicimus_deum.gabc}{} \label{co benedicimus deum.gabc}
\index{All}{Benedicimus Deum} \label{Benedicimus Deum}
\index{Communion}{Benedicimus Deum}
\gregorioscore{gabc/co_benedicimus_deum}
%%

\occasion{Semiduplex I classis}{Pent01-0a}{Dominica I. post Pentecosten.}{Dominica I. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_domine_in_tua_misericordia.gabc}{} \label{in domine in tua misericordia.gabc}
\index{All}{Domine in tua misericordia} \label{Domine in tua misericordia}
\index{Introit}{Domine in tua misericordia}
\gregorioscore{gabc/in_domine_in_tua_misericordia}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_ego_dixi.gabc}{} \label{gr ego dixi.gabc}
\index{All}{Ego dixi} \label{Ego dixi}
\index{Gradual}{Ego dixi}
\gregorioscore{gabc/gr_ego_dixi}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_verba_mea.gabc}{} \label{al verba mea.gabc}
\index{All}{Verba mea} \label{Verba mea}
\index{Alleluia}{Verba mea}
\gregorioscore{gabc/al_verba_mea}
%%

{\bf Offertorium. } Inténde voci. \hyperlink{of_intende_voci.gabc}{\pageref{of intende voci.gabc}}

{\bf Communio.} Narrábo ómnia. \hyperlink{co_narrabo_omnia.gabc}{\pageref{co narrabo omnia.gabc}}

\occasion{Duplex I classis}{Pent01-4}{IN FESTO CORPORIS CHRISTI}{IN FESTO CORPORIS CHRISTI}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_cibavit_cum_alleluia.gabc}{} \label{in cibavit cum alleluia.gabc}
\index{All}{Cibavit cum Alleluia} \label{Cibavit cum Alleluia}
\index{Introit}{Cibavit cum Alleluia}
\gregorioscore{gabc/in_cibavit_cum_alleluia}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_oculi_omnium.gabc}{} \label{gr oculi omnium.gabc}
\index{All}{Oculi omnium} \label{Oculi omnium}
\index{Gradual}{Oculi omnium}
\gregorioscore{gabc/gr_oculi_omnium}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_caro_mea.gabc}{} \label{al caro mea.gabc}
\index{All}{Caro mea} \label{Caro mea}
\index{Alleluia}{Caro mea}
\gregorioscore{gabc/al_caro_mea}
%%

\ginit{Sequent.}{VII.}{}
\hypertarget{se_lauda_sion.gabc}{} \label{se lauda sion.gabc}
\index{All}{Lauda Sion} \label{Lauda Sion}
\index{Alleluia}{Lauda Sion}
\gregorioscore{gabc/se_lauda_sion}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_sacerdotes_domini.gabc}{} \label{of sacerdotes domini.gabc}
\index{All}{Sacerdotes Domini} \label{Sacerdotes Domini}
\index{Offertory}{Sacerdotes Domini}
\gregorioscore{gabc/of_sacerdotes_domini}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_quotiescumque.gabc}{} \label{co quotiescumque.gabc}
\index{All}{Quotiescumque} \label{Quotiescumque}
\index{Communion}{Quotiescumque}
\gregorioscore{gabc/co_quotiescumque}
%%

\redit{$\P$  Pro Processione quae sequitur Missam, vide ad calcem.}

\occasion{Semiduplex I classis}{Pent02-0}{Dominica infra Octavam Corporis Christi\\quae est II. post Pentecosten.}{Dominica infra Octavam Corporis Christi.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_factus_est_dominus.gabc}{} \label{in factus est dominus.gabc}
\index{All}{Factus est Dominus} \label{Factus est Dominus}
\index{Introit}{Factus est Dominus}
\gregorioscore{gabc/in_factus_est_dominus}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_ad_dominum.gabc}{} \label{gr ad dominum.gabc}
\index{All}{Ad Dominum} \label{Ad Dominum}
\index{Gradual}{Ad Dominum}
\gregorioscore{gabc/gr_ad_dominum}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_domine_deus_meus_in_te.gabc}{} \label{al domine deus meus in te.gabc}
\index{All}{Domine Deus meus in te} \label{Domine Deus meus in te}
\index{Alleluia}{Domine Deus meus in te}
\gregorioscore{gabc/al_domine_deus_meus_in_te}
%%

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_domine_convertere.gabc}{} \label{of domine convertere.gabc}
\index{All}{Domine convertere} \label{Domine convertere}
\index{Offertory}{Domine convertere}
\gregorioscore{gabc/of_domine_convertere}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_cantabo_domino.gabc}{} \label{co cantabo domino.gabc}
\index{All}{Cantabo Domino} \label{Cantabo Domino}
\index{Communion}{Cantabo Domino}
\gregorioscore{gabc/co_cantabo_domino}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent03-0}{Dominica III. post Pentecosten.}{Dominica III. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_respice_in_me.gabc}{} \label{in respice in me.gabc}
\index{All}{Respice in me} \label{Respice in me}
\index{Introit}{Respice in me}
\gregorioscore{gabc/in_respice_in_me}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_jacta_cogitatum.gabc}{} \label{gr jacta cogitatum.gabc}
\index{All}{Jacta cogitatum} \label{Jacta cogitatum}
\index{Gradual}{Jacta cogitatum}
\gregorioscore{gabc/gr_jacta_cogitatum}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_deus_judex_justus.gabc}{} \label{al deus judex justus.gabc}
\index{All}{Deus judex justus} \label{Deus judex justus}
\index{Alleluia}{Deus judex justus}
\gregorioscore{gabc/al_deus_judex_justus}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_sperent_in_te.gabc}{} \label{of sperent in te.gabc}
\index{All}{Sperent in te} \label{Sperent in te}
\index{Offertory}{Sperent in te}
\gregorioscore{gabc/of_sperent_in_te}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_dico_vobis.gabc}{} \label{co dico vobis.gabc}
\index{All}{Dico vobis} \label{Dico vobis}
\index{Communion}{Dico vobis}
\gregorioscore{gabc/co_dico_vobis}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent04-0}{Dominica IV. post Pentecosten.}{Dominica IV. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_dominus_illuminatio.gabc}{} \label{in dominus illuminatio.gabc}
\index{All}{Dominus illuminatio} \label{Dominus illuminatio}
\index{Introit}{Dominus illuminatio}
\gregorioscore{gabc/in_dominus_illuminatio}
%%

{\bf Graduale. } Propítius esto. \hyperlink{gr_propitius_esto.gabc}{\pageref{gr propitius esto.gabc}}

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_deus_qui_sedes.gabc}{} \label{al deus qui sedes.gabc}
\index{All}{Deus qui sedes} \label{Deus qui sedes}
\index{Alleluia}{Deus qui sedes}
\gregorioscore{gabc/al_deus_qui_sedes}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_illumina.gabc}{} \label{of illumina.gabc}
\index{All}{Illumina} \label{Illumina}
\index{Offertory}{Illumina}
\gregorioscore{gabc/of_illumina}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_dominus_firmamentum.gabc}{} \label{co dominus firmamentum.gabc}
\index{All}{Dominus firmamentum} \label{Dominus firmamentum}
\index{Communion}{Dominus firmamentum}
\gregorioscore{gabc/co_dominus_firmamentum}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent05-0}{Dominica V. post Pentecosten.}{Dominica V. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_exaudi_domine__adjutor.gabc}{} \label{in exaudi domine  adjutor.gabc}
\index{All}{Exaudi Domine... adjutor} \label{Exaudi Domine... adjutor}
\index{Introit}{Exaudi Domine... adjutor}
\gregorioscore{gabc/in_exaudi_domine__adjutor}
%%

{\bf Graduale. } Protéctor noster. \hyperlink{gr_protector_noster.gabc}{\pageref{gr protector noster.gabc}}

\ginit{}{VI.}{}
\hypertarget{al_domine_in_virtute.gabc}{} \label{al domine in virtute.gabc}
\index{All}{Domine in virtute} \label{Domine in virtute}
\index{Alleluia}{Domine in virtute}
\gregorioscore{gabc/al_domine_in_virtute}
%%

{\bf Offertorium. } Benedícam Dóminum. \hyperlink{of_benedicam_dominum.gabc}{\pageref{of benedicam dominum.gabc}}

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_unam_petii.gabc}{} \label{co unam petii.gabc}
\index{All}{Unam petii} \label{Unam petii}
\index{Communion}{Unam petii}
\gregorioscore{gabc/co_unam_petii}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent06-0}{Dominica VI. post Pentecosten.}{Dominica VI. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_dominus_fortitudio.gabc}{} \label{in dominus fortitudio.gabc}
\index{All}{Dominus fortitudio} \label{Dominus fortitudio}
\index{Introit}{Dominus fortitudio}
\gregorioscore{gabc/in_dominus_fortitudio}
%%

{\bf Graduale. } Convértere. \hyperlink{gr_convertere_domine.gabc}{\pageref{gr convertere domine.gabc}}

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_in_te_domine.gabc}{} \label{al in te domine.gabc}
\index{All}{In te Domine} \label{In te Domine}
\index{Alleluia}{In te Domine}
\gregorioscore{gabc/al_in_te_domine}
%%

{\bf Offertorium. } Pérfice gressus meos. \hyperlink{of_perfice_gressus.gabc}{\pageref{of perfice gressus.gabc}}

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_circuibo.gabc}{} \label{co circuibo.gabc}
\index{All}{Circuibo} \label{Circuibo}
\index{Communion}{Circuibo}
\gregorioscore{gabc/co_circuibo}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent07-0}{Dominica VII. post Pentecosten.}{Dominica VII. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_omnes_gentes.gabc}{} \label{in omnes gentes.gabc}
\index{All}{Omnes gentes} \label{Omnes gentes}
\index{Introit}{Omnes gentes}
\gregorioscore{gabc/in_omnes_gentes}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_venite_filii.gabc}{} \label{gr venite filii.gabc}
\index{All}{Venite filii} \label{Venite filii}
\index{Gradual}{Venite filii}
\gregorioscore{gabc/gr_venite_filii}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_omnes_gentes.gabc}{} \label{al omnes gentes.gabc}
\index{All}{Omnes gentes} \label{Omnes gentes}
\index{Alleluia}{Omnes gentes}
\gregorioscore{gabc/al_omnes_gentes}
%%

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_sicut_in_holocausto.gabc}{} \label{of sicut in holocausto.gabc}
\index{All}{Sicut in holocausto} \label{Sicut in holocausto}
\index{Offertory}{Sicut in holocausto}
\gregorioscore{gabc/of_sicut_in_holocausto}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_inclina_aurem_tuam.gabc}{} \label{co inclina aurem tuam.gabc}
\index{All}{Inclina aurem tuam} \label{Inclina aurem tuam}
\index{Communion}{Inclina aurem tuam}
\gregorioscore{gabc/co_inclina_aurem_tuam}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent08-0}{Dominica VIII. post Pentecosten.}{Dominica VIII. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_suscepimus.gabc}{} \label{in suscepimus.gabc}
\index{All}{Suscepimus} \label{Suscepimus}
\index{Introit}{Suscepimus}
\gregorioscore{gabc/in_suscepimus}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_esto_mihi.gabc}{} \label{gr esto mihi.gabc}
\index{All}{Esto mihi} \label{Esto mihi}
\index{Gradual}{Esto mihi}
\gregorioscore{gabc/gr_esto_mihi}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_magnus_dominus.gabc}{} \label{al magnus dominus.gabc}
\index{All}{Magnus Dominus} \label{Magnus Dominus}
\index{Alleluia}{Magnus Dominus}
\gregorioscore{gabc/al_magnus_dominus}
%%

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_populum_humilem.gabc}{} \label{of populum humilem.gabc}
\index{All}{Populum humilem} \label{Populum humilem}
\index{Offertory}{Populum humilem}
\gregorioscore{gabc/of_populum_humilem}
%%

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_gustate.gabc}{} \label{co gustate.gabc}
\index{All}{Gustate} \label{Gustate}
\index{Communion}{Gustate}
\gregorioscore{gabc/co_gustate}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent09-0}{Dominica IX. post Pentecosten.}{Dominica IX. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_ecce_deus.gabc}{} \label{in ecce deus.gabc}
\index{All}{Ecce Deus} \label{Ecce Deus}
\index{Introit}{Ecce Deus}
\gregorioscore{gabc/in_ecce_deus}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_domine_dominus_noster.gabc}{} \label{gr domine dominus noster.gabc}
\index{All}{Domine Dominus noster} \label{Domine Dominus noster}
\index{Gradual}{Domine Dominus noster}
\gregorioscore{gabc/gr_domine_dominus_noster}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_eripe_me.gabc}{} \label{al eripe me.gabc}
\index{All}{Eripe me} \label{Eripe me}
\index{Alleluia}{Eripe me}
\gregorioscore{gabc/al_eripe_me}
%%

{\bf Offertorium. } Justítiae Dómini. \hyperlink{of_justitiae_domini.gabc}{\pageref{of justitiae domini.gabc}}

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_qui_manducat.gabc}{} \label{co qui manducat.gabc}
\index{All}{Qui manducat} \label{Qui manducat}
\index{Communion}{Qui manducat}
\gregorioscore{gabc/co_qui_manducat}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent10-0}{Dominica X. post Pentecosten.}{Dominica X. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_dum_clamarem.gabc}{} \label{in dum clamarem.gabc}
\index{All}{Dum clamarem} \label{Dum clamarem}
\index{Introit}{Dum clamarem}
\gregorioscore{gabc/in_dum_clamarem}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_custodi_me.gabc}{} \label{gr custodi me.gabc}
\index{All}{Custodi me} \label{Custodi me}
\index{Gradual}{Custodi me}
\gregorioscore{gabc/gr_custodi_me}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_te_decet_hymnus.gabc}{} \label{al te decet hymnus.gabc}
\index{All}{Te decet hymnus} \label{Te decet hymnus}
\index{Alleluia}{Te decet hymnus}
\gregorioscore{gabc/al_te_decet_hymnus}
%%

{\bf Offertorium. } Ad te Dómine levávi. \hyperlink{of_ad_te_domine.gabc}{\pageref{of ad te domine.gabc}}

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_acceptabis.gabc}{} \label{co acceptabis.gabc}
\index{All}{Acceptabis} \label{Acceptabis}
\index{Communion}{Acceptabis}
\gregorioscore{gabc/co_acceptabis}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent11-0}{Dominica XI. post Pentecosten.}{Dominica XI. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_deus_in_loco_sancto.gabc}{} \label{in deus in loco sancto.gabc}
\index{All}{Deus in loco sancto} \label{Deus in loco sancto}
\index{Introit}{Deus in loco sancto}
\gregorioscore{gabc/in_deus_in_loco_sancto}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_in_deo_speravit.gabc}{} \label{gr in deo speravit.gabc}
\index{All}{In Deo speravit} \label{In Deo speravit}
\index{Gradual}{In Deo speravit}
\gregorioscore{gabc/gr_in_deo_speravit}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_exsultate_deo.gabc}{} \label{al exsultate deo.gabc}
\index{All}{Exsultate Deo} \label{Exsultate Deo}
\index{Alleluia}{Exsultate Deo}
\gregorioscore{gabc/al_exsultate_deo}
%%

{\bf Offertorium. } Exaltabo te. \hyperlink{of_exaltabo_te.gabc}{\pageref{of exaltabo te.gabc}}

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_honora_dominum.gabc}{} \label{co honora dominum.gabc}
\index{All}{Honora Dominum} \label{Honora Dominum}
\index{Communion}{Honora Dominum}
\gregorioscore{gabc/co_honora_dominum}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent12-0}{Dominica XII. post Pentecosten.}{Dominica XII. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_deus_in_adjutorium.gabc}{} \label{in deus in adjutorium.gabc}
\index{All}{Deus in adjutorium} \label{Deus in adjutorium}
\index{Introit}{Deus in adjutorium}
\gregorioscore{gabc/in_deus_in_adjutorium}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_benedicam_dominum.gabc}{} \label{gr benedicam dominum.gabc}
\index{All}{Benedicam Dominum} \label{Benedicam Dominum}
\index{Gradual}{Benedicam Dominum}
\gregorioscore{gabc/gr_benedicam_dominum}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_domine_deus_salutis.gabc}{} \label{al domine deus salutis.gabc}
\index{All}{Domine Deus salutis} \label{Domine Deus salutis}
\index{Alleluia}{Domine Deus salutis}
\gregorioscore{gabc/al_domine_deus_salutis}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_precatus_est.gabc}{} \label{of precatus est.gabc}
\index{All}{Precatus est} \label{Precatus est}
\index{Offertory}{Precatus est}
\gregorioscore{gabc/of_precatus_est}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_de_fructu.gabc}{} \label{co de fructu.gabc}
\index{All}{De fructu} \label{De fructu}
\index{Communion}{De fructu}
\gregorioscore{gabc/co_de_fructu}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent13-0}{Dominica XIII. post Pentecosten.}{Dominica XIII. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_respice_domine.gabc}{} \label{in respice domine.gabc}
\index{All}{Respice Domine} \label{Respice Domine}
\index{Introit}{Respice Domine}
\gregorioscore{gabc/in_respice_domine}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_respice_domine.gabc}{} \label{gr respice domine.gabc}
\index{All}{Respice Domine} \label{Respice Domine}
\index{Gradual}{Respice Domine}
\gregorioscore{gabc/gr_respice_domine}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_domine_refugium.gabc}{} \label{al domine refugium.gabc}
\index{All}{Domine refugium} \label{Domine refugium}
\index{Alleluia}{Domine refugium}
\gregorioscore{gabc/al_domine_refugium}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_in_te_speravi.gabc}{} \label{of in te speravi.gabc}
\index{All}{In te speravi} \label{In te speravi}
\index{Offertory}{In te speravi}
\gregorioscore{gabc/of_in_te_speravi}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_panem_de_caelo.gabc}{} \label{co panem de caelo.gabc}
\index{All}{Panem de caelo} \label{Panem de caelo}
\index{Communion}{Panem de caelo}
\gregorioscore{gabc/co_panem_de_caelo}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent14-0}{Dominica XIV. post Pentecosten.}{Dominica XIV. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_protector_noster.gabc}{} \label{in protector noster.gabc}
\index{All}{Protector noster} \label{Protector noster}
\index{Introit}{Protector noster}
\gregorioscore{gabc/in_protector_noster}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_bonum_est_confidere.gabc}{} \label{gr bonum est confidere.gabc}
\index{All}{Bonum est confidere} \label{Bonum est confidere}
\index{Gradual}{Bonum est confidere}
\gregorioscore{gabc/gr_bonum_est_confidere}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_venite_exsultemus.gabc}{} \label{al venite exsultemus.gabc}
\index{All}{Venite exsultemus} \label{Venite exsultemus}
\index{Alleluia}{Venite exsultemus}
\gregorioscore{gabc/al_venite_exsultemus}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_immittet_angelus.gabc}{} \label{of immittet angelus.gabc}
\index{All}{Immittet Angelus} \label{Immittet Angelus}
\index{Offertory}{Immittet Angelus}
\gregorioscore{gabc/of_immittet_angelus}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_primum_quaerite.gabc}{} \label{co primum quaerite.gabc}
\index{All}{Primum quaerite} \label{Primum quaerite}
\index{Communion}{Primum quaerite}
\gregorioscore{gabc/co_primum_quaerite}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent15-0}{Dominica XV. post Pentecosten.}{Dominica XV. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_inclina_domine.gabc}{} \label{in inclina domine.gabc}
\index{All}{Inclina Domine} \label{Inclina Domine}
\index{Introit}{Inclina Domine}
\gregorioscore{gabc/in_inclina_domine}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_bonum_est_confiteri.gabc}{} \label{gr bonum est confiteri.gabc}
\index{All}{Bonum est confiteri} \label{Bonum est confiteri}
\index{Gradual}{Bonum est confiteri}
\gregorioscore{gabc/gr_bonum_est_confiteri}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_quoniam_deus.gabc}{} \label{al quoniam deus.gabc}
\index{All}{Quoniam Deus} \label{Quoniam Deus}
\index{Alleluia}{Quoniam Deus}
\gregorioscore{gabc/al_quoniam_deus}
%%

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_exspectans.gabc}{} \label{of exspectans.gabc}
\index{All}{Exspectans} \label{Exspectans}
\index{Offertory}{Exspectans}
\gregorioscore{gabc/of_exspectans}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_panis_quem_ego.gabc}{} \label{co panis quem ego.gabc}
\index{All}{Panis quem ego} \label{Panis quem ego}
\index{Communion}{Panis quem ego}
\gregorioscore{gabc/co_panis_quem_ego}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent16-0}{Dominica XVI. post Pentecosten.}{Dominica XVI. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_miserere__ad_te.gabc}{} \label{in miserere  ad te.gabc}
\index{All}{Miserere... ad te} \label{Miserere... ad te}
\index{Introit}{Miserere... ad te}
\gregorioscore{gabc/in_miserere__ad_te}
%%

{\bf Graduale. } Timébunt gentes. \hyperlink{gr_timebunt_gentes.gabc}{\pageref{gr timebunt gentes.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_cantate_domino.gabc}{} \label{al cantate domino.gabc}
\index{All}{Cantate Domino} \label{Cantate Domino}
\index{Alleluia}{Cantate Domino}
\gregorioscore{gabc/al_cantate_domino}
%%

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_domine_in_auxilium.gabc}{} \label{of domine in auxilium.gabc}
\index{All}{Domine in auxilium} \label{Domine in auxilium}
\index{Offertory}{Domine in auxilium}
\gregorioscore{gabc/of_domine_in_auxilium}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_domine_memorabor.gabc}{} \label{co domine memorabor.gabc}
\index{All}{Domine memorabo} \label{Domine memorabo}
\index{Communion}{Domine memorabo}
\gregorioscore{gabc/co_domine_memorabor}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent17-0}{Dominica XVII. post Pentecosten.}{Dominica XVII. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_justus_es_domine.gabc}{} \label{in justus es domine.gabc}
\index{All}{Justus es Domine} \label{Justus es Domine}
\index{Introit}{Justus es Domine}
\gregorioscore{gabc/in_justus_es_domine}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_beata_gens.gabc}{} \label{gr beata gens.gabc}
\index{All}{Beata gens} \label{Beata gens}
\index{Gradual}{Beata gens}
\gregorioscore{gabc/gr_beata_gens}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_domine_exaudi.gabc}{} \label{al domine exaudi.gabc}
\index{All}{Domine exaudi} \label{Domine exaudi}
\index{Alleluia}{Domine exaudi}
\gregorioscore{gabc/al_domine_exaudi}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_oravi_deum.gabc}{} \label{of oravi deum.gabc}
\index{All}{Oravi Deum} \label{Oravi Deum}
\index{Offertory}{Oravi Deum}
\gregorioscore{gabc/of_oravi_deum}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_vovete.gabc}{} \label{co vovete.gabc}
\index{All}{Vovete} \label{Vovete}
\index{Communion}{Vovete}
\gregorioscore{gabc/co_vovete}
%%

\occasion{Feria major}{093-3}{Feria IV. Quatuor Temp. Septembris.}{Feria IV. Quatuor Temp. Septembris.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_exsultate_deo.gabc}{} \label{in exsultate deo.gabc}
\index{All}{Exsultate Deo} \label{Exsultate Deo}
\index{Introit}{Exsultate Deo}
\gregorioscore{gabc/in_exsultate_deo}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_quis_sicut_dominus.gabc}{} \label{gr quis sicut dominus.gabc}
\index{All}{Quis sicut Dominus} \label{Quis sicut Dominus}
\index{Gradual}{Quis sicut Dominus}
\gregorioscore{gabc/gr_quis_sicut_dominus}
%%

\redit{Post Epistolam:} {\bf Graduale. } Beáta gens. \hyperlink{gr_beata_gens.gabc}{\pageref{gr beata gens.gabc}}

{\bf Offertorium. } Meditábor. \hyperlink{of_meditabor_sine_alleluia.gabc}{\pageref{of meditabor sine alleluia.gabc}}

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_comedite_pinguia.gabc}{} \label{co comedite pinguia.gabc}
\index{All}{Comedite pinguia} \label{Comedite pinguia}
\index{Communion}{Comedite pinguia}
\gregorioscore{gabc/co_comedite_pinguia}
%%

\occasion{Feria major}{093-5}{Feria VI. Quatuor Temp. Septembris.}{Feria VI. Quatuor Temp. Septembris.}

{\bf Introitus. } Laetétur. \hyperlink{in_laetetur_cor.gabc}{\pageref{in laetetur cor.gabc}}

{\bf Graduale. } Convértere Dómine. \hyperlink{gr_convertere_domine.gabc}{\pageref{gr convertere domine.gabc}}

{\bf Offertorium. } Bénedic ánima mea. \hyperlink{of_benedic__et_renovabitur.gabc}{\pageref{of benedic  et renovabitur.gabc}}

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_aufer_a_me.gabc}{} \label{co aufer a me.gabc}
\index{All}{Aufer a me} \label{Aufer a me}
\index{Communion}{Aufer a me}
\gregorioscore{gabc/co_aufer_a_me}
%%

\occasion{Feria major}{093-6}{Sabbato Quatuor Temp. Septembris.}{Sabbato Quatuor Temp. Septembris.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_venite_adoremus.gabc}{} \label{in venite adoremus.gabc}
\index{All}{Venite adoremus} \label{Venite adoremus}
\index{Introit}{Venite adoremus}
\gregorioscore{gabc/in_venite_adoremus}
%%

\redit{Post primam Prophetiam, Graduale} Propítius esto. \hyperlink{gr_propitius_esto.gabc}{\pageref{gr propitius esto.gabc}}

\redit{Post secundam Prophetiam, Graduale} Protéctor noster. \hyperlink{gr_protector_noster.gabc}{\pageref{gr protector noster.gabc}}

\redit{Post tertiam Prophetiam, Graduale} Convértere. \hyperlink{gr_convertere_domine.gabc}{\pageref{gr convertere domine.gabc}}

\redit{Post quartam Prophetiam, Graduale} Dirigátur. \hyperlink{gr_dirigatur_oratio_mea.gabc}{\pageref{gr dirigatur oratio mea.gabc}}

\redit{Post quintam Prophetiam, Hymnus} Benedíctus es. \hyperlink{hy_benedictus_es.gabc}{\pageref{hy benedictus es.gabc}}

\redit{Post Epistolam, Tractus} Laudáte Dóminum. \hyperlink{tr_laudate__omnes_gentes.gabc}{\pageref{tr laudate  omnes gentes.gabc}}

{\bf Offertorium. } Dómine Deus. \hyperlink{of_domine_deus_salutis.gabc}{\pageref{of domine deus salutis.gabc}}

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_mense_septimo.gabc}{} \label{co mense septimo.gabc}
\index{All}{Mense septimo} \label{Mense septimo}
\index{Communion}{Mense septimo}
\gregorioscore{gabc/co_mense_septimo}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent18-0}{Dominica XVIII. post Pentecosten.}{Dominica XVIII. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_da_pacem.gabc}{} \label{in da pacem.gabc}
\index{All}{Da pacem} \label{Da pacem}
\index{Introit}{Da pacem}
\gregorioscore{gabc/in_da_pacem}
%%

{\bf Graduale. } Laetátus sum. \hyperlink{gr_laetatus_sum.gabc}{\pageref{gr laetatus sum.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_timebunt_gentes.gabc}{} \label{al timebunt gentes.gabc}
\index{All}{Timebunt gentes} \label{Timebunt gentes}
\index{Alleluia}{Timebunt gentes}
\gregorioscore{gabc/al_timebunt_gentes}
%%

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_sanctificavit.gabc}{} \label{of sanctificavit.gabc}
\index{All}{Sanctificavit} \label{Sanctificavit}
\index{Offertory}{Sanctificavit}
\gregorioscore{gabc/of_sanctificavit}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_tollite_hostias.gabc}{} \label{co tollite hostias.gabc}
\index{All}{Tollite hostias} \label{Tollite hostias}
\index{Communion}{Tollite hostias}
\gregorioscore{gabc/co_tollite_hostias}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent19-0}{Dominica XIX. post Pentecosten.}{Dominica XIX. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_salus_populi.gabc}{} \label{in salus populi.gabc}
\index{All}{Salus populi} \label{Salus populi}
\index{Introit}{Salus populi}
\gregorioscore{gabc/in_salus_populi}
%%

{\bf Graduale. } \hyperlink{gr_dirigatur_oratio_mea.gabc}{\pageref{gr dirigatur oratio mea.gabc}}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_confitemini__et_invocate.gabc}{} \label{al confitemini  et invocate.gabc}
\index{All}{Confitemini... et invocate} \label{Confitemini... et invocate}
\index{Alleluia}{Confitemini... et invocate}
\gregorioscore{gabc/al_confitemini__et_invocate}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_si_ambulavero.gabc}{} \label{of si ambulavero.gabc}
\index{All}{Si ambulavero} \label{Si ambulavero}
\index{Offertory}{Si ambulavero}
\gregorioscore{gabc/of_si_ambulavero}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_tu_mandasti.gabc}{} \label{co tu mandasti.gabc}
\index{All}{Tu mandasti} \label{Tu mandasti}
\index{Communion}{Tu mandasti}
\gregorioscore{gabc/co_tu_mandasti}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent20-0}{Dominica XX. post Pentecosten.}{Dominica XX. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_omnia_quae_fecisti.gabc}{} \label{in omnia quae fecisti.gabc}
\index{All}{Omnia quae fecisti} \label{Omnia quae fecisti}
\index{Introit}{Omnia quae fecisti}
\gregorioscore{gabc/in_omnia_quae_fecisti}
%%

{\bf Graduale. } Oculi ómnium. \hyperlink{gr_oculi_omnium.gabc}{\pageref{gr oculi omnium.gabc}}

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_paratum_cor_meum.gabc}{} \label{al paratum cor meum.gabc}
\index{All}{Paratum cor meum} \label{Paratum cor meum}
\index{Alleluia}{Paratum cor meum}
\gregorioscore{gabc/al_paratum_cor_meum}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_super_flumina.gabc}{} \label{of super flumina.gabc}
\index{All}{Super flumina} \label{Super flumina}
\index{Offertory}{Super flumina}
\gregorioscore{gabc/of_super_flumina}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_memento_verbi_tui.gabc}{} \label{co memento verbi tui.gabc}
\index{All}{Memento verbi tui} \label{Memento verbi tui}
\index{Communion}{Memento verbi tui}
\gregorioscore{gabc/co_memento_verbi_tui}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent21-0}{Dominica XXI. post Pentecosten.}{Dominica XXI. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_in_voluntate.gabc}{} \label{in in voluntate.gabc}
\index{All}{In voluntate} \label{In voluntate}
\index{Introit}{In voluntate}
\gregorioscore{gabc/in_in_voluntate}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_domine_refugium.gabc}{} \label{gr domine refugium.gabc}
\index{All}{Domine refugium} \label{Domine refugium}
\index{Gradual}{Domine refugium}
\gregorioscore{gabc/gr_domine_refugium}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_in_exitu_israel.gabc}{} \label{al in exitu israel.gabc}
\index{All}{In exitu Israel} \label{In exitu Israel}
\index{Alleluia}{In exitu Israel}
\gregorioscore{gabc/al_in_exitu_israel}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_vir_erat.gabc}{} \label{of vir erat.gabc}
\index{All}{Vir erat} \label{Vir erat}
\index{Offertory}{Vir erat}
\gregorioscore{gabc/of_vir_erat}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_in_salutari.gabc}{} \label{co in salutari.gabc}
\index{All}{In salutari} \label{In salutari}
\index{Communion}{In salutari}
\gregorioscore{gabc/co_in_salutari}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent22-0}{Dominica XXII. post Pentecosten.}{Dominica XXIII. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_si_iniquitates.gabc}{} \label{in si iniquitates.gabc}
\index{All}{Si iniquitates} \label{Si iniquitates}
\index{Introit}{Si iniquitates}
\gregorioscore{gabc/in_si_iniquitates}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_ecce_quam_bonum.gabc}{} \label{gr ecce quam bonum.gabc}
\index{All}{Ecce quam bonum} \label{Ecce quam bonum}
\index{Gradual}{Ecce quam bonum}
\gregorioscore{gabc/gr_ecce_quam_bonum}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_qui_timent_dominum.gabc}{} \label{al qui timent dominum.gabc}
\index{All}{Qui timent Dominum} \label{Qui timent Dominum}
\index{Alleluia}{Qui timent Dominum}
\gregorioscore{gabc/al_qui_timent_dominum}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_recordare_mei.gabc}{} \label{of recordare mei.gabc}
\index{All}{Recordare mei} \label{Recordare mei}
\index{Offertory}{Recordare mei}
\gregorioscore{gabc/of_recordare_mei}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_ego_clamavi.gabc}{} \label{co ego clamavi.gabc}
\index{All}{Ego clamavi} \label{Ego clamavi}
\index{Communion}{Ego clamavi}
\gregorioscore{gabc/co_ego_clamavi}
%%

\occasion{Semiduplex}{Pent23-0}{Dominica XXIII. post Pentecosten.}{Dominica XXIII. post Pentecosten.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_dicit_dominus_ego.gabc}{} \label{in dicit dominus ego.gabc}
\index{All}{Dicit Dominus Ego} \label{Dicit Dominus Ego}
\index{Introit}{Dicit Dominus Ego}
\gregorioscore{gabc/in_dicit_dominus_ego}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_liberasti_nos.gabc}{} \label{gr liberasti nos.gabc}
\index{All}{Liberasti nos} \label{Liberasti nos}
\index{Gradual}{Liberasti nos}
\gregorioscore{gabc/gr_liberasti_nos}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_de_profundis.gabc}{} \label{al de profundis.gabc}
\index{All}{De profundis} \label{De profundis}
\index{Alleluia}{De profundis}
\gregorioscore{gabc/al_de_profundis}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_de_profundis.gabc}{} \label{of de profundis.gabc}
\index{All}{De profundis} \label{De profundis}
\index{Offertory}{De profundis}
\gregorioscore{gabc/of_de_profundis}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_amen_dico_vobis_quidquid.gabc}{} \label{co amen dico vobis quidquid.gabc}
\index{All}{Amen dico vobis quidquid} \label{Amen dico vobis quidquid}
\index{Communion}{Amen dico vobis quidquid}
\gregorioscore{gabc/co_amen_dico_vobis_quidquid}
%%

{\bf In Dominica XXIV.} \redit{et reliquis, si plures XXIV. fuerint Dominicae post Pentecosten, Introitus, Graduale, Offertorium et Communio semper dicuntur ut in Dominica vigesima tertia.}

\part*{PROPRIUM SANCTORUM}

\chapter*{FESTA NOVEMBRIS.}

\occasion{Vigilia}{11-29}{Die 29, In Vigilia S. Andreae Apostoli.}{Die 29, In Vigilia S. Andreae Apostoli.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_dominus_secus_mare.gabc}{} \label{in dominus secus mare.gabc}
\index{All}{Dominus secus mare} \label{Dominus secus mare}
\index{Introit}{Dominus secus mare}
\gregorioscore{gabc/in_dominus_secus_mare}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_nimis_honorati.gabc}{} \label{gr nimis honorati.gabc}
\index{All}{Nimis honorati} \label{Nimis honorati}
\index{Gradual}{Nimis honorati}
\gregorioscore{gabc/gr_nimis_honorati}
%%

{\bf Offertorium. } Glória et honóre. \hyperlink{of_gloria_et_honore.gabc}{\pageref{of gloria et honore.gabc}}

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_dicit_andreas.gabc}{} \label{co dicit andreas.gabc}
\index{All}{Dicit Andreas} \label{Dicit Andreas}
\index{Communion}{Dicit Andreas}
\gregorioscore{gabc/co_dicit_andreas}
%%

\occasion{Simplex}{11-29a}{Eam die S. Saturnini Martyris.}{Eam die S. Saturnini Martyris.}

{\bf Missa.} Laetábitur justus. \hyperlink{in_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{in laetabitur justus.gabc}}

\occasion{Duplex 2 classis}{11-30}{30. S. ANDREAE Apostoli.}{S. ANDREAE Apostoli.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_mihi_autem_nimis.gabc}{} \label{in mihi autem nimis.gabc}
\index{All}{Mihi autem nimis} \label{Mihi autem nimis}
\index{Introit}{Mihi autem nimis}
\gregorioscore{gabc/in_mihi_autem_nimis}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_constitues_eos.gabc}{} \label{gr constitues eos.gabc}
\index{All}{Constitues eos} \label{Constitues eos}
\index{Gradual}{Constitues eos}
\gregorioscore{gabc/gr_constitues_eos}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_dilexit_andream.gabc}{} \label{al dilexit andream.gabc}
\index{All}{Dilexit Andream} \label{Dilexit Andream}
\index{Alleluia}{Dilexit Andream}
\gregorioscore{gabc/al_dilexit_andream}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_mihi_autem_nimis.gabc}{} \label{of mihi autem nimis.gabc}
\index{All}{Mihi autem nimis} \label{Mihi autem nimis}
\index{Offertory}{Mihi autem nimis}
\gregorioscore{gabc/of_mihi_autem_nimis}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_venite_post_me.gabc}{} \label{co venite post me.gabc}
\index{All}{Venite post me} \label{Venite post me}
\index{Communion}{Venite post me}
\gregorioscore{gabc/co_venite_post_me}
%%

\chapter*{FESTA DECEMBRIS.}

\occasion{Semiduplex}{12-02}{2. S. Bibianae Virginis et Martyris.}{S. Bibianae Virginis et Martyris.}

{\bf Missa.} Me exspectavérunt. in{49}

\occasion{Duplex majus}{12-03}{3. S. Francisci Xaverii Confessoris.}{S. Francisci Xaverii Confessoris.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_loquebar__ps_laudate.gabc}{} \label{in loquebar  ps laudate.gabc}
\index{All}{Loquebar... Ps. Laudate} \label{Loquebar... Ps. Laudate}
\index{Introit}{Loquebar... Ps. Laudate}
\gregorioscore{gabc/in_loquebar__ps_laudate}
%%

{\bf Graduale. } Justus ut palma. \hyperlink{gr_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{gr justus ut palma.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Beátus vir qui suffert. \hyperlink{al_beatus_vir_qui_suffert.gabc}{\pageref{al beatus vir qui suffert.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}} 

{\bf Communio.} Beátus servus. \hyperlink{co_beatus_servus.gabc}{\pageref{co beatus servus.gabc}}

\occasion{Duplex}{12-04}{4. S. Petri Chrysologi Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Petri Chrysologi Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Introitus. } In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

{\bf Graduale. } Ecce sacérdos magnus. \hyperlink{gr_ecce_sacerdos.gabc}{\pageref{gr ecce sacerdos.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Tu es sacérdos. \hyperlink{al_tu_es_sacerdos.gabc}{\pageref{al tu es sacerdos.gabc}}

{\bf Offertorium. } Justus ut palma. \hyperlink{of_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{of justus ut palma.gabc}}

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_domine_quinque_talenta.gabc}{} \label{co domine quinque talenta.gabc}
\index{All}{Domine quinque talenta} \label{Domine quinque talenta}
\index{Communion}{Domine quinque talenta}
\gregorioscore{gabc/co_domine_quinque_talenta}
%%

\occasion{Simplex}{12-04o}{Eadem die. S. Barbarae Virginis et Martyris.}{Eadem die. S. Barbarae Virginis et Martyris.}

{\bf Missa.} Loquébar. \hyperlink{in_loquebar__ps_beati_immaculati.gabc}{\pageref{in loquebar  ps beati immaculati.gabc}}

\occasion{Simplex}{12-05}{5. S. Sabbae Abbatis.}{S. Sabbae Abbatis.}

{\bf Missa.} Os justi, \redit{de Communi Abbatum,} \hyperlink{C4c}{\pageref{C4c}}.

\occasion{Duplex}{12-06}{6. S. Nicolai Episcopi, Confessoris.}{S. Nicolai Episcopi, Confessoris.}

{\bf Introitus. } Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

{\bf Graduale. } Invéni David. \hyperlink{gr_inveni_david.gabc}{\pageref{gr inveni david.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Justus ut palma. \hyperlink{al_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{al justus ut palma.gabc}}

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}}

{\bf Communio.} Semel jurávi. \hyperlink{co_semel_juravi.gabc}{\pageref{co semel juravi.gabc}}

\occasion{Duplex}{12-07}{7. S. Ambrosii Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Ambrosii Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Introitus. } In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

{\bf Graduale. } Ecce sacérdos magnus. \hyperlink{gr_ecce_sacerdos.gabc}{\pageref{gr ecce sacerdos.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Jurávit. \hyperlink{al_juravit_dominus.gabc}{\pageref{al juravit dominus.gabc}}

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}}

{\bf Communio.} Semel jurávi. \hyperlink{co_semel_juravi.gabc}{\pageref{co semel juravi.gabc}}

\occasion{Vigilia}{12-07o}{Eam die\\In Vigilia Immaculatae Concept. B. M. V.}{Eam die\\In Vigilia Immaculatae Concept. B. M. V.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_venite_audite.gabc}{} \label{in venite audite.gabc}
\index{All}{Venite audite} \label{Venite audite}
\index{Introit}{Venite audite}
\gregorioscore{gabc/in_venite_audite}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_sapientia_aedificavit.gabc}{} \label{gr sapientia aedificavit.gabc}
\index{All}{Sapientia aedificavit} \label{Sapientia aedificavit}
\index{Gradual}{Sapientia aedificavit}
\gregorioscore{gabc/gr_sapientia_aedificavit}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_ego_dilecto.gabc}{} \label{of ego dilecto.gabc}
\index{All}{Ego dilecto} \label{Ego dilecto}
\index{Offertory}{Ego dilecto}
\gregorioscore{gabc/of_ego_dilecto}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_quae_est_ista.gabc}{} \label{co quae est ista.gabc}
\index{All}{Quae est ista} \label{Quae est ista}
\index{Communion}{Quae est ista}
\gregorioscore{gabc/co_quae_est_ista}
%%

\occasion{Duplex I classis cum octava communi}{12-08}{Die 8 Decembris.\\IN FESTO\\IMMCAULATAE CONCEPTIONIS\\BEATAE MARIAE VIRGINIS}{Die 8 Decembris.\\IN FESTO\\IMMCAULATAE CONCEPTIONIS\\BEATAE MARIAE VIRGINIS}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_gaudens_gaudebo__quasi.gabc}{} \label{in gaudens gaudebo  quasi.gabc}
\index{All}{Gaudens gaudebo... quasi} \label{Gaudens gaudebo... quasi}
\index{Introit}{Gaudens gaudebo... quasi}
\gregorioscore{gabc/in_gaudens_gaudebo__quasi}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_benedicta_es_tu.gabc}{} \label{gr benedicta es tu.gabc}
\index{All}{Benedicta es tu} \label{Benedicta es tu}
\index{Gradual}{Benedicta es tu}
\gregorioscore{gabc/gr_benedicta_es_tu}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_tota_pulchra_es.gabc}{} \label{al tota pulchra es.gabc}
\index{All}{Tota pulchra es} \label{Tota pulchra es}
\index{Alleluia}{Tota pulchra es}
\gregorioscore{gabc/al_tota_pulchra_es}
%%

\redit{In Missis votivis post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_fundamenta_ejus.gabc}{} \label{tr fundamenta ejus.gabc}
\index{All}{Fundamenta ejus} \label{Fundamenta ejus}
\index{Tract}{Fundamenta ejus}
\gregorioscore{gabc/tr_fundamenta_ejus}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_tu_gloria_jerusalem.gabc}{} \label{al tu gloria jerusalem.gabc}
\index{All}{Tu gloria Jerusalem} \label{Tu gloria Jerusalem}
\index{Alleluia}{Tu gloria Jerusalem}
\gregorioscore{gabc/al_tu_gloria_jerusalem}
%%

Allelúia. \Vbar. Tota pulchra es, \redit{ut supra.}

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_ave_maria.gabc}{} \label{of ave maria.gabc}
\index{All}{Ave Maria} \label{Ave Maria}
\index{Offertory}{Ave Maria}
\gregorioscore{gabc/of_ave_maria}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_gloriosa.gabc}{} \label{co gloriosa.gabc}
\index{All}{Gloriosa} \label{Gloriosa}
\index{Communion}{Gloriosa}
\gregorioscore{gabc/co_gloriosa}
%%

\occasion{Semiduplex}{12-11}{11. S. Damasi I. Papae, Confessoris.}{S. Damasi I. Papae, Confessoris.}

{\bf Introitus. } Sacerdótes tui. \hyperlink{in_sacerdotes_tui.gabc}{\pageref{in sacerdotes tui.gabc}} 

{\bf Graduale. } Ecce sacérdos magnus. \hyperlink{gr_ecce_sacerdos.gabc}{\pageref{gr ecce sacerdos.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Tu es sacérdos. \hyperlink{al_tu_es_sacerdos.gabc}{\pageref{al tu es sacerdos.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Invéni David. \hyperlink{of_inveni_david.gabc}{\pageref{of inveni david.gabc}} 

{\bf Communio.} Dómine quinque talénta. \hyperlink{co_domine_quinque_talenta.gabc}{\pageref{co domine quinque talenta.gabc}}

\occasion{Duplex}{12-13}{13. S. Luciae Virginis et Martyris.}{S. Luciae Virginis et Martyris.}

{\bf Introitus. } Dilexísti justítiam. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

{\bf Graduale. } Dilexísti justítiam. \hyperlink{gr_dilexisti.gabc}{\pageref{gr dilexisti.gabc}}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_diffusa_est.gabc}{} \label{al diffusa est.gabc}
\index{All}{Diffusa est} \label{Diffusa est}
\index{Alleluia}{Diffusa est}
\gregorioscore{gabc/al_diffusa_est}
%%

{\bf Offertorium. } Afferéntur regi. \hyperlink{of_afferentur__proximae.gabc}{\pageref{of afferentur  proximae.gabc}}

{\bf Communio.} Príncipes persecúti sunt. \hyperlink{co_principes.gabc}{\pageref{co principes.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{12-15}{15. In Octava Immaculatae Comcept. B. M. V.}{In Octava Immaculatae Comcept. B. M. V.}

{\bf Missa.} ut in die, \hyperlink{in_gaudens_gaudebo__quasi.gabc}{\pageref{in gaudens gaudebo  quasi.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{12-16}{16. S. Eusebii Episcopi, Martyris.}{S. Eusebii Episcopi, Martyris.}

{\bf Missa.} Sacerdótes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}}

\occasion{Simplex}{12-20o}{20. In Vigilia S. Thomae Apostoli.}{In Vigilia S. Thomae Apostoli.}

{\bf Missa.} Ego autem. \hyperlink{in_ego_autem_sicut.gabc}{\pageref{in ego autem sicut.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{12-21}{21. S. THOMAE Apostoli.}{S. THOMAE Apostoli.}

{\bf Introitus. } Mihi autem. \hyperlink{in_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{in mihi autem nimis.gabc}}

{\bf Graduale. } Nimis honoráti sunt. \hyperlink{gr_nimis_honorati.gabc}{\pageref{gr nimis honorati.gabc}}

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_gaudete_justi.gabc}{} \label{al gaudete justi.gabc}
\index{All}{Gaudete justi} \label{Gaudete justi}
\index{Alleluia}{Gaudete justi}
\gregorioscore{gabc/al_gaudete_justi}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_in_omnem_terram.gabc}{} \label{of in omnem terram.gabc}
\index{All}{In omnem terram} \label{In omnem terram}
\index{Offertory}{In omnem terram}
\gregorioscore{gabc/of_in_omnem_terram}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_mitte_manum_sine_allel.gabc}{} \label{co mitte manum sine allel.gabc}
\index{All}{Mitte manum sine allel.} \label{Mitte manum sine allel.}
\index{Communion}{Mitte manum sine allel.}
\gregorioscore{gabc/co_mitte_manum_sine_allel}
%%

\chapter*{FESTA JANUARII.}

\occasion{Semiduplex}{Epi2-0}{Dominica II. post Epiphaniam.\\In Festo sanctissimi Nominis Jesu.}{Dominica II. post Epiphaniam.\\In Festo sanctissimi Nominis Jesu.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_in_nomine_jesu__ps_domine.gabc}{} \label{in in nomine jesu  ps domine.gabc}
\index{All}{In nomine Jesu... Ps. Domine} \label{In nomine Jesu... Ps. Domine}
\index{Introit}{In nomine Jesu... Ps. Domine}
\gregorioscore{gabc/in_in_nomine_jesu__ps_domine}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_salvos_fac_nos.gabc}{} \label{gr salvos fac nos.gabc}
\index{All}{Salvos fac nos} \label{Salvos fac nos}
\index{Gradual}{Salvos fac nos}
\gregorioscore{gabc/gr_salvos_fac_nos}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_laudem_domini.gabc}{} \label{al laudem domini.gabc}
\index{All}{Laudem Domini} \label{Laudem Domini}
\index{Alleluia}{Laudem Domini}
\gregorioscore{gabc/al_laudem_domini}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_domine_deus.gabc}{} \label{tr domine deus.gabc}
\index{All}{Domine Deus} \label{Domine Deus}
\index{Tract}{Domine Deus}
\gregorioscore{gabc/tr_domine_deus}
%%

\redit{Tempore Paschali in Missis votivis:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Laudem Dómini, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{al_exaltabo_te.gabc}{} \label{al exaltabo te.gabc}
\index{All}{Exaltabo te} \label{Exaltabo te}
\index{Alleluia}{Exaltabo te}
\gregorioscore{gabc/al_exaltabo_te}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_confitebor_tibi__deus.gabc}{} \label{of confitebor tibi  deus.gabc}
\index{All}{Confitebor tibi, Domine Deus} \label{Confitebor tibi, Domine Deus}
\index{Offertory}{Confitebor tibi, Domine Deus}
\gregorioscore{gabc/of_confitebor_tibi__deus}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_omnes_gentes.gabc}{} \label{co omnes gentes.gabc}
\index{All}{Omnes gentes} \label{Omnes gentes}
\index{Communion}{Omnes gentes}
\gregorioscore{gabc/co_omnes_gentes}
%%

\occasion{Duplex}{01-14}{14. S. Hilarii Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Hilarii Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Missa.} In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

\occasion{}{01-14a}{Eadem die. S. Felicis Presbyteri, Martyris.}{Eadem die. S. Felicis Presbyteri, Martyris.}

{\bf Missa.} Laetábitur justus. \hyperlink{in_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{in laetabitur justus.gabc}}

\occasion{Duplex}{01-15}{15. S. Pauli primi Eremitae.}{S. Pauli primi Eremitae.}

{\bf Introitus. } Justus ut palma. \hyperlink{in_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{in justus ut palma.gabc}}

{\bf Graduale. } Justus ut palma. \hyperlink{gr_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{gr justus ut palma.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Justus germinábit. \hyperlink{al_justus_germinabit.gabc}{\pageref{al justus germinabit.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

{\bf Offertorium. } In virtúte tua. \hyperlink{of_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{of in virtute tua.gabc}}

{\bf Communio.} Laetábitur justus, \hyperlink{co_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{co laetabitur justus.gabc}} \redit{sine} Allelúia \redit{in fine.}

\occasion{}{01-15a}{Eadem die. S. Mauri Abbatis.}{Eadem die. S. Mauri Abbatis.}

{\bf Missa.} Os justi, \redit{de Communi Abbatum,} \hyperlink{C4c}{\pageref{C4c}}.

\occasion{Semiduplex}{01-16}{16. S Marcelli I. Papae, Martyris.}{S Marcelli I. Papae, Martyris.}

{\bf Missa.} Státuis, \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}} \redit{praeter Communionem:} Domine, quinque talénta. \hyperlink{co_domine_quinque_talenta.gabc}{\pageref{co domine quinque talenta.gabc}}

\occasion{Duplex}{01-17}{17. S. Antonii Abbatis.}{S. Antonii Abbatis.}

{\bf Missa.} Os justi, \redit{de Communi Abbatum,} \hyperlink{C4c}{\pageref{C4c}}.

\occasion{Duplex majus}{01-18}{18. In Festo Cathedrae S. Petri,\\qua Romae primum sedit.}{In Festo Cathedrae S. Petri,\\qua Romae primum sedit.}

{\bf Introitus. } Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_exaltent_eum.gabc}{} \label{gr exaltent eum.gabc}
\index{All}{Exaltent eum} \label{Exaltent eum}
\index{Gradual}{Exaltent eum}
\gregorioscore{gabc/gr_exaltent_eum}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_tu_es_petrus.gabc}{} \label{al tu es petrus.gabc}
\index{All}{Tu es Petrus} \label{Tu es Petrus}
\index{Alleluia}{Tu es Petrus}
\gregorioscore{gabc/al_tu_es_petrus}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:}

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_tu_es_petrus.gabc}{} \label{tr tu es petrus.gabc}
\index{All}{Tu es Petrus} \label{Tu es Petrus}
\index{Tract}{Tu es Petrus}
\gregorioscore{gabc/tr_tu_es_petrus}
%%

\redit{Si hoc Festum intra Tempus Paschale translatum occurrerit, omisso Graduali, dicitur:}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_confiteantur.gabc}{} \label{al confiteantur.gabc}
\index{All}{Confiteantur} \label{Confiteantur}
\index{Alleluia}{Confiteantur}
\gregorioscore{gabc/al_confiteantur}
%%

\redit{Deinde} Allelúia. \Vbar. Tu es Petrus, \redit{ut supra.}

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_tu_es_petrus.gabc}{} \label{of tu es petrus.gabc}
\index{All}{Tu es Petrus} \label{Tu es Petrus}
\index{Offertory}{Tu es Petrus}
\gregorioscore{gabc/of_tu_es_petrus}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_tu_es_petrus.gabc}{} \label{co tu es petrus.gabc}
\index{All}{Tu es Petrus} \label{Tu es Petrus}
\index{Communion}{Tu es Petrus}
\gregorioscore{gabc/co_tu_es_petrus}
%%

\occasion{Simplex}{01-18r}{Eadem die. S. Priscae Virg. et Mart.}{Eadem die. S. Priscae Virg. et Mart.}

{\bf Missa.} Me exspectavérunt. \hyperlink{in_me_exspectaverunt.gabc}{\pageref{in me exspectaverunt.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{01-19t}{19. S. Canuti Regis, Martyris.}{S. Canuti Regis, Martyris.}

{\bf Missa.} In virtúte tua. \hyperlink{in_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{in in virtute tua.gabc}}

\occasion{Simplex}{01-19o}{Eadem die.\\SS. Marii, Marthae, Audifacis et Abachum\\Martyrum.}{Eadem die.\\SS. Marii, Marthae, Audifacis et Abachum\\Martyrum.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_justi_epulentur.gabc}{} \label{in justi epulentur.gabc}
\index{All}{Justi epulentur} \label{Justi epulentur}
\index{Introit}{Justi epulentur}
\gregorioscore{gabc/in_justi_epulentur}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_justorum_anime.gabc}{} \label{gr justorum anime.gabc}
\index{All}{Justorum anime} \label{Justorum anime}
\index{Gradual}{Justorum anime}
\gregorioscore{gabc/gr_justorum_anime}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_mirabilis_dominus.gabc}{} \label{al mirabilis dominus.gabc}
\index{All}{Mirabilis Dominus} \label{Mirabilis Dominus}
\index{Alleluia}{Mirabilis Dominus}
\gregorioscore{gabc/al_mirabilis_dominus}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Qui séminant. \hyperlink{tr_qui_seminant.gabc}{\pageref{tr qui seminant.gabc}}

{\bf Offertorium. } Anima nostra. \hyperlink{of_anima_nostra.gabc}{\pageref{of anima nostra.gabc}}

{\bf Communio.} Dico autem vobis. \hyperlink{co_dico_autem_vobis.gabc}{\pageref{co dico autem vobis.gabc}}

\occasion{Duplex}{01-20}{20. SS. Fabiani Papae et Sebastiani Mart.}{SS. Fabiani Papae et Sebastiani Mart.}

{\bf Introitus. } Intret in conspéctu tuo. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

{\bf Graduale. } Gloriósus Deus. \hyperlink{gr_gloriosus_deus.gabc}{\pageref{gr gloriosus deus.gabc}}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_sancti_tui__benedicent.gabc}{} \label{al sancti tui  benedicent.gabc}
\index{All}{Sancti tui... benedicent} \label{Sancti tui... benedicent}
\index{Alleluia}{Sancti tui... benedicent}
\gregorioscore{gabc/al_sancti_tui__benedicent}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Qui séminant. \hyperlink{tr_qui_seminant.gabc}{\pageref{tr qui seminant.gabc}}

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_laetamini.gabc}{} \label{of laetamini.gabc}
\index{All}{Laetamini} \label{Laetamini}
\index{Offertory}{Laetamini}
\gregorioscore{gabc/of_laetamini}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_multitudo_languentium.gabc}{} \label{co multitudo languentium.gabc}
\index{All}{Multitudo languentium} \label{Multitudo languentium}
\index{Communion}{Multitudo languentium}
\gregorioscore{gabc/co_multitudo_languentium}
%%

\occasion{Duplex}{01-21}{21. S. Agnetis Virginis et Martyris.}{S. Agnetis Virginis et Martyris.}

{\bf Introitus. } Me expectavérunt. \hyperlink{in_me_exspectaverunt.gabc}{\pageref{in me exspectaverunt.gabc}}

{\bf Graduale. } Diffúsa est grátia. \hyperlink{gr_diffusa_est.gabc}{\pageref{gr diffusa est.gabc}}

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_quinque_prudentes.gabc}{} \label{al quinque prudentes.gabc}
\index{All}{Quinque prudentes} \label{Quinque prudentes}
\index{Alleluia}{Quinque prudentes}
\gregorioscore{gabc/al_quinque_prudentes}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Veni sponsa Christi. \hyperlink{tr_veni_sponsa.gabc}{\pageref{tr veni sponsa.gabc}}

{\bf Offertorium. } Afferéntur regi. \hyperlink{of_afferentur__proximae.gabc}{\pageref{of afferentur  proximae.gabc}}

{\bf Communio.} Quinque prudentes. \hyperlink{co_quinque_prudentes.gabc}{\pageref{co quinque prudentes.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{01-22}{22. SS. Vincentii et Anastasii Martyrum.}{SS. Vincentii et Anastasii Martyrum.}

{\bf Missa.} Intret. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{01-23}{23. S. Raymundi de Pennafort Confessoris.}{S. Raymundi de Pennafort Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Simplex}{01-23o}{Eadem die.\\S. Emerentianae Virginis et Martyris.}{Eadem die.\\S. Emerentianae Virginis et Martyris.}

{\bf Missa.} Me expectavérunt. \hyperlink{in_me_exspectaverunt.gabc}{\pageref{in me exspectaverunt.gabc}}

\occasion{Duplex}{01-24}{24. S. Timothei Episcopi, Martyris.}{S. Timothei Episcopi, Martyris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{01-25}{25. In Festo Conversionis S. Pauli Apostoli.}{In Festo Conversionis S. Pauli Apostoli.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_scio_cui_credidi.gabc}{} \label{in scio cui credidi.gabc}
\index{All}{Scio cui credidi} \label{Scio cui credidi}
\index{Introit}{Scio cui credidi}
\gregorioscore{gabc/in_scio_cui_credidi}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_qui_operatus_est.gabc}{} \label{gr qui operatus est.gabc}
\index{All}{Qui operatus est} \label{Qui operatus est}
\index{Gradual}{Qui operatus est}
\gregorioscore{gabc/gr_qui_operatus_est}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_magnus_sanctus_paulus.gabc}{} \label{al magnus sanctus paulus.gabc}
\index{All}{Magnus sanctus Paulus} \label{Magnus sanctus Paulus}
\index{Alleluia}{Magnus sanctus Paulus}
\gregorioscore{gabc/al_magnus_sanctus_paulus}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:}

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_tu_es_vas.gabc}{} \label{tr tu es vas.gabc}
\index{All}{Tu es vas} \label{Tu es vas}
\index{Tract}{Tu es vas}
\gregorioscore{gabc/tr_tu_es_vas}
%%

{\bf Offertorium. } Mihi autem. \hyperlink{of_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{of mihi autem nimis.gabc}}

{\bf Communio.} Amen dico vobis. \hyperlink{co_amen_dico_vobis_quod_vos.gabc}{\pageref{co amen dico vobis quod vos.gabc}}

\occasion{Duplex}{01-26}{26. S. Polycarpi Episcopi, Martyris.}{S. Polycarpi Episcopi, Martyris.}

{\bf Missa.} Sacerdóctes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}}

\occasion{Duplex}{01-27}{27. S. Joannis Chrysostomi Episcopi, Conf.\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Joannis Chrysostomi Episcopi, Conf.\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Introitus. } In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

{\bf Graduale. } Ecce sacérdos magnus. \hyperlink{gr_ecce_sacerdos.gabc}{\pageref{gr ecce sacerdos.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Beátus vir qui suffert. \hyperlink{al_beatus_vir_qui_suffert.gabc}{\pageref{al beatus vir qui suffert.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

{\bf Offertorium. } Justus ut palma. \hyperlink{of_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{of justus ut palma.gabc}}

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}}

\occasion{Commem}{01-28t}{28. S. Agnetis Virginis et Mart. secundo.}{S. Agnetis Virginis et Mart. secundo.}

{\bf Introitus. } Vultum tuum. \hyperlink{in_vultum_tuum.gabc}{\pageref{in vultum tuum.gabc}} 

{\bf Graduale. } Spécie tua. \hyperlink{gr_specie_tua.gabc}{\pageref{gr specie tua.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Adducéntur. \hyperlink{al_adducentur.gabc}{\pageref{al adducentur.gabc}} 

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Audi fília. \hyperlink{tr_audi_filia.gabc}{\pageref{tr audi filia.gabc}}

{\bf Offertorium. } Diffúsa est. \hyperlink{of_diffusa_est.gabc}{\pageref{of diffusa est.gabc}} 

{\bf Communio.} Símile est. \hyperlink{co_simile_est__homini.gabc}{\pageref{co simile est  homini.gabc}}

\occasion{Duplex}{01-29}{29. S. Francisci Salesii Episcopi, Conf.\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Francisci Salesii Episcopi, Conf.\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Missa.} In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{01-30}{30. S. Martinae Virginis et Martyris.}{S. Martinae Virginis et Martyris.}

{\bf Missa.} Loquebar. \hyperlink{in_loquebar__ps_beati_immaculati.gabc}{\pageref{in loquebar  ps beati immaculati.gabc}}

\occasion{Duplex}{01-31t}{31. S. Petri Nolasco Confessoris.}{S. Petri Nolasco Confessoris.}

{\bf Missa.} Justus ut palma. \hyperlink{in_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{in justus ut palma.gabc}}

\chapter*{FESTA FEBRUARII.}

\occasion{Duplex}{02-01}{1. S. Ignatii Episcopi, Martyris.}{S. Ignatii Episcopi, Martyris.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_mihi_autem_absit_ps_memento.gabc}{} \label{in mihi autem absit ps memento.gabc}
\index{All}{Mihi autem absit. Ps. Memento} \label{Mihi autem absit. Ps. Memento}
\index{Introit}{Mihi autem absit. Ps. Memento}
\gregorioscore{gabc/in_mihi_autem_absit_ps_memento}
%%

{\bf Graduale. } Ecce sacérdos magnus. \hyperlink{gr_ecce_sacerdos.gabc}{\pageref{gr ecce sacerdos.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_christo_confixus.gabc}{} \label{al christo confixus.gabc}
\index{All}{Christo confixus} \label{Christo confixus}
\index{Alleluia}{Christo confixus}
\gregorioscore{gabc/al_christo_confixus}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Desidérium. \hyperlink{tr_desiderium.gabc}{\pageref{tr desiderium.gabc}}

{\bf Offertorium. } Glória et honóre. \hyperlink{of_gloria_et_honore.gabc}{\pageref{of gloria et honore.gabc}}

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_frumentum.gabc}{} \label{co frumentum.gabc}
\index{All}{Frumentum} \label{Frumentum}
\index{Communion}{Frumentum}
\gregorioscore{gabc/co_frumentum}
%%

\occasion{Duplex 2 class}{02-02}{2. In Festo Purificationis B. Mariae V.}{In Festo Purificationis B. Mariae V.}

\redit{Finitis Orationibus, cum Celebrans inceperit distribuere candelas, a Choro cantatur:}

%\ginit{Ant.}{VIII.}{}

\ginit{Ant.}{VIII.}{}
\hypertarget{an_lumen_ad_revelationem.1.gabc}{} \label{an lumen ad revelationem.1.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_lumen_ad_revelationem.1}
%%

\redit{Deinde repetitur tota Antiphona} Lumen, \redit{quae similiter repetitur post quemlibet versum.}

\blackinit

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_lumen_ad_revelationem.2.gabc}{} \label{an lumen ad revelationem.2.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_lumen_ad_revelationem.2}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_lumen_ad_revelationem.3.gabc}{} \label{an lumen ad revelationem.3.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_lumen_ad_revelationem.3}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_lumen_ad_revelationem.4.gabc}{} \label{an lumen ad revelationem.4.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_lumen_ad_revelationem.4}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{an_lumen_ad_revelationem.5.gabc}{} \label{an lumen ad revelationem.5.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Antiphon}{}
\gregorioscore{gabc/an_lumen_ad_revelationem.5}
%%

\redinit

\redit{His expletis cantatur:}

\ginit{Ant.}{II.}{}
\hypertarget{an_exsurge_domine.gabc}{} \label{an exsurge domine.gabc}
\index{All}{Exsurge Domine} \label{Exsurge Domine}
\index{Antiphon}{Exsurge Domine}
\gregorioscore{gabc/an_exsurge_domine}
%%

\redit{Deinde fit Processio.}



\redit{Diaconus dicit:}

\blackinit

\gnoinit
\gregorioscore{gabc/Graduale_Romanum_1908.3}

\redit{Et Chorus respondet:}

\gnoinit
\gregorioscore{gabc/Graduale_Romanum_1908.4}

\redinit

\ginit{Ant.}{VI.}{}
\hypertarget{an_adorna.gabc}{} \label{an adorna.gabc}
\index{All}{Adorna} \label{Adorna}
\index{Antiphon}{Adorna}
\gregorioscore{gabc/an_adorna}
%%

\ginit{Alia Ant.}{II.}{}
\gregorioscore{gabc/an_responsum_accepit}
\hypertarget{an_responsum_accepit.gabc}{}
\index{Responsum accepit}
%%

\redit{Et ingrediendo ecclesiam, cantatur:}

\ginit{Resp.}{II.}{}
\hypertarget{re_obtulerunt.gabc}{} \label{re obtulerunt.gabc}
\index{All}{Obtulerunt} \label{Obtulerunt}
\index{Antiphon}{Obtulerunt}
\gregorioscore{gabc/re_obtulerunt}
%%

AD MISSAM.

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_suscepimus.gabc}{} \label{in suscepimus.gabc}
\index{All}{Suscepimus} \label{Suscepimus}
\index{Introit}{Suscepimus}
\gregorioscore{gabc/in_suscepimus}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_suscepimus_deus.gabc}{} \label{gr suscepimus deus.gabc}
\index{All}{Suscepimus Deus} \label{Suscepimus Deus}
\index{Gradual}{Suscepimus Deus}
\gregorioscore{gabc/gr_suscepimus_deus}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_senex_puerum.gabc}{} \label{al senex puerum.gabc}
\index{All}{Senex puerum} \label{Senex puerum}
\index{Alleluia}{Senex puerum}
\gregorioscore{gabc/al_senex_puerum}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_nunc_dimittis.gabc}{} \label{tr nunc dimittis.gabc}
\index{All}{Nunc dimittis} \label{Nunc dimittis}
\index{Tract}{Nunc dimittis}
\gregorioscore{gabc/tr_nunc_dimittis}
%%

{\bf Offertorium. } Diffúsa est. \hyperlink{of_diffusa_est.gabc}{\pageref{of diffusa est.gabc}}

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_responsum.gabc}{} \label{co responsum.gabc}
\index{All}{Responsum} \label{Responsum}
\index{Communion}{Responsum}
\gregorioscore{gabc/co_responsum}
%%

\occasion{Simplex}{02-03}{3. S. Blasii Episcopi, Martyris.}{S. Blasii Episcopi, Martyris.}

{\bf Missa.} Sacerdótes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}}

\occasion{Duplex}{02-04}{4. S. Andreae Corsini Episcopi, Conf.}{S. Andreae Corsini Episcopi, Conf.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Duplex}{02-05}{5. S. Agathae Virginis et Martyris.}{S. Agathae Virginis et Martyris.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_gaudeamus__agathae.gabc}{} \label{in gaudeamus  agathae.gabc}
\index{All}{Gaudeamus... Agathae} \label{Gaudeamus... Agathae}
\index{Introit}{Gaudeamus... Agathae}
\gregorioscore{gabc/in_gaudeamus__agathae}
%%

{\bf Graduale. } Adjuvábit eam. \hyperlink{gr_adjuvabit_eam.gabc}{\pageref{gr adjuvabit eam.gabc}}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_loquebar.gabc}{} \label{al loquebar.gabc}
\index{All}{Loquebar} \label{Loquebar}
\index{Alleluia}{Loquebar}
\gregorioscore{gabc/al_loquebar}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Qui séminant. \hyperlink{tr_qui_seminant.gabc}{\pageref{tr qui seminant.gabc}}

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_afferentur__post_eam.gabc}{} \label{of afferentur  post eam.gabc}
\index{All}{Afferentur... post eam} \label{Afferentur... post eam}
\index{Offertory}{Afferentur... post eam}
\gregorioscore{gabc/of_afferentur__post_eam}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_qui_me_dignatus_est.gabc}{} \label{co qui me dignatus est.gabc}
\index{All}{Qui me dignatus est} \label{Qui me dignatus est}
\index{Communion}{Qui me dignatus est}
\gregorioscore{gabc/co_qui_me_dignatus_est}
%%

\occasion{Duplex}{02-06}{6. S. Titi Episcopi, Confessoris.}{S. Titi Episcopi, Confessoris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Simplex}{02-06o}{eadem die. S. Dorotheae Virg. et Mart.}{eadem die. S. Dorotheae Virg. et Mart.}

{\bf Missa.} Me exspectavérunt. \hyperlink{in_me_exspectaverunt.gabc}{\pageref{in me exspectaverunt.gabc}}

\occasion{Duplex}{02-07}{7. S. Romualdi Abbatis.}{S. Romualdi Abbatis.}

{\bf Missa.} Os justi, \redit{de Communi Abbatum,} \hyperlink{C4c}{\pageref{C4c}}.

\occasion{Duplex}{02-08}{8. S. Joannis de Matha Confessoris.}{S. Joannis de Matha Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Duplex}{02-09}{9. S. Cyrilli Episcopi Alexandrini, Conf.\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Cyrilli Episcopi Alexandrini, Conf.\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Missa.} In médio Ecclésiae. $in_34].$

\occasion{Simplex}{02-09o}{Eadem die. S. Apolloniae Virginis et Mart.}{Eadem die. S. Apolloniae Virginis et Mart.}

{\bf Missa.} Loquebar. \hyperlink{in_loquebar__ps_beati_immaculati.gabc}{\pageref{in loquebar  ps beati immaculati.gabc}}

\occasion{Duplex}{02-10}{10. S. Scholasticae Virginis.}{S. Scholasticae Virginis.}

{\bf Missa.} Dilexísti. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{02-11}{11. In Festo Apparitionis B. M. V. Immaculatae.}{In Festo Apparitionis B. M. V. Immaculatae.}

{\bf Missa.} Vidi civitátem. \hyperlink{in_vidi_civitatem.gabc}{\pageref{in vidi civitatem.gabc}}

\occasion{Duplex}{02-12}{12. SS. Septem Fundatorum Ord. Serv. B. M. V.}{SS. Septem Fundatorum Ord. Serv. B. M. V.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_justi_decantaverunt.gabc}{} \label{in justi decantaverunt.gabc}
\index{All}{Justi decantaverunt} \label{Justi decantaverunt}
\index{Introit}{Justi decantaverunt}
\gregorioscore{gabc/in_justi_decantaverunt}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_electi_mei.gabc}{} \label{gr electi mei.gabc}
\index{All}{Electi mei} \label{Electi mei}
\index{Gradual}{Electi mei}
\gregorioscore{gabc/gr_electi_mei}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_sapientiam.gabc}{} \label{al sapientiam.gabc}
\index{All}{Sapientiam} \label{Sapientiam}
\index{Alleluia}{Sapientiam}
\gregorioscore{gabc/al_sapientiam}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Qui séminant. \hyperlink{tr_qui_seminant.gabc}{\pageref{tr qui seminant.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Sapiéntiam, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{al_non_derelinquet.gabc}{} \label{al non derelinquet.gabc}
\index{All}{Non derelinquet} \label{Non derelinquet}
\index{Alleluia}{Non derelinquet}
\gregorioscore{gabc/al_non_derelinquet}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_adducam_eos.gabc}{} \label{of adducam eos.gabc}
\index{All}{Adducam eos} \label{Adducam eos}
\index{Offertory}{Adducam eos}
\gregorioscore{gabc/of_adducam_eos}
%%

{\bf Communio.} Ego vos elégi. \hyperlink{co_ego_vos_elegi.gabc}{\pageref{co ego vos elegi.gabc}}

\occasion{Simplex}{02-14}{14. S. Valentini Presbyteri, Martyris.}{S. Valentini Presbyteri, Martyris.}

{\bf Missa.} In virtúte tua. \hyperlink{in_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{in in virtute tua.gabc}}

\occasion{Simplex}{02-15}{15. SS. Faustini et Jovitae Martyrum.}{SS. Faustini et Jovitae Martyrum.}

{\bf Missa.} Salus autem. \hyperlink{in_salus_autem.gabc}{\pageref{in salus autem.gabc}}

\occasion{Simplex}{02-18}{18. S. Simeonis Episcopi, Martyris.}{S. Simeonis Episcopi, Martyris.}

{\bf Missa.} Statuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{02-22}{22. In Cathedra S. Petri Antiochiae.}{In Cathedra S. Petri Antiochiae.}

\redit{Omnia dicuntur sicut in Festo Cathedrae Romanae,} $in_359$

\occasion{Duplex}{02-23}{23. S. Petri Damiani Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Petri Damiani Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Missa.} In médio Ecclésiae. \hyperlink{C4a}{\pageref{C4a}}.

\occasion{Simplex}{02-23o}{23. vel 24. In Vigilia S. Mathiae Apost.}{vel 24. In Vigilia S. Mathiae Apost.}

{\bf Missa.} Ego autem. \hyperlink{in_ego_autem_sicut.gabc}{\pageref{in ego autem sicut.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{02-24}{24. vel 25. S. MATHIAE Apostoli.}{vel 25. S. MATHIAE Apostoli.}

{\bf Introitus. } Mihi autem. \hyperlink{in_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{in mihi autem nimis.gabc}}

{\bf Graduale. } Nimis honoráti sunt. \hyperlink{gr_nimis_honorati.gabc}{\pageref{gr nimis honorati.gabc}}

{\bf Tractus.} Desidérium. \hyperlink{tr_desiderium.gabc}{\pageref{tr desiderium.gabc}}

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_constitues_eos.gabc}{} \label{of constitues eos.gabc}
\index{All}{Constitues eos} \label{Constitues eos}
\index{Offertory}{Constitues eos}
\gregorioscore{gabc/of_constitues_eos}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_vos_qui_secuti.gabc}{} \label{co vos qui secuti.gabc}
\index{All}{Vos qui secuti} \label{Vos qui secuti}
\index{Communion}{Vos qui secuti}
\gregorioscore{gabc/co_vos_qui_secuti}
%%

\chapter*{FESTA MARTII.}

\occasion{Semiduplex}{03-04}{4. S. Casimiri Confessoris.}{S. Casimiri Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{}{03-04a}{Eadem die S. Lucii I. Papae, Martyris.}{Eadem die S. Lucii I. Papae, Martyris.}

{\bf Missa.} Sacerdótes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}}

\occasion{Duplex}{03-07}{7. S. Thomae de Aquino Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Thomae de Aquino Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Missa.} In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

\occasion{Duplex}{03-06}{Eadem die. SS. Perpetuae et Felicitatis Martyrum.}{Eadem die. SS. Perpetuae et Felicitatis Martyrum.}

{\bf Missa.} Me exspectavérunt. \hyperlink{in_me_exspectaverunt.gabc}{\pageref{in me exspectaverunt.gabc}}

\occasion{Duplex}{03-08}{8. S. Joannis de Deo Confessoris.}{S. Joannis de Deo Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Duplex}{03-09}{9. S. Franciscae Viduae Romanae.}{S. Franciscae Viduae Romanae.}

{\bf Missa.} Cognóvi. \hyperlink{in_cognovi.gabc}{\pageref{in cognovi.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{03-10}{10. SS. Quadraginta Martyrum.}{SS. Quadraginta Martyrum.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_clamaverunt_justi.gabc}{} \label{in clamaverunt justi.gabc}
\index{All}{Clamaverunt justi} \label{Clamaverunt justi}
\index{Introit}{Clamaverunt justi}
\gregorioscore{gabc/in_clamaverunt_justi}
%%

{\bf Graduale. } Ecce quam bonum. \hyperlink{gr_ecce_quam_bonum.gabc}{\pageref{gr ecce quam bonum.gabc}}

{\bf Tractus.} Qui séminant. \hyperlink{tr_qui_seminant.gabc}{\pageref{tr qui seminant.gabc}}

{\bf Offertorium. } Laetámini. \hyperlink{of_laetamini.gabc}{\pageref{of laetamini.gabc}}

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_quicumque_fecerit.gabc}{} \label{co quicumque fecerit.gabc}
\index{All}{Quicumque fecerit} \label{Quicumque fecerit}
\index{Communion}{Quicumque fecerit}
\gregorioscore{gabc/co_quicumque_fecerit}
%%

\occasion{Duplex}{03-12}{12. S. Gregorii I. Papae, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Gregorii I. Papae, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Introitus. } Sacerdótes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}}

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_juravit_dominus.gabc}{} \label{gr juravit dominus.gabc}
\index{All}{Juravit Dominus} \label{Juravit Dominus}
\index{Gradual}{Juravit Dominus}
\gregorioscore{gabc/gr_juravit_dominus}
%%

{\bf Tractus.} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}}

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}}

\occasion{Duplex}{03-17}{17. S. Patritii Episcopi, Confessoris.}{S. Patritii Episcopi, Confessoris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Duplex}{03-18}{18. S. Cyrilli Episcopi Hierosolymitani,\\Confessoris et Ecclesiae Doctoris.}{S. Cyrilli Episcopi Hierosolymitani,\\Confessoris et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Missa.} In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

\occasion{Duplex I classis}{03-19}{Die 19. Martii.\\IN FESTO\\S. JOSEPH, SPONSI B. MARIAE V.\\CONF. ET CATHOLICAE ECCLESIAE PATRONI.}{Die 19. Martii.\\IN FESTO\\S. JOSEPH, SPONSI B. MARIAE V.\\CONF. ET CATHOLICAE ECCLESIAE PATRONI.}

{\bf Introitus. } Justus ut palma. \hyperlink{in_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{in justus ut palma.gabc}}

{\bf Graduale. } Dómine praevenísti. \hyperlink{gr_domine_praevenisti.gabc}{\pageref{gr domine praevenisti.gabc}}

{\bf Tractus.} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

\redit{Tempore Paschali, omissis Graduali et Tractu, dicitur: Allelúia, allelúia. \Vbar.} Amávit eum. \hyperlink{al_amavit_eum.gabc}{\pageref{al amavit eum.gabc}} Allelúia. \Vbar. Justus germinábit. \hyperlink{al_justus_germinabit.gabc}{\pageref{al justus germinabit.gabc}}

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}}

\renewcommand*\initfamily{\usefont{U}{Acorn}{xl}{n}}
\gresetfirstlineaboveinitial{\small \textsc{\textbf{Comm.}}}{\small \textsc{\textbf{Comm.}}}
\setsecondannotation{\small \textsc{\textbf{VII.}}}
\nopagebreak
\commentary{{\small \red{\emph{}}}}\nopagebreak
\gregorioscore{gabc/co_joseph_fili_david}
\renewcommand*\initfamily{\normalfont}
%%

\occasion{Duplex majus}{03-21}{21. S. Benedicti Abbatis.}{S. Benedicti Abbatis.}

{\bf Missa.} Os justi, \redit{de Communi Abbatum,} \hyperlink{C4c}{\pageref{C4c}}.

\redit{De Festis duplicibus quae transferri possunt, et veniunt a Dominica Palmarum usque ad Octavam Paschae, nihil fit; sed post Octavam celebrantur: et tunc in fine Introits ante Psalmum dicuntur duo} Allelúia, \redit{et in fine Offertorii et Communionis, unum} Allelúia. \redit{Post Epistolam non dicitur Graduale, sed dicuntur duo Versus cum quator} Allelúia, \redit{ut notatum est in Sabbato in Albis. Et hoc idem observatur in omnibus Festis quae celebrantur inter Pascha et Pentecosten. De Duplicibus vero quae transferri nequent, et de Semiduplicibus occurrentibus in Dominica Palmarum, ultimo tribuo Hebdomadae majoris et triduo Paschae nihil fit: reliquis diebus a Dominica Palmarum usque ad Octavam Paschae inclusive, fit de eis tantum commemoratio.}

\occasion{Duplex I classis}{03-25}{In Festo Annuntiationis B. M. V.}{In Festo Annuntiationis B. M. V.}

{\bf Introitus. } Vultum tuum. \hyperlink{in_vultum_tuum.gabc}{\pageref{in vultum tuum.gabc}}

{\bf Graduale. } Diffúsa est. \hyperlink{gr_diffusa_est.gabc}{\pageref{gr diffusa est.gabc}}

{\bf Tractus.} Audi fília. \hyperlink{tr_audi_filia.gabc}{\pageref{tr audi filia.gabc}}

\redit{Tempore Paschali, omissis Graduali et Tractu dicitur: Allelúia, allelúia. \Vbar.} Ave María. \hyperlink{al_ave_maria.gabc}{\pageref{al ave maria.gabc}} Allelúia. \Vbar. Virga Jesse. \hyperlink{al_virga_jesse.gabc}{\pageref{al virga jesse.gabc}}

{\bf Offertorium. } Ave María. \hyperlink{of_ave_maria__et_benedictus.gabc}{\pageref{of ave maria  et benedictus.gabc}}

{\bf Communio.} Ecce Virgo. \hyperlink{co_ecce_virgo.gabc}{\pageref{co ecce virgo.gabc}} (\redit{Temp. Paschali,} Allelúia, $in_113*)$

\occasion{Duplex}{03-27}{27. S. Joannis Damasceni Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Joannis Damasceni Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_tenuisti_manum.gabc}{} \label{in tenuisti manum.gabc}
\index{All}{Tenuisti manum} \label{Tenuisti manum}
\index{Introit}{Tenuisti manum}
\gregorioscore{gabc/in_tenuisti_manum}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_deus_qui_praecinxit_me.gabc}{} \label{gr deus qui praecinxit me.gabc}
\index{All}{Deus qui praecinxit me} \label{Deus qui praecinxit me}
\index{Gradual}{Deus qui praecinxit me}
\gregorioscore{gabc/gr_deus_qui_praecinxit_me}
%%

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_persequar.gabc}{} \label{tr persequar.gabc}
\index{All}{Persequar} \label{Persequar}
\index{Tract}{Persequar}
\gregorioscore{gabc/tr_persequar}
%%

\redit{Tempore Paschali:}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_dominus_salvavit.gabc}{} \label{al dominus salvavit.gabc}
\index{All}{Dominus salvavit} \label{Dominus salvavit}
\index{Alleluia}{Dominus salvavit}
\gregorioscore{gabc/al_dominus_salvavit}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_benedictus_dominus.gabc}{} \label{al benedictus dominus.gabc}
\index{All}{Benedictus Dominus} \label{Benedictus Dominus}
\index{Alleluia}{Benedictus Dominus}
\gregorioscore{gabc/al_benedictus_dominus}
%%

\redit{Post Tempus Paschale, Graduale} Deus, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_dedisti_mihi.gabc}{} \label{al dedisti mihi.gabc}
\index{All}{Dedisti mihi} \label{Dedisti mihi}
\index{Alleluia}{Dedisti mihi}
\gregorioscore{gabc/al_dedisti_mihi}
%%

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_lignum_habet.gabc}{} \label{of lignum habet.gabc}
\index{All}{Lignum habet} \label{Lignum habet}
\index{Offertory}{Lignum habet}
\gregorioscore{gabc/of_lignum_habet}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_brachia_peccatorum.gabc}{} \label{co brachia peccatorum.gabc}
\index{All}{Brachia peccatorum} \label{Brachia peccatorum}
\index{Communion}{Brachia peccatorum}
\gregorioscore{gabc/co_brachia_peccatorum}
%%

\occasion{Semiduplex}{03-28}{28. S. Joannis a Capistrano Confessoris.}{S. Joannis a Capistrano Confessoris.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_ego_autem_in__gaudebo.gabc}{} \label{in ego autem in  gaudebo.gabc}
\index{All}{Ego autem in Domino gaudebo} \label{Ego autem in Domino gaudebo}
\index{Introit}{Ego autem in Domino gaudebo}
\gregorioscore{gabc/in_ego_autem_in__gaudebo}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_qui_timetis.gabc}{} \label{gr qui timetis.gabc}
\index{All}{Qui timetis} \label{Qui timetis}
\index{Gradual}{Qui timetis}
\gregorioscore{gabc/gr_qui_timetis}
%%

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_fortitudo_mea.gabc}{} \label{tr fortitudo mea.gabc}
\index{All}{Fortitudo mea} \label{Fortitudo mea}
\index{Tract}{Fortitudo mea}
\gregorioscore{gabc/tr_fortitudo_mea}
%%

\redit{Tempore Paschali, omissisGraduali et Tractu, dicitur:}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_ego_autem_cantabo.gabc}{} \label{al ego autem cantabo.gabc}
\index{All}{Ego autem cantabo} \label{Ego autem cantabo}
\index{Alleluia}{Ego autem cantabo}
\gregorioscore{gabc/al_ego_autem_cantabo}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_quia_factus_es.gabc}{} \label{al quia factus es.gabc}
\index{All}{Quia factus es} \label{Quia factus es}
\index{Alleluia}{Quia factus es}
\gregorioscore{gabc/al_quia_factus_es}
%%

\redit{Post Tempus Paschale, Graduale} Qui timétis, \redit{ut supra.} Allelúia, allelúia. \Vbar. Ego autem cantábo, \redit{ut supra.}

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_invocavit.gabc}{} \label{of invocavit.gabc}
\index{All}{Invocavit} \label{Invocavit}
\index{Offertory}{Invocavit}
\gregorioscore{gabc/of_invocavit}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_decantaverunt.gabc}{} \label{co decantaverunt.gabc}
\index{All}{Decantaverunt} \label{Decantaverunt}
\index{Communion}{Decantaverunt}
\gregorioscore{gabc/co_decantaverunt}
%%

\occasion{Duplex majus}{Quad5-5}{Feria VI. post Dominicam Passionis.\\In Festo Septem Dolorum B. Mariae V.}{Feria VI. post Dominicam Passionis.\\In Festo Septem Dolorum B. Mariae V.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_stabant.gabc}{} \label{in stabant.gabc}
\index{All}{Stabant} \label{Stabant}
\index{Introit}{Stabant}
\gregorioscore{gabc/in_stabant}
%%

\ginit{Grad.}{IV.}{}
\hypertarget{gr_dolorosa.gabc}{} \label{gr dolorosa.gabc}
\index{All}{Dolorosa} \label{Dolorosa}
\index{Gradual}{Dolorosa}
\gregorioscore{gabc/gr_dolorosa}
%%

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_stabat_sancta_maria.gabc}{} \label{tr stabat sancta maria.gabc}
\index{All}{Stabat sancta Maria} \label{Stabat sancta Maria}
\index{Tract}{Stabat sancta Maria}
\gregorioscore{gabc/tr_stabat_sancta_maria}
%%

\redit{In Missis votivis per annum, Graduale} Dolorósa et lacrimábilis, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_stabat_sancta_maria.gabc}{} \label{al stabat sancta maria.gabc}
\index{All}{Stabat sancta Maria} \label{Stabat sancta Maria}
\index{Alleluia}{Stabat sancta Maria}
\gregorioscore{gabc/al_stabat_sancta_maria}
%%

\redit{Tempore Paschali:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Stabat sancta María, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_o_vos_omnes.gabc}{} \label{al o vos omnes.gabc}
\index{All}{O vos omnes} \label{O vos omnes}
\index{Alleluia}{O vos omnes}
\gregorioscore{gabc/al_o_vos_omnes}
%%

\ginit{Seq.}{II.}{}
\hypertarget{se_stabat_mater.gabc}{} \label{se stabat mater.gabc}
\index{All}{Stabat Mater} \label{Stabat Mater}
\index{Alleluia}{Stabat Mater}
\gregorioscore{gabc/se_stabat_mater}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_recordare_virgo.gabc}{} \label{of recordare virgo.gabc}
\index{All}{Recordare Virgo} \label{Recordare Virgo}
\index{Offertory}{Recordare Virgo}
\gregorioscore{gabc/of_recordare_virgo}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_felices_sensus.gabc}{} \label{co felices sensus.gabc}
\index{All}{Felices sensus} \label{Felices sensus}
\index{Communion}{Felices sensus}
\gregorioscore{gabc/co_felices_sensus}
%%

\chapter*{FESTA APRILIS.}

\occasion{Duplex}{04-02}{2. S. Francisci de Paula Confessoris.}{S. Francisci de Paula Confessoris.}

{\bf Missa.} Justus ut palma. \hyperlink{in_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{in justus ut palma.gabc}}

\occasion{Duplex}{04-04}{4. S. Isidori Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Isidori Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Missa.} In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

\occasion{Duplex}{04-05}{5. S. Vincentii Ferrerii Confessoris.}{S. Vincentii Ferrerii Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Duplex}{04-11}{11. S. Leonis I. Papae, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Leonis I. Papae, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Introitus. } In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

{\bf Graduale. } Os justi. \hyperlink{gr_os_justi.gabc}{\pageref{gr os justi.gabc}}

{\bf Tractus.} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

\redit{Tempore Paschali, omissis Graduale et Tractu, dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Amávit eum. \hyperlink{al_amavit_eum.gabc}{\pageref{al amavit eum.gabc}} Allelúia, allelúia. \Vbar. Justus germinábit. \hyperlink{al_justus_germinabit.gabc}{\pageref{al justus germinabit.gabc}}

{\bf Offertorium. } Invéni David. \hyperlink{of_inveni_david.gabc}{\pageref{of inveni david.gabc}}

{\bf Communio.} Beátus servus. \hyperlink{co_beatus_servus.gabc}{\pageref{co beatus servus.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{04-13}{13. S. Hermenegildi Martyris.}{S. Hermenegildi Martyris.}

{\bf Missa.} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\redit{Si celebretur in Quadragesima, dicitur Missa} In virtute tua. \hyperlink{in_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{in in virtute tua.gabc}}

\occasion{Duplex}{04-14}{14. S. Justini Martyris.}{S. Justini Martyris.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_narraverunt.gabc}{} \label{in narraverunt.gabc}
\index{All}{Narraverunt} \label{Narraverunt}
\index{Introit}{Narraverunt}
\gregorioscore{gabc/in_narraverunt}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_sapientia_hujus.gabc}{} \label{al sapientia hujus.gabc}
\index{All}{Sapientia hujus} \label{Sapientia hujus}
\index{Alleluia}{Sapientia hujus}
\gregorioscore{gabc/al_sapientia_hujus}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_verumtamen.gabc}{} \label{al verumtamen.gabc}
\index{All}{Verumtamen} \label{Verumtamen}
\index{Alleluia}{Verumtamen}
\gregorioscore{gabc/al_verumtamen}
%%

\redit{Extra Tempus Paschale:}

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_sapientia_hujus_mundi.gabc}{} \label{gr sapientia hujus mundi.gabc}
\index{All}{Sapientia hujus mundi} \label{Sapientia hujus mundi}
\index{Gradual}{Sapientia hujus mundi}
\gregorioscore{gabc/gr_sapientia_hujus_mundi}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. Verúmtamen exístimo, \redit{ut supra.}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_non_judicavi.gabc}{} \label{tr non judicavi.gabc}
\index{All}{Non judicavi} \label{Non judicavi}
\index{Tract}{Non judicavi}
\gregorioscore{gabc/tr_non_judicavi}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_non_enim_judicavi.gabc}{} \label{of non enim judicavi.gabc}
\index{All}{Non enim judicavi} \label{Non enim judicavi}
\index{Offertory}{Non enim judicavi}
\gregorioscore{gabc/of_non_enim_judicavi}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_reposita_est.gabc}{} \label{co reposita est.gabc}
\index{All}{Reposita est} \label{Reposita est}
\index{Communion}{Reposita est}
\gregorioscore{gabc/co_reposita_est}
%%

\occasion{Simplex}{04-14t}{Eadem die.\\SS. Tiburtii, Valeriani et Maximi Mart.}{Eadem die.\\SS. Tiburtii, Valeriani et Maximi Mart.}

\redit{Si venerit in Quadragesima, fit de eis commemoratio tantum. Si autem post Pascha, dicitur Missa} Sancti tui. \hyperlink{in_sancti_tui.gabc}{\pageref{in sancti tui.gabc}}

\occasion{Simplex}{04-17}{17. S. Aniceti Papae, Martyris.}{S. Aniceti Papae, Martyris.}

{\bf Missa.} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\redit{Si hoc Festum celebretur post Pentecosten, Missa erit} Sacerdótes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}}

\occasion{Duplex}{04-21}{21. S. Anselmi Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Anselmi Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Missa.} In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{04-22}{22. SS. Soteris et Caii Pontif., Martyrum.}{SS. Soteris et Caii Pontif., Martyrum.}

{\bf Missa.} Sancti tui. \hyperlink{in_sancti_tui.gabc}{\pageref{in sancti tui.gabc}}

\redit{Si hoc Festum celebretur post Pentec., Missa erit} Intret. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{04-23}{23. S. Georgii Martyris.}{S. Georgii Martyris.}

{\bf Missa.} Protexísti me. in[14].

\redit{Si hoc Festum celebretur post Pentecosten, Missa erit} In virtúte tua. \hyperlink{in_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{in in virtute tua.gabc}}

\occasion{Duplex}{04-24}{24. S. Fidelis a Sigmaringa Mart.}{S. Fidelis a Sigmaringa Mart.}

{\bf Missa.} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\redit{Si hoc Festum celebrandum sit post Pentecosten, Missa erit} In virtúte tua. \hyperlink{in_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{in in virtute tua.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{04-25}{25. S. MARCI Evangelistae.}{S. MARCI Evangelistae.}

{\bf Missa.} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

LITANIAE MAJORES.

\redit{Ad Processionem dicitur Missa de Rogationibus,} \hyperlink{in_exaudivit.gabc}{\pageref{in exaudivit.gabc}}

\redit{Si hoc Festum transferendum sit post Pentecosten, Missa dicitur ut in Festo S. Lucae Evangelistae, die 18 Octobris.} $1018_gabc$

\occasion{Semiduplex}{04-26}{26. SS. Cleti et Marcellini Pont. Mart.}{SS. Cleti et Marcellini Pont. Mart.}

{\bf Missa.} Sancti tui. \hyperlink{in_sancti_tui.gabc}{\pageref{in sancti tui.gabc}}

\redit{Post Tempus Paschale Missa erit} Intret. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

\occasion{Duplex}{04-28}{28. S. Pauli a Cruce Confessoris.}{S. Pauli a Cruce Confessoris.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_christo_confixus_sum.gabc}{} \label{in christo confixus sum.gabc}
\index{All}{Christo confixus sum} \label{Christo confixus sum}
\index{Introit}{Christo confixus sum}
\gregorioscore{gabc/in_christo_confixus_sum}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_pro_omnibus.gabc}{} \label{al pro omnibus.gabc}
\index{All}{Pro omnibus} \label{Pro omnibus}
\index{Alleluia}{Pro omnibus}
\gregorioscore{gabc/al_pro_omnibus}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_si_filii.gabc}{} \label{al si filii.gabc}
\index{All}{Si filii} \label{Si filii}
\index{Alleluia}{Si filii}
\gregorioscore{gabc/al_si_filii}
%%

\redit{Extra Tempus Paschale:}

\ginit{Grad.}{IV.}{}
\hypertarget{gr_mihi_autem.gabc}{} \label{gr mihi autem.gabc}
\index{All}{Mihi autem} \label{Mihi autem}
\index{Gradual}{Mihi autem}
\gregorioscore{gabc/gr_mihi_autem}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_christus_passus_est.gabc}{} \label{al christus passus est.gabc}
\index{All}{Christus passus est} \label{Christus passus est}
\index{Alleluia}{Christus passus est}
\gregorioscore{gabc/al_christus_passus_est}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_christo_igitur.gabc}{} \label{tr christo igitur.gabc}
\index{All}{Christo igitur} \label{Christo igitur}
\index{Tract}{Christo igitur}
\gregorioscore{gabc/tr_christo_igitur}
%%

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_ambulate.gabc}{} \label{of ambulate.gabc}
\index{All}{Ambulate} \label{Ambulate}
\index{Offertory}{Ambulate}
\gregorioscore{gabc/of_ambulate}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_communicantes.gabc}{} \label{co communicantes.gabc}
\index{All}{Communicantes} \label{Communicantes}
\index{Communion}{Communicantes}
\gregorioscore{gabc/co_communicantes}
%%

\occasion{Simplex}{04-28o}{Eadem die. S. Vitalis Martyris.}{Eadem die. S. Vitalis Martyris.}

{\bf Missa.} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\occasion{Duplex}{04-29}{29. S. Petri Martyris.}{S. Petri Martyris.}

{\bf Missa.} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\redit{Si hoc Festum celebretur post Pentecosten, Missa erit} Laetábitur justus. \hyperlink{in_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{in laetabitur justus.gabc}}

\occasion{Duplex}{04-30}{30. S. Catharinae Senensis Virginis.}{S. Catharinae Senensis Virginis.}

{\bf Missa.} Dilexísti. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{Pasc3-0t}{Dominica III. post Pascha.\\In Festo Patrocinii S. Joseph Conf.\\Sponsi B. M. V.}{Dominica III. post Pascha.\\In Festo Patrocinii S. Joseph Conf.\\Sponsi B. M. V.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_adjutor.gabc}{} \label{in adjutor.gabc}
\index{All}{Adjutor} \label{Adjutor}
\index{Introit}{Adjutor}
\gregorioscore{gabc/in_adjutor}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_de_quacumque.gabc}{} \label{al de quacumque.gabc}
\index{All}{De quacumque} \label{De quacumque}
\index{Alleluia}{De quacumque}
\gregorioscore{gabc/al_de_quacumque}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_fac_nos_innocuam.gabc}{} \label{al fac nos innocuam.gabc}
\index{All}{Fac nos innocuam} \label{Fac nos innocuam}
\index{Alleluia}{Fac nos innocuam}
\gregorioscore{gabc/al_fac_nos_innocuam}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_lauda_jerusalem.gabc}{} \label{of lauda jerusalem.gabc}
\index{All}{Lauda Jerusalem} \label{Lauda Jerusalem}
\index{Offertory}{Lauda Jerusalem}
\gregorioscore{gabc/of_lauda_jerusalem}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_jacob_autem.gabc}{} \label{co jacob autem.gabc}
\index{All}{Jacob autem} \label{Jacob autem}
\index{Communion}{Jacob autem}
\gregorioscore{gabc/co_jacob_autem}
%%

\redit{$\P$  Si Festum Patrocinii S. Joseph transferendum sit post Pentecosten, dicitur eadem Missa, defractis tantummodo} Allelúia \redit{ab Introitu, Offertori et Communione, ac substituto sequenti Graduali:} Dómine praevenísti. \hyperlink{C4c}{\pageref{C4c}}. Allelúia, allelúia. \Vbar. Fac nos innócuam, \redit{ut supra.}

\chapter*{FESTA MAII.}

\occasion{Duplex II classis}{05-01}{1. SS. Apostolorum PHILIPPI et JACOBI.}{SS. Apostolorum PHILIPPI et JACOBI.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_exclamaverunt.gabc}{} \label{in exclamaverunt.gabc}
\index{All}{Exclamaverunt} \label{Exclamaverunt}
\index{Introit}{Exclamaverunt}
\gregorioscore{gabc/in_exclamaverunt}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. Confitebúntur. \hyperlink{al_confitebuntur.gabc}{\pageref{al confitebuntur.gabc}}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_tanto_tempore.gabc}{} \label{al tanto tempore.gabc}
\index{All}{Tanto tempore} \label{Tanto tempore}
\index{Alleluia}{Tanto tempore}
\gregorioscore{gabc/al_tanto_tempore}
%%

{\bf Offertorium. } Confitebúntur. \hyperlink{al_confitebuntur.gabc}{\pageref{al confitebuntur.gabc}}

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_tanto_tempore.gabc}{} \label{co tanto tempore.gabc}
\index{All}{Tanto tempore} \label{Tanto tempore}
\index{Communion}{Tanto tempore}
\gregorioscore{gabc/co_tanto_tempore}
%%

\redit{$\P$  Si Festum SS. Apost. Philippi et Jacobi transferendum sit post Pentecosten, dicitur eadem Missa, substituto sequenti Graduali:} Constítues eos. \hyperlink{gr_constitues_eos.gabc}{\pageref{gr constitues eos.gabc}} Allelúia, allelúia. \Vbar. Tanto témpore, \redit{ut supra.}

\occasion{Duplex}{05-02}{2. S. Athanasii Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Athanasii Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Introitus. } In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Tu es sacérdos. \hyperlink{al_tu_es_sacerdos.gabc}{\pageref{al tu es sacerdos.gabc}} 

Allelúia. \Vbar. Beátus vir qui suffert. \hyperlink{al_beatus_vir_qui_suffert.gabc}{\pageref{al beatus vir qui suffert.gabc}} 

\redit{Post Tempus Paschale, Graduale} Ecce sacérdos magnus. \hyperlink{gr_ecce_sacerdos.gabc}{\pageref{gr ecce sacerdos.gabc}} Allelúia, allelúia. \Vbar. Beátus vir qui suffert. \hyperlink{al_beatus_vir_qui_suffert.gabc}{\pageref{al beatus vir qui suffert.gabc}}

{\bf Offertorium. } Invéni David. \hyperlink{of_inveni_david.gabc}{\pageref{of inveni david.gabc}} 

{\bf Communio.} Quod dico vobis. \hyperlink{co_quod_dico_vobis.gabc}{\pageref{co quod dico vobis.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{05-03}{3. In Festo Inventionis S. Crucis.}{In Festo Inventionis S. Crucis.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_nos_autem__alleluia.gabc}{} \label{in nos autem  alleluia.gabc}
\index{All}{Nos autem} \label{Nos autem}
\index{Introit}{Nos autem}
\gregorioscore{gabc/in_nos_autem__alleluia}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_dicite_in_gentibus.gabc}{} \label{al dicite in gentibus.gabc}
\index{All}{Dicite in gentibus} \label{Dicite in gentibus}
\index{Alleluia}{Dicite in gentibus}
\gregorioscore{gabc/al_dicite_in_gentibus}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_dulce_lignum.gabc}{} \label{al dulce lignum.gabc}
\index{All}{Dulce lignum} \label{Dulce lignum}
\index{Alleluia}{Dulce lignum}
\gregorioscore{gabc/al_dulce_lignum}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_dextera_domini_alleluia.gabc}{} \label{of dextera domini alleluia.gabc}
\index{All}{Dextera Domini} \label{Dextera Domini}
\index{Offertory}{Dextera Domini}
\gregorioscore{gabc/of_dextera_domini_alleluia}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_per_signum_crucis.gabc}{} \label{co per signum crucis.gabc}
\index{All}{Per signum crucis} \label{Per signum crucis}
\index{Communion}{Per signum crucis}
\gregorioscore{gabc/co_per_signum_crucis}
%%

\redit{$\P$  Post Tempus Paschale dicitur eadem Missa, sed Introitus et Communio erunt sine} Allelúia, \redit{et Graduale:} Christus factus est. \hyperlink{gr_christus_factus_est.gabc}{\pageref{gr christus factus est.gabc}} Allelúia, allelúia. \Vbar. Dulce lignum, \redit{ut supra.}

\occasion{Simplex}{05-03r}{Eadem die.\\SS. Alexandri, Eventii et Theoduli Martyrum\\ac Juvenalis Episc., Conf.}{Eadem die.\\SS. Alexandri, Eventii et Theoduli Martyrum\\ac Juvenalis Episc., Conf.}

{\bf Missa.} Sancti tui. \hyperlink{in_sancti_tui.gabc}{\pageref{in sancti tui.gabc}}

\redit{Extra Tempus Paschale, Missa} Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}}

\occasion{Duplex}{05-04}{4. S. Minicae Viduae.}{S. Monicae Viduae.}

{\bf Missa.} Cognóvi. \hyperlink{in_cognovi.gabc}{\pageref{in cognovi.gabc}}

\occasion{Duplex}{05-05}{5. S. Pii V. Papae, Confessoris.}{S. Pii V. Papae, Confessoris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Duplex majus}{05-06}{6. S. Joannis ante Portam Latinam.}{S. Joannis ante Portam Latinam.}

{\bf Introitus. } Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Justus ut palma. \hyperlink{al_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{al justus ut palma.gabc}}

Allelúia. \Vbar. Justus germinábit. \hyperlink{al_justus_germinabit.gabc}{\pageref{al justus germinabit.gabc}}

{\bf Offertorium. } Confitebúntur. \hyperlink{of_confitebuntur.gabc}{\pageref{of confitebuntur.gabc}}

{\bf Communio.} Laetábitur justus. \hyperlink{co_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{co laetabitur justus.gabc}}

\redit{Post Tempus Paschale, Missa sumatur ex alio Festo ejusdem Sancti mense Decembri,} $in_36.$

\occasion{Duplex}{05-07}{7. S. Stanislai Episcopi, Martyris.}{S. Stanislai Episcopi, Martyris.}

{\bf Missa.} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\redit{Post Tempus Paschale dicitur Missa} Sacerdótes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{05-08}{8. In Apparitione S. Michaelis Archangeli.}{In Apparitione S. Michaelis Archangeli.}

\redit{Missa ut infra Dedicatione S. Michaelis, die 29 Septembris; $in_0929$ sed ritu Paschali, nisi transferri contigerit post Pentecosten.}

\occasion{Duplex}{05-09}{9. S. Gregorii Nazianzeni Episcopi, Conf.\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Gregorii Nazianzeni Episcopi, Conf.\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Missa.} In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

\occasion{Duplex}{05-10}{10. S. Antonini Episcopi, Conf.}{S. Antonini Episcopi, Conf.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Simplex}{05-10o}{Eadem die SS. Gordiani et Epimachi Mart.}{Eadem die SS. Gordiani et Epimachi Mart.}

{\bf Missa.} Sancti tui. \hyperlink{in_sancti_tui.gabc}{\pageref{in sancti tui.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{05-12}{12. SS. Nerei, Achillei, et Domitillae Virginis,\\atque Pancratii Martyrum.}{SS. Nerei, Achillei, et Domitillae Virginis,\\atque Pancratii Martyrum.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_ecce_oculi.gabc}{} \label{in ecce oculi.gabc}
\index{All}{Ecce oculi} \label{Ecce oculi}
\index{Introit}{Ecce oculi}
\gregorioscore{gabc/in_ecce_oculi}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_haec_est_vera.gabc}{} \label{al haec est vera.gabc}
\index{All}{Haec est vera} \label{Haec est vera}
\index{Alleluia}{Haec est vera}
\gregorioscore{gabc/al_haec_est_vera}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. Te Mártyrum. \hyperlink{al_te_martyrum.gabc}{\pageref{al te martyrum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Confitebúntur. \hyperlink{of_confitebuntur.gabc}{\pageref{of confitebuntur.gabc}}

{\bf Communio.} Gaudéte justi. \hyperlink{co_gaudete_cum_alleluia.gabc}{\pageref{co gaudete cum alleluia.gabc}}

\redit{$\P$  Si vero hoc Festum celebretur extra Tempus Paschale, Missa erit sequens:}

{\bf Introitus. } Salus autem. \hyperlink{in_salus_autem.gabc}{\pageref{in salus autem.gabc}}

{\bf Graduale. } Gloriósus Deus. \hyperlink{gr_gloriosus_deus.gabc}{\pageref{gr gloriosus deus.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Haec est vera, \redit{ut supra.}

{\bf Offertorium. } Anima nostra. \hyperlink{of_anima_nostra.gabc}{\pageref{of anima nostra.gabc}}

{\bf Communio.} Amen dico vobis. \hyperlink{co_amen_dico_vobis_quod_uni.gabc}{\pageref{co amen dico vobis quod uni.gabc}}

\occasion{Simplex}{05-14}{14. S. Bonifatii Martyris.}{S. Bonifatii Martyris.}

{\bf Missa.} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\occasion{Duplex}{05-15}{15. S. Joannis Baptistae de la Salle Conf.}{S. Joannis Baptistae de la Salle Conf.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{05-16}{16. S. Ubaldi Episcopi, Confessoris.}{S. Ubaldi Episcopi, Confessoris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Duplex}{05-17}{17. S. Paschalis Baylon Confessoris.}{S. Paschalis Baylon Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Duplex}{05-18}{18. S. Venantii Martyris.}{S. Venantii Martyris.}

{\bf Missa.} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\redit{Post Tempus Paschale, Missa} In virtúte tua. \hyperlink{in_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{in in virtute tua.gabc}}

\occasion{Duplex}{05-19}{19. S. Petri Coelestini Pape, Conf.}{S. Petri Coelestini Pape, Conf.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Simplex}{05-19o}{Eadem die. S. Pudentianae Virginis.}{Eadem die. S. Pudentianae Virginis.}

{\bf Missa.} Dilexísti. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{05-20}{20. S. Bernardini Senesis Confessoris.}{S. Bernardini Senesis Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Duplex}{05-25}{25. S. Gregorii VII. Papae, Confessoris.}{S. Gregorii VII. Papae, Confessoris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Simplex}{05-25o}{Eadem die. S. Urbani I. Papae, Martyris.}{Eadem die. S. Urbani I. Papae, Martyris.}

{\bf Introitus. } Sacerdótes tui. \hyperlink{in_sacerdotes_tui.gabc}{\pageref{in sacerdotes tui.gabc}}

{\bf Graduale. } Invéni David. \hyperlink{gr_inveni_david.gabc}{\pageref{gr inveni david.gabc}}

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{al_memento_domine.gabc}{} \label{al memento domine.gabc}
\index{All}{Memento Domine} \label{Memento Domine}
\index{Alleluia}{Memento Domine}
\gregorioscore{gabc/al_memento_domine}
%%

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}}

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}}

\redit{Tempore Paschali, Missa} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\occasion{Duplex}{05-26}{26. S. Philippi Nerii Confessoris.}{S. Philippi Merii Confessoris.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_caritas_dei_per.gabc}{} \label{in caritas dei per.gabc}
\index{All}{Caritas Dei} \label{Caritas Dei}
\index{Introit}{Caritas Dei}
\gregorioscore{gabc/in_caritas_dei_per}
%%

{\bf Graduale. } Veníte fílii. \hyperlink{gr_venite_filii.gabc}{\pageref{gr venite filii.gabc}}

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_de_excelso.gabc}{} \label{al de excelso.gabc}
\index{All}{De excelso} \label{De excelso}
\index{Alleluia}{De excelso}
\gregorioscore{gabc/al_de_excelso}
%%

\redit{Tempore Paschali, omisso Graduali, dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. De excélso, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_concaluit_cor.gabc}{} \label{al concaluit cor.gabc}
\index{All}{Concaluit cor} \label{Concaluit cor}
\index{Alleluia}{Concaluit cor}
\gregorioscore{gabc/al_concaluit_cor}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_viam_mandatorum.gabc}{} \label{of viam mandatorum.gabc}
\index{All}{Viam mandatorum} \label{Viam mandatorum}
\index{Offertory}{Viam mandatorum}
\gregorioscore{gabc/of_viam_mandatorum}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_cor_meum.gabc}{} \label{co cor meum.gabc}
\index{All}{Cor meum} \label{Cor meum}
\index{Communion}{Cor meum}
\gregorioscore{gabc/co_cor_meum}
%%

\occasion{Simplex}{05-26o}{Eadem die. S. Eleutherii Papae, Martyris.}{Eadem die. S. Eleutherii Papae, Martyris.}

\redit{Tempore Paschali Missa} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\redit{Extra hoc tempus Missa} Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{05-27}{27. S. Bedae Venerabilis Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Bedae Venerabilis Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Missa.} Sacerdótes tui. \hyperlink{in_sacerdotes_tui.gabc}{\pageref{in sacerdotes tui.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{05-29}{29. S. Mariae Magdalenae de Pazzis Virg.}{S. Mariae Magdalenae de Pazzis Virg.}

\redit{Missa.} Dilexísti. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

\occasion{Simplex}{05-30}{30. S. Felicis I. Papae, Martyris.}{S. Felicis I. Papae, Martyris.}

\redit{Tempore Paschali Missa} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\redit{Extra hoc tempus Missa} Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

\occasion{Duplex}{05-31t}{31. S. Angelae Mericiae Virginis.}{S. Angelae Mericiae Virginis.}

{\bf Missa.} Dilexísti. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

\occasion{Simplex}{05-31o}{Eadem die. S. Petronillae Virginis.}{Eadem die. S. Petronillae Virginis.}

{\bf Missa.} Vultum tuum \hyperlink{in_vultum_tuum.gabc}{\pageref{in vultum tuum.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{Pent02-5}{Feria VI. post Octavam Ss. Corporis Christi.\\IN FESTO\\SACRATISSIMI CORDIS JESU}{Feria VI. post Octavam Ss. Corporis Christi.\\IN FESTO\\SACRATISSIMI CORDIS JESU}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_miserebitur.gabc}{} \label{in miserebitur.gabc}
\index{All}{Miserebitur} \label{Miserebitur}
\index{Introit}{Miserebitur}
\gregorioscore{gabc/in_miserebitur}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_o_vos_omnes.gabc}{} \label{gr o vos omnes.gabc}
\index{All}{O vos omnes} \label{O vos omnes}
\index{Alleluia}{O vos omnes}
\gregorioscore{gabc/gr_o_vos_omnes}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_discite_a_me.gabc}{} \label{al discite a me.gabc}
\index{All}{Discite a me} \label{Discite a me}
\index{Alleluia}{Discite a me}
\gregorioscore{gabc/al_discite_a_me}
%%

\redit{In Missis votivis post Septuagesimam:}

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_improperium__et_non_inveni.gabc}{} \label{gr improperium  et non inveni.gabc}
\index{All}{Improperium ... et non inveni} \label{Improperium ... et non inveni}
\index{Gradual}{Improperium ... et non inveni}
\gregorioscore{gabc/gr_improperium__et_non_inveni}
%%

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_ego_autem_sum.gabc}{} \label{tr ego autem sum.gabc}
\index{All}{Ego autem cum} \label{Ego autem cum}
\index{Tract}{Ego autem cum}
\gregorioscore{gabc/tr_ego_autem_sum}
%%

\redit{Tempore Paschali:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_domine_deus_meus.gabc}{} \label{al domine deus meus.gabc}
\index{All}{Domine Deus meus} \label{Domine Deus meus}
\index{Alleluia}{Domine Deus meus}
\gregorioscore{gabc/al_domine_deus_meus}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_convertisti.gabc}{} \label{al convertisti.gabc}
\index{All}{Convertisti} \label{Convertisti}
\index{Alleluia}{Convertisti}
\gregorioscore{gabc/al_convertisti}
%%

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_benedic_anima_mea.gabc}{} \label{of benedic anima mea.gabc}
\index{All}{Benedic anima mea} \label{Benedic anima mea}
\index{Offertory}{Benedic anima mea}
\gregorioscore{gabc/of_benedic_anima_mea}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_improperium.gabc}{} \label{co improperium.gabc}
\index{All}{Improperium} \label{Improperium}
\index{Communion}{Improperium}
\gregorioscore{gabc/co_improperium}
%%

\chapter*{FESTA JUNII.}

\occasion{Simplex}{06-02}{2. SS. Marcellini, Petri et Erasmi Martyrum.}{SS. Marcellini, Petri et Erasmi Martyrum.}

{\bf Introitus. } Clamáverunt justi. \hyperlink{in_clamaverunt_justi.gabc}{\pageref{in clamaverunt justi.gabc}}

{\bf Graduale. } Clamáverunt justi. \hyperlink{gr_clamaverunt.gabc}{\pageref{gr clamaverunt.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Ego vos elégi. \hyperlink{al_ego_vos_elegi.gabc}{\pageref{al ego vos elegi.gabc}}

{\bf Offertorium. } Laetámini. \hyperlink{of_laetamini.gabc}{\pageref{of laetamini.gabc}}

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_justorum_animae.gabc}{} \label{co justorum animae.gabc}
\index{All}{Justorum animae} \label{Justorum animae}
\index{Communion}{Justorum animae}
\gregorioscore{gabc/co_justorum_animae}
%%

\occasion{Duplex}{06-04}{4. S. Francisci Caracciolo Confessoris.}{S. Francisci Caracciolo Confessoris.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_factum_est.gabc}{} \label{in factum est.gabc}
\index{All}{Factum est} \label{Factum est}
\index{Introit}{Factum est}
\gregorioscore{gabc/in_factum_est}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_quemadmodum.gabc}{} \label{gr quemadmodum.gabc}
\index{All}{Quemadmodum} \label{Quemadmodum}
\index{Gradual}{Quemadmodum}
\gregorioscore{gabc/gr_quemadmodum}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_defecit_caro.gabc}{} \label{al defecit caro.gabc}
\index{All}{Defecit caro} \label{Defecit caro}
\index{Alleluia}{Defecit caro}
\gregorioscore{gabc/al_defecit_caro}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Beátus quem elegísti. \hyperlink{al_beatus_quem_elegisti.gabc}{\pageref{al beatus quem elegisti.gabc}} Allelúia. \Vbar. Dispérsit. \hyperlink{al_dispersit.gabc}{\pageref{al dispersit.gabc}}.

{\bf Offertorium. } Justus ut palma. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_quam_magna.gabc}{} \label{co quam magna.gabc}
\index{All}{Quam magna} \label{Quam magna}
\index{Communion}{Quam magna}
\gregorioscore{gabc/co_quam_magna}
%%

\occasion{Duplex}{06-05}{5. S. Bonifatii Episcopi, Martyris.}{S. Bonifatii Episcopi, Martyris.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_exsultabo_in_jerusalem.gabc}{} \label{in exsultabo in jerusalem.gabc}
\index{All}{Exsultabo in Jerusalem} \label{Exsultabo in Jerusalem}
\index{Introit}{Exsultabo in Jerusalem}
\gregorioscore{gabc/in_exsultabo_in_jerusalem}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_communicantes.gabc}{} \label{gr communicantes.gabc}
\index{All}{Communicantes} \label{Communicantes}
\index{Gradual}{Communicantes}
\gregorioscore{gabc/gr_communicantes}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_declinabo.gabc}{} \label{al declinabo.gabc}
\index{All}{Declinabo} \label{Declinabo}
\index{Alleluia}{Declinabo}
\gregorioscore{gabc/al_declinabo}
%%

\redit{Tempore Psachali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:}

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_laetamini.gabc}{} \label{al laetamini.gabc}
\index{All}{Laetamini} \label{Laetamini}
\index{Alleluia}{Laetamini}
\gregorioscore{gabc/al_laetamini}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_videbitis.gabc}{} \label{al videbitis.gabc}
\index{All}{Videbitis} \label{Videbitis}
\index{Alleluia}{Videbitis}
\gregorioscore{gabc/al_videbitis}
%%

{\bf Offertorium. } Benedícam Dóminum. \hyperlink{of_benedicam_dominum.gabc}{\pageref{of benedicam dominum.gabc}} (T. P. Allelúia. \hyperlink{in_ego_autem_in__speravi.gabc}{\pageref{in ego autem in  speravi.gabc}})

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_qui_vicerit.gabc}{} \label{co qui vicerit.gabc}
\index{All}{Qui vicerit} \label{Qui vicerit}
\index{Communion}{Qui vicerit}
\gregorioscore{gabc/co_qui_vicerit}
%%

\occasion{Duplex}{06-06}{6. S. Norberti Episcopi, Confessoris.}{S. Norberti Episcopi, Confessoris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Simplex}{06-09}{9. SS. Primi et Feliciani Martyrum.}{SS. Primi et Feliciani Martyrum.}

{\bf Introitus. } Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}}

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_confitebuntur_caeli.gabc}{} \label{gr confitebuntur caeli.gabc}
\index{All}{Confitebuntur coeli} \label{Confitebuntur coeli}
\index{Gradual}{Confitebuntur coeli}
\gregorioscore{gabc/gr_confitebuntur_caeli}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. \hyperlink{al_haec_est_vera.gabc}{\pageref{al haec est vera.gabc}}

{\bf Offertorium. } \hyperlink{of_mirabilis_deus.gabc}{\pageref{of mirabilis deus.gabc}}

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_ego_vos_elegi.gabc}{} \label{co ego vos elegi.gabc}
\index{All}{Ego vos elegi} \label{Ego vos elegi}
\index{Communion}{Ego vos elegi}
\gregorioscore{gabc/co_ego_vos_elegi}
%%

\occasion{Semiduplex}{06-10}{10. S. Margaritae Reginae Scotiae, Viduae.}{S. Margaritae Reginae Scotiae, Viduae.}

{\bf Missa.} Cognóvi. \hyperlink{in_cognovi.gabc}{\pageref{in cognovi.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{06-11}{11. S. Barnabae Apostoli.}{S. Barnabae Apostoli.}

{\bf Introitus. } Mihi autem. \hyperlink{in_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{in mihi autem nimis.gabc}}

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_in_omnem_terram.gabc}{} \label{gr in omnem terram.gabc}
\index{All}{In omnem terram} \label{In omnem terram}
\index{Gradual}{In omnem terram}
\gregorioscore{gabc/gr_in_omnem_terram}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_ego_vos_elegi.gabc}{} \label{al ego vos elegi.gabc}
\index{All}{Ego vos elegi} \label{Ego vos elegi}
\index{Alleluia}{Ego vos elegi}
\gregorioscore{gabc/al_ego_vos_elegi}
%%

{\bf Offertorium. } Constítues eos. \hyperlink{of_constitues_eos.gabc}{\pageref{of constitues eos.gabc}}

{\bf Communio.} Vos qui secúti estis. \hyperlink{co_vos_qui_secuti.gabc}{\pageref{co vos qui secuti.gabc}}

\redit{Tempore Paschali, dicitur Missa} Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}}

\occasion{Duplex}{06-12}{12. S. Joannis a S. Facundo Confessoris.}{S. Joannis a S. Facundo Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Simplex}{06-12o}{Eadem die.\\SS. Basilidis, Cyrini, Naboris et Nazarii Mart.}{Eadem die.\\SS. Basilidis, Cyrini, Naboris et Nazarii Mart.}

{\bf Introitus. } Intret. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_vindica_domine.gabc}{} \label{gr vindica domine.gabc}
\index{All}{Vindica Domine} \label{Vindica Domine}
\index{Gradual}{Vindica Domine}
\gregorioscore{gabc/gr_vindica_domine}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. \hyperlink{al_corpora_sanctorum.gabc}{\pageref{al corpora sanctorum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Exsultábunt. \hyperlink{of_exsultabunt_sancti.gabc}{\pageref{of exsultabunt sancti.gabc}}

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_posuerunt.gabc}{} \label{co posuerunt.gabc}
\index{All}{Posuerunt} \label{Posuerunt}
\index{Communion}{Posuerunt}
\gregorioscore{gabc/co_posuerunt}
%%

\occasion{Duplex}{06-13}{13. S. Antonii de Padua Confessoris.}{S. Antonii de Padua Confessoris.}

{\bf Introitus. } Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}} 

{\bf Graduale. } Justus ut palma. \hyperlink{gr_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{gr justus ut palma.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Amávit eum. \hyperlink{al_amavit_eum.gabc}{\pageref{al amavit eum.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}} 

{\bf Communio.} Beátus servus. \hyperlink{co_beatus_servus.gabc}{\pageref{co beatus servus.gabc}}

\occasion{Duplex}{06-14}{14. S. Basilii Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Basilii Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Introitus. } In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}} 

{\bf Graduale. } Os justi. \hyperlink{gr_os_justi.gabc}{\pageref{gr os justi.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Invéni David. \hyperlink{al_inveni_david.gabc}{\pageref{al inveni david.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}} 

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}}

\occasion{Simplex}{06-15}{15. SS. Viti, Modesti atque Crescentiae Mart.}{SS. Viti, Modesti atque Crescentiae Mart.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_multae_tribulationes.gabc}{} \label{in multae tribulationes.gabc}
\index{All}{Multae tribulationes} \label{Multae tribulationes}
\index{Introit}{Multae tribulationes}
\gregorioscore{gabc/in_multae_tribulationes}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_exsultabunt.gabc}{} \label{gr exsultabunt.gabc}
\index{All}{Exsultabunt} \label{Exsultabunt}
\index{Gradual}{Exsultabunt}
\gregorioscore{gabc/gr_exsultabunt}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. Sancti tui Dómine. \hyperlink{al_sancti_tui__benedicent.gabc}{\pageref{al sancti tui  benedicent.gabc}}

{\bf Offertorium. } Mirábilis Deus. \hyperlink{of_mirabilis_deus.gabc}{\pageref{of mirabilis deus.gabc}} 

{\bf Communio.} Justórum ánimae. \hyperlink{co_justorum_animae.gabc}{\pageref{co justorum animae.gabc}}

\occasion{Simplex}{06-18t}{18. SS. Marci et Marcelliani Martyrum.}{SS. Marci et Marcelliani Martyrum.}

{\bf Introitus. } Salus autem. \hyperlink{in_salus_autem.gabc}{\pageref{in salus autem.gabc}} 

{\bf Graduale. } Justórum ánimae. \hyperlink{gr_justorum_anime.gabc}{\pageref{gr justorum anime.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Haec est vera. \hyperlink{al_haec_est_vera.gabc}{\pageref{al haec est vera.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Anima nostra. \hyperlink{of_anima_nostra.gabc}{\pageref{of anima nostra.gabc}}

{\bf Communio.} Amen dico vobis. \hyperlink{co_amen_dico_vobis_quod_uni.gabc}{\pageref{co amen dico vobis quod uni.gabc}}

\occasion{Duplex}{06-19}{19. S. Julianae de Falconeriis Virginis.}{S. Julianae de Falconeriis Virginis.}

{\bf Missa.} Dilexísti. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

\occasion{Simplex}{06-19o}{Eadem die. SS. Gervasii et Portasii Mart.}{Eadem die. SS. Gervasii et Portasii Mart.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_loquetur_dominus.gabc}{} \label{in loquetur dominus.gabc}
\index{All}{Loquetur Dominus} \label{Loquetur Dominus}
\index{Introit}{Loquetur Dominus}
\gregorioscore{gabc/in_loquetur_dominus}
%%

{\bf Graduale. } Gloriósus Deus. \hyperlink{gr_gloriosus_deus.gabc}{\pageref{gr gloriosus deus.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Haec est vera. \hyperlink{al_haec_est_vera.gabc}{\pageref{al haec est vera.gabc}}

{\bf Offertorium. } Laetámini. \hyperlink{of_laetamini.gabc}{\pageref{of laetamini.gabc}}

{\bf Communio.} Posuérunt. \hyperlink{co_posuerunt.gabc}{\pageref{co posuerunt.gabc}}

\occasion{Simplex}{06-20}{20. S. Silverii Papae, Martyris.}{S. Silverii Papae, Martyris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

\occasion{Duplex}{06-21}{21. S. Aloisii Gonzagae Confessoris. }{S. Aloisii Gonzagae Confessoris. }

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_minuisti_eum.gabc}{} \label{in minuisti eum.gabc}
\index{All}{Minuisti eum} \label{Minuisti eum}
\index{Introit}{Minuisti eum}
\gregorioscore{gabc/in_minuisti_eum}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_domine_spes_mea.gabc}{} \label{gr domine spes mea.gabc}
\index{All}{Domine spes mea} \label{Domine spes mea}
\index{Gradual}{Domine spes mea}
\gregorioscore{gabc/gr_domine_spes_mea}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_beatus_quem_elegisti.gabc}{} \label{al beatus quem elegisti.gabc}
\index{All}{Beatus quem elegisti} \label{Beatus quem elegisti}
\index{Alleluia}{Beatus quem elegisti}
\gregorioscore{gabc/al_beatus_quem_elegisti}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_quis_ascendet.gabc}{} \label{of quis ascendet.gabc}
\index{All}{Quis ascendet} \label{Quis ascendet}
\index{Offertory}{Quis ascendet}
\gregorioscore{gabc/of_quis_ascendet}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_panem_coeli.gabc}{} \label{co panem coeli.gabc}
\index{All}{Panem coeli} \label{Panem coeli}
\index{Communion}{Panem coeli}
\gregorioscore{gabc/co_panem_coeli}
%%

\occasion{Duplex}{06-22}{22. S. Paulini Episcopi, Confessoris.}{S. Paulini Episcopi, Confessoris.}

{\bf Introitus. } Sacerdótes tui. \hyperlink{in_sacerdotes_tui.gabc}{\pageref{in sacerdotes tui.gabc}} 

{\bf Graduale. } Ecce sacérdos magnus. \hyperlink{gr_ecce_sacerdos.gabc}{\pageref{gr ecce sacerdos.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Tu es sacérdos. \hyperlink{al_tu_es_sacerdos.gabc}{\pageref{al tu es sacerdos.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Invéni David. \hyperlink{of_inveni_david.gabc}{\pageref{of inveni david.gabc}} 

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}}

\occasion{Simplex}{06-23}{23. In Vigilia S. Joannis Baptistae.}{In Vigilia S. Joannis Baptistae.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_ne_timeas.gabc}{} \label{in ne timeas.gabc}
\index{All}{Ne timeas} \label{Ne timeas}
\index{Introit}{Ne timeas}
\gregorioscore{gabc/in_ne_timeas}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_fuit_homo.gabc}{} \label{gr fuit homo.gabc}
\index{All}{Fuit homo} \label{Fuit homo}
\index{Gradual}{Fuit homo}
\gregorioscore{gabc/gr_fuit_homo}
%%

{\bf Offertorium. } Glória et honóre. \hyperlink{of_gloria_et_honore.gabc}{\pageref{of gloria et honore.gabc}}

{\bf Communio.} Magna est. \hyperlink{co_magna_est.gabc}{\pageref{co magna est.gabc}}

\occasion{Duplex I classis cum Octava communi}{06-24}{Die 24. Junii.\\IN FESTO\\NATIVIT. S. JOANNIS BAPTISTAE}{Die 24. Junii.\\IN FESTO\\NATIVIT. S. JOANNIS BAPTISTAE}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_de_ventre_matris.gabc}{} \label{in de ventre matris.gabc}
\index{All}{De ventre matris} \label{De ventre matris}
\index{Introit}{De ventre matris}
\gregorioscore{gabc/in_de_ventre_matris}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_priusquam.gabc}{} \label{gr priusquam.gabc}
\index{All}{Priusquam} \label{Priusquam}
\index{Gradual}{Priusquam}
\gregorioscore{gabc/gr_priusquam}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_tu_puer.gabc}{} \label{al tu puer.gabc}
\index{All}{Tu puer} \label{Tu puer}
\index{Alleluia}{Tu puer}
\gregorioscore{gabc/al_tu_puer}
%%

{\bf Offertorium. } Justus ut palma. \hyperlink{of_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{of justus ut palma.gabc}}

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_tu_puer.gabc}{} \label{co tu puer.gabc}
\index{All}{Tu puer} \label{Tu puer}
\index{Communion}{Tu puer}
\gregorioscore{gabc/co_tu_puer}
%%

\redit{$\P$  Infra Octavam S. Joannis, et in ipso die Octavae fit idem Officium quod in die.}

\occasion{Duplex}{06-25}{25. S. Guliemi Abbatis.}{S. Guliemi Abbatis.}

{\bf Missa.} Os justi, \redit{de Communi Abbatum,} \hyperlink{C4c}{\pageref{C4c}}.

\occasion{Duplex}{06-26}{26. SS. Joannis et Pauli Martyrum.}{SS. Joannis et Pauli Martyrum.}

{\bf Introitus. } Multae tribulatiónes. \hyperlink{in_multae_tribulationes.gabc}{\pageref{in multae tribulationes.gabc}}

{\bf Graduale. } Ecce quam bonum. \hyperlink{gr_ecce_quam_bonum.gabc}{\pageref{gr ecce quam bonum.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Haec est vera. \hyperlink{al_haec_est_vera.gabc}{\pageref{al haec est vera.gabc}}

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_gloriabuntur.gabc}{} \label{of gloriabuntur.gabc}
\index{All}{Gloriabuntur} \label{Gloriabuntur}
\index{Offertory}{Gloriabuntur}
\gregorioscore{gabc/of_gloriabuntur}
%%

{\bf Communio.} Et si coram homínibus. \hyperlink{co_et_si_coram.gabc}{\pageref{co et si coram.gabc}}

\occasion{}{06-28a}{28. S. Leonis II. Papae, Confessoris.}{S. Leonis II. Papae, Confessoris.}

{\bf Missa.} Sacerdótes tui. \hyperlink{in_sacerdotes_tui.gabc}{\pageref{in sacerdotes tui.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{06-28r}{Eadem die.\\In Vigilia SS. Apostolorum Petri et Pauli.}{Eadem die.\\In Vigilia SS. Apostolorum Petri et Pauli.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_dicit_dominus_petro.gabc}{} \label{in dicit dominus petro.gabc}
\index{All}{Dicit Dominus Petro} \label{Dicit Dominus Petro}
\index{Introit}{Dicit Dominus Petro}
\gregorioscore{gabc/in_dicit_dominus_petro}
%%

{\bf Graduale. } In omnem terram. \hyperlink{gr_in_omnem_terram.gabc}{\pageref{gr in omnem terram.gabc}}

{\bf Offertorium. } Mihi autem. \hyperlink{of_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{of mihi autem nimis.gabc}}

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_simon_joannis.gabc}{} \label{co simon joannis.gabc}
\index{All}{Simon Joannis} \label{Simon Joannis}
\index{Communion}{Simon Joannis}
\gregorioscore{gabc/co_simon_joannis}
%%

\occasion{Duplex I classis cum octava communi}{06-29}{Die 29. Junii.\\IN FESTO\\SANCTORUM APOSTOLORUM\\PETRI ET PAULI.}{Sanctorum Apostolorum Petri et Pauli.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_nunc_scio_vere.gabc}{} \label{in nunc scio vere.gabc}
\index{All}{Nunc scio vere} \label{Nunc scio vere}
\index{Introit}{Nunc scio vere}
\gregorioscore{gabc/in_nunc_scio_vere}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_constitues_eos.gabc}{} \label{gr constitues eos.gabc}
\index{All}{Constitues eos} \label{Constitues eos}
\index{Gradual}{Constitues eos}
\gregorioscore{gabc/gr_constitues_eos}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_tu_es_petrus.gabc}{} \label{al tu es petrus.gabc}
\index{All}{Tu es Petrus} \label{Tu es Petrus}
\index{Alleluia}{Tu es Petrus}
\gregorioscore{gabc/al_tu_es_petrus}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_constitues_eos.gabc}{} \label{of constitues eos.gabc}
\index{All}{Constitues eos} \label{Constitues eos}
\index{Offertory}{Constitues eos}
\gregorioscore{gabc/of_constitues_eos}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_tu_es_petrus.gabc}{} \label{co tu es petrus.gabc}
\index{All}{Tu es Petrus} \label{Tu es Petrus}
\index{Communion}{Tu es Petrus}
\gregorioscore{gabc/co_tu_es_petrus}
%%

\occasion{Duplex majus}{06-30}{30. In Commemoratione S. Pauli Apostoli.}{In Commemoratione S. Pauli Apostoli.}

{\bf Introitus. } Scio cui crédidi. \hyperlink{in_scio_cui_credidi.gabc}{\pageref{in scio cui credidi.gabc}} 

{\bf Graduale. } Qui operátus est. \hyperlink{gr_qui_operatus_est.gabc}{\pageref{gr qui operatus est.gabc}}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_sancte_paule.gabc}{} \label{al sancte paule.gabc}
\index{All}{Sancte Paule} \label{Sancte Paule}
\index{Alleluia}{Sancte Paule}
\gregorioscore{gabc/al_sancte_paule}
%%

{\bf Offertorium. } Mihi autem. \hyperlink{of_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{of mihi autem nimis.gabc}}

{\bf Communio.} Amen dico vobis. \hyperlink{co_amen_dico_vobis_quod_vos.gabc}{\pageref{co amen dico vobis quod vos.gabc}}

\chapter*{FESTA JULII.}

\occasion{Duplex I classis}{07-01}{Dominica I. Julii.\\Pretiosissimi Sanguinis D. N. J. C.}{Dominica I. Julii.\\Pretiosissimi Sanguinis D. N. J. C.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_redemisti_nos.gabc}{} \label{in redemisti nos.gabc}
\index{All}{Redemisti nos} \label{Redemisti nos}
\index{Introit}{Redemisti nos}
\gregorioscore{gabc/in_redemisti_nos}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_hic_est_qui_venit.gabc}{} \label{gr hic est qui venit.gabc}
\index{All}{Hic est qui venit} \label{Hic est qui venit}
\index{Gradual}{Hic est qui venit}
\gregorioscore{gabc/gr_hic_est_qui_venit}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_si_testimonium.gabc}{} \label{al si testimonium.gabc}
\index{All}{Si testimonium} \label{Si testimonium}
\index{Alleluia}{Si testimonium}
\gregorioscore{gabc/al_si_testimonium}
%%

\redit{In Missis votivis post Septuagesimam, Graduale} Hic est qui venit, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_gratificavit_nos.gabc}{} \label{tr gratificavit nos.gabc}
\index{All}{Gratificavit nos} \label{Gratificavit nos}
\index{Tract}{Gratificavit nos}
\gregorioscore{gabc/tr_gratificavit_nos}
%%

\redit{Tempore Paschali in Missis votivis dicitur:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_dignus_es_domine.gabc}{} \label{al dignus es domine.gabc}
\index{All}{Dignus es Domine} \label{Dignus es Domine}
\index{Alleluia}{Dignus es Domine}
\gregorioscore{gabc/al_dignus_es_domine}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_erit_autem_sanguis.gabc}{} \label{al erit autem sanguis.gabc}
\index{All}{Erit autem sanguis} \label{Erit autem sanguis}
\index{Alleluia}{Erit autem sanguis}
\gregorioscore{gabc/al_erit_autem_sanguis}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_calix_benedictionis.gabc}{} \label{of calix benedictionis.gabc}
\index{All}{Calix benedictionis} \label{Calix benedictionis}
\index{Offertory}{Calix benedictionis}
\gregorioscore{gabc/of_calix_benedictionis}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_christus_semel.gabc}{} \label{co christus semel.gabc}
\index{All}{Christus semel} \label{Christus semel}
\index{Communion}{Christus semel}
\gregorioscore{gabc/co_christus_semel}
%%

\occasion{Duplex}{07-01t}{1. In Octava Nativ. S. Joannis Baptistae.}{In Octava Nativ. S. Joannis Baptistae.}

\redit{Missa ut in Festo,} \hyperlink{in_de_ventre_matris.gabc}{\pageref{in de ventre matris.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{07-02}{2. In Festo Visitationis B. Mariae V.}{In Festo Visitationis B. Mariae V.}

{\bf Introitus. } Salve sancta Parens. \hyperlink{in_salve_sancta_parens.gabc}{\pageref{in salve sancta parens.gabc}}

{\bf Graduale. } Benedícta. \hyperlink{gr_benedicta_et_venerabilis.gabc}{\pageref{gr benedicta et venerabilis.gabc}}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_felix_es_sacra.gabc}{} \label{al felix es sacra.gabc}
\index{All}{Felix es sacra} \label{Felix es sacra}
\index{Alleluia}{Felix es sacra}
\gregorioscore{gabc/al_felix_es_sacra}
%%

{\bf Offertorium. } Beáta es, \redit{sine} Allelúia. \hyperlink{of_beata_es_virgo.gabc}{\pageref{of beata es virgo.gabc}}

{\bf Communio.} Beáta víscera. \hyperlink{co_beata_viscera.gabc}{\pageref{co beata viscera.gabc}}

\occasion{}{07-01z}{Eadem die.\\SS. Processi et Martiniani Mart.}{Eadem die.\\SS. Processi et Martiniani Mart.}

{\bf Missa.} Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{07-04}{3 et 4. Infra Octavam SS. Apost. Petri et Pauli.}{et 4. Infra Octavam SS. Apost. Petri et Pauli.}

{\bf Introitus. } Mihi autem. \hyperlink{in_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{in mihi autem nimis.gabc}}

{\bf Graduale. } Constítiues eos. \hyperlink{gr_constitues_eos.gabc}{\pageref{gr constitues eos.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_rogavi_pro_te.gabc}{} \label{al rogavi pro te.gabc}
\index{All}{Rogavi pro te} \label{Rogavi pro te}
\index{Alleluia}{Rogavi pro te}
\gregorioscore{gabc/al_rogavi_pro_te}
%%

{\bf Offertorium. } In omnem terram. \hyperlink{of_in_omnem_terram.gabc}{\pageref{of in omnem terram.gabc}}

{\bf Communio.} Vos, qui secúti estis me. \hyperlink{co_vos_qui_secuti.gabc}{\pageref{co vos qui secuti.gabc}}

\occasion{Duplex}{07-05}{5. S. Antonii Mariae Zaccaria Conf.}{S. Antonii Mariae Zaccaria Conf.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_sermo_meus.gabc}{} \label{in sermo meus.gabc}
\index{All}{Sermo meus} \label{Sermo meus}
\index{Introit}{Sermo meus}
\gregorioscore{gabc/in_sermo_meus}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_testis_mihi.gabc}{} \label{gr testis mihi.gabc}
\index{All}{Testis mihi} \label{Testis mihi}
\index{Gradual}{Testis mihi}
\gregorioscore{gabc/gr_testis_mihi}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_repleti_fructu.gabc}{} \label{al repleti fructu.gabc}
\index{All}{Repleti fructu} \label{Repleti fructu}
\index{Alleluia}{Repleti fructu}
\gregorioscore{gabc/al_repleti_fructu}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et} \Vbar. \redit{sequenti, dicitur:}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_qui_gloriatur.gabc}{} \label{tr qui gloriatur.gabc}
\index{All}{Qui gloriatur} \label{Qui gloriatur}
\index{Tract}{Qui gloriatur}
\gregorioscore{gabc/tr_qui_gloriatur}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_repletus_sum.gabc}{} \label{al repletus sum.gabc}
\index{All}{Repletus sum} \label{Repletus sum}
\index{Alleluia}{Repletus sum}
\gregorioscore{gabc/al_repletus_sum}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_tamquam_filiis.gabc}{} \label{al tamquam filiis.gabc}
\index{All}{Tamquam filiis} \label{Tamquam filiis}
\index{Alleluia}{Tamquam filiis}
\gregorioscore{gabc/al_tamquam_filiis}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_in_conspectu_angelorum.gabc}{} \label{of in conspectu angelorum.gabc}
\index{All}{In conspectu Angelorum} \label{In conspectu Angelorum}
\index{Offertory}{In conspectu Angelorum}
\gregorioscore{gabc/of_in_conspectu_angelorum}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_imitatores.gabc}{} \label{co imitatores.gabc}
\index{All}{Imitatores} \label{Imitatores}
\index{Communion}{Imitatores}
\gregorioscore{gabc/co_imitatores}
%%

\occasion{Duplex}{07-06}{6. In Octava SS. Apost. Petri et Pauli.}{In Octava SS. Apost. Petri et Pauli.}

{\bf Introitus. } Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}}

{\bf Graduale. } Justórum ánimae. \hyperlink{gr_justorum_anime.gabc}{\pageref{gr justorum anime.gabc}}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_vos_estis.gabc}{} \label{al vos estis.gabc}
\index{All}{Vos estis} \label{Vos estis}
\index{Alleluia}{Vos estis}
\gregorioscore{gabc/al_vos_estis}
%%

{\bf Offertorium. } Exsultábunt. \hyperlink{of_exsultabunt_sancti.gabc}{\pageref{of exsultabunt sancti.gabc}}

{\bf Communio.} Justórum ánimae. \hyperlink{co_justorum_animae.gabc}{\pageref{co justorum animae.gabc}}

\occasion{Duplex}{07-07}{7. SS. Cyrilli et Methodii Pont., Conf.}{SS. Cyrilli et Methodii Pont., Conf.}

{\bf Introitus. } Sacerdótes tui. \hyperlink{in_sacerdotes_tui.gabc}{\pageref{in sacerdotes tui.gabc}} 

{\bf Graduale. } Sacerdótes ejus. \hyperlink{gr_sacerdotes_ejus.gabc}{\pageref{gr sacerdotes ejus.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Jurávit. \hyperlink{al_juravit_dominus.gabc}{\pageref{al juravit dominus.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Mirábilis Deus. \hyperlink{of_mirabilis_deus.gabc}{\pageref{of mirabilis deus.gabc}} 

{\bf Communio.} Quod dico vobis. \hyperlink{co_quod_dico_vobis.gabc}{\pageref{co quod dico vobis.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{07-08}{8. S. Elisabeth Reginae Portugalliae, Viduae.}{S. Elisabeth Reginae Portugalliae, Viduae.}

{\bf Missa.} Cognóvi. \hyperlink{in_cognovi.gabc}{\pageref{in cognovi.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{07-10}{10. SS. Septem Fratrum\\et Rufinae ac Secundae Virginum et Mart.}{SS. Septem Fratrum\\et Rufinae ac Secundae Virginum et Mart.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_laudate_pueri.gabc}{} \label{in laudate pueri.gabc}
\index{All}{Laudate pueri} \label{Laudate pueri}
\index{Introit}{Laudate pueri}
\gregorioscore{gabc/in_laudate_pueri}
%%

{\bf Graduale. } Anima nostra. \hyperlink{gr_anima__sicut_passer.gabc}{\pageref{gr anima  sicut passer.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Haec est vera. \hyperlink{al_haec_est_vera.gabc}{\pageref{al haec est vera.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Anima nostra. \hyperlink{of_anima_nostra.gabc}{\pageref{of anima nostra.gabc}} 

{\bf Communio.} Quicúmque fécerit. \hyperlink{co_quicumque_fecerit.gabc}{\pageref{co quicumque fecerit.gabc}}

\occasion{Simplex}{07-11}{11. S. Pii I. Papae, Martyris.}{S. Pii I. Papae, Martyris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

\occasion{Duplex}{07-12}{12. S. Joannis Gualberti Abbatis.}{S. Joannis Gualberti Abbatis.}

{\bf Missa.} Os justi, \redit{de Communi Abbatum,} \hyperlink{C4c}{\pageref{C4c}}.

\occasion{Simplex}{07-12o}{Eadem die.\\SS. Naboris et Felicis Mart.}{Eadem die.\\SS. Baboris et Felicis Mart.}

{\bf Missa.} Salus autem. \hyperlink{in_salus_autem.gabc}{\pageref{in salus autem.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{07-13}{13. S. Anacleti Papae, Martyris.}{S. Anacleti Papae, Martyris.}

{\bf Missa.} Sacerdótes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}}

\occasion{Duplex}{07-14}{14. S. Bonaventurae Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Bonaventurae Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Introitus. } In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}} 

{\bf Graduale. } Os justi. \hyperlink{gr_os_justi.gabc}{\pageref{gr os justi.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Jurávit. \hyperlink{al_juravit_dominus.gabc}{\pageref{al juravit dominus.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}} 

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{07-15}{15. S. Henrici Imperatoris, Confessoris.}{S. Henrici Imperatoris, Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{07-16}{16. B. Mariae Virg. de Monte Carmelo.}{B. Mariae Virg. de Monte Carmelo.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_gaudeamus__mariae__solemnitate.gabc}{} \label{in gaudeamus  mariae  solemnitate.gabc}
\index{All}{Gaudeamus... Mariae... solemnitate} \label{Gaudeamus... Mariae... solemnitate}
\index{Introit}{Gaudeamus... Mariae... solemnitate}
\gregorioscore{gabc/in_gaudeamus__mariae__solemnitate}
%%

{\bf Graduale. } Benedícta. \hyperlink{gr_benedicta_et_venerabilis.gabc}{\pageref{gr benedicta et venerabilis.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_per_te_dei_genitrix.gabc}{} \label{al per te dei genitrix.gabc}
\index{All}{Per te Dei Genitrix} \label{Per te Dei Genitrix}
\index{Alleluia}{Per te Dei Genitrix}
\gregorioscore{gabc/al_per_te_dei_genitrix}
%%

{\bf Offertorium. } Recordáre Virgo Mater. \hyperlink{of_recordare_virgo.gabc}{\pageref{of recordare virgo.gabc}}

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_regina_mundi.gabc}{} \label{co regina mundi.gabc}
\index{All}{Regina mundi} \label{Regina mundi}
\index{Communion}{Regina mundi}
\gregorioscore{gabc/co_regina_mundi}
%%

\occasion{Semiduplex}{07-17}{17. S. Alexii Confessoris.}{S. Alexii Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Duplex}{07-18}{18. S. Camilli de Lellis Confessoris.}{S. Camilli de Lellis Confessoris.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_majorem.gabc}{} \label{in majorem.gabc}
\index{All}{Majorem} \label{Majorem}
\index{Introit}{Majorem}
\gregorioscore{gabc/in_majorem}
%%

{\bf Graduale. } Os justi. \hyperlink{gr_os_justi.gabc}{\pageref{gr os justi.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Beátus vir qui timet. \hyperlink{al_beatus_vir_qui_timet.gabc}{\pageref{al beatus vir qui timet.gabc}} 

{\bf Offertorium. } In virtute tua. \hyperlink{of_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{of in virtute tua.gabc}} 

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_infirmus_fui.gabc}{} \label{co infirmus fui.gabc}
\index{All}{Infirmus fui} \label{Infirmus fui}
\index{Communion}{Infirmus fui}
\gregorioscore{gabc/co_infirmus_fui}
%%

\occasion{Simplex}{07-18o}{Eadem die.\\S. Symphorosae cum septem Filiis Mart.}{Eadem die.\\S. Symphorosae cum septem Filiis Mart.}

{\bf Introitus. } Clamavérunt justi. \hyperlink{in_clamaverunt_justi.gabc}{\pageref{in clamaverunt justi.gabc}} 

{\bf Graduale. } Ecce quam bonum. \hyperlink{gr_ecce_quam_bonum.gabc}{\pageref{gr ecce quam bonum.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Haec est vera. \hyperlink{al_haec_est_vera.gabc}{\pageref{al haec est vera.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Laetámini. \hyperlink{of_laetamini.gabc}{\pageref{of laetamini.gabc}}

{\bf Communio.} Quicúmque fécerit. \hyperlink{co_quicumque_fecerit.gabc}{\pageref{co quicumque fecerit.gabc}}

\occasion{Duplex}{07-19}{19. S. Vincentii a Paulo Confessoris.}{S. Vincentii a Paulo Confessoris.}

{\bf Missa.} Justus ut palma. \hyperlink{in_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{in justus ut palma.gabc}}

\occasion{Duplex}{07-20}{20. S. Hieronymi Aemiliani Confessoris.}{S. Hieronymi Aemiliani Confessoris.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_effusum_est.gabc}{} \label{in effusum est.gabc}
\index{All}{Effusum est} \label{Effusum est}
\index{Introit}{Effusum est}
\gregorioscore{gabc/in_effusum_est}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_deriventur.gabc}{} \label{gr deriventur.gabc}
\index{All}{Deriventur} \label{Deriventur}
\index{Gradual}{Deriventur}
\gregorioscore{gabc/gr_deriventur}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_dispersit.gabc}{} \label{al dispersit.gabc}
\index{All}{Dispersit} \label{Dispersit}
\index{Alleluia}{Dispersit}
\gregorioscore{gabc/al_dispersit}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_quando_orabas.gabc}{} \label{of quando orabas.gabc}
\index{All}{Quando orabas} \label{Quando orabas}
\index{Offertory}{Quando orabas}
\gregorioscore{gabc/of_quando_orabas}
%%

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_religio_munda.gabc}{} \label{co religio munda.gabc}
\index{All}{Religio munda} \label{Religio munda}
\index{Communion}{Religio munda}
\gregorioscore{gabc/co_religio_munda}
%%

\occasion{Simplex}{07-20o}{Eadem die.\\S. Margaritae Virg. et Mart.}{Eadem die.\\S. Margaritae Virg. et Mart.}

{\bf Missa.} Me exspectavérunt. \hyperlink{in_me_exspectaverunt.gabc}{\pageref{in me exspectaverunt.gabc}}

\occasion{Simplex}{07-21}{21. S. Praxedis Virginis.}{S. Praxedis Virginis.}

{\bf Introitus. } Loquebar \hyperlink{in_loquebar__ps_beati_immaculati.gabc}{\pageref{in loquebar  ps beati immaculati.gabc}}

{\bf Graduale. } Dilexísti. \hyperlink{gr_dilexisti.gabc}{\pageref{gr dilexisti.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Spécie tua. \hyperlink{al_specie_tua.gabc}{\pageref{al specie tua.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Diffúsa est. \hyperlink{of_diffusa_est.gabc}{\pageref{of diffusa est.gabc}} 

{\bf Communio.} Símile est. \hyperlink{co_simile_est__homini.gabc}{\pageref{co simile est  homini.gabc}}

\occasion{Duplex}{07-22}{22. S. Mariae Magdalenae Paenitentis.}{S. Mariae Magdalenae Paenitentis.}

{\bf Introitus. } Me exspectavérunt. \hyperlink{in_me_exspectaverunt.gabc}{\pageref{in me exspectaverunt.gabc}} 

{\bf Graduale. } Dilexísti. \hyperlink{gr_dilexisti.gabc}{\pageref{gr dilexisti.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Diffúsa est. \hyperlink{al_diffusa_est.gabc}{\pageref{al diffusa est.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Fíliae regum. \hyperlink{of_filiae_regum.gabc}{\pageref{of filiae regum.gabc}} 

{\bf Communio.} Feci judícium. \hyperlink{co_feci_judicium.gabc}{\pageref{co feci judicium.gabc}}

\occasion{Duplex}{07-23}{23. S. Apollinaris Episcopi, Martyris.}{S. Apollinaris Episcopi, Martyris.}

{\bf Introitus. } Sacerdótes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}} 

{\bf Graduale. } Invéni David. \hyperlink{gr_inveni_david.gabc}{\pageref{gr inveni david.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Jurávit. \hyperlink{al_juravit_dominus.gabc}{\pageref{al juravit dominus.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}} 

{\bf Communio.} Dómine quinque talénta. \hyperlink{co_domine_quinque_talenta.gabc}{\pageref{co domine quinque talenta.gabc}}

\occasion{}{07-23z}{Eadem die. S. Liborii Episcopi, Conf.}{Eadem die. S. Liborii Episcopi, Conf.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Simplex}{07-24}{24. In Vigilia S. Jacobi Apostoli.}{In Vigilia S. Jacobi Apostoli.}

{\bf Missa.} Ego autem sicut olívia. \hyperlink{in_ego_autem_sicut.gabc}{\pageref{in ego autem sicut.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{07-25}{25. Sancti JACOBI Apostoli.}{Sancti JACOBI Apostoli.}

{\bf Introitus. } Mihi autem. \hyperlink{in_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{in mihi autem nimis.gabc}}

{\bf Graduale. } Constítues eos. \hyperlink{gr_constitues_eos.gabc}{\pageref{gr constitues eos.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Ego vos elégi. \hyperlink{al_ego_vos_elegi.gabc}{\pageref{al ego vos elegi.gabc }}

{\bf Offertorium. } In omnem terram. \hyperlink{of_in_omnem_terram.gabc}{\pageref{of in omnem terram.gabc}}

{\bf Communio.} Vos qui secúti estis me. \hyperlink{co_vos_qui_secuti.gabc}{\pageref{co vos qui secuti.gabc}}

\occasion{Simplex}{07-24r}{Eadem die. S. Christophori Martyris.}{Eadem die. S. Christophori Martyris.}

{\bf Missa.} In virtúte tua. \hyperlink{in_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{in in virtute tua.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{07-26}{26. S. ANNAE Matris B. Mariae Virginis.}{S. ANNAE Matris B. Mariae Virginis.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_gaudeamus__annae.gabc}{} \label{in gaudeamus  annae.gabc}
\index{All}{Gaudeamus... Annae} \label{Gaudeamus... Annae}
\index{Introit}{Gaudeamus... Annae}
\gregorioscore{gabc/in_gaudeamus__annae}
%%

{\bf Graduale. } Dilexísti. \hyperlink{gr_dilexisti.gabc}{\pageref{gr dilexisti.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Diffúsa est. \hyperlink{al_diffusa_est.gabc}{\pageref{al diffusa est.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Fíliae regum. \hyperlink{of_filiae_regum.gabc}{\pageref{of filiae regum.gabc}}

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_diffusa.gabc}{} \label{co diffusa.gabc}
\index{All}{Diffusa est} \label{Diffusa est}
\index{Communion}{Diffusa est}
\gregorioscore{gabc/co_diffusa}
%%

\occasion{Simplex}{07-27}{27. S. Pantaleionis Martyris.}{S. Pantaleionis Martyris.}

{\bf Missa.} Laetábitur. \hyperlink{in_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{in laetabitur justus.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{07-28}{28. SS. Nazarii et Celsi Martyrum,\\Victoris I. Papae, Mart., ac Innocentii I. Papae, Conf.}{SS. Mazarii et Celsi Martyrum,\\Victoris I. Papae, Mart., ac Innocentii I. Papae, Conf.}

{\bf Missa.} Intret. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{07-29}{29. S. Marthae Virginis.}{S. Marthae Virginis.}

{\bf Missa.} Dilexísti. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

\occasion{}{07-29z}{Eadem die.\\SS. Felicis, Simplicii, Faustini et Beatricis Mart.}{Eadem die.\\SS. Felicis, Simplicii, Faustini et Beatricis Mart.}

{\bf Missa.} Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}}

\occasion{Simplex}{07-30}{30. SS. Abdon et Sennen Martyrum.}{SS. Abdon et Sennen Martyrum.}

{\bf Introitus. } Intret. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

{\bf Graduale. } Gloriósus Deus. \hyperlink{gr_gloriosus_deus.gabc}{\pageref{gr gloriosus deus.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_justorum_animae.gabc}{} \label{al justorum animae.gabc}
\index{All}{Justorum animae} \label{Justorum animae}
\index{Alleluia}{Justorum animae}
\gregorioscore{gabc/al_justorum_animae}
%%

{\bf Offertorium. } Mirábilis Deus. \hyperlink{of_mirabilis_deus.gabc}{\pageref{of mirabilis deus.gabc}}

{\bf Communio.} Posuérunt. \hyperlink{co_posuerunt.gabc}{\pageref{co posuerunt.gabc}}

\occasion{Duplex}{07-31}{31. S. Ignatii Confessoris.}{S. Ignatii Confessoris.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_in_nomine_jesu__ps_gloriabuntur.gabc}{} \label{in in nomine jesu  ps gloriabuntur.gabc}
\index{All}{In nomine Jesu... Ps. Gloriabuntur} \label{In nomine Jesu... Ps. Gloriabuntur}
\index{Introit}{In nomine Jesu... Ps. Gloriabuntur}
\gregorioscore{gabc/in_in_nomine_jesu__ps_gloriabuntur}
%%

{\bf Graduale. } Justus ut palma. \hyperlink{gr_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{gr justus ut palma.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Beátus vir qui suffert. \hyperlink{al_beatus_vir_qui_suffert.gabc}{\pageref{al beatus vir qui suffert.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}}

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_ignem_veni.gabc}{} \label{co ignem veni.gabc}
\index{All}{Ignem veni} \label{Ignem veni}
\index{Communion}{Ignem veni}
\gregorioscore{gabc/co_ignem_veni}
%%

\chapter*{FESTA AUGUSTI.}

\occasion{Duplex majus}{08-01}{1. Sancti Petri ad Vincula.}{Sancti Petri ad Vincula.}

{\bf Introitus. } Nunc scio vere. \hyperlink{in_nunc_scio_vere.gabc}{\pageref{in nunc scio vere.gabc}}

{\bf Graduale. } Constítues eos. \hyperlink{gr_constitues_eos.gabc}{\pageref{gr constitues eos.gabc}} 

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_solve_jubente_deo.gabc}{} \label{al solve jubente deo.gabc}
\index{All}{Solve, jubente Deo} \label{Solve, jubente Deo}
\index{Alleluia}{Solve, jubente Deo}
\gregorioscore{gabc/al_solve_jubente_deo}
%%

{\bf Offertorium. } Constítues eos. \hyperlink{of_constitues_eos.gabc}{\pageref{of constitues eos.gabc}} 

{\bf Communio.} Tu es Petrus. \hyperlink{co_tu_es_petrus.gabc}{\pageref{co tu es petrus.gabc}}

\occasion{Simplex}{08-01r}{Eadem die.\\SS. Machabaeorum Martyrum.}{Eadem die.\\SS. Machabaeorum Martyrum.}

{\bf Introitus. } Clamavérunt justi. \hyperlink{in_clamaverunt_justi.gabc}{\pageref{in clamaverunt justi.gabc}} 

{\bf Graduale. } Ecce quam bonum. \hyperlink{gr_ecce_quam_bonum.gabc}{\pageref{gr ecce quam bonum.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Haec est vera. \hyperlink{al_haec_est_vera.gabc}{\pageref{al haec est vera.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Exsultábunt. \hyperlink{of_exsultabunt_sancti.gabc}{\pageref{of exsultabunt sancti.gabc}} 

{\bf Communio.} Dico autem vobis. \hyperlink{co_dico_autem_vobis.gabc}{\pageref{co dico autem vobis.gabc}}

\occasion{Duplex}{08-02}{2. Alphonsi Mariae de Ligorio Episcopi,\\Confessoris et Ecclesiae Doctoris.}{Alphonsi Mariae de Ligorio Episcopi,\\Confessoris et Ecclesiae Doctoris.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_spiritus_domini_super_me.gabc}{} \label{in spiritus domini super me.gabc}
\index{All}{Spiritus Domini super me} \label{Spiritus Domini super me}
\index{Introit}{Spiritus Domini super me}
\gregorioscore{gabc/in_spiritus_domini_super_me}
%%

\ginit{Grad.}{IV.}{}
\hypertarget{gr_memor_fui.gabc}{} \label{gr memor fui.gabc}
\index{All}{Memor fui} \label{Memor fui}
\index{Gradual}{Memor fui}
\gregorioscore{gabc/gr_memor_fui}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_ipse_est_directus.gabc}{} \label{al ipse est directus.gabc}
\index{All}{Ipse est directus} \label{Ipse est directus}
\index{Alleluia}{Ipse est directus}
\gregorioscore{gabc/al_ipse_est_directus}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_ego_autem_cum.gabc}{} \label{tr ego autem cum.gabc}
\index{All}{Ego autem cum} \label{Ego autem cum}
\index{Tract}{Ego autem cum}
\gregorioscore{gabc/tr_ego_autem_cum}
%%

\redit{Tempore Paschali, omisso Graduali, dicitur:}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_ecce_quam_bonum.gabc}{} \label{al ecce quam bonum.gabc}
\index{All}{Ecce quam bonum} \label{Ecce quam bonum}
\index{Alleluia}{Ecce quam bonum}
\gregorioscore{gabc/al_ecce_quam_bonum}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_posui_vos.gabc}{} \label{al posui vos.gabc}
\index{All}{Posui vos} \label{Posui vos}
\index{Alleluia}{Posui vos}
\gregorioscore{gabc/al_posui_vos}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_honora_dominum.gabc}{} \label{of honora dominum.gabc}
\index{All}{Honora Dominum} \label{Honora Dominum}
\index{Offertory}{Honora Dominum}
\gregorioscore{gabc/of_honora_dominum}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_sacerdos_magnus.gabc}{} \label{co sacerdos magnus.gabc}
\index{All}{Sacerdos magnus} \label{Sacerdos magnus}
\index{Communion}{Sacerdos magnus}
\gregorioscore{gabc/co_sacerdos_magnus}
%%

\occasion{Simplex}{08-02o}{Eadem die\\S. Stephani I. Papae. Martyris.}{S. Stephani I. Papae. Martyris.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_sacerdotes_ejus.gabc}{} \label{in sacerdotes ejus.gabc}
\index{All}{Sacerdotes ejus} \label{Sacerdotes ejus}
\index{Introit}{Sacerdotes ejus}
\gregorioscore{gabc/in_sacerdotes_ejus}
%%

{\bf Graduale. } Ecce sacérdos magnus. \hyperlink{gr_ecce_sacerdos.gabc}{\pageref{gr ecce sacerdos.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Tu es sacérdos. \hyperlink{al_tu_es_sacerdos.gabc}{\pageref{al tu es sacerdos.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Invéni David. \hyperlink{of_inveni_david.gabc}{\pageref{of inveni david.gabc}} 

{\bf Communio.} Dómine, quinque talénta. \hyperlink{co_domine_quinque_talenta.gabc}{\pageref{co domine quinque talenta.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{08-03}{3. In Festo Inventiois S. Stephan\\Protomartyris}{In Festo Inventiois S. Stephan\\Protomartyris}

{\bf Missa.} Etenim sedérunt. \hyperlink{in_etenim_sederunt.gabc}{\pageref{in etenim sederunt.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{08-04}{4. S. Dominici Confessoris.}{S. Dominici Confessoris.}

{\bf Introitus. } Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}} 

{\bf Graduale. } Justus ut palma. \hyperlink{gr_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{gr justus ut palma.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Justus germinábit. \hyperlink{al_justus_germinabit.gabc}{\pageref{al justus germinabit.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}} 

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{08-05}{5. In Dedicatione S. Mariae ad Nives.}{In Dedicatione S. Mariae ad Nives.}

{\bf Missa.} Salve sancta Parens \redit{ut in Missis votivis B. M. V. a Pentecoste ad Adventum,} \hyperlink{in_salve_sancta_parens.gabc}{\pageref{in salve sancta parens.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{08-06}{6. In Festo Transfigurationis D. N. J. C.}{In Festo Transfigurationis D. N. J. C.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_illuxerunt.gabc}{} \label{in illuxerunt.gabc}
\index{All}{Illuxerunt} \label{Illuxerunt}
\index{Introit}{Illuxerunt}
\gregorioscore{gabc/in_illuxerunt}
%%

{\bf Graduale. } Speciósus \hyperlink{gr_speciosus_v_eructavit.gabc}{\pageref{gr speciosus v eructavit.gabc}}

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_candor_est.gabc}{} \label{al candor est.gabc}
\index{All}{Candor est} \label{Candor est}
\index{Alleluia}{Candor est}
\gregorioscore{gabc/al_candor_est}
%%

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_gloria_et_divitiae.gabc}{} \label{of gloria et divitiae.gabc}
\index{All}{Gloria et divitiae} \label{Gloria et divitiae}
\index{Offertory}{Gloria et divitiae}
\gregorioscore{gabc/of_gloria_et_divitiae}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_visionem.gabc}{} \label{co visionem.gabc}
\index{All}{Visionem} \label{Visionem}
\index{Communion}{Visionem}
\gregorioscore{gabc/co_visionem}
%%

\occasion{}{08-06z}{Eadem die.\\SS. Xysti II., Felicissimi et Agapiti Martyrum.}{Eadem die.\\SS. Xysti II., Felicissimi et Agapiti Martyrum.}

{\bf Missa.} Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}}

\occasion{Duplex}{08-07}{7. S. Cajetani Confessoris.}{S. Cajetani Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Simplex}{08-07o}{Eadem die.\\S. Donati Episcopi, Martyris.}{Eadem die.\\S. Donati Episcopi, Martyris.}

{\bf Missa.} Sacerdótes Dei, \redit{ut in festo S. Apollinaris, die 23. Julii,} $in_493.$

\occasion{Semiduplex}{08-08}{8. SS. Cyriaci, Largi et Smaragdi Mart.}{SS. Cyriaci, Largi et Smaragdi Mart.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_timete_dominum.gabc}{} \label{in timete dominum.gabc}
\index{All}{Timete Dominum} \label{Timete Dominum}
\index{Introit}{Timete Dominum}
\gregorioscore{gabc/in_timete_dominum}
%%

{\bf Graduale. } Timéte Dóminum. \hyperlink{gr_timete_dominum.gabc}{\pageref{gr timete dominum.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_fulgebunt_justi.gabc}{} \label{al fulgebunt justi.gabc}
\index{All}{Fulgebunt justi} \label{Fulgebunt justi}
\index{Alleluia}{Fulgebunt justi}
\gregorioscore{gabc/al_fulgebunt_justi}
%%

{\bf Offertorium. } Laetámini. \hyperlink{of_laetamini.gabc}{\pageref{of laetamini.gabc}}

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_signa_eos.gabc}{} \label{co signa eos.gabc}
\index{All}{Signa eos} \label{Signa eos}
\index{Communion}{Signa eos}
\gregorioscore{gabc/co_signa_eos}
%%

\occasion{Simplex}{08-09t}{9. In Vigilia S. Laurentii Martyris.}{In Vigilia S. Laurentii Martyris.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_dispersit.gabc}{} \label{in dispersit.gabc}
\index{All}{Dispersit} \label{Dispersit}
\index{Introit}{Dispersit}
\gregorioscore{gabc/in_dispersit}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_dispersit.gabc}{} \label{gr dispersit.gabc}
\index{All}{Dispersit} \label{Dispersit}
\index{Gradual}{Dispersit}
\gregorioscore{gabc/gr_dispersit}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_oratio_mea.gabc}{} \label{of oratio mea.gabc}
\index{All}{Oratio mea} \label{Oratio mea}
\index{Offertory}{Oratio mea}
\gregorioscore{gabc/of_oratio_mea}
%%

{\bf Communio.} Qui vult veníre. \hyperlink{co_qui_vult_venire.gabc}{\pageref{co qui vult venire.gabc}}

\occasion{}{08-09z}{Eadem die. S. Romani Martyris.}{Eadem die. S. Romani Martyris.}

{\bf Missa.} Laetábitur. \hyperlink{in_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{in laetabitur justus.gabc}}

\occasion{Duplex II classis cum octava simplici}{08-10}{10. S. Laurentii Martyris.}{S. Laurentii Martyris.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_confessio.gabc}{} \label{in confessio.gabc}
\index{All}{Confessio} \label{Confessio}
\index{Introit}{Confessio}
\gregorioscore{gabc/in_confessio}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_probasti_domine.gabc}{} \label{gr probasti domine.gabc}
\index{All}{Probasti Domine} \label{Probasti Domine}
\index{Gradual}{Probasti Domine}
\gregorioscore{gabc/gr_probasti_domine}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_levita_laurentius.gabc}{} \label{al levita laurentius.gabc}
\index{All}{Levita Laurentius} \label{Levita Laurentius}
\index{Alleluia}{Levita Laurentius}
\gregorioscore{gabc/al_levita_laurentius}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_confessio.gabc}{} \label{of confessio.gabc}
\index{All}{Confessio} \label{Confessio}
\index{Offertory}{Confessio}
\gregorioscore{gabc/of_confessio}
%%

{\bf Communio.} Qui mihi minístrat. \hyperlink{co_qui_mihi_ministrat.gabc}{\pageref{co qui mihi ministrat.gabc}}

\redit{$\P$  Infra Octavam S. Laurentii dicitur eadem Missa sicut in ejus Festo.}

\occasion{Simplex}{08-11}{11. SS. Tiburtii et Susannae Martyrum.}{SS. Tiburtii et Susannae Martyrum.}

{\bf Missa.} Salus autem. \hyperlink{in_salus_autem.gabc}{\pageref{in salus autem.gabc}}

\occasion{Duplex}{08-12}{12. S. Clarae Virginis.}{S. Clarae Virginis.}

{\bf Missa.} Dilexísti. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

\occasion{Simplex}{08-13}{13. SS. Hippolyti et Cassiani Martyrum.}{SS. Hippolyti et Cassiani Martyrum.}

{\bf Missa.} Salus autem. \hyperlink{in_salus_autem.gabc}{\pageref{in salus autem.gabc}}

\occasion{Simplex}{08-14}{14. In Vigilia Assumptionis B. M. V.}{In Vigilia Assumptionis B. M. V.}

{\bf Introitus. } Vultum tuum. \hyperlink{in_vultum_tuum.gabc}{\pageref{in vultum tuum.gabc}}

{\bf Graduale. } Benedícta. \hyperlink{gr_benedicta_et_venerabilis.gabc}{\pageref{gr benedicta et venerabilis.gabc}}

{\bf Offertorium. } Beáta es. \redit{sine} Allelúia. \hyperlink{of_beata_es_virgo.gabc}{\pageref{of beata es virgo.gabc}}

{\bf Communio.} Beáta víscera. \hyperlink{co_beata_viscera.gabc}{\pageref{co beata viscera.gabc}}

\occasion{}{08-14z}{Eadem die. S. Eusebii Confessoris.}{Eadem die. S. Eusebii Confessoris.}

{\bf Introitus. } Justus ut palma. \hyperlink{in_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{in justus ut palma.gabc}}

{\bf Graduale. } Justus ut palma. \hyperlink{gr_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{gr justus ut palma.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Justus germinábit. \hyperlink{al_justus_germinabit.gabc}{\pageref{al justus germinabit.gabc}}

{\bf Offertorium. } In virtúte tua. \hyperlink{of_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{of in virtute tua.gabc}}

{\bf Communio.} Laetábitur, \redit{sine} Allelúia. \hyperlink{co_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{co laetabitur justus.gabc}}

\occasion{Duplex I classis cum Octava Communi}{08-15}{Die 15. Augusti.\\IN FESTO\\ASSUMPTIONIS B. MARIAE. V.}{Die 15. Augusti.\\IN FESTO\\ASSUMPTIONIS B. MARIAE. V.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_gaudeamus__mariae_virginis.gabc}{} \label{in gaudeamus  mariae virginis.gabc}
\index{All}{Gaudeamus... Mariae... Assumptione} \label{Gaudeamus... Mariae... Assumptione}
\index{Introit}{Gaudeamus... Mariae... Assumptione}
\gregorioscore{gabc/in_gaudeamus__mariae_virginis}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_propter_veritatem.gabc}{} \label{gr propter veritatem.gabc}
\index{All}{Propter veritatem} \label{Propter veritatem}
\index{Gradual}{Propter veritatem}
\gregorioscore{gabc/gr_propter_veritatem}
%%

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{al_assumpta_est.gabc}{} \label{al assumpta est.gabc}
\index{All}{Assumpta est} \label{Assumpta est}
\index{Alleluia}{Assumpta est}
\gregorioscore{gabc/al_assumpta_est}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_assumpta.est.gabc}{} \label{of assumpta.est.gabc}
\index{All}{Assumpta est} \label{Assumpta est}
\index{Offertory}{Assumpta est}
\gregorioscore{gabc/of_assumpta.est}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_optimam_partem.gabc}{} \label{co optimam partem.gabc}
\index{All}{Optimam partem} \label{Optimam partem}
\index{Communion}{Optimam partem}
\gregorioscore{gabc/co_optimam_partem}
%%

\redit{$\P$  Infra Octavam Assumptionis B. Mariae, et in ejus die Octava, fir idem Officium quod in die Festi.}

\occasion{Duplex II class}{08-16}{Dominica infra Octavam Assumpt. B. M. V.\\S. Joachim Conf., Patris B. Mariae V.}{Dominica infra Octavam Assumpt. B. M. V.\\S. Joachim Conf., Patris B. Mariae V.}

{\bf Introitus. } Dispérsit. \hyperlink{in_dispersit.gabc}{\pageref{in dispersit.gabc}} 

{\bf Graduale. } Dispérsit. \hyperlink{gr_dispersit.gabc}{\pageref{gr dispersit.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_o_joachim.gabc}{} \label{al o joachim.gabc}
\index{All}{O Joachim} \label{O Joachim}
\index{Alleluia}{O Joachim}
\gregorioscore{gabc/al_o_joachim}
%%

{\bf Offertorium. } Glória et honóre. \hyperlink{of_gloria_et_honore.gabc}{\pageref{of gloria et honore.gabc}} 

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}}

\occasion{Duplex}{08-17}{16. S. Hyacinthi Confessoris.}{S. Hyacinthi Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Duplex}{08-17t}{17. In Octava S. Laurentii Martyris.}{In Octava S. Laurentii Martyris.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_probasti.gabc}{} \label{in probasti.gabc}
\index{All}{Probasti} \label{Probasti}
\index{Introit}{Probasti}
\gregorioscore{gabc/in_probasti}
%%

{\bf Graduale. } Glória et honóre. \hyperlink{gr_gloria_et_honore.gabc}{\pageref{gr gloria et honore.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Levíta Lauréntius. \hyperlink{al_levita_laurentius.gabc}{\pageref{al levita laurentius.gabc}} 

{\bf Offertorium. } In virtúte tua. \hyperlink{of_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{of in virtute tua.gabc}} 

{\bf Communio.} Qui vult veníre. \hyperlink{co_qui_vult_venire.gabc}{\pageref{co qui vult venire.gabc}} 

\occasion{Simplex}{08-18r}{18. S. Agapiti Martyris.}{S. Agapiti Martyris.}

{\bf Missa.} Laetábitur. \hyperlink{in_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{in laetabitur justus.gabc}}

\occasion{Duplex}{08-20}{20. S. Bernardi Abbatis et Ecclesiae Doct.}{S. Bernardi Abbatis et Ecclesiae Doct.}

{\bf Missa.} In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

\occasion{Duplex}{08-21}{21 S. Joannae Franciscae Fremiot de Chantal Viduae.}{S. Joannae Franciscae Fremiot de Chantal Viduae.}

{\bf Missa.} Cognóvi. \hyperlink{in_cognovi.gabc}{\pageref{in cognovi.gabc}}

\occasion{Duplex}{08-22}{22. In Octava Assumptionis B. M. V.}{In Octava Assumptionis B. M. V.}

\redit{Missa ut in die,} \hyperlink{in_gaudeamus__mariae_virginis.gabc}{\pageref{in gaudeamus  mariae virginis.gabc}}

\occasion{}{08-22z}{Eadem die.\\SS. Timothei, Hippolytii et Symphoriani Mart.}{Eadem die.\\SS. Timothei, Hippolytii et Symphoriani Mart.}

{\bf Missa.} Salus autem. \hyperlink{in_salus_autem.gabc}{\pageref{in salus autem.gabc}}

\occasion{Duplex}{08-23}{23. S. Philippi Benitii Confessoris.}{S. Philippi Benitii Confessoris.}

{\bf Missa.} Justus ut palma. \hyperlink{in_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{in justus ut palma.gabc}}

\occasion{Simplex}{08-24t}{23. vel 24. In Vigilia S. Bartholomaei Apost.}{vel 24. In Vigilia S. Bartholomaei Apost.}

{\bf Missa.} Ego autem sicut olíva. \hyperlink{in_ego_autem_sicut.gabc}{\pageref{in ego autem sicut.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{08-24}{24. vel. 25. S. BARTHOLOMAEI Apostoli,}{vel. 25. S. BARTHOLOMAEI Apostoli,}

{\bf Introitus. } Mihi autem. \hyperlink{in_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{in mihi autem nimis.gabc}} 

{\bf Graduale. } Constítues eos. \hyperlink{gr_constitues_eos.gabc}{\pageref{gr constitues eos.gabc}}

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{al_te_gloriosus.gabc}{} \label{al te gloriosus.gabc}
\index{All}{Te gloriosus} \label{Te gloriosus}
\index{Alleluia}{Te gloriosus}
\gregorioscore{gabc/al_te_gloriosus}
%%

{\bf Offertorium. } Mihi autem. \hyperlink{of_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{of mihi autem nimis.gabc}}

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_vos_qui_secuti__dicit.gabc}{} \label{co vos qui secuti  dicit.gabc}
\index{All}{Vos qui secuti... dicit} \label{Vos qui secuti... dicit}
\index{Communion}{Vos qui secuti... dicit}
\gregorioscore{gabc/co_vos_qui_secuti__dicit}
%%

\occasion{Semiduplex}{08-25}{25. vel 26. S. Ludovici Regis, Conf.}{vel 26. S. Ludovici Regis, Conf.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Simplex}{08-26}{26. S. Zephyrini Papae, Martyris.}{S. Zephyrini Papae, Martyris.}

{\bf Missa.} Sacerdótes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}}

\occasion{Duplex}{08-27}{27. S. Josephi Calasanctii Confessoris.}{S. Josephi Calasanctii Confessoris.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_venite_filii.gabc}{} \label{in venite filii.gabc}
\index{All}{Venite filii} \label{Venite filii}
\index{Introit}{Venite filii}
\gregorioscore{gabc/in_venite_filii}
%%

{\bf Graduale. } Os justi. \hyperlink{gr_os_justi.gabc}{\pageref{gr os justi.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Beátus vir qui suffert. \hyperlink{al_beatus_vir_qui_suffert.gabc}{\pageref{al beatus vir qui suffert.gabc}}

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_desiderium_pauperum.gabc}{} \label{of desiderium pauperum.gabc}
\index{All}{Desiderium pauperum} \label{Desiderium pauperum}
\index{Offertory}{Desiderium pauperum}
\gregorioscore{gabc/of_desiderium_pauperum}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_sinite_parvulos.gabc}{} \label{co sinite parvulos.gabc}
\index{All}{Sinite parvulos} \label{Sinite parvulos}
\index{Communion}{Sinite parvulos}
\gregorioscore{gabc/co_sinite_parvulos}
%%

\occasion{Duplex}{08-28}{28. S. Augustini Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Augustini Episcopi, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Introitus. } In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}} 

{\bf Graduale. } Os justi. \hyperlink{gr_os_justi.gabc}{\pageref{gr os justi.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Invéni David. \hyperlink{al_inveni_david.gabc}{\pageref{al inveni david.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Justus ut palma. \hyperlink{of_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{of justus ut palma.gabc}} 

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}}

\occasion{}{08-28z}{Eadem die. S. Hermetis Martyris.}{Eadem die. S. Hermetis Martyris.}

{\bf Missa.} Laetábitur. \hyperlink{in_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{in laetabitur justus.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{08-29}{29. In Festo Decollationis S. Joannis Baptistae.}{In Festo Decollationis S. Joannis Baptistae.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_loquebar__ps_bonum_est.gabc}{} \label{in loquebar  ps bonum est.gabc}
\index{All}{Loquebar... Ps. Bonum est} \label{Loquebar... Ps. Bonum est}
\index{Introit}{Loquebar... Ps. Bonum est}
\gregorioscore{gabc/in_loquebar__ps_bonum_est}
%%

{\bf Graduale. } Justus ut palma. \hyperlink{gr_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{gr justus ut palma.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Justus germinábit. \hyperlink{al_justus_germinabit.gabc}{\pageref{al justus germinabit.gabc}} 

{\bf Offertorium. } In virtute tua. \hyperlink{of_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{of in virtute tua.gabc}} 

{\bf Communio.} Posuísti Dómine. \hyperlink{co_posuisti_domine.gabc}{\pageref{co posuisti domine.gabc}}

\occasion{}{08-29z}{Eadem die. S. Sabinae Martyris.}{Eadem die. S. Sabinae Martyris.}

{\bf Missa.} Me expectavérunt, \redit{pro una Martyre non Virgine,} $in_[59]$.

\occasion{Duplex}{08-30}{30. S. Rosae a S. Maria Virginis Limanae.}{S. Rosae a S. Maria Virginis Limanae.}

{\bf Missa.} Dilexísti. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

\occasion{Simplex}{08-30o}{Eadem die. SS. Felicis et Adaucti Martyrum.}{Eadem die. SS. Felicis et Adaucti Martyrum.}

{\bf Introitus. } Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}} 

{\bf Graduale. } Justórum ánimae. \hyperlink{gr_justorum_anime.gabc}{\pageref{gr justorum anime.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Fulgébunt justi. \hyperlink{al_fulgebunt_justi.gabc}{\pageref{al fulgebunt justi.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Laetámini. \hyperlink{of_laetamini.gabc}{\pageref{of laetamini.gabc}} 

{\bf Communio.} Quod dico vobis. \hyperlink{co_quod_dico_vobis.gabc}{\pageref{co quod dico vobis.gabc}}

\occasion{Duplex}{08-31}{31. S. Raymundi Nonnati Confessoris.}{S. Raymundi Nonnati Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\chapter*{FESTA SEPTEMBRIS.}

\occasion{Simplex}{09-01}{1. S. Aegidii Abbatis.}{S. Aegidii Abbatis.}

{\bf Missa.} Os justi, \redit{de Communi Abbatum,} \hyperlink{C4c}{\pageref{C4c}}.

\occasion{}{09-01z}{Eadem die SS. Duodecim Fratrum Martyrum.}{Eadem die SS. Duodecim Fratrum Martyrum.}

\redit{Missa ut die 18. Julii, in Festo S. Symphorosae,} $in_489$

\occasion{Semiduplex}{09-02}{2. S. Stephani Hungariae Regis, Confessoris.}{S. Stephani Hungariae Regis, Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{09-05}{5. S. Laurentii Justiniani Episcopi, Conf.}{S. Laurentii Justiniani Episcopi, Conf.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Duplex II classis cum Octava simplici}{09-08}{8. In Festo Nativitatis B. Mariae V.}{In Festo Nativitatis B. Mariae V.}

{\bf Introitus. } Salve sancta Parens. \hyperlink{in_salve_sancta_parens.gabc}{\pageref{in salve sancta parens.gabc}} 

{\bf Graduale. } Benedícta. \hyperlink{gr_benedicta_et_venerabilis.gabc}{\pageref{gr benedicta et venerabilis.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Felix es. \hyperlink{al_felix_es_sacra.gabc}{\pageref{al felix es sacra.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Beáta es, \redit{sine} Allelúia. \hyperlink{of_beata_es_virgo.gabc}{\pageref{of beata es virgo.gabc}} 

{\bf Communio.} Beáta víscera. \hyperlink{co_beata_viscera.gabc}{\pageref{co beata viscera.gabc}}

\redit{$\P$  Infra Octavam, dicitur eadem Missa.}

\occasion{}{09-08z}{Eadem die. S. Hadriani Martyris.}{Eadem die. S. Hadriani Martyris.}

{\bf Missa.} In virtúte tua. \hyperlink{in_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{in in virtute tua.gabc}}

\occasion{}{09-08y}{Dominica infra Octavam Nativit. B. M. V.}{Dominica infra Octavam Nativit. B. M. V.}

{\bf Introitus. } Vultum tuum. \hyperlink{in_vultum_tuum.gabc}{\pageref{in vultum tuum.gabc}}

\redit{Graduale,} Allelúia, \redit{Offertorium et Communio, ut in Missa votiva B. M. V. post Pentecosten.} $in_[88]$.

\occasion{Simplex}{09-09}{9. S. Gorgonii Martyris.}{S. Gorgonii Martyris.}

{\bf Missa.} Laetábitur. \hyperlink{in_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{in laetabitur justus.gabc}}

\occasion{Duplex}{09-10}{10. S. Nicolai a Tolentino Confessoris.}{S. Nicolai a Tolentino Confessoris.}

{\bf Missa.} Justus ut palma. \hyperlink{in_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{in justus ut palma.gabc}}

\occasion{Simplex}{09-11}{11. SS. Proti et Hyacinthi Martyrum.}{SS. Proti et Hyacinthi Martyrum.}

{\bf Missa.} Salus autem. \hyperlink{in_salus_autem.gabc}{\pageref{in salus autem.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{09-14}{14. In Festo Exaltationis S. Crucis.}{In Festo Exaltationis S. Crucis.}

{\bf Introitus. } Nos autem gloriári. \hyperlink{in_nos_autem__alleluia.gabc}{\pageref{in nos autem  alleluia.gabc}}

{\bf Graduale. } Christus factus est. \hyperlink{gr_christus_factus_est.gabc}{\pageref{gr christus factus est.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Dulce lignum. \hyperlink{al_dulce_lignum.gabc}{\pageref{al dulce lignum.gabc}}

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_protege_domine.gabc}{} \label{of protege domine.gabc}
\index{All}{Protege Domine} \label{Protege Domine}
\index{Offertory}{Protege Domine}
\gregorioscore{gabc/of_protege_domine}
%%

{\bf Communio.} Per signum Crucis. \hyperlink{co_per_signum_crucis.gabc}{\pageref{co per signum crucis.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{09-15a}{15. In Octava Nativitatis B. M. V.}{In Octava Nativitatis B. M. V.}

\redit{Missa dicitur ut in die,} $in_527$

\occasion{}{09-15z}{Eadem die. S. Nicomedis Martyris.}{Eadem die. S. Nicomedis Martyris.}

{\bf Missa.} In virtúte tua. \hyperlink{in_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{in in virtute tua.gabc}}

\occasion{Duplex 2nd class}{09-15}{Dominica III. Septembris.\\In Festo Septem Dolorum B. Mariae Virginis.}{Dominica III. Septembris.\\In Festo Septem Dolorum B. Mariae Virginis.}

\redit{Missa dicitur ut in alio Festo Septem Dolorum posito sub mense Martio,} \hyperlink{in_stabant.gabc}{\pageref{in stabant.gabc}}

\redit{Post Graduale} Dolorósa, \redit{dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Stabant sancta María. \redit{Sequentia} Stabat Mater, \redit{in cujus fine additur} Allelúia.

\occasion{Semiduplex}{09-16}{16. SS. Cornelii et Cypriani Pontif., Mart.}{SS. Cornelii et Cypriani Pontif., Mart.}

{\bf Missa.} Intret. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

\occasion{}{09-16z}{Eadem die.\\SS. Euphemiae, Luciae et Geminini Mart.}{Eadem die.\\SS. Euphemiae, Luciae et Geminini Mart.}

{\bf Missa.} Intret. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

\occasion{Duplex}{09-17}{17. In Festo Impressionis Sacrorum Stigmatum\\S. Francisci Confessoris.}{In Festo Impressionis Sacrorum Stigmatum\\S. Francisci Confessoris.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_mihi_autem_absit_ps_voce.gabc}{} \label{in mihi autem absit ps voce.gabc}
\index{All}{Mihi autem absit. Ps. Voce} \label{Mihi autem absit. Ps. Voce}
\index{Introit}{Mihi autem absit. Ps. Voce}
\gregorioscore{gabc/in_mihi_autem_absit_ps_voce}
%%

{\bf Graduale. } Os justi. \hyperlink{gr_os_justi.gabc}{\pageref{gr os justi.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_franciscus.gabc}{} \label{al franciscus.gabc}
\index{All}{Franciscus} \label{Franciscus}
\index{Alleluia}{Franciscus}
\gregorioscore{gabc/al_franciscus}
%%

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}}

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}} 

\occasion{Duplex}{09-18}{18. S. Josephi a Cupertino Confessoris.}{S. Josephi a Cupertino Confessoris.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_dilectio_dei.gabc}{} \label{in dilectio dei.gabc}
\index{All}{Dilectio Dei} \label{Dilectio Dei}
\index{Introit}{Dilectio Dei}
\gregorioscore{gabc/in_dilectio_dei}
%%

{\bf Graduale. } Dómine praevenísti. \hyperlink{gr_domine_praevenisti.gabc}{\pageref{gr domine praevenisti.gabc}}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_oculus_dei.gabc}{} \label{al oculus dei.gabc}
\index{All}{Oculus Dei} \label{Oculus Dei}
\index{Alleluia}{Oculus Dei}
\gregorioscore{gabc/al_oculus_dei}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_ego_autem.gabc}{} \label{of ego autem.gabc}
\index{All}{Ego autem} \label{Ego autem}
\index{Offertory}{Ego autem}
\gregorioscore{gabc/of_ego_autem}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_ego_sum_pauper.gabc}{} \label{co ego sum pauper.gabc}
\index{All}{Ego sum pauper} \label{Ego sum pauper}
\index{Communion}{Ego sum pauper}
\gregorioscore{gabc/co_ego_sum_pauper}
%%

\occasion{Duplex}{09-19}{19. SS. Januarii Episc. et Sociorum Mart.}{SS. Januarii Episc. et Sociorum Mart.}

{\bf Missa.} Salus autem. \hyperlink{in_salus_autem.gabc}{\pageref{in salus autem.gabc}}

\occasion{Duplex}{09-20}{20. SS. Eustachii et Sociorum Martyrum.}{SS. Eustachii et Sociorum Martyrum.}

{\bf Missa.} Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}}

\occasion{Simplex}{09-20o}{Eadem die.\\In Vigilia S. Matthaei Apost. et Evang.}{Eadem die.\\In Vigilia S. Matthaei Apost. et Evang.}

{\bf Missa.} Ego autem sicut olíva. \hyperlink{in_ego_autem_sicut.gabc}{\pageref{in ego autem sicut.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{09-21}{21. S. MATTHAEI Apostoli et Evangelistae.}{S. MATTHAEI Apostoli et Evangelistae.}

{\bf Introitus. } Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}} 

{\bf Graduale. } Beátus vir. \hyperlink{gr_beatus_vir_qui_timet.gabc}{\pageref{gr beatus vir qui timet.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Te gloriósus. \hyperlink{al_te_gloriosus.gabc}{\pageref{al te gloriosus.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Postísti Dómine. \hyperlink{of_posuisti.gabc}{\pageref{of posuisti.gabc}} 

{\bf Communio.} Magna est. \hyperlink{co_magna_est.gabc}{\pageref{co magna est.gabc}}

\occasion{Duplex}{09-22}{22. S. Thomae de Villanova Episc. Conf.}{S. Thomae de Villanova Episc. Conf.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Simplex}{09-22o}{Eadem die. SS. Mauritii et Sociorum Mart.}{Eadem die. SS. Mauritii et Sociorum Mart.}

{\bf Missa.} Intret. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{09-23}{23. S. Lini Papae, Martyris.}{S. Lini Papae, Martyris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

\occasion{}{09-23z}{Eadem die. S. Theclae Virginis et Martyris.}{Eadem die. S. Theclae Virginis et Martyris.}

{\bf Missa.} Loquebar. \hyperlink{in_loquebar__ps_beati_immaculati.gabc}{\pageref{in loquebar  ps beati immaculati.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{09-24}{24. In Festo B. Mariae Virginis de Mercede.}{In Festo B. Mariae Virginis de Mercede.}

{\bf Missa.} Salve sancta Parens. \hyperlink{in_salve_sancta_parens.gabc}{\pageref{in salve sancta parens.gabc}}

\occasion{Simplex}{09-26}{26. SS. Cypriani et Justinae Martyrum.}{SS. Cypriani et Justinae Martyrum.}

{\bf Missa.} Salus autem. \hyperlink{in_salus_autem.gabc}{\pageref{in salus autem.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{09-27}{27. SS. Cosmae et Damiani Martyrum.}{SS. Cosmae et Damiani Martyrum.}

{\bf Introitus. } Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}} 

{\bf Graduale. } Clamavérunt justi. \hyperlink{gr_clamaverunt.gabc}{\pageref{gr clamaverunt.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Haec est vera. \hyperlink{al_haec_est_vera.gabc}{\pageref{al haec est vera.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Gloriabúntur. \hyperlink{of_gloriabuntur.gabc}{\pageref{of gloriabuntur.gabc}} 

{\bf Communio.} Posuérunt. \hyperlink{co_posuerunt.gabc}{\pageref{co posuerunt.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{09-28}{28. Wenceslai Ducis, Martyris.}{Wenceslai Ducis, Martyris.}

{\bf Missa.} In virtúte tua. \hyperlink{in_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{in in virtute tua.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{09-29}{Die 29. Septembris.\\In Dedicatione S. Michaelis Archangeli.}{Die 29. Septembris.\\In Dedicatione S. Michaelis Archangeli.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_benedicite_dominum.gabc}{} \label{in benedicite dominum.gabc}
\index{All}{Benedicite Dominum} \label{Benedicite Dominum}
\index{Introit}{Benedicite Dominum}
\gregorioscore{gabc/in_benedicite_dominum}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_benedicite_dominum.gabc}{} \label{gr benedicite dominum.gabc}
\index{All}{Benedicite Dominum} \label{Benedicite Dominum}
\index{Gradual}{Benedicite Dominum}
\gregorioscore{gabc/gr_benedicite_dominum}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_sancte_michael.gabc}{} \label{al sancte michael.gabc}
\index{All}{Sancte Michael} \label{Sancte Michael}
\index{Alleluia}{Sancte Michael}
\gregorioscore{gabc/al_sancte_michael}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Sancte Míchael, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_concussum_est.gabc}{} \label{al concussum est.gabc}
\index{All}{Concussum est} \label{Concussum est}
\index{Alleluia}{Concussum est}
\gregorioscore{gabc/al_concussum_est}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_stetit_angelus.gabc}{} \label{of stetit angelus.gabc}
\index{All}{Stetit Angelus} \label{Stetit Angelus}
\index{Offertory}{Stetit Angelus}
\gregorioscore{gabc/of_stetit_angelus}
%%

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_benedicite_omnes_angeli.gabc}{} \label{co benedicite omnes angeli.gabc}
\index{All}{Benedicite omnes Angeli} \label{Benedicite omnes Angeli}
\index{Communion}{Benedicite omnes Angeli}
\gregorioscore{gabc/co_benedicite_omnes_angeli}
%%

\occasion{Duplex}{09-30}{30. S. Hieronymi Presbyteri, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}{S. Hieronymi Presbyteri, Confessoris\\et Ecclesiae Doctoris.}

{\bf Missa.} In médio Ecclésiae. \hyperlink{in_in_medio.gabc}{\pageref{in in medio.gabc}}

\chapter*{FESTA OCTOBRIS}

\occasion{Duplex 2 classis}{10-07}{Dominica I. Octobris.\\In Solemnitate Ss. Rosarii B. M. V.}{Dominica I. Octobris.\\In Solemnitate Ss. Rosarii B. M. V.}

{\bf Introitus. } Gaudeámus. \hyperlink{in_gaudeamus__mariae__solemnitate.gabc}{\pageref{in gaudeamus  mariae  solemnitate.gabc}}

{\bf Graduale. } Propter veritatem. \hyperlink{gr_propter_veritatem.gabc}{\pageref{gr propter veritatem.gabc}}

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_solemnitas.gabc}{} \label{al solemnitas.gabc}
\index{All}{Solemnitas} \label{Solemnitas}
\index{Alleluia}{Solemnitas}
\gregorioscore{gabc/al_solemnitas}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_in_me_gratia.gabc}{} \label{of in me gratia.gabc}
\index{All}{In me gratia} \label{In me gratia}
\index{Offertory}{In me gratia}
\gregorioscore{gabc/of_in_me_gratia}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_florete__et_date.gabc}{} \label{co florete  et date.gabc}
\index{All}{Florete... et date} \label{Florete... et date}
\index{Communion}{Florete... et date}
\gregorioscore{gabc/co_florete__et_date}
%%

\occasion{Simplex}{10-01}{1. S. Remigii Episcopi, Confessoris.}{S. Remigii Episcopi, Confessoris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{Duplex majus}{10-02}{2. Sanctorum Angelorum Custodum.}{Sanctorum Angelorum Custodum.}

{\bf Introitus. } Benedícite. \hyperlink{in_benedicite_dominum.gabc}{\pageref{in benedicite dominum.gabc}} 

{\bf Graduale. } Angelis suis. \hyperlink{gr_angelis_suis.gabc}{\pageref{gr angelis suis.gabc}}

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_benedicite_domino.gabc}{} \label{al benedicite domino.gabc}
\index{All}{Benedicite Domino} \label{Benedicite Domino}
\index{Alleluia}{Benedicite Domino}
\gregorioscore{gabc/al_benedicite_domino}
%%

\redit{Im Missis votivis post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Benedícite Dóminum. \hyperlink{tr_benedicte_dominum.gabc}{\pageref{tr benedicte dominum.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. In conspéctu. \hyperlink{al_in_conspectu__domine_deus.gabc}{\pageref{al in conspectu  domine deus.gabc}}. Allelúia. \Vbar. Angelus Dómini. \hyperlink{al_angelus__descendit.gabc}{\pageref{al angelus  descendit.gabc}}

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_benedicite_dominum.gabc}{} \label{of benedicite dominum.gabc}
\index{All}{Benedicite Dominum} \label{Benedicite Dominum}
\index{Offertory}{Benedicite Dominum}
\gregorioscore{gabc/of_benedicite_dominum}
%%

{\bf Communio.} Benedícite. \hyperlink{co_benedicite_omnes_angeli.gabc}{\pageref{co benedicite omnes angeli.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{10-04}{4. S. Francisci Confessoris.}{S. Francisci Confessoris.}

{\bf Missa.} Mihi autem absit. \hyperlink{in_mihi_autem_absit_ps_voce.gabc}{\pageref{in mihi autem absit ps voce.gabc}}

\occasion{Simplex}{10-05}{5. SS. Placidi et Sociorum Martyrum.}{SS. Placidi et Sociorum Martyrum.}

{\bf Missa.} Salus autem. \hyperlink{in_salus_autem.gabc}{\pageref{in salus autem.gabc}}

\occasion{Duplex}{10-06}{6. S. Brunonis Confessoris.}{S. Brunonis Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Simplex}{10-07a}{7. S. Marci I. Papae, Confessoris.}{S. Marci I. Papae, Confessoris.}

{\bf Missa.} Sacerdótes tui. \hyperlink{in_sacerdotes_tui.gabc}{\pageref{in sacerdotes tui.gabc}}

\occasion{Simplex}{10-07o}{Eadem die.\\SS. Sergii, Bacchi, Marcelli et Apuleii Mart.}{Eadem die.\\SS. Sergii, Bacchi, Marcelli et Apuleii Mart.}

{\bf Missa.} Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}}

\occasion{Duplex}{10-08}{8. S. Birgittae Viduae.}{S. Birgittae Viduae.}

{\bf Missa.} Cognóvi. \hyperlink{in_cognovi.gabc}{\pageref{in cognovi.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{10-09a}{9. SS. Dionysii Episc., Rustici et Eleutherii\\Martyrum.}{SS. Dionysii Episc., Rustici et Eleutherii\\Martyrum.}

{\bf Missa.} Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{10-13}{13. S. Eduardi Regis, Confessoris.}{S. Eduardi Regis, Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Duplex}{10-14}{14. S. Callisti I. Papae, Martyris.}{S. Callisti I. Papae, Martyris.}

{\bf Introitus. } Sacerdótes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}} 

{\bf Graduale. } Invéni David. \hyperlink{gr_inveni_david.gabc}{\pageref{gr inveni david.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Amávit eum. \hyperlink{al_amavit_eum.gabc}{\pageref{al amavit eum.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}} 

{\bf Communio.} Beátus servus. \hyperlink{co_beatus_servus.gabc}{\pageref{co beatus servus.gabc}}

\occasion{Duplex}{10-15}{15. S. Teresiae Virginis.}{S. Teresiae Virginis.}

{\bf Missa.} Dilexísti. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{10-16}{17. S. Hedwigis Refinae, Viduae.}{S. Hedwigis Refinae, Viduae.}

{\bf Missa.} Cognóvi. \hyperlink{in_cognovi.gabc}{\pageref{in cognovi.gabc}}

\occasion{Duplex 2 classis}{10-18}{18. Sancti LUCAE Evangelistae.}{Sancti LUCAE Evangelistae.}

{\bf Introitus. } Mihi autem. \hyperlink{in_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{in mihi autem nimis.gabc}} 

{\bf Graduale. } In omnem terram. \hyperlink{gr_in_omnem_terram.gabc}{\pageref{gr in omnem terram.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Ego vos elégi. \hyperlink{al_ego_vos_elegi.gabc}{\pageref{al ego vos elegi.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Mihi autem. \hyperlink{of_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{of mihi autem nimis.gabc}}

{\bf Communio.} Vos qui secúti estis me. \hyperlink{co_vos_qui_secuti.gabc}{\pageref{co vos qui secuti.gabc}}

\occasion{Duplex}{10-19}{19. S. Petri de Alcantara Confessoris.}{S. Petri de Alcantara Confessoris.}

{\bf Missa.} Justus ut palma. \hyperlink{in_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{in justus ut palma.gabc}}

\occasion{Duplex}{10-20}{20. S. Joannis Cantii Confessoris.}{S. Joannis Cantii Confessoris.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_miseratio.gabc}{} \label{in miseratio.gabc}
\index{All}{Miseratio} \label{Miseratio}
\index{Introit}{Miseratio}
\gregorioscore{gabc/in_miseratio}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_confiteantur_domino.gabc}{} \label{gr confiteantur domino.gabc}
\index{All}{Confiteantur Domino} \label{Confiteantur Domino}
\index{Gradual}{Confiteantur Domino}
\gregorioscore{gabc/gr_confiteantur_domino}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_manum_suam.gabc}{} \label{al manum suam.gabc}
\index{All}{Manum suam} \label{Manum suam}
\index{Alleluia}{Manum suam}
\gregorioscore{gabc/al_manum_suam}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_justitia_indutus.gabc}{} \label{of justitia indutus.gabc}
\index{All}{Justitia indutus} \label{Justitia indutus}
\index{Offertory}{Justitia indutus}
\gregorioscore{gabc/of_justitia_indutus}
%%

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_date_et_dabitur.gabc}{} \label{co date et dabitur.gabc}
\index{All}{Date et dabitur} \label{Date et dabitur}
\index{Communion}{Date et dabitur}
\gregorioscore{gabc/co_date_et_dabitur}
%%

\occasion{Simplex}{10-21}{21. S. Hilarionis Abbatis.}{S. Hilarionis Abbatis.}

{\bf Missa.} Os justi, \redit{de Communi Abbatum,} \hyperlink{C4c}{\pageref{C4c}}.

\occasion{}{10-21z}{Eadem die.\\SS. Ursulae ac Sociarum Virginum et Mart.}{Eadem die.\\SS. Ursulae ac Sociarum Virginum et Mart.}

{\bf Missa.} Loquébar. \hyperlink{in_loquebar__ps_beati_immaculati.gabc}{\pageref{in loquebar  ps beati immaculati.gabc}}

\occasion{Simplex}{10-25}{25. SS. Chrusanthi et Dariae Martyrum.}{SS. Chrusanthi et Dariae Martyrum.}

{\bf Missa.} Intret. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

\occasion{Simplex}{10-26}{26. S. Evaristi Papae, Martyris.}{S. Evaristi Papae, Martyris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

\occasion{Vigilia}{10-27}{27. In Vigilia SS. Simonis et Judae Apost.}{In Vigilia SS. Simonis et Judae Apost.}

{\bf Introitus. } Intret. \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

{\bf Graduale. } Víndica Dómine. \hyperlink{gr_vindica_domine.gabc}{\pageref{gr vindica domine.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Exsultábunt. \hyperlink{of_exsultabunt_sancti.gabc}{\pageref{of exsultabunt sancti.gabc}} 

{\bf Communio.} Posuérunt. \hyperlink{co_posuerunt.gabc}{\pageref{co posuerunt.gabc}}

\occasion{Duplex II classis}{10-28}{28. SS. SIMONIS et JUDAE Apostolorum.}{SS. SIMONIS et JUDAE Apostolorum.}

{\bf Introitus. } Mihi autem. \hyperlink{in_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{in mihi autem nimis.gabc}}

{\bf Graduale. } Constítues eos. \hyperlink{gr_constitues_eos.gabc}{\pageref{gr constitues eos.gabc}}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_nimis_honorati.gabc}{} \label{al nimis honorati.gabc}
\index{All}{Nimis honorati} \label{Nimis honorati}
\index{Alleluia}{Nimis honorati}
\gregorioscore{gabc/al_nimis_honorati}
%%

{\bf Offertorium. } In omnem terram. \hyperlink{of_in_omnem_terram.gabc}{\pageref{of in omnem terram.gabc}}

{\bf Communio.} Vos qui secúti estis me. \hyperlink{co_vos_qui_secuti.gabc}{\pageref{co vos qui secuti.gabc}}

\occasion{Vigilia}{10-31}{31. In Vigilia Omnium Sanctorum.}{In Vigilia Omnium Sanctorum.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_judicant_sancti.gabc}{} \label{in judicant sancti.gabc}
\index{All}{Judicant sancti} \label{Judicant sancti}
\index{Introit}{Judicant sancti}
\gregorioscore{gabc/in_judicant_sancti}
%%

{\bf Graduale. } Exsultábunt. \hyperlink{gr_exsultabunt.gabc}{\pageref{gr exsultabunt.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Exsultábunt. \hyperlink{of_exsultabunt_sancti.gabc}{\pageref{of exsultabunt sancti.gabc}} 

{\bf Communio.} Justórum ánimae. \hyperlink{co_justorum_animae.gabc}{\pageref{co justorum animae.gabc}}

\chapter*{FESTA NOVEMBRIS.}

\occasion{Duplex I classis cum octava communi}{11-01}{Die 1. Novembris.\\IN FESTO OMNIUM SANCTORUM}{Die 1. Novembris.\\IN FESTO OMNIUM SANCTORUM}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_gaudeamus__sanctorum_omnium.gabc}{} \label{in gaudeamus  sanctorum omnium.gabc}
\index{All}{Gaudeamus... Sanctorum omnium} \label{Gaudeamus... Sanctorum omnium}
\index{Introit}{Gaudeamus... Sanctorum omnium}
\gregorioscore{gabc/in_gaudeamus__sanctorum_omnium}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_timete_dominum.gabc}{} \label{gr timete dominum.gabc}
\index{All}{Timete Dominum} \label{Timete Dominum}
\index{Gradual}{Timete Dominum}
\gregorioscore{gabc/gr_timete_dominum}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_venite_ad_me.gabc}{} \label{al venite ad me.gabc}
\index{All}{Venite ad me} \label{Venite ad me}
\index{Alleluia}{Venite ad me}
\gregorioscore{gabc/al_venite_ad_me}
%%

{\bf Offertorium. } Justórum ánimae. \hyperlink{of_justorum_animae.gabc}{\pageref{of justorum animae.gabc}}

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_beati_mundo_corde.gabc}{} \label{co beati mundo corde.gabc}
\index{All}{Beati mundo corde} \label{Beati mundo corde}
\index{Communion}{Beati mundo corde}
\gregorioscore{gabc/co_beati_mundo_corde}
%%

\redit{$\P$  Infra Octavam, Missa dicitur siut in die Festi.}

\occasion{Duplex}{11-02}{Die 2. Novembris.}{Die 2. Novembris.}

\redit{$\P$  Secunda die fit Commemoratio omnium Fidelium Defunctorum: et dicitur Missa} Réquiem aetérnam. \hyperlink{in_requiem.gabc}{\pageref{in requiem.gabc}}

\occasion{Duplex}{11-04}{4. S. Caroli Episcopi, Confessoris.}{S. Caroli Episcopi, Confessoris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{C4}{\pageref{C4}}.

\occasion{}{11-04z}{Eadem die. SS. Vitalis et Agricolae Mart.}{Eadem die. SS. Vitalis et Agricolae Mart.}

{\bf Missa.} Sapiéntiam. \hyperlink{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{\pageref{in sapientiam sanctorum.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{11-08}{8. Octava Omnium Sanctorum.}{Octava Omnium Sanctorum.}

\redit{Dicitur Missa sicut in die,} \hyperlink{in_gaudeamus__sanctorum_omnium.gabc}{\pageref{in gaudeamus  sanctorum omnium.gabc}}

\occasion{Duplex II class}{11-09}{9. In Dedicatione Archbasilicae Ss. Salvatoris.}{In Dedicatione Archbasilicae Ss. Salvatoris.}

{\bf Missa.} Terríbilis est. \hyperlink{in_terribilis_est.gabc}{\pageref{in terribilis est.gabc}}

\occasion{}{11-09z}{Eadem die. S. Theodori Martyris.}{Eadem die. S. Theodori Martyris.}

{\bf Missa.} Laetábitur. \hyperlink{in_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{in laetabitur justus.gabc}}

\occasion{Duplex}{11-10}{10. S. Andreae Avellini Confessoris.}{S. Andreae Avellini Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Simplex}{11-10o}{Eadem die.\\SS. Tryphonis, Respicii et Nymphae Virg.\\Martyrum.}{Eadem die.\\SS. Tryphonis, Respicii et Nymphae Virg.\\Martyrum.}

{\bf Introitus. } Clamavérnt justi. \hyperlink{in_clamaverunt_justi.gabc}{\pageref{in clamaverunt justi.gabc}} 

{\bf Graduale. } Víndica Dómine. \hyperlink{gr_vindica_domine.gabc}{\pageref{gr vindica domine.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Pretiósa. \hyperlink{al_pretiosa.gabc}{\pageref{al pretiosa.gabc}}

{\bf Offertorium. } Laetámini. \hyperlink{of_laetamini.gabc}{\pageref{of laetamini.gabc}}

{\bf Communio.} Quicúmque fécerit. \hyperlink{co_quicumque_fecerit.gabc}{\pageref{co quicumque fecerit.gabc}}

\occasion{Duplex}{11-11}{11. S. Martini Episcopi, Confessoris.}{S. Martini Episcopi, Confessoris.}

{\bf Introitus. } Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

{\bf Graduale. } Ecce sacérdos magnus. \hyperlink{gr_ecce_sacerdos.gabc}{\pageref{gr ecce sacerdos.gabc}}

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{al_beatus_vir_sanctus_martinus.gabc}{} \label{al beatus vir sanctus martinus.gabc}
\index{All}{Beatus vir sanctus Martinus} \label{Beatus vir sanctus Martinus}
\index{Alleluia}{Beatus vir sanctus Martinus}
\gregorioscore{gabc/al_beatus_vir_sanctus_martinus}
%%

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}} 

{\bf Communio.} Beátus servus. \hyperlink{co_beatus_servus.gabc}{\pageref{co beatus servus.gabc}}

\occasion{}{11-11z}{Eadem die. S. Mennae Martyris.}{Eadem die. S. Mennae Martyris.}

{\bf Missa.} Laetábitur. \hyperlink{in_laetabitur_justus.gabc}{\pageref{in laetabitur justus.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{11-12}{12. S. Martini I. Papae, Martyris.}{S. Martini I. Papae, Martyris.}

{\bf Missa.} Sacerdótes Dei. \hyperlink{in_sacerdotes_dei.gabc}{\pageref{in sacerdotes dei.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{11-13}{13. S. Didaci Confessoris.}{S. Didaci Confessoris.}

{\bf Missa.} Justus ut palma. \hyperlink{in_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{in justus ut palma.gabc}}

\occasion{Duplex}{11-14}{14. S. Josaphat Episcopi, Martyris.}{S. Josaphat Episcopi, Martyris.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_gaudeamus__josaphat.gabc}{} \label{in gaudeamus  josaphat.gabc}
\index{All}{Gaudeamus... Josaphat} \label{Gaudeamus... Josaphat}
\index{Introit}{Gaudeamus... Josaphat}
\gregorioscore{gabc/in_gaudeamus__josaphat}
%%

{\bf Graduale. } Invéni David. \hyperlink{gr_inveni_david.gabc}{\pageref{gr inveni david.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Hic est sacérdos. \hyperlink{al_hic_est_sacerdos.gabc}{\pageref{al hic est sacerdos.gabc}}

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_majorem_caritatem.gabc}{} \label{of majorem caritatem.gabc}
\index{All}{Majorem caritatem} \label{Majorem caritatem}
\index{Offertory}{Majorem caritatem}
\gregorioscore{gabc/of_majorem_caritatem}
%%

{\bf Communio.} Ego sum pastor. \hyperlink{co_ego_sum_pastor_sine_all.gabc}{\pageref{co ego sum pastor sine all.gabc}}

\occasion{Duplex}{11-16}{15. S. Gertrudis Virginis.}{S. Gertrudis Virginis.}

{\bf Missa.} Dilexísti. \hyperlink{in_dilexisti.gabc}{\pageref{in dilexisti.gabc}}

\occasion{Semiduplex}{11-17}{17. S. Gregorii Thaumaturgi Episc., Conf.}{S. Gregorii Thaumaturgi Episc., Conf.}

{\bf Missa.} Státuit.

\occasion{Duplex maius}{11-18}{18. In Dedicatione Basilicarum\\SS. Petri et Pauli Apostolorum.}{In Dedicatione Basilicarum\\SS. Petri et Pauli Apostolorum.}

{\bf Missa.} Terríbilis est. \hyperlink{in_terribilis_est.gabc}{\pageref{in terribilis est.gabc}}

\occasion{Duplex}{11-19}{19. S. Elisabeth Viduae.}{S. Elisabeth Viduae.}

{\bf Missa.} Cognóvi. \hyperlink{in_cognovi.gabc}{\pageref{in cognovi.gabc}}

\occasion{Simplex}{11-19o}{Eadem die S. Pontiani I. Papae, Martyris.}{Eadem die S. Pontiani I. Papae, Martyris.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

\occasion{Duplex}{11-20}{20. S. Felicis de Valois Confessoris.}{S. Felicis de Valois Confessoris.}

{\bf Missa.} Justus ut palma. \hyperlink{in_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{in justus ut palma.gabc}}

\occasion{Duplex majus}{11-21}{21. In Festo Praesentationis B. Mariae. Virginis.}{In Festo Praesentationis B. Mariae. Virginis.}

{\bf Missa.} Salve sancta Parens. \hyperlink{in_salve_sancta_parens.gabc}{\pageref{in salve sancta parens.gabc}}

\occasion{Duplex}{11-22}{22. S. Caeciliae Virginis et Martyris.}{S. Caeciliae Virginis et Martyris.}

{\bf Introitus. } Loquébar. \hyperlink{in_loquebar__ps_beati_immaculati.gabc}{\pageref{in loquebar  ps beati immaculati.gabc}}

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_audi_filia__quia_concupivit.gabc}{} \label{gr audi filia  quia concupivit.gabc}
\index{All}{Audi filia...quia concupivit} \label{Audi filia...quia concupivit}
\index{Gradual}{Audi filia...quia concupivit}
\gregorioscore{gabc/gr_audi_filia__quia_concupivit}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. Quinque prudéntes. \hyperlink{al_quinque_prudentes.gabc}{\pageref{al quinque prudentes.gabc}}

{\bf Offertorium. } Afferéntur regi. \hyperlink{of_afferentur__proximae.gabc}{\pageref{of afferentur  proximae.gabc}}

{\bf Communio.} Confundántur. \hyperlink{co_confundantur.gabc}{\pageref{co confundantur.gabc}}

\occasion{Duplex}{11-23}{23. S. Clementis I. Papae, Martyris.}{S. Clementis I. Papae, Martyris.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_dicit_dominus_sermones.gabc}{} \label{in dicit dominus sermones.gabc}
\index{All}{Dicit Dominus Sermones} \label{Dicit Dominus Sermones}
\index{Introit}{Dicit Dominus Sermones}
\gregorioscore{gabc/in_dicit_dominus_sermones}
%%

{\bf Graduale. } Jurávit Dóminus. \hyperlink{gr_juravit_dominus.gabc}{\pageref{gr juravit dominus.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Hic est sacérdos. \hyperlink{al_hic_est_sacerdos.gabc}{\pageref{al hic est sacerdos.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Véritas mea. \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}} 

{\bf Communio.} Beátus servus. \hyperlink{co_beatus_servus.gabc}{\pageref{co beatus servus.gabc}}

\occasion{}{11-23z}{Eadem die. S. Felicitatis Martyris.}{Eadem die. S. Felicitatis Martyris.}

{\bf Missa.} Me exspectavérunt. \hyperlink{in_me_exspectaverunt.gabc}{\pageref{in me exspectaverunt.gabc}}

\occasion{Duplex}{11-24}{24. S. Joannis a Cruce Confessoris.}{S. Joannis a Cruce Confessoris.}

{\bf Missa.} Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\occasion{Simplex}{11-24o}{Eadem die. S. Chrysogoni Martyris.}{Eadem die. S. Chrysogoni Martyris.}

{\bf Missa.} In virtúte tua. \hyperlink{in_in_virtute_tua.gabc}{\pageref{in in virtute tua.gabc}}

\occasion{Duplex}{11-25}{25. S. Catharinae Virginis et Martyris.}{S. Catharinae Virginis et Martyris.}

{\bf Missa.} Os justi, \redit{de Communi Abbatum,} \hyperlink{C4c}{\pageref{C4c}}.

\occasion{Simplex}{11-26t}{Eadem die. S. Petri Alexandrini Ep., Mart.}{Eadem die. S. Petri Alexandrini Ep., Mart.}

{\bf Missa.} Státuit. \hyperlink{in_statuit.gabc}{\pageref{in statuit.gabc}}

\part*{COMMUNE SANCTORUM}

\occasion{}{C1v}{In Vigila unius Apostoli}{In Vigila unius Apostoli}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_ego_autem_sicut.gabc}{} \label{in ego autem sicut.gabc}
\index{All}{Ego autem sicut} \label{Ego autem sicut}
\index{Introit}{Ego autem sicut}
\gregorioscore{gabc/in_ego_autem_sicut}
%%

{\bf Graduale. } Justus ut palma, \redit{ut infra,} \hyperlink{gr_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{gr justus ut palma.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Glória et honóre, \redit{ut infra,} \hyperlink{of_gloria_et_honore.gabc}{\pageref{of gloria et honore.gabc}}

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_magna_est.gabc}{} \label{co magna est.gabc}
\index{All}{Magna est} \label{Magna est}
\index{Communion}{Magna est}
\gregorioscore{gabc/co_magna_est}
%%

\redit{$\P$  In Festis Apostolorum, et Evangelistarum, omnia ut suis locis in Proprio Sanctorum.}

\occasion{}{C2c}{Commune unius Martyris Pontificis.}{Commune unius Martyris Pontificis.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_statuit.gabc}{} \label{in statuit.gabc}
\index{All}{Statuit} \label{Statuit}
\index{Introit}{Statuit}
\gregorioscore{gabc/in_statuit}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_inveni_david.gabc}{} \label{gr inveni david.gabc}
\index{All}{Inveni David} \label{Inveni David}
\index{Gradual}{Inveni David}
\gregorioscore{gabc/gr_inveni_david}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_tu_es_sacerdos.gabc}{} \label{al tu es sacerdos.gabc}
\index{All}{Tu es Sacerdos} \label{Tu es Sacerdos}
\index{Alleluia}{Tu es Sacerdos}
\gregorioscore{gabc/al_tu_es_sacerdos}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_desiderium.gabc}{} \label{tr desiderium.gabc}
\index{All}{Desiderium} \label{Desiderium}
\index{Tract}{Desiderium}
\gregorioscore{gabc/tr_desiderium}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_veritas_mea.gabc}{} \label{of veritas mea.gabc}
\index{All}{Veritas mea} \label{Veritas mea}
\index{Offertory}{Veritas mea}
\gregorioscore{gabc/of_veritas_mea}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_semel_juravi.gabc}{} \label{co semel juravi.gabc}
\index{All}{Semel juravi} \label{Semel juravi}
\index{Communion}{Semel juravi}
\gregorioscore{gabc/co_semel_juravi}
%%

\occasion{}{C2b}{De eodem Communi. Alia Missa.}{De eodem Communi. Alia Missa.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_sacerdotes_dei.gabc}{} \label{in sacerdotes dei.gabc}
\index{All}{Sacerdotes Dei} \label{Sacerdotes Dei}
\index{Introit}{Sacerdotes Dei}
\gregorioscore{gabc/in_sacerdotes_dei}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_gloria_et_honore.gabc}{} \label{gr gloria et honore.gabc}
\index{All}{Gloria et honore} \label{Gloria et honore}
\index{Gradual}{Gloria et honore}
\gregorioscore{gabc/gr_gloria_et_honore}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_hic_est_sacerdos.gabc}{} \label{al hic est sacerdos.gabc}
\index{All}{Hic est sacerdos} \label{Hic est sacerdos}
\index{Alleluia}{Hic est sacerdos}
\gregorioscore{gabc/al_hic_est_sacerdos}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_beatus_vir.gabc}{} \label{tr beatus vir.gabc}
\index{All}{Beatus vir qui timet} \label{Beatus vir qui timet}
\index{Tract}{Beatus vir qui timet}
\gregorioscore{gabc/tr_beatus_vir}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_inveni_david.gabc}{} \label{of inveni david.gabc}
\index{All}{Inveni David} \label{Inveni David}
\index{Offertory}{Inveni David}
\gregorioscore{gabc/of_inveni_david}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_posuisti_domine.gabc}{} \label{co posuisti domine.gabc}
\index{All}{Posuisti Domine} \label{Posuisti Domine}
\index{Communion}{Posuisti Domine}
\gregorioscore{gabc/co_posuisti_domine}
%%

\occasion{}{C2}{Commune Unius Martyris\\Non Pontificis.}{Commune Unius Martyris\\Non Pontificis.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_in_virtute_tua.gabc}{} \label{in in virtute tua.gabc}
\index{All}{In virtute tua} \label{In virtute tua}
\index{Introit}{In virtute tua}
\gregorioscore{gabc/in_in_virtute_tua}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_beatus_vir_qui_timet.gabc}{} \label{gr beatus vir qui timet.gabc}
\index{All}{Beatus vir qui timet} \label{Beatus vir qui timet}
\index{Gradual}{Beatus vir qui timet}
\gregorioscore{gabc/gr_beatus_vir_qui_timet}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_posuisti_domine.gabc}{} \label{al posuisti domine.gabc}
\index{All}{Posuisti Domine} \label{Posuisti Domine}
\index{Alleluia}{Posuisti Domine}
\gregorioscore{gabc/al_posuisti_domine}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Desidérium. \hyperlink{tr_desiderium.gabc}{\pageref{tr desiderium.gabc}}

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_gloria_et_honore.gabc}{} \label{of gloria et honore.gabc}
\index{All}{Gloria et honore} \label{Gloria et honore}
\index{Offertory}{Gloria et honore}
\gregorioscore{gabc/of_gloria_et_honore}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_qui_vult_venire.gabc}{} \label{co qui vult venire.gabc}
\index{All}{Qui vult venire} \label{Qui vult venire}
\index{Communion}{Qui vult venire}
\gregorioscore{gabc/co_qui_vult_venire}
%%

\occasion{}{C2a}{De eodem Communi. Alia Missa.}{De eodem Communi. Alia Missa.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_laetabitur_justus.gabc}{} \label{in laetabitur justus.gabc}
\index{All}{Laetabitur justus} \label{Laetabitur justus}
\index{Introit}{Laetabitur justus}
\gregorioscore{gabc/in_laetabitur_justus}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_justus_cum_ceciderit.gabc}{} \label{gr justus cum ceciderit.gabc}
\index{All}{Justus cum ceciderit} \label{Justus cum ceciderit}
\index{Gradual}{Justus cum ceciderit}
\gregorioscore{gabc/gr_justus_cum_ceciderit}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_qui_sequitur_me.gabc}{} \label{al qui sequitur me.gabc}
\index{All}{Qui sequitur me} \label{Qui sequitur me}
\index{Alleluia}{Qui sequitur me}
\gregorioscore{gabc/al_qui_sequitur_me}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_posuisti.gabc}{} \label{of posuisti.gabc}
\index{All}{Posuisti} \label{Posuisti}
\index{Offertory}{Posuisti}
\gregorioscore{gabc/of_posuisti}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_qui_mihi_ministrat.gabc}{} \label{co qui mihi ministrat.gabc}
\index{All}{Qui mihi ministrat} \label{Qui mihi ministrat}
\index{Communion}{Qui mihi ministrat}
\gregorioscore{gabc/co_qui_mihi_ministrat}
%%

\occasion{}{C2p}{Commune Martyrum Tempore Paschali.\\De Uno Martyre.}{Commune Martyrum Tempore Paschali.\\De Uno Martyre.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_protexisti_me.gabc}{} \label{in protexisti me.gabc}
\index{All}{Protexisti me} \label{Protexisti me}
\index{Introit}{Protexisti me}
\gregorioscore{gabc/in_protexisti_me}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_confitebuntur.gabc}{} \label{al confitebuntur.gabc}
\index{All}{Confitebuntur} \label{Confitebuntur}
\index{Alleluia}{Confitebuntur}
\gregorioscore{gabc/al_confitebuntur}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_posuisti_domine.gabc}{} \label{al posuisti domine.gabc}
\index{All}{Posuisti Domine} \label{Posuisti Domine}
\index{Alleluia}{Posuisti Domine}
\gregorioscore{gabc/al_posuisti_domine}
%%

\ginit{Offert.}{VII.}{}
\hypertarget{of_confitebuntur.gabc}{} \label{of confitebuntur.gabc}
\index{All}{Confitebuntur} \label{Confitebuntur}
\index{Offertory}{Confitebuntur}
\gregorioscore{gabc/of_confitebuntur}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_laetabitur_justus.gabc}{} \label{co laetabitur justus.gabc}
\index{All}{Laetabitur justus} \label{Laetabitur justus}
\index{Communion}{Laetabitur justus}
\gregorioscore{gabc/co_laetabitur_justus}
%%

\occasion{}{C2z}{De Pluribus Martyribus}{De Pluribus Martyribus}

TEMPORE PASCHALI.

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_sancti_tui.gabc}{} \label{in sancti tui.gabc}
\index{All}{Sancti tui} \label{Sancti tui}
\index{Introit}{Sancti tui}
\gregorioscore{gabc/in_sancti_tui}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_sancti_tui__florebunt.gabc}{} \label{al sancti tui  florebunt.gabc}
\index{All}{Sancti tui... florebunt} \label{Sancti tui... florebunt}
\index{Alleluia}{Sancti tui... florebunt}
\gregorioscore{gabc/al_sancti_tui__florebunt}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_pretiosa.gabc}{} \label{al pretiosa.gabc}
\index{All}{Pretiosa} \label{Pretiosa}
\index{Alleluia}{Pretiosa}
\gregorioscore{gabc/al_pretiosa}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_laetamini_cum_alleluia.gabc}{} \label{of laetamini cum alleluia.gabc}
\index{All}{Laetamini cum Alleluia} \label{Laetamini cum Alleluia}
\index{Offertory}{Laetamini cum Alleluia}
\gregorioscore{gabc/of_laetamini_cum_alleluia}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_gaudete_cum_alleluia.gabc}{} \label{co gaudete cum alleluia.gabc}
\index{All}{Gaudete cum alleluia} \label{Gaudete cum alleluia}
\index{Communion}{Gaudete cum alleluia}
\gregorioscore{gabc/co_gaudete_cum_alleluia}
%%

\redit{$\P$  In Communi Confessorum et Virginum, et in aliis Missis Tempore Paschali, omnia dicultur ut infra, addioto in Introitu ante Psalmum duplici} Allelúia, \redit{et in fine Offertorii et Communionis uno} Allelúia, \redit{ubi non habetur: et omisso Graduali, dicuntur duo \Vbar\Vbar. cum quatuor} Allelúia, \redit{ut suis locis ponitur.}

\occasion{}{C3}{Commune Plurimorum Martyrum}{Commune Plurimorum Martyrum}

EXTRA TEMPUS PASCHALE.

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_intret_in_conspectu.gabc}{} \label{in intret in conspectu.gabc}
\index{All}{Intret in conspectu} \label{Intret in conspectu}
\index{Introit}{Intret in conspectu}
\gregorioscore{gabc/in_intret_in_conspectu}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_gloriosus_deus.gabc}{} \label{gr gloriosus deus.gabc}
\index{All}{Gloriosus Deus} \label{Gloriosus Deus}
\index{Gradual}{Gloriosus Deus}
\gregorioscore{gabc/gr_gloriosus_deus}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_corpora_sanctorum.gabc}{} \label{al corpora sanctorum.gabc}
\index{All}{Corpora sanctorum} \label{Corpora sanctorum}
\index{Alleluia}{Corpora sanctorum}
\gregorioscore{gabc/al_corpora_sanctorum}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_qui_seminant.gabc}{} \label{tr qui seminant.gabc}
\index{All}{Qui seminant} \label{Qui seminant}
\index{Tract}{Qui seminant}
\gregorioscore{gabc/tr_qui_seminant}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_mirabilis_deus.gabc}{} \label{of mirabilis deus.gabc}
\index{All}{Mirabilis Deus} \label{Mirabilis Deus}
\index{Offertory}{Mirabilis Deus}
\gregorioscore{gabc/of_mirabilis_deus}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_et_si_coram.gabc}{} \label{co et si coram.gabc}
\index{All}{Et si coram} \label{Et si coram}
\index{Communion}{Et si coram}
\gregorioscore{gabc/co_et_si_coram}
%%

\occasion{}{C3a}{De eodem Communi. Alia Missa.}{De eodem Communi. Alia Missa.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_sapientiam_sanctorum.gabc}{} \label{in sapientiam sanctorum.gabc}
\index{All}{Sapientiam sanctorum} \label{Sapientiam sanctorum}
\index{Introit}{Sapientiam sanctorum}
\gregorioscore{gabc/in_sapientiam_sanctorum}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_anima__sicut_passer.gabc}{} \label{gr anima  sicut passer.gabc}
\index{All}{Anima...sicut passer} \label{Anima...sicut passer}
\index{Gradual}{Anima...sicut passer}
\gregorioscore{gabc/gr_anima__sicut_passer}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_justi_epulentur.gabc}{} \label{al justi epulentur.gabc}
\index{All}{Justi epulentur} \label{Justi epulentur}
\index{Alleluia}{Justi epulentur}
\gregorioscore{gabc/al_justi_epulentur}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Qui séminant. \hyperlink{tr_qui_seminant.gabc}{\pageref{tr qui seminant.gabc}}

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_exsultabunt_sancti.gabc}{} \label{of exsultabunt sancti.gabc}
\index{All}{Exsultabunt sancti} \label{Exsultabunt sancti}
\index{Offertory}{Exsultabunt sancti}
\gregorioscore{gabc/of_exsultabunt_sancti}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_dico_autem_vobis.gabc}{} \label{co dico autem vobis.gabc}
\index{All}{Dico autem vobis} \label{Dico autem vobis}
\index{Communion}{Dico autem vobis}
\gregorioscore{gabc/co_dico_autem_vobis}
%%

\occasion{}{C3b}{De eodem Communi. Alia Missa.}{De eodem Communi. Alia Missa.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_salus_autem.gabc}{} \label{in salus autem.gabc}
\index{All}{Salus autem} \label{Salus autem}
\index{Introit}{Salus autem}
\gregorioscore{gabc/in_salus_autem}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_clamaverunt.gabc}{} \label{gr clamaverunt.gabc}
\index{All}{Clamaverunt} \label{Clamaverunt}
\index{Gradual}{Clamaverunt}
\gregorioscore{gabc/gr_clamaverunt}
%%

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{al_te_martyrum.gabc}{} \label{al te martyrum.gabc}
\index{All}{Te Martyrum} \label{Te Martyrum}
\index{Alleluia}{Te Martyrum}
\gregorioscore{gabc/al_te_martyrum}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Qui séminant. \hyperlink{tr_qui_seminant.gabc}{\pageref{tr qui seminant.gabc}}

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_justorum_animae.gabc}{} \label{of justorum animae.gabc}
\index{All}{Justorum animae} \label{Justorum animae}
\index{Offertory}{Justorum animae}
\gregorioscore{gabc/of_justorum_animae}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_quod_dico_vobis.gabc}{} \label{co quod dico vobis.gabc}
\index{All}{Quod dico vobis} \label{Quod dico vobis}
\index{Communion}{Quod dico vobis}
\gregorioscore{gabc/co_quod_dico_vobis}
%%

\occasion{}{C4}{Commune Confessoris Pontificis.}{Commune Confessoris Pontificis.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_statuit.gabc}{} \label{in statuit.gabc}
\index{All}{Statuit} \label{Statuit}
\index{Introit}{Statuit}
\gregorioscore{gabc/in_statuit}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_ecce_sacerdos.gabc}{} \label{gr ecce sacerdos.gabc}
\index{All}{Ecce sacerdos} \label{Ecce sacerdos}
\index{Gradual}{Ecce sacerdos}
\gregorioscore{gabc/gr_ecce_sacerdos}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_tu_es_sacerdos.gabc}{} \label{al tu es sacerdos.gabc}
\index{All}{Tu es Sacerdos} \label{Tu es Sacerdos}
\index{Alleluia}{Tu es Sacerdos}
\gregorioscore{gabc/al_tu_es_sacerdos}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Tu es sacérdos, \redit{ut supra; deine:}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_hic_est_sacerdos.gabc}{} \label{al hic est sacerdos.gabc}
\index{All}{Hic est sacerdos} \label{Hic est sacerdos}
\index{Alleluia}{Hic est sacerdos}
\gregorioscore{gabc/al_hic_est_sacerdos}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_inveni_david.gabc}{} \label{of inveni david.gabc}
\index{All}{Inveni David} \label{Inveni David}
\index{Offertory}{Inveni David}
\gregorioscore{gabc/of_inveni_david}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_fidelis_servus.gabc}{} \label{co fidelis servus.gabc}
\index{All}{Fidelis servus} \label{Fidelis servus}
\index{Communion}{Fidelis servus}
\gregorioscore{gabc/co_fidelis_servus}
%%

\occasion{}{C4d}{De eodem Communi. Alia Missa.}{De eodem Communi. Alia Missa.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_sacerdotes_tui.gabc}{} \label{in sacerdotes tui.gabc}
\index{All}{Sacerdotes tui} \label{Sacerdotes tui}
\index{Introit}{Sacerdotes tui}
\gregorioscore{gabc/in_sacerdotes_tui}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_sacerdotes_ejus.gabc}{} \label{gr sacerdotes ejus.gabc}
\index{All}{Sacerdotes ejus} \label{Sacerdotes ejus}
\index{Gradual}{Sacerdotes ejus}
\gregorioscore{gabc/gr_sacerdotes_ejus}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_juravit_dominus.gabc}{} \label{al juravit dominus.gabc}
\index{All}{Juravit Dominus} \label{Juravit Dominus}
\index{Alleluia}{Juravit Dominus}
\gregorioscore{gabc/al_juravit_dominus}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Jurávit, \hyperlink{al_juravit_dominus.gabc}{\pageref{al juravit dominus.gabc}} \redit{ut supra; deinde:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Amávit eum, \redit{ut infra,} \hyperlink{al_amavit_eum.gabc}{\pageref{al amavit eum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Véritas mea, \redit{ut infra,} \hyperlink{of_veritas_mea.gabc}{\pageref{of veritas mea.gabc}} 

{\bf Communio.} Beátus servus, \redit{ut infra,} \hyperlink{co_beatus_servus.gabc}{\pageref{co beatus servus.gabc}}

\occasion{}{C4a}{Commune Doctorum.}{Commune Doctorum.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_in_medio.gabc}{} \label{in in medio.gabc}
\index{All}{In medio} \label{In medio}
\index{Introit}{In medio}
\gregorioscore{gabc/in_in_medio}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_os_justi.gabc}{} \label{gr os justi.gabc}
\index{All}{Os justi} \label{Os justi}
\index{Gradual}{Os justi}
\gregorioscore{gabc/gr_os_justi}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_amavit_eum.gabc}{} \label{al amavit eum.gabc}
\index{All}{Amavit eum} \label{Amavit eum}
\index{Alleluia}{Amavit eum}
\gregorioscore{gabc/al_amavit_eum}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Amávit eum, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_justus_germinabit.gabc}{} \label{al justus germinabit.gabc}
\index{All}{Justus germinabit} \label{Justus germinabit}
\index{Alleluia}{Justus germinabit}
\gregorioscore{gabc/al_justus_germinabit}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_justus_ut_palma.gabc}{} \label{of justus ut palma.gabc}
\index{All}{Justus ut palma} \label{Justus ut palma}
\index{Offertory}{Justus ut palma}
\gregorioscore{gabc/of_justus_ut_palma}
%%

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}}

\occasion{}{C5}{Commune Confessoris non Pontificus.}{Commune Confessoris non Pontificus.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_os_justi.gabc}{} \label{in os justi.gabc}
\index{All}{Os justi} \label{Os justi}
\index{Introit}{Os justi}
\gregorioscore{gabc/in_os_justi}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_justus_ut_palma.gabc}{} \label{gr justus ut palma.gabc}
\index{All}{Justus ut palma} \label{Justus ut palma}
\index{Gradual}{Justus ut palma}
\gregorioscore{gabc/gr_justus_ut_palma}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_beatus_vir_qui_suffert.gabc}{} \label{al beatus vir qui suffert.gabc}
\index{All}{Beatus vir qui suffert} \label{Beatus vir qui suffert}
\index{Alleluia}{Beatus vir qui suffert}
\gregorioscore{gabc/al_beatus_vir_qui_suffert}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Beátus vir, \redit{ut supra; deinde:} Allelúia. \Vbar. Amávit eum, \redit{ut infra,} \hyperlink{al_amavit_eum.gabc}{\pageref{al amavit eum.gabc}}

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_veritas_mea.gabc}{} \label{of veritas mea.gabc}
\index{All}{Veritas mea} \label{Veritas mea}
\index{Offertory}{Veritas mea}
\gregorioscore{gabc/of_veritas_mea}
%%

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_beatus_servus.gabc}{} \label{co beatus servus.gabc}
\index{All}{Beatus servus} \label{Beatus servus}
\index{Communion}{Beatus servus}
\gregorioscore{gabc/co_beatus_servus}
%%

\occasion{}{C5b}{De eodem Communi. Alia Missa.}{De eodem Communi. Alia Missa.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_justus_ut_palma.gabc}{} \label{in justus ut palma.gabc}
\index{All}{Justus ut palma} \label{Justus ut palma}
\index{Introit}{Justus ut palma}
\gregorioscore{gabc/in_justus_ut_palma}
%%

{\bf Graduale. } Os justi. \hyperlink{gr_os_justi.gabc}{\pageref{gr os justi.gabc}}

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{al_beatus_vir_qui_timet.gabc}{} \label{al beatus vir qui timet.gabc}
\index{All}{Beatus vir qui timet} \label{Beatus vir qui timet}
\index{Alleluia}{Beatus vir qui timet}
\gregorioscore{gabc/al_beatus_vir_qui_timet}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Beátus vir, \redit{ut supra; deinde:} Allelúia. \Vbar. Justus germinábit. \hyperlink{al_justus_germinabit.gabc}{\pageref{al justus germinabit.gabc}}

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_in_virtute_tua.gabc}{} \label{of in virtute tua.gabc}
\index{All}{In virtute tua} \label{In virtute tua}
\index{Offertory}{In virtute tua}
\gregorioscore{gabc/of_in_virtute_tua}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_amen_dico_vobis_quod_vos.gabc}{} \label{co amen dico vobis quod vos.gabc}
\index{All}{Amen dico vobis quod vos} \label{Amen dico vobis quod vos}
\index{Communion}{Amen dico vobis quod vos}
\gregorioscore{gabc/co_amen_dico_vobis_quod_vos}
%%

\occasion{}{C4c}{De eodem Communi Missa pro Abbatibus.}{De eodem Communi Missa pro Abbatibus.}

{\bf Introitus. } Os justi. \hyperlink{in_os_justi.gabc}{\pageref{in os justi.gabc}}

\ginit{Grad.}{IV.}{}
\hypertarget{gr_domine_praevenisti.gabc}{} \label{gr domine praevenisti.gabc}
\index{All}{Domine praevenisti} \label{Domine praevenisti}
\index{Gradual}{Domine praevenisti}
\gregorioscore{gabc/gr_domine_praevenisti}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_justus_ut_palma.gabc}{} \label{al justus ut palma.gabc}
\index{All}{Justus ut palma} \label{Justus ut palma}
\index{Alleluia}{Justus ut palma}
\gregorioscore{gabc/al_justus_ut_palma}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Justus ut palma, \redit{ut supra; deinde:} Allelúia. \Vbar. Justus germinábit. \hyperlink{al_justus_germinabit.gabc}{\pageref{al justus germinabit.gabc}}

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_desiderium_animae.gabc}{} \label{of desiderium animae.gabc}
\index{All}{Desiderium animae} \label{Desiderium animae}
\index{Offertory}{Desiderium animae}
\gregorioscore{gabc/of_desiderium_animae}
%%

{\bf Communio.} Fidélis servus. \hyperlink{co_fidelis_servus.gabc}{\pageref{co fidelis servus.gabc}}

\occasion{}{C6}{Commune Virginum.\\Pro Virgine et Martyre.}{Pro Virgine et Martyre.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_loquebar__ps_beati_immaculati.gabc}{} \label{in loquebar  ps beati immaculati.gabc}
\index{All}{Loquebar... Ps. Beati immaculati} \label{Loquebar... Ps. Beati immaculati}
\index{Introit}{Loquebar... Ps. Beati immaculati}
\gregorioscore{gabc/in_loquebar__ps_beati_immaculati}
%%

\ginit{Grad.}{VIII.}{}
\hypertarget{gr_dilexisti.gabc}{} \label{gr dilexisti.gabc}
\index{All}{Dilexisti} \label{Dilexisti}
\index{Gradual}{Dilexisti}
\gregorioscore{gabc/gr_dilexisti}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_adducentur.gabc}{} \label{al adducentur.gabc}
\index{All}{Adducentur} \label{Adducentur}
\index{Alleluia}{Adducentur}
\gregorioscore{gabc/al_adducentur}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_veni_sponsa.gabc}{} \label{tr veni sponsa.gabc}
\index{All}{Veni sponsa} \label{Veni sponsa}
\index{Tract}{Veni sponsa}
\gregorioscore{gabc/tr_veni_sponsa}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Adducéntur, \redit{ut supra, deinde:}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_specie_tua.gabc}{} \label{al specie tua.gabc}
\index{All}{Specie tua} \label{Specie tua}
\index{Alleluia}{Specie tua}
\gregorioscore{gabc/al_specie_tua}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_afferentur__proximae.gabc}{} \label{of afferentur  proximae.gabc}
\index{All}{Afferentur... proximae} \label{Afferentur... proximae}
\index{Offertory}{Afferentur... proximae}
\gregorioscore{gabc/of_afferentur__proximae}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_confundantur.gabc}{} \label{co confundantur.gabc}
\index{All}{Confundantur} \label{Confundantur}
\index{Communion}{Confundantur}
\gregorioscore{gabc/co_confundantur}
%%

\occasion{}{C6a}{Item pro Virgine et Martyre. Alia Missa.}{Item pro Virgine et Martyre. Alia Missa.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_me_exspectaverunt.gabc}{} \label{in me exspectaverunt.gabc}
\index{All}{Me exspectaverunt} \label{Me exspectaverunt}
\index{Introit}{Me exspectaverunt}
\gregorioscore{gabc/in_me_exspectaverunt}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_adjuvabit_eam.gabc}{} \label{gr adjuvabit eam.gabc}
\index{All}{Adjuvabit eam} \label{Adjuvabit eam}
\index{Gradual}{Adjuvabit eam}
\gregorioscore{gabc/gr_adjuvabit_eam}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_haec_est_virgo.gabc}{} \label{al haec est virgo.gabc}
\index{All}{Haec est virgo} \label{Haec est virgo}
\index{Alleluia}{Haec est virgo}
\gregorioscore{gabc/al_haec_est_virgo}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Veni sponsa Christi. \hyperlink{tr_veni_sponsa.gabc}{\pageref{tr veni sponsa.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Haec est virgo, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_o_quam_pulchra.gabc}{} \label{al o quam pulchra.gabc}
\index{All}{O quam pulchra} \label{O quam pulchra}
\index{Alleluia}{O quam pulchra}
\gregorioscore{gabc/al_o_quam_pulchra}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_diffusa_est.gabc}{} \label{of diffusa est.gabc}
\index{All}{Diffusa est} \label{Diffusa est}
\index{Offertory}{Diffusa est}
\gregorioscore{gabc/of_diffusa_est}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_feci_judicium.gabc}{} \label{co feci judicium.gabc}
\index{All}{Feci judicium} \label{Feci judicium}
\index{Communion}{Feci judicium}
\gregorioscore{gabc/co_feci_judicium}
%%

\occasion{}{C6bz}{Commune plurium Virginum et Martyrum.}{Commune plurium Virginum et Martyrum.}

\redit{Omnia dicuntur ut supra pro una Virgine et Martyre.}

\occasion{}{C6b}{Pro Virgine tantum.}{Pro Virgine tantum.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_dilexisti.gabc}{} \label{in dilexisti.gabc}
\index{All}{Dilexisti} \label{Dilexisti}
\index{Introit}{Dilexisti}
\gregorioscore{gabc/in_dilexisti}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_specie_tua.gabc}{} \label{gr specie tua.gabc}
\index{All}{Specie tua} \label{Specie tua}
\index{Gradual}{Specie tua}
\gregorioscore{gabc/gr_specie_tua}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_adducentur.gabc}{} \label{al adducentur.gabc}
\index{All}{Adducentur} \label{Adducentur}
\index{Alleluia}{Adducentur}
\gregorioscore{gabc/al_adducentur}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_audi_filia.gabc}{} \label{tr audi filia.gabc}
\index{All}{Audi filia} \label{Audi filia}
\index{Tract}{Audi filia}
\gregorioscore{gabc/tr_audi_filia}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Adducéntur, \redit{ut supra, deinde} Allelúia. \Vbar. Spécie tua. \hyperlink{al_specie_tua.gabc}{\pageref{al specie tua.gabc}}

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_filiae_regum.gabc}{} \label{of filiae regum.gabc}
\index{All}{Filiae regum} \label{Filiae regum}
\index{Offertory}{Filiae regum}
\gregorioscore{gabc/of_filiae_regum}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_quinque_prudentes.gabc}{} \label{co quinque prudentes.gabc}
\index{All}{Quinque prudentes} \label{Quinque prudentes}
\index{Communion}{Quinque prudentes}
\gregorioscore{gabc/co_quinque_prudentes}
%%

\occasion{}{C6z}{Item pro Virgine tantum. Alia Missa.}{Item pro Virgine tantum. Alia Missa.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_vultum_tuum.gabc}{} \label{in vultum tuum.gabc}
\index{All}{Vultum tuum} \label{Vultum tuum}
\index{Introit}{Vultum tuum}
\gregorioscore{gabc/in_vultum_tuum}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_concupivit_rex.gabc}{} \label{gr concupivit rex.gabc}
\index{All}{Concupivit rex} \label{Concupivit rex}
\index{Gradual}{Concupivit rex}
\gregorioscore{gabc/gr_concupivit_rex}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. Haec est virgo. \hyperlink{al_haec_est_virgo.gabc}{\pageref{al haec est virgo.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Audi fília. \hyperlink{tr_audi_filia.gabc}{\pageref{tr audi filia.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Haec est virgo \hyperlink{al_haec_est_virgo.gabc}{\pageref{al haec est virgo.gabc}}; \redit{deinde} Allelúia. \Vbar. O quam pulchra. \hyperlink{al_o_quam_pulchra.gabc}{\pageref{al o quam pulchra.gabc}}.

{\bf Offertorium. } Afferéntur regi. \hyperlink{of_afferentur__proximae.gabc}{\pageref{of afferentur  proximae.gabc}}

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_simile_est__homini.gabc}{} \label{co simile est  homini.gabc}
\index{All}{Simile est... homini} \label{Simile est... homini}
\index{Communion}{Simile est... homini}
\gregorioscore{gabc/co_simile_est__homini}
%%

\occasion{}{}{Commune non Virginum.}{Commune non Virginum.}

\occasion{}{}{Pro una Martyre non Virgine.}{Pro una Martyre non Virgine.}

{\bf Introitus. } Me exspectavérunt. \hyperlink{in_me_exspectaverunt.gabc}{\pageref{in me exspectaverunt.gabc}}

{\bf Graduale. } Dilexísti justítiam. \hyperlink{gr_dilexisti.gabc}{\pageref{gr dilexisti.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Spécie tua. \hyperlink{al_specie_tua.gabc}{\pageref{al specie tua.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} 

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Spécie tua \hyperlink{al_specie_tua.gabc}{\pageref{al specie tua.gabc}}; \redit{deinde:}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_propter_veritatem.gabc}{} \label{al propter veritatem.gabc}
\index{All}{Propter veritatem} \label{Propter veritatem}
\index{Alleluia}{Propter veritatem}
\gregorioscore{gabc/al_propter_veritatem}
%%

{\bf Offertorium. } Diffúsa est. \hyperlink{of_diffusa_est.gabc}{\pageref{of diffusa est.gabc}}

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_principes.gabc}{} \label{co principes.gabc}
\index{All}{Principes} \label{Principes}
\index{Communion}{Principes}
\gregorioscore{gabc/co_principes}
%%

\occasion{}{}{Pro nec Virgine nec Martyre.}{Pro nec Virgine nec Martyre.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_cognovi.gabc}{} \label{in cognovi.gabc}
\index{All}{Cognovi} \label{Cognovi}
\index{Introit}{Cognovi}
\gregorioscore{gabc/in_cognovi}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_diffusa_est.gabc}{} \label{gr diffusa est.gabc}
\index{All}{Diffusa est} \label{Diffusa est}
\index{Gradual}{Diffusa est}
\gregorioscore{gabc/gr_diffusa_est}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_specie_tua.gabc}{} \label{al specie tua.gabc}
\index{All}{Specie tua} \label{Specie tua}
\index{Alleluia}{Specie tua}
\gregorioscore{gabc/al_specie_tua}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Veni sponsa Christi \hyperlink{tr_veni_sponsa.gabc}{\pageref{tr veni sponsa.gabc}}, \redit{praetermittendo ultimam primi \Vbar. clausulam,} * pro cujus amóre fudísti.

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Propter veritátem. \hyperlink{al_propter_veritatem.gabc}{\pageref{al propter veritatem.gabc}} 

{\bf Offertorium. } \hyperlink{of_diffusa_est.gabc}{\pageref{of diffusa est.gabc}}

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_dilexisti.gabc}{} \label{co dilexisti.gabc}
\index{All}{Dilexisti} \label{Dilexisti}
\index{Communion}{Dilexisti}
\gregorioscore{gabc/co_dilexisti}
%%

\occasion{}{}{In Anniversario Dedicationis Ecclesiae.}{In Anniversario Dedicationis Ecclesiae.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_terribilis_est.gabc}{} \label{in terribilis est.gabc}
\index{All}{Terribilis est} \label{Terribilis est}
\index{Introit}{Terribilis est}
\gregorioscore{gabc/in_terribilis_est}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_locus_iste.gabc}{} \label{gr locus iste.gabc}
\index{All}{Locus iste} \label{Locus iste}
\index{Gradual}{Locus iste}
\gregorioscore{gabc/gr_locus_iste}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_adorabo.gabc}{} \label{al adorabo.gabc}
\index{All}{Adorabo} \label{Adorabo}
\index{Alleluia}{Adorabo}
\gregorioscore{gabc/al_adorabo}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Qui confídunt, \redit{ut in Dominica IV. Quadragesimae.} \hyperlink{tr_qui_confidunt.gabc}{\pageref{tr qui confidunt.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Adorábo, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{al_bene_fundata_est.gabc}{} \label{al bene fundata est.gabc}
\index{All}{Bene fundata est} \label{Bene fundata est}
\index{Alleluia}{Bene fundata est}
\gregorioscore{gabc/al_bene_fundata_est}
%%

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_domine_deus__qui_repertus.gabc}{} \label{of domine deus  qui repertus.gabc}
\index{All}{Domine Deus... qui repertus est} \label{Domine Deus... qui repertus est}
\index{Offertory}{Domine Deus... qui repertus est}
\gregorioscore{gabc/of_domine_deus__qui_repertus}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_domus_mea.gabc}{} \label{co domus mea.gabc}
\index{All}{Domus mea} \label{Domus mea}
\index{Communion}{Domus mea}
\gregorioscore{gabc/co_domus_mea}
%%

\redit{$\P$  Infra Octavam Dedicationis Eccliesiae, et in die Octava, dicitur Missa ut supra in die anniversario.}

\redit{$\P$  In ipsa die Dedicationis Ecclesiae, Missa dicitur ut supra in anniversario Dedicationis.}

\redit{$\P$  In ipsa die Dedicationis Altaris, dicitur Missa ut supra in anniversario Dedicationis Ecclesiae.}

\part*{MISSAE VOTIVAE}

\occasion{}{}{Missa de Sanctissima Trinitate.}{Missa de Sanctissima Trinitate.}

{\bf Introitus. } Benedícta sit. \hyperlink{in_benedicta_sit.gabc}{\pageref{in benedicta sit.gabc}} 

{\bf Graduale. } Benedíctus es. \hyperlink{gr_benedictus_es.gabc}{\pageref{gr benedictus es.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Benedíctus es. \hyperlink{al_benedictus_es.gabc}{\pageref{al benedictus es.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_te_deum_patrem.gabc}{} \label{tr te deum patrem.gabc}
\index{All}{Te Deum Patrem} \label{Te Deum Patrem}
\index{Tract}{Te Deum Patrem}
\gregorioscore{gabc/tr_te_deum_patrem}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Benedíctus es, \hyperlink{al_benedictus_es.gabc}{\pageref{al benedictus es.gabc}}; \redit{deinde:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_benedicamus_patrem.gabc}{} \label{al benedicamus patrem.gabc}
\index{All}{Benedicamus Patrem} \label{Benedicamus Patrem}
\index{Alleluia}{Benedicamus Patrem}
\gregorioscore{gabc/al_benedicamus_patrem}
%%

{\bf Offertorium. } Benedíctus sit. \hyperlink{of_benedictus_sit.gabc}{\pageref{of benedictus sit.gabc}} 

{\bf Communio. } Benedícimus Deum. \hyperlink{co_benedicimus_deum.gabc}{\pageref{co benedicimus deum.gabc}}

\occasion{}{}{Pro Gratiarum Actione.}{Pro Gratiarum Actione.}

\redit{Dicitur Missa de Ss. Trinitate, vel de Spiritu Sancto, vel de B. Maria.}

\occasion{}{}{Missa de Angelis.}{Missa de Angelis.}

{\bf Introitus. } Benedícite Dóminum. \hyperlink{in_benedicite_dominum.gabc}{\pageref{in benedicite dominum.gabc}}

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_laudate_dominum.gabc}{} \label{gr laudate dominum.gabc}
\index{All}{Laudate Dominum} \label{Laudate Dominum}
\index{Gradual}{Laudate Dominum}
\gregorioscore{gabc/gr_laudate_dominum}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_in_conspectu__domine_deus.gabc}{} \label{al in conspectu  domine deus.gabc}
\index{All}{In conspectu... Domine Deus} \label{In conspectu... Domine Deus}
\index{Alleluia}{In conspectu... Domine Deus}
\gregorioscore{gabc/al_in_conspectu__domine_deus}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_benedicte_dominum.gabc}{} \label{tr benedicte dominum.gabc}
\index{All}{Benedicte Dominum} \label{Benedicte Dominum}
\index{Tract}{Benedicte Dominum}
\gregorioscore{gabc/tr_benedicte_dominum}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. In conspéctu, \redit{ut supra; deinde:} Allelúia. \Vbar. Angelus Dómini. \hyperlink{al_angelus__descendit.gabc}{\pageref{al angelus  descendit.gabc}}

{\bf Offertorium. } Stetit Angelus (\redit{sine} Allelúia \redit{extra T. P.}), \hyperlink{of_stetit_angelus.gabc}{\pageref{of stetit angelus.gabc}}

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_angeli_archangeli.gabc}{} \label{co angeli archangeli.gabc}
\index{All}{Angeli Archangeli} \label{Angeli Archangeli}
\index{Communion}{Angeli Archangeli}
\gregorioscore{gabc/co_angeli_archangeli}
%%

\redit{Alia Missa votiva de S. Michaele Anchangelo dici potest, prout in ejus Dedicatione, die 29. Septembris,} \hyperlink{in_benedicite_dominum.gabc}{\pageref{in benedicite dominum.gabc}}

\occasion{}{}{Missa de Ss. Apostolis Petro et Paulo.}{Missa de Ss. Apostolis Petro et Paulo.}

{\bf Introitus. } Mihi autem. \hyperlink{in_mihi_autem_nimis.gabc}{\pageref{in mihi autem nimis.gabc}}

{\bf Graduale. } Constítues eos. \hyperlink{gr_constitues_eos.gabc}{\pageref{gr constitues eos.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Nimis honoráti. \hyperlink{al_nimis_honorati.gabc}{\pageref{al nimis honorati.gabc}} 

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Qui séminant. \hyperlink{tr_qui_seminant.gabc}{\pageref{tr qui seminant.gabc}} 

{\bf Offertorium. } In omnem terram. \hyperlink{of_in_omnem_terram.gabc}{\pageref{of in omnem terram.gabc}}

{\bf Communio. } Vos qui secúti estis me. \hyperlink{co_vos_qui_secuti.gabc}{\pageref{co vos qui secuti.gabc}}

\redit{Tempore Paschali dicitur Missa} Protexísti. 

\occasion{}{}{Missa de Spiritu Sancto.}{Missa de Spiritu Sancto.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_spiritus_domini,_sine_alleluia.gabc}{} \label{in spiritus domini, sine alleluia.gabc}
\index{All}{Spiritus Domini, sine alleluia} \label{Spiritus Domini, sine alleluia}
\index{Introit}{Spiritus Domini, sine alleluia}
\gregorioscore{gabc/in_spiritus_domini,_sine_alleluia}
%%

(\redit{Tempore Paschali, cantatur ut supra,} \hyperlink{in_spiritus_domini_cum_alleluia.gabc}{\pageref{in spiritus domini cum alleluia.gabc}})

{\bf Graduale. } Beáta gens. \hyperlink{gr_beata_gens.gabc}{\pageref{gr beata gens.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Veni Sacte Spíritus. \hyperlink{al_veni_sancte_spiritus.gabc}{\pageref{al veni sancte spiritus.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_emitte_spiritum.gabc}{} \label{tr emitte spiritum.gabc}
\index{All}{Emitte Spiritum} \label{Emitte Spiritum}
\index{Tract}{Emitte Spiritum}
\gregorioscore{gabc/tr_emitte_spiritum}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Emítte Spíritum tuum, \hyperlink{al_emitte_spiritum.gabc}{\pageref{al emitte spiritum.gabc}}. Allelúia. \Vbar. Veni Sancte Spíritus, \redit{ibidem}.

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_confirma_hoc_sine_alleluia.gabc}{} \label{of confirma hoc sine alleluia.gabc}
\index{All}{Confirma hoc} \label{Confirma hoc}
\index{Offertory}{Confirma hoc}
\gregorioscore{gabc/of_confirma_hoc_sine_alleluia}
%%

(\redit{Tempore Paschali,} \hyperlink{of_confirma_hoc.gabc}{\pageref{of confirma hoc.gabc}}).

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_factus_est_sine_alleluia.gabc}{} \label{co factus est sine alleluia.gabc}
\index{All}{Factus est sine alleluia} \label{Factus est sine alleluia}
\index{Communion}{Factus est sine alleluia}
\gregorioscore{gabc/co_factus_est_sine_alleluia}
%%

(\redit{Tempore Paschali,} \hyperlink{co_factus_est_cum_alleluia.gabc}{\pageref{co factus est cum alleluia.gabc}}).

\redit{$\P$  Ad postulandam gratiam Spiritus Sancti, dicitur Missa ut supra.}

\occasion{}{}{Missa de Ss. Euchar Sacramento.}{Missa de Ss. Euchar Sacramento.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_cibavit_sine_alleluia.gabc}{} \label{in cibavit sine alleluia.gabc}
\index{All}{Cibavit sine Alleluia} \label{Cibavit sine Alleluia}
\index{Introit}{Cibavit sine Alleluia}
\gregorioscore{gabc/in_cibavit_sine_alleluia}
%%

(\redit{Tempore Paschali,} \hyperlink{in_cibavit_cum_alleluia.gabc}{\pageref{in cibavit cum alleluia.gabc}}).

{\bf Graduale. } Oculi ómnium. \hyperlink{gr_oculi_omnium.gabc}{\pageref{gr oculi omnium.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Caro mea. \hyperlink{al_caro_mea.gabc}{\pageref{al caro mea.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_ab_ortu_solis.gabc}{} \label{tr ab ortu solis.gabc}
\index{All}{Ab ortu solis} \label{Ab ortu solis}
\index{Tract}{Ab ortu solis}
\gregorioscore{gabc/tr_ab_ortu_solis}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Cognóverunt discípuli. \hyperlink{al_cognoverunt.gabc}{\pageref{al cognoverunt.gabc}}. Allelúia. \Vbar. Caro mea. \hyperlink{al_caro_mea.gabc}{\pageref{al caro mea.gabc}}

{\bf Offertorium. } Sacerdótes Dómini, \hyperlink{of_sacerdotes_domini.gabc}{\pageref{of sacerdotes domini.gabc}}, \redit{omisso} Allelúia \redit{extra Tempus Paschale, hoc modo:}

\blackinit

\gnoinit
\gregorioscore{gabc/Graduale_Romanum_1908.5}

{\bf Communio. } Quotiescúmque, \hyperlink{co_quotiescumque.gabc}{\pageref{co quotiescumque.gabc}}, \redit{omisso} Allelúia \redit{extra Tempus Paschale, hoc modo:} 

\gnoinit
\gregorioscore{gabc/Graduale_Romanum_1908.6}

\redinit

\occasion{}{}{Missa de Sancta Cruce.}{Missa de Sancta Cruce.}

{\bf Introitus. } Nos autem gloriári. \hyperlink{in_nos_autem__alleluia.gabc}{\pageref{in nos autem  alleluia.gabc}}

{\bf Graduale. } Christus factus est. \hyperlink{gr_christus_factus_est.gabc}{\pageref{gr christus factus est.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Dulce lignum. \hyperlink{al_dulce_lignum.gabc}{\pageref{al dulce lignum.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_adoramus_te.gabc}{} \label{tr adoramus te.gabc}
\index{All}{Adoramus te} \label{Adoramus te}
\index{Tract}{Adoramus te}
\gregorioscore{gabc/tr_adoramus_te}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Dícite. \hyperlink{al_dicite_in_gentibus.gabc}{\pageref{al dicite in gentibus.gabc}}. Allelúia. \Vbar. Dulce lignum, \redit{ibid.}

{\bf Offertorium. } Prótege Dómine \redit{(sine} Allelúia \redit{extra T. P.)} \hyperlink{of_protege_domine.gabc}{\pageref{of protege domine.gabc}}

{\bf Communio. } Per signum Crucis. \hyperlink{co_per_signum_crucis.gabc}{\pageref{co per signum crucis.gabc}}

\occasion{}{}{Missa de Passione D. N. J. C.}{Missa de Passione D. N. J. C.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_humiliavit.gabc}{} \label{in humiliavit.gabc}
\index{All}{Humiliavit} \label{Humiliavit}
\index{Introit}{Humiliavit}
\gregorioscore{gabc/in_humiliavit}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_improperium.gabc}{} \label{gr improperium.gabc}
\index{All}{Improperium} \label{Improperium}
\index{Gradual}{Improperium}
\gregorioscore{gabc/gr_improperium}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_ave_rex_noster.gabc}{} \label{al ave rex noster.gabc}
\index{All}{Ave Rex noster} \label{Ave Rex noster}
\index{Alleluia}{Ave Rex noster}
\gregorioscore{gabc/al_ave_rex_noster}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_vere_languores.gabc}{} \label{tr vere languores.gabc}
\index{All}{Vere languores} \label{Vere languores}
\index{Tract}{Vere languores}
\gregorioscore{gabc/tr_vere_languores}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Ave, Rex noster, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_tibi_gloria.gabc}{} \label{al tibi gloria.gabc}
\index{All}{Tibi gloria} \label{Tibi gloria}
\index{Alleluia}{Tibi gloria}
\gregorioscore{gabc/al_tibi_gloria}
%%

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_insurrexerunt.gabc}{} \label{of insurrexerunt.gabc}
\index{All}{Insurrexerunt} \label{Insurrexerunt}
\index{Offertory}{Insurrexerunt}
\gregorioscore{gabc/of_insurrexerunt}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_foderunt.gabc}{} \label{co foderunt.gabc}
\index{All}{Foderunt} \label{Foderunt}
\index{Communion}{Foderunt}
\gregorioscore{gabc/co_foderunt}
%%

\occasion{}{}{Missa de Sancta Maria.\\Ab Adventu usque ad Nativitatem Domini.}{Ab Adventu usque ad Nativitatem Domini.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_rorate__ps_benedixisti.gabc}{} \label{in rorate  ps benedixisti.gabc}
\index{All}{Rorate... Ps. Benedixisti} \label{Rorate... Ps. Benedixisti}
\index{Introit}{Rorate... Ps. Benedixisti}
\gregorioscore{gabc/in_rorate__ps_benedixisti}
%%

{\bf Graduale. } Tóllite portas. \hyperlink{gr_tollite_portas.gabc}{\pageref{gr tollite portas.gabc}}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_ave_maria.gabc}{} \label{al ave maria.gabc}
\index{All}{Ave Maria} \label{Ave Maria}
\index{Alleluia}{Ave Maria}
\gregorioscore{gabc/al_ave_maria}
%%

{\bf Offertorium. } Ave María. \hyperlink{of_ave_maria__et_benedictus.gabc}{\pageref{of ave maria  et benedictus.gabc}}

{\bf Communio. } Ecce virgo. \hyperlink{co_ecce_virgo.gabc}{\pageref{co ecce virgo.gabc}}

\occasion{}{}{A Nativ Domini usque ad Purificationem.}{A Nativ Domini usque ad Purificationem.}

{\bf Introitus. } Vultum tuum. \hyperlink{in_vultum_tuum.gabc}{\pageref{in vultum tuum.gabc}} 

{\bf Graduale. } Speciósus forma. \hyperlink{gr_speciosus_v_eructavit.gabc}{\pageref{gr speciosus v eructavit.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Post partum. \hyperlink{al_post_partum.gabc}{\pageref{al post partum.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_gaude_maria.gabc}{} \label{tr gaude maria.gabc}
\index{All}{Gaude Maria} \label{Gaude Maria}
\index{Tract}{Gaude Maria}
\gregorioscore{gabc/tr_gaude_maria}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_felix_namque_es.gabc}{} \label{of felix namque es.gabc}
\index{All}{Felix namque es} \label{Felix namque es}
\index{Offertory}{Felix namque es}
\gregorioscore{gabc/of_felix_namque_es}
%%

{\bf Communio. } Beáta víscera. \hyperlink{co_beata_viscera.gabc}{\pageref{co beata viscera.gabc}}

\occasion{}{}{A Purificatione usque ad Pascha.}{A Purificatione usque ad Pascha.}

{\bf Introitus. } Salve sancta Parens. \hyperlink{in_salve_sancta_parens.gabc}{\pageref{in salve sancta parens.gabc}}

{\bf Graduale. } Benedícta et venerábilis. \hyperlink{gr_benedicta_et_venerabilis.gabc}{\pageref{gr benedicta et venerabilis.gabc}}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_virga_jesse.gabc}{} \label{al virga jesse.gabc}
\index{All}{Virga Jesse} \label{Virga Jesse}
\index{Alleluia}{Virga Jesse}
\gregorioscore{gabc/al_virga_jesse}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Gaude María. \hyperlink{tr_gaude_maria.gabc}{\pageref{tr gaude maria.gabc}}

{\bf Offertorium. } Felix namque es. \hyperlink{of_felix_namque_es.gabc}{\pageref{of felix namque es.gabc}} 

{\bf Communio. } Beáta víscera. \hyperlink{co_beata_viscera.gabc}{\pageref{co beata viscera.gabc}}

\occasion{}{}{A Pascha usque ad Pentecosten.}{A Pascha usque ad Pentecosten.}

{\bf Introitus. } Salve sancta Parens, \redit{infra.} \hyperlink{in_salve_sancta_parens.gabc}{\pageref{in salve sancta parens.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Virga Jesse flóruit. \hyperlink{al_virga_jesse.gabc}{\pageref{al virga jesse.gabc}} 

Allelúia. \Vbar. Ave María. \hyperlink{al_ave_maria.gabc}{\pageref{al ave maria.gabc}}

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_beata_es_virgo.gabc}{} \label{of beata es virgo.gabc}
\index{All}{Beata es Virgo} \label{Beata es Virgo}
\index{Offertory}{Beata es Virgo}
\gregorioscore{gabc/of_beata_es_virgo}
%%

{\bf Communio. } Beáta víscera. \hyperlink{co_beata_viscera.gabc}{\pageref{co beata viscera.gabc}}

\occasion{}{}{A Pentecoste usque ad Adventum.}{A Pentecoste usque ad Adventum.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_salve_sancta_parens.gabc}{} \label{in salve sancta parens.gabc}
\index{All}{Salve sancta Parens} \label{Salve sancta Parens}
\index{Introit}{Salve sancta Parens}
\gregorioscore{gabc/in_salve_sancta_parens}
%%

\ginit{Grad.}{IV.}{}
\hypertarget{gr_benedicta_et_venerabilis.gabc}{} \label{gr benedicta et venerabilis.gabc}
\index{All}{Benedicta et venerabilis} \label{Benedicta et venerabilis}
\index{Gradual}{Benedicta et venerabilis}
\gregorioscore{gabc/gr_benedicta_et_venerabilis}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_post_partum.gabc}{} \label{al post partum.gabc}
\index{All}{Post partum} \label{Post partum}
\index{Alleluia}{Post partum}
\gregorioscore{gabc/al_post_partum}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_ave_maria__et_benedictus.gabc}{} \label{of ave maria  et benedictus.gabc}
\index{All}{Ave Maria... et benedictus} \label{Ave Maria... et benedictus}
\index{Offertory}{Ave Maria... et benedictus}
\gregorioscore{gabc/of_ave_maria__et_benedictus}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_beata_viscera.gabc}{} \label{co beata viscera.gabc}
\index{All}{Beata viscera} \label{Beata viscera}
\index{Communion}{Beata viscera}
\gregorioscore{gabc/co_beata_viscera}
%%

\part*{ALIAE MISSAE VOTIVAE}

PRO DIVERSIS REBUS

\occasion{}{}{Missa pro eligendo Summo Pontifice.\\Sede vacante.}{Sede vacante.}

\redit{Dicitur Missa de Spiritu Sancto, vel ut sequitur.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_suscitabo.gabc}{} \label{in suscitabo.gabc}
\index{All}{Suscitabo} \label{Suscitabo}
\index{Introit}{Suscitabo}
\gregorioscore{gabc/in_suscitabo}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_pontifex_sacerdos.gabc}{} \label{gr pontifex sacerdos.gabc}
\index{All}{Pontifex sacerdos} \label{Pontifex sacerdos}
\index{Gradual}{Pontifex sacerdos}
\gregorioscore{gabc/gr_pontifex_sacerdos}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_sacerdos_sit_sanctus.gabc}{} \label{al sacerdos sit sanctus.gabc}
\index{All}{Sacerdos sit sanctus} \label{Sacerdos sit sanctus}
\index{Alleluia}{Sacerdos sit sanctus}
\gregorioscore{gabc/al_sacerdos_sit_sanctus}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_surge_domine.gabc}{} \label{tr surge domine.gabc}
\index{All}{Surge Domine} \label{Surge Domine}
\index{Tract}{Surge Domine}
\gregorioscore{gabc/tr_surge_domine}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Sacérdos, \redit{ut supra; deinde:} Allelúia. \Vbar. Ego sum pastor. \hyperlink{al_ego_sum_pastor.gabc}{\pageref{al ego sum pastor.gabc}}

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_non_participentur.gabc}{} \label{of non participentur.gabc}
\index{All}{Non participentur} \label{Non participentur}
\index{Offertory}{Non participentur}
\gregorioscore{gabc/of_non_participentur}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_veste_sancta.gabc}{} \label{co veste sancta.gabc}
\index{All}{Veste sancta} \label{Veste sancta}
\index{Communion}{Veste sancta}
\gregorioscore{gabc/co_veste_sancta}
%%

\redit{$\P$  In die Creationis et Coronationis Papae, et ejusdem diei Anniversario, dicitur Missa ut in Cathedra beati Petri, die XVIII. Januarii.} $in_0118$

\occasion{}{}{In Anniversario\\Electionis seu Consecrationis Episcopi.}{In Anniversario\\Electionis seu Consecrationis Episcopi.}

{\bf Missa. } Sacerdótes tui, Dómine. \hyperlink{in_sacerdotes_tui.gabc}{\pageref{in sacerdotes tui.gabc}}

\occasion{}{}{Missa ad tollendum schisma.}{Missa ad tollendum schisma.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_salvos_nos_fac.gabc}{} \label{in salvos nos fac.gabc}
\index{All}{Salvos nos fac} \label{Salvos nos fac}
\index{Introit}{Salvos nos fac}
\gregorioscore{gabc/in_salvos_nos_fac}
%%

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_rogate_quae_ad_pacem.gabc}{} \label{gr rogate quae ad pacem.gabc}
\index{All}{Rogate quae ad pacem} \label{Rogate quae ad pacem}
\index{Gradual}{Rogate quae ad pacem}
\gregorioscore{gabc/gr_rogate_quae_ad_pacem}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_lauda_jerusalem.gabc}{} \label{al lauda jerusalem.gabc}
\index{All}{Lauda Jerusalem} \label{Lauda Jerusalem}
\index{Alleluia}{Lauda Jerusalem}
\gregorioscore{gabc/al_lauda_jerusalem}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_notus_in_judaea.gabc}{} \label{tr notus in judaea.gabc}
\index{All}{Notus in Judaea} \label{Notus in Judaea}
\index{Tract}{Notus in Judaea}
\gregorioscore{gabc/tr_notus_in_judaea}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Lauda Jerúsalem, \redit{ut supra, deinde:}

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_qui_posuit_fines.gabc}{} \label{al qui posuit fines.gabc}
\index{All}{Qui posuit fines} \label{Qui posuit fines}
\index{Alleluia}{Qui posuit fines}
\gregorioscore{gabc/al_qui_posuit_fines}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_det_vobis.gabc}{} \label{of det vobis.gabc}
\index{All}{Det vobis} \label{Det vobis}
\index{Offertory}{Det vobis}
\gregorioscore{gabc/of_det_vobis}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_unus_panis.gabc}{} \label{co unus panis.gabc}
\index{All}{Unus panis} \label{Unus panis}
\index{Communion}{Unus panis}
\gregorioscore{gabc/co_unus_panis}
%%

\occasion{}{}{Missa pro quacumque Necessitate.}{Missa pro quacumque Necessitate.}

{\bf Introitus. } Salus pópuli. \hyperlink{in_salus_populi.gabc}{\pageref{in salus populi.gabc}} 

{\bf Graduale. } Liberásti nos. \hyperlink{gr_liberasti_nos.gabc}{\pageref{gr liberasti nos.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_propitius_esto.gabc}{} \label{al propitius esto.gabc}
\index{All}{Propitius esto} \label{Propitius esto}
\index{Alleluia}{Propitius esto}
\gregorioscore{gabc/al_propitius_esto}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} De necessitátibus. \hyperlink{tr_de_necessitatibus.gabc}{\pageref{tr de necessitatibus.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Propítius esto, \hyperlink{al_propitius_esto.gabc}{\pageref{al propitius esto.gabc}}, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_exsultabo.gabc}{} \label{al exsultabo.gabc}
\index{All}{Exsultabo} \label{Exsultabo}
\index{Alleluia}{Exsultabo}
\gregorioscore{gabc/al_exsultabo}
%%

{\bf Offertorium. } Si ambulávero. \hyperlink{of_si_ambulavero.gabc}{\pageref{of si ambulavero.gabc}} 

{\bf Communio. } Meménto verbi tui. \hyperlink{co_memento_verbi_tui.gabc}{\pageref{co memento verbi tui.gabc}}

\occasion{}{}{Missa pro remissione Peccatorum.}{Missa pro remissione Peccatorum.}

{\bf Introitus. } Miseréris ómnium. \hyperlink{in_misereris_omnium.gabc}{\pageref{in misereris omnium.gabc}} 

{\bf Graduale. } Propítius esto. \hyperlink{gr_propitius_esto.gabc}{\pageref{gr propitius esto.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Deus judex. \hyperlink{al_deus_judex_justus.gabc}{\pageref{al deus judex justus.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} De profúndis. \hyperlink{tr_de_profundis.gabc}{\pageref{tr de profundis.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Deus judex, \hyperlink{al_deus_judex_justus.gabc}{\pageref{al deus judex justus.gabc}}; \redit{deinde:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_auditui_meo.gabc}{} \label{al auditui meo.gabc}
\index{All}{Auditui meo} \label{Auditui meo}
\index{Alleluia}{Auditui meo}
\gregorioscore{gabc/al_auditui_meo}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_domine_exaudi__perveniat.gabc}{} \label{of domine exaudi  perveniat.gabc}
\index{All}{Domine exaudi... et clamor} \label{Domine exaudi... et clamor}
\index{Offertory}{Domine exaudi... et clamor}
\gregorioscore{gabc/of_domine_exaudi__perveniat}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_petite_sine_alleluia.gabc}{} \label{co petite sine alleluia.gabc}
\index{All}{Petite sine alleluia} \label{Petite sine alleluia}
\index{Communion}{Petite sine alleluia}
\gregorioscore{gabc/co_petite_sine_alleluia}
%%

(\redit{Tempore Paschali,} \hyperlink{co_petite_cum_alleluia.gabc}{\pageref{co petite cum alleluia.gabc}})

\occasion{}{}{Missa ad Postulandam Gratiam Bene Moriendi.}{Missa ad Postulandam Gratiam Bene Moriendi.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_illumina_oculos.gabc}{} \label{in illumina oculos.gabc}
\index{All}{Illumina oculos} \label{Illumina oculos}
\index{Introit}{Illumina oculos}
\gregorioscore{gabc/in_illumina_oculos}
%%

{\bf Graduale. } Si ámbulem. \hyperlink{gr_si_ambulem.gabc}{\pageref{gr si ambulem.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. In te Dómine. \hyperlink{al_in_te_domine.gabc}{\pageref{al in te domine.gabc}} 

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} De necessitátibus meis. \hyperlink{tr_de_necessitatibus.gabc}{\pageref{tr de necessitatibus.gabc}} 

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. In éxitu Israel. \hyperlink{al_in_exitu_israel.gabc}{\pageref{al in exitu israel.gabc}} Allelúia. \Vbar. Parátum cor meum. \hyperlink{al_paratum_cor_meum.gabc}{\pageref{al paratum cor meum.gabc}} 

{\bf Offertorium. } In te sperávi. \hyperlink{of_in_te_speravi.gabc}{\pageref{of in te speravi.gabc}} 

{\bf Communio. } Dómine memorábor. \hyperlink{co_domine_memorabor.gabc}{\pageref{co domine memorabor.gabc}}

\occasion{}{}{Missa contra paganos.}{Missa contra paganos.}

{\bf Introitus. } Exsúrge. \hyperlink{in_exsurge.gabc}{\pageref{in exsurge.gabc}} 

{\bf Graduale. } Sciant gentes. \hyperlink{gr_sciant_gentes.gabc}{\pageref{gr sciant gentes.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Excita Dómine. \hyperlink{al_excita_domine.gabc}{\pageref{al excita domine.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_adjuva_nos.gabc}{} \label{tr adjuva nos.gabc}
\index{All}{Adjuva nos} \label{Adjuva nos}
\index{Tract}{Adjuva nos}
\gregorioscore{gabc/tr_adjuva_nos}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Excita Dómine, \hyperlink{al_excita_domine.gabc}{\pageref{al excita domine.gabc}}; \redit{deinde:}

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_deus_virtutum.gabc}{} \label{al deus virtutum.gabc}
\index{All}{Deus virtutum} \label{Deus virtutum}
\index{Alleluia}{Deus virtutum}
\gregorioscore{gabc/al_deus_virtutum}
%%

{\bf Offertorium. } Pópulam húmilem. \hyperlink{of_populum_humilem.gabc}{\pageref{of populum humilem.gabc}} 

{\bf Communio. } In salutári tuo. \hyperlink{co_in_salutari.gabc}{\pageref{co in salutari.gabc}}

\occasion{}{}{Missa tempore belli.}{Missa tempore belli.}

{\bf Introitus. } Reminíscere. \hyperlink{in_reminiscere.gabc}{\pageref{in reminiscere.gabc}} 

{\bf Graduale. } Tu es Deus. \hyperlink{gr_tu_es_deus.gabc}{\pageref{gr tu es deus.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Eripe me. \hyperlink{al_eripe_me.gabc}{\pageref{al eripe me.gabc}} 

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}} 

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Eripe me. \hyperlink{al_eripe_me.gabc}{\pageref{al eripe me.gabc}} Allelúia. \Vbar. Ego aurem cantábo. \hyperlink{al_ego_autem_cantabo.gabc}{\pageref{al ego autem cantabo.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Pópulum húmilem. \hyperlink{of_populum_humilem.gabc}{\pageref{of populum humilem.gabc}} 

{\bf Communio. } Inclína aurem tuam. \hyperlink{co_inclina_aurem_tuam.gabc}{\pageref{co inclina aurem tuam.gabc}}

\occasion{}{}{Missa pro pace.}{Missa pro pace.}

{\bf Introitus. } Da pacem, Dómine. \hyperlink{in_da_pacem.gabc}{\pageref{in da pacem.gabc}}

{\bf Graduale. } Rogáte quae ad pacem sunt. \hyperlink{gr_rogate_quae_ad_pacem.gabc}{\pageref{gr rogate quae ad pacem.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Lauda Jerúsalem. \hyperlink{al_lauda_jerusalem.gabc}{\pageref{al lauda jerusalem.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Notus in Judaéa Deus. \hyperlink{tr_notus_in_judaea.gabc}{\pageref{tr notus in judaea.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Lauda Jerúsalem. \hyperlink{al_lauda_jerusalem.gabc}{\pageref{al lauda jerusalem.gabc}}. Allelúia. \Vbar. Qui pósuit. \hyperlink{al_qui_posuit_fines.gabc}{\pageref{al qui posuit fines.gabc}}

{\bf Offertorium. } Laudáte Dóminum. \hyperlink{of_laudate_dominum.gabc}{\pageref{of laudate dominum.gabc}}

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_pacem_relinquo.gabc}{} \label{co pacem relinquo.gabc}
\index{All}{Pacem relinquo} \label{Pacem relinquo}
\index{Communion}{Pacem relinquo}
\gregorioscore{gabc/co_pacem_relinquo}
%%

\occasion{}{}{Missa pro vitanda mortalitate\\vel tempore pestilentiae.}{Missa pro vitanda mortalitate\\vel tempore pestilentiae.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_recordare.gabc}{} \label{in recordare.gabc}
\index{All}{Recordare} \label{Recordare}
\index{Introit}{Recordare}
\gregorioscore{gabc/in_recordare}
%%

{\bf Graduale. } Misit Dóminus. \hyperlink{gr_misit_dominus.gabc}{\pageref{gr misit dominus.gabc}}

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_salvum_me_fac.gabc}{} \label{al salvum me fac.gabc}
\index{All}{Salvum me fac} \label{Salvum me fac}
\index{Alleluia}{Salvum me fac}
\gregorioscore{gabc/al_salvum_me_fac}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Dómine non secúndum. \hyperlink{tr_domine_non_secundum.gabc}{\pageref{tr domine non secundum.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Salvum me fac, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_salvabo_populum.gabc}{} \label{al salvabo populum.gabc}
\index{All}{Salvabo populum} \label{Salvabo populum}
\index{Alleluia}{Salvabo populum}
\gregorioscore{gabc/al_salvabo_populum}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_stetit_pontifex.gabc}{} \label{of stetit pontifex.gabc}
\index{All}{Stetit pontifex} \label{Stetit pontifex}
\index{Offertory}{Stetit pontifex}
\gregorioscore{gabc/of_stetit_pontifex}
%%

{\bf Communio. } Multitúdo languéntium. \hyperlink{co_multitudo_languentium.gabc}{\pageref{co multitudo languentium.gabc}}

\occasion{}{}{Missa pro infirmis.}{Missa pro infirmis.}

{\bf Introitus. } Exáudi Deus. \hyperlink{in_exaudi_deus.gabc}{\pageref{in exaudi deus.gabc}}

{\bf Graduale. } Miserére mihi. \hyperlink{gr_miserere_mihi.gabc}{\pageref{gr miserere mihi.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Dómine exáudi. \hyperlink{al_domine_exaudi.gabc}{\pageref{al domine exaudi.gabc}}

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_miserere_mei.gabc}{} \label{tr miserere mei.gabc}
\index{All}{Miserere mei} \label{Miserere mei}
\index{Tract}{Miserere mei}
\gregorioscore{gabc/tr_miserere_mei}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Dómine exáudi, \hyperlink{al_domine_exaudi.gabc}{\pageref{al domine exaudi.gabc}}; deinde:

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_in_deo_speravit.gabc}{} \label{al in deo speravit.gabc}
\index{All}{In Deo speravit} \label{In Deo speravit}
\index{Alleluia}{In Deo speravit}
\gregorioscore{gabc/al_in_deo_speravit}
%%

{\bf Offertorium. } Exáudi Deus. \hyperlink{of_exaudi_deus.gabc}{\pageref{of exaudi deus.gabc}} 

{\bf Communio. } Illúmina fáciem tuam. \hyperlink{co_illumina_faciem.gabc}{\pageref{co illumina faciem.gabc}}

\occasion{}{}{Missa pro peregrinantibus\\vel iter agentibus.}{Missa pro peregrinantibus\\vel iter agentibus.}

{\bf Introitus. } Rédime me. \hyperlink{in_redime_me.gabc}{\pageref{in redime me.gabc}} 

{\bf Graduale. } Si ámbulem. \hyperlink{gr_si_ambulem.gabc}{\pageref{gr si ambulem.gabc}}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_gressus_meos.gabc}{} \label{al gressus meos.gabc}
\index{All}{Gressus meos} \label{Gressus meos}
\index{Alleluia}{Gressus meos}
\gregorioscore{gabc/al_gressus_meos}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_angelis_suis.gabc}{} \label{tr angelis suis.gabc}
\index{All}{Angelis suis} \label{Angelis suis}
\index{Tract}{Angelis suis}
\gregorioscore{gabc/tr_angelis_suis}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Gressus meos, \redit{ut spura; deinde:} Allelúia. V. Laetátus sum. \hyperlink{al_laetatus_sum.gabc}{\pageref{al laetatus sum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Pérfice gressus meos. \hyperlink{of_perfice_gressus.gabc}{\pageref{of perfice gressus.gabc}}

{\bf Communio. } Tu mandásti. \hyperlink{co_tu_mandasti.gabc}{\pageref{co tu mandasti.gabc}} 

\occasion{}{}{Missa pro Sponso et Sponsa.}{Missa pro Sponso et Sponsa.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_deus_israel.gabc}{} \label{in deus israel.gabc}
\index{All}{Deus Israel} \label{Deus Israel}
\index{Introit}{Deus Israel}
\gregorioscore{gabc/in_deus_israel}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_uxor_tua.gabc}{} \label{gr uxor tua.gabc}
\index{All}{Uxor tua} \label{Uxor tua}
\index{Gradual}{Uxor tua}
\gregorioscore{gabc/gr_uxor_tua}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_mittat_vobis.gabc}{} \label{al mittat vobis.gabc}
\index{All}{Mittat vobis} \label{Mittat vobis}
\index{Alleluia}{Mittat vobis}
\gregorioscore{gabc/al_mittat_vobis}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_ecce_sic_benedicetur.gabc}{} \label{tr ecce sic benedicetur.gabc}
\index{All}{Ecce sic benedicetur} \label{Ecce sic benedicetur}
\index{Tract}{Ecce sic benedicetur}
\gregorioscore{gabc/tr_ecce_sic_benedicetur}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Mittat vobis, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_benedicat_vobis.gabc}{} \label{al benedicat vobis.gabc}
\index{All}{Benedicat vobis} \label{Benedicat vobis}
\index{Alleluia}{Benedicat vobis}
\gregorioscore{gabc/al_benedicat_vobis}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_in_te_speravi.gabc}{} \label{of in te speravi.gabc}
\index{All}{In te speravi} \label{In te speravi}
\index{Offertory}{In te speravi}
\gregorioscore{gabc/of_in_te_speravi}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_ecce_sic_benedicetur.gabc}{} \label{co ecce sic benedicetur.gabc}
\index{All}{Ecce sic benedicetur} \label{Ecce sic benedicetur}
\index{Communion}{Ecce sic benedicetur}
\gregorioscore{gabc/co_ecce_sic_benedicetur}
%%

\part*{MISSAE VOTIVAE PER ANNUM}

\redit{Hae Missae celebrantur diebus singulis assignatis juxta Apostolicum Indultum generale per Decretum S. R. Congregationis die 5. Julii 1883. loco Missarum Ferialium occurrentium quocumque anni tempore: exceptis Feria IV. Cinerum, Feriis totius temporis Passionis, ac Sacri Adventus a die 17. ad 24. Decembris inclusive. Dicitur} Glória, \redit{et omittitur} Credo.

\occasion{}{}{Feria II. De Sanctis Angelis.}{Feria II. De Sanctis Angelis.}

{\bf Missa. } Benedícite, \redit{quae invenitur inter Missas votivas,} \hyperlink{gr_laudate_dominum.gabc}{\pageref{gr laudate dominum.gabc}}.

\occasion{}{}{Feria III. De Sanctis Apostolis.}{Feria III. De Sanctis Apostolis.}

{\bf Missa. } Mihi autem. $in_[72]$.

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Qui séminant. \hyperlink{tr_qui_seminant.gabc}{\pageref{tr qui seminant.gabc}} 

$\P$  \redit{Tempore Paschali:}

{\bf Introitus. } Protexísti me. \hyperlink{in_protexisti_me.gabc}{\pageref{in protexisti me.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Confitebúntur. \hyperlink{al_confitebuntur.gabc}{\pageref{al confitebuntur.gabc}} 

Allelúia. \Vbar. Ego vos elégi. \hyperlink{al_ego_vos_elegi.gabc}{\pageref{al ego vos elegi.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Constítues eos, \hyperlink{of_constitues_eos.gabc}{\pageref{of constitues eos.gabc}}, \redit{cum} Allelúia \redit{in fine,} \hyperlink{in_ego_autem_in__speravi.gabc}{\pageref{in ego autem in  speravi.gabc}}

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_in_omnem_terram.gabc}{} \label{co in omnem terram.gabc}
\index{All}{In omnem terram} \label{In omnem terram}
\index{Communion}{In omnem terram}
\gregorioscore{gabc/co_in_omnem_terram}
%%

\occasion{}{}{Romae. Feria III. De SS. Apostolis Petro et Paulo.}{Romae. Feria III. De SS. Apostolis Petro et Paulo.}

{\bf Missa. } Mihi autem, \redit{quae invenitur inter Missas votivas,} $in_[72]$.

\redit{Tempore Paschali, Missa ut supra de sanctis Apostolis Tempore Paschali.}

\occasion{}{}{Feria IV. De S. Joseph, Sponso B. M. V.\\Conf. et Catholicae Ecclesiae Patrono.}{Feria IV. De S. Joseph, Sponso B. M. V.\\Conf. et Catholicae Ecclesiae Patrono.}

{\bf Introitus. } Adjútor, \hyperlink{in_adjutor.gabc}{\pageref{in adjutor.gabc}}, \redit{sine} Allelúia \redit{extra T. P.}

{\bf Graduale. } Dómine praevenísti. \hyperlink{gr_domine_praevenisti.gabc}{\pageref{gr domine praevenisti.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Fac nos innócuam. \hyperlink{al_fac_nos_innocuam.gabc}{\pageref{al fac nos innocuam.gabc}} 

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}} 

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. De quacúmque tribulatióne. \hyperlink{al_de_quacumque.gabc}{\pageref{al de quacumque.gabc}} Allelúia. \Vbar. Fac nos innócuam, \redit{ibid.}

{\bf Offertorium. } Lauda Jerúsalem, \hyperlink{of_lauda_jerusalem.gabc}{\pageref{of lauda jerusalem.gabc}}, \redit{sine} Allelúia \redit{extra T. P.}

{\bf Communio. } Jacob autem, \hyperlink{co_jacob_autem.gabc}{\pageref{co jacob autem.gabc}}, \redit{sine} Allelúia \redit{extra T. P.}

\occasion{}{}{Feria V. De Ss. Eucharistiae Sacramento.}{Feria V. De Ss. Eucharistiae Sacramento.}

{\bf Missa. } Cibávit, \redit{quae invenitur inter Missas votivas,} \hyperlink{in_cibavit_sine_alleluia.gabc}{\pageref{in cibavit sine alleluia.gabc}}

\occasion{}{}{Feria VI. De Passione D. N. J. C.}{Feria VI. De Passione D. N. J. C.}

{\bf Missa. } Humiliávit, \redit{inter Missas votivas,} \hyperlink{in_humiliavit.gabc}{\pageref{in humiliavit.gabc}}.

\occasion{}{}{Sabbato. De Immanulata Conceptione B. M. V.}{Sabbato. De Immanulata Conceptione B. M. V.}

{\bf Missa. } Gaudens gaudébo, \redit{ut in Festo, die 8. Decembris,} \hyperlink{in_gaudens_gaudebo__quasi.gabc}{\pageref{in gaudens gaudebo  quasi.gabc}}

\part*{MISSAE ALIQUIBUS IN LOCIS}

CELEBRANDAE

\chapter*{FESTA DECEMBRIS.}

\occasion{}{}{10. Translationis Almae Domus B. M. V.}{Translationis Almae Domus B. M. V.}

{\bf Introitus. } Terríbilis est. \hyperlink{in_terribilis_est.gabc}{\pageref{in terribilis est.gabc}}

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_unam_petii_v_ut_videam__et_visitem.gabc}{} \label{gr unam petii v ut videam  et visitem.gabc}
\index{All}{Unam petii. V/. Ut videam... et visitem} \label{Unam petii. V/. Ut videam... et visitem}
\index{Gradual}{Unam petii. V/. Ut videam... et visitem}
\gregorioscore{gabc/gr_unam_petii_v_ut_videam__et_visitem}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_beati_qui_habitant.gabc}{} \label{al beati qui habitant.gabc}
\index{All}{Beati qui habitant} \label{Beati qui habitant}
\index{Alleluia}{Beati qui habitant}
\gregorioscore{gabc/al_beati_qui_habitant}
%%

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_introibo_in_domum.gabc}{} \label{of introibo in domum.gabc}
\index{All}{Introibo in domum} \label{Introibo in domum}
\index{Offertory}{Introibo in domum}
\gregorioscore{gabc/of_introibo_in_domum}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_beatus_qui_audit.gabc}{} \label{co beatus qui audit.gabc}
\index{All}{Beatus qui audit} \label{Beatus qui audit}
\index{Communion}{Beatus qui audit}
\gregorioscore{gabc/co_beatus_qui_audit}
%%

\occasion{}{}{18. Exspectationis Partus B. M. V.}{Exspectationis Partus B. M. V.}

{\bf Introitus. } Roráte coeli. \hyperlink{in_rorate__ps_coeli_enarrant.gabc}{\pageref{in rorate  ps coeli enarrant.gabc}}

{\bf Graduale. } Tóllite portas. \hyperlink{gr_tollite_portas.gabc}{\pageref{gr tollite portas.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_ecce_concipiet.gabc}{} \label{al ecce concipiet.gabc}
\index{All}{Ecce concipiet} \label{Ecce concipiet}
\index{Alleluia}{Ecce concipiet}
\gregorioscore{gabc/al_ecce_concipiet}
%%

{\bf Offertorium. } Ave María. \hyperlink{of_ave_maria__et_benedictus.gabc}{\pageref{of ave maria  et benedictus.gabc}}

{\bf Communio. } Ecce virgo. \hyperlink{co_ecce_virgo.gabc}{\pageref{co ecce virgo.gabc}}

\chapter*{FESTA JANUARII.}

\occasion{}{}{Dominica III. post Epiphaniam.\\Sanctae Familiae Jesu, Mariae, Joseph.}{Dominica III. post Epiphaniam.\\Sanctae Familiae Jesu, Mariae, Joseph.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_exsultet_gaudio.gabc}{} \label{in exsultet gaudio.gabc}
\index{All}{Exsultet gaudio} \label{Exsultet gaudio}
\index{Introit}{Exsultet gaudio}
\gregorioscore{gabc/in_exsultet_gaudio}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_unam_petii_v_beati.gabc}{} \label{gr unam petii v beati.gabc}
\index{All}{Unam petii. V/. Beati} \label{Unam petii. V/. Beati}
\index{Gradual}{Unam petii. V/. Beati}
\gregorioscore{gabc/gr_unam_petii_v_beati}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_vere_tu_es.gabc}{} \label{al vere tu es.gabc}
\index{All}{Vere tu es} \label{Vere tu es}
\index{Alleluia}{Vere tu es}
\gregorioscore{gabc/al_vere_tu_es}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_hostiam.gabc}{} \label{tr hostiam.gabc}
\index{All}{Hostiam} \label{Hostiam}
\index{Tract}{Hostiam}
\gregorioscore{gabc/tr_hostiam}
%%

\redit{Tempore Paschali, omisso Graduali, dicitur:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_beatus_homo.gabc}{} \label{al beatus homo.gabc}
\index{All}{Beatus homo} \label{Beatus homo}
\index{Alleluia}{Beatus homo}
\gregorioscore{gabc/al_beatus_homo}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_vita_nostra.gabc}{} \label{al vita nostra.gabc}
\index{All}{Vita nostra} \label{Vita nostra}
\index{Alleluia}{Vita nostra}
\gregorioscore{gabc/al_vita_nostra}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_tulerunt_jesum.gabc}{} \label{of tulerunt jesum.gabc}
\index{All}{Tulerunt Jesum} \label{Tulerunt Jesum}
\index{Offertory}{Tulerunt Jesum}
\gregorioscore{gabc/of_tulerunt_jesum}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_descendit_jesus.gabc}{} \label{co descendit jesus.gabc}
\index{All}{Descendit Jesus} \label{Descendit Jesus}
\index{Communion}{Descendit Jesus}
\gregorioscore{gabc/co_descendit_jesus}
%%

\occasion{}{}{23. Despnsationis B. M. V. cum S. Joseph.}{Despnsationis B. M. V. cum S. Joseph.}

{\bf Missa. } Salve sancta Parens, \redit{ut in festo Visitationis,} $in_477$

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Gaude. \hyperlink{tr_gaude_maria.gabc}{\pageref{tr gaude maria.gabc}}

\chapter*{FESTA FEBRUARII.}

\occasion{}{}{4. Beatae Joannae Valesiae nec Virg. nec Mart.}{Beatae Joannae Valesiae nec Virg. nec Mart.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_exsultabo_et_laetabor.gabc}{} \label{in exsultabo et laetabor.gabc}
\index{All}{Exsultabo et laetabor} \label{Exsultabo et laetabor}
\index{Introit}{Exsultabo et laetabor}
\gregorioscore{gabc/in_exsultabo_et_laetabor}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_adhaesi.gabc}{} \label{gr adhaesi.gabc}
\index{All}{Adhaesi} \label{Adhaesi}
\index{Gradual}{Adhaesi}
\gregorioscore{gabc/gr_adhaesi}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_audite.gabc}{} \label{al audite.gabc}
\index{All}{Audite} \label{Audite}
\index{Alleluia}{Audite}
\gregorioscore{gabc/al_audite}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_exspectabam.gabc}{} \label{tr exspectabam.gabc}
\index{All}{Exspectabam} \label{Exspectabam}
\index{Tract}{Exspectabam}
\gregorioscore{gabc/tr_exspectabam}
%%

\ginit{Offert.}{VII.}{}
\hypertarget{of_regina_postquam.gabc}{} \label{of regina postquam.gabc}
\index{All}{Regina postquam} \label{Regina postquam}
\index{Offertory}{Regina postquam}
\gregorioscore{gabc/of_regina_postquam}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_inhabitabo.gabc}{} \label{co inhabitabo.gabc}
\index{All}{Inhabitabo} \label{Inhabitabo}
\index{Communion}{Inhabitabo}
\gregorioscore{gabc/co_inhabitabo}
%%

\occasion{}{}{11. In Festo Apparitionis B. M. V. Immaculatae.}{In Festo Apparitionis B. M. V. Immaculatae.}

(Per Decretum S. R. C. diei 13. Nov. 1907, haec Missa ad universam Ecclesiam extensa est).

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_vidi_civitatem.gabc}{} \label{in vidi civitatem.gabc}
\index{All}{Vidi civitatem} \label{Vidi civitatem}
\index{Introit}{Vidi civitatem}
\gregorioscore{gabc/in_vidi_civitatem}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_flores_apparuerunt.gabc}{} \label{gr flores apparuerunt.gabc}
\index{All}{Flores apparuerunt} \label{Flores apparuerunt}
\index{Gradual}{Flores apparuerunt}
\gregorioscore{gabc/gr_flores_apparuerunt}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_ostende_mihi.gabc}{} \label{al ostende mihi.gabc}
\index{All}{Ostende mihi} \label{Ostende mihi}
\index{Alleluia}{Ostende mihi}
\gregorioscore{gabc/al_ostende_mihi}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_tu_gloria_jerusalem.gabc}{} \label{tr tu gloria jerusalem.gabc}
\index{All}{Tu gloria Jerusalem} \label{Tu gloria Jerusalem}
\index{Tract}{Tu gloria Jerusalem}
\gregorioscore{gabc/tr_tu_gloria_jerusalem}
%%

\redit{Tempore Paschali:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_flores.gabc}{} \label{al flores.gabc}
\index{All}{Flores} \label{Flores}
\index{Alleluia}{Flores}
\gregorioscore{gabc/al_flores}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_vox_turturis.gabc}{} \label{al vox turturis.gabc}
\index{All}{Vox turturis} \label{Vox turturis}
\index{Alleluia}{Vox turturis}
\gregorioscore{gabc/al_vox_turturis}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_ave_gratia_plena.gabc}{} \label{of ave gratia plena.gabc}
\index{All}{Ave gratia plena} \label{Ave gratia plena}
\index{Offertory}{Ave gratia plena}
\gregorioscore{gabc/of_ave_gratia_plena}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_visitasti_terram.gabc}{} \label{co visitasti terram.gabc}
\index{All}{Visitasti terram} \label{Visitasti terram}
\index{Communion}{Visitasti terram}
\gregorioscore{gabc/co_visitasti_terram}
%%

\occasion{}{}{17. Fugae D. N. J. C. in Aegyptum.}{Fugae D. N. J. C. in Aegyptum.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_angelus_domini.gabc}{} \label{in angelus domini.gabc}
\index{All}{Angelus Domini} \label{Angelus Domini}
\index{Introit}{Angelus Domini}
\gregorioscore{gabc/in_angelus_domini}
%%

{\bf Graduale. } Angelis suis. \hyperlink{gr_angelis_suis.gabc}{\pageref{gr angelis suis.gabc}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_angelus__apparuit.gabc}{} \label{al angelus  apparuit.gabc}
\index{All}{Angelus... apparuit} \label{Angelus... apparuit}
\index{Alleluia}{Angelus... apparuit}
\gregorioscore{gabc/al_angelus__apparuit}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_angelus_domini.gabc}{} \label{tr angelus domini.gabc}
\index{All}{Angelus Domini} \label{Angelus Domini}
\index{Tract}{Angelus Domini}
\gregorioscore{gabc/tr_angelus_domini}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_cognoscetur.gabc}{} \label{of cognoscetur.gabc}
\index{All}{Cognoscetur} \label{Cognoscetur}
\index{Offertory}{Cognoscetur}
\gregorioscore{gabc/of_cognoscetur}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_et_erat_ibi.gabc}{} \label{co et erat ibi.gabc}
\index{All}{Et erat ibi} \label{Et erat ibi}
\index{Communion}{Et erat ibi}
\gregorioscore{gabc/co_et_erat_ibi}
%%

\occasion{}{}{Feria III. post Dominicam Septuagesimae.\\Orationis Domini Nostri Jesu Christi.}{Feria III. post Dominicam Septuagesimae.\\Orationis Domini Nostri Jesu Christi.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_cor_meum.gabc}{} \label{in cor meum.gabc}
\index{All}{Cor meum} \label{Cor meum}
\index{Introit}{Cor meum}
\gregorioscore{gabc/in_cor_meum}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_repleta_est.gabc}{} \label{gr repleta est.gabc}
\index{All}{Repleta est} \label{Repleta est}
\index{Gradual}{Repleta est}
\gregorioscore{gabc/gr_repleta_est}
%%

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_exaudi_me.gabc}{} \label{tr exaudi me.gabc}
\index{All}{Exaudi me} \label{Exaudi me}
\index{Tract}{Exaudi me}
\gregorioscore{gabc/tr_exaudi_me}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_salvum_me_fac.gabc}{} \label{of salvum me fac.gabc}
\index{All}{Salvum me fac} \label{Salvum me fac}
\index{Offertory}{Salvum me fac}
\gregorioscore{gabc/of_salvum_me_fac}
%%

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_vigilate.gabc}{} \label{co vigilate.gabc}
\index{All}{Vigilate} \label{Vigilate}
\index{Communion}{Vigilate}
\gregorioscore{gabc/co_vigilate}
%%

\occasion{}{}{Feria III. post Dominicam Sexagesimae.\\In Commem. Ss. Passionis D. N. Jesu Christi.}{Feria III. post Dominicam Sexagesimae.\\In Commem. Ss. Passionis D. N. Jesu Christi.}

{\bf Missa. } Humiliávit semetípsum. \hyperlink{in_humiliavit.gabc}{\pageref{in humiliavit.gabc}}.

\occasion{}{}{Feria III. post Dominicam Quinquagesimae.\\Ss. Columnae Flagellationis D. N. Jesu Christi.}{Feria III. post Dominicam Quinquagesimae.\\Ss. Columnae Flagellationis D. N. Jesu Christi.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_torcular.gabc}{} \label{in torcular.gabc}
\index{All}{Torcular} \label{Torcular}
\index{Introit}{Torcular}
\gregorioscore{gabc/in_torcular}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_dabo_te.gabc}{} \label{gr dabo te.gabc}
\index{All}{Dabo te} \label{Dabo te}
\index{Gradual}{Dabo te}
\gregorioscore{gabc/gr_dabo_te}
%%

\ginit{Tract}{II.}{}
\hypertarget{tr_super_me.gabc}{} \label{tr super me.gabc}
\index{All}{Super me} \label{Super me}
\index{Tract}{Super me}
\gregorioscore{gabc/tr_super_me}
%%

\redit{In Missis votivis infra annum, Graduale} Dabo te, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_ego_autem_sum_vermis.gabc}{} \label{al ego autem sum vermis.gabc}
\index{All}{Ego autem sum vermis} \label{Ego autem sum vermis}
\index{Alleluia}{Ego autem sum vermis}
\gregorioscore{gabc/al_ego_autem_sum_vermis}
%%

\redit{Tempore Paschali:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Ego autem, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_intraverunt.gabc}{} \label{al intraverunt.gabc}
\index{All}{Intraverunt} \label{Intraverunt}
\index{Alleluia}{Intraverunt}
\gregorioscore{gabc/al_intraverunt}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_conclusit_me.gabc}{} \label{of conclusit me.gabc}
\index{All}{Conclusit me} \label{Conclusit me}
\index{Offertory}{Conclusit me}
\gregorioscore{gabc/of_conclusit_me}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_factus_est_opprobrium.gabc}{} \label{co factus est opprobrium.gabc}
\index{All}{Factus est opprobrium} \label{Factus est opprobrium}
\index{Communion}{Factus est opprobrium}
\gregorioscore{gabc/co_factus_est_opprobrium}
%%

\occasion{}{}{Feria VI. post Cineres.\\Ss. Spineae Coronae D. N. Jesu Christi.}{Feria VI. post Cineres.\\Ss. Spineae Coronae D. N. Jesu Christi.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_egredimini_.gabc}{} \label{in egredimini .gabc}
\index{All}{Egredimini...} \label{Egredimini...}
\index{Introit}{Egredimini...}
\gregorioscore{gabc/in_egredimini_}
%%

\ginit{Grad.}{III.}{}
\hypertarget{gr_corona_aurea.gabc}{} \label{gr corona aurea.gabc}
\index{All}{Corona aurea} \label{Corona aurea}
\index{Gradual}{Corona aurea}
\gregorioscore{gabc/gr_corona_aurea}
%%

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_induit_eum.gabc}{} \label{tr induit eum.gabc}
\index{All}{Induit eum} \label{Induit eum}
\index{Tract}{Induit eum}
\gregorioscore{gabc/tr_induit_eum}
%%

\occasion{}{}{In Missis votivis a Pascha usque ad Pentecosten:}{In Missis votivis a Pascha usque ad Pentecosten:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_corona_aurea.gabc}{} \label{al corona aurea.gabc}
\index{All}{Corona aurea} \label{Corona aurea}
\index{Alleluia}{Corona aurea}
\gregorioscore{gabc/al_corona_aurea}
%%

Allelúia. \Vbar. Tibi glória. \hyperlink{al_tibi_gloria.gabc}{\pageref{al tibi gloria.gabc}}

\redit{A Pentecoste usque ad Septuagesimam, Graduale} Coróna áurea, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_corona_tribulationis.gabc}{} \label{al corona tribulationis.gabc}
\index{All}{Corona tribulationis} \label{Corona tribulationis}
\index{Alleluia}{Corona tribulationis}
\gregorioscore{gabc/al_corona_tribulationis}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_tuam_coronam.gabc}{} \label{of tuam coronam.gabc}
\index{All}{Tuam coronam} \label{Tuam coronam}
\index{Offertory}{Tuam coronam}
\gregorioscore{gabc/of_tuam_coronam}
%%

\ginit{Comm.}{II.}{}
\hypertarget{co_laetare.gabc}{} \label{co laetare.gabc}
\index{All}{Laetare} \label{Laetare}
\index{Communion}{Laetare}
\gregorioscore{gabc/co_laetare}
%%

\occasion{}{}{Feria VI. post Dominicam I. Quadragesimae.\\Ss. Lanceae et Clavorum D. N. Jesu Christi.}{Feria VI. post Dominicam I. Quadragesimae.\\Ss. Lanceae et Clavorum D. N. Jesu Christi.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_foderunt.gabc}{} \label{in foderunt.gabc}
\index{All}{Foderunt} \label{Foderunt}
\index{Introit}{Foderunt}
\gregorioscore{gabc/in_foderunt}
%%

{\bf Graduale} \redit{cum} {\bf Tractu,} \redit{et} {\bf Offertorium,} \redit{ut in Missa votiva de Passione,} $in_[79]$.

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_videbunt.gabc}{} \label{co videbunt.gabc}
\index{All}{Videbunt} \label{Videbunt}
\index{Communion}{Videbunt}
\gregorioscore{gabc/co_videbunt}
%%

\occasion{}{}{Feria VI. post Dom. II. Quadragesimae.\\Sacratissimae Sindonis D. N. Jesu Christi.}{Feria VI. post Dom. II. Quadragesimae.\\Sacratissimae Sindonis D. N. Jesu Christi.}

{\bf Introitus. } Humiliávit. \hyperlink{in_humiliavit.gabc}{\pageref{in humiliavit.gabc}}

{\bf Graduale. } Impropérium. \hyperlink{gr_improperium.gabc}{\pageref{gr improperium.gabc}}

{\bf Tractus. } Vere languóres. \hyperlink{tr_vere_languores.gabc}{\pageref{tr vere languores.gabc}}

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_ingressus_aaron.gabc}{} \label{of ingressus aaron.gabc}
\index{All}{Ingressus Aaron} \label{Ingressus Aaron}
\index{Offertory}{Ingressus Aaron}
\gregorioscore{gabc/of_ingressus_aaron}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_joseph_autem.gabc}{} \label{co joseph autem.gabc}
\index{All}{Joseph autem} \label{Joseph autem}
\index{Communion}{Joseph autem}
\gregorioscore{gabc/co_joseph_autem}
%%

\occasion{}{}{Feria VI. post Dom. III. Quadragesimae.\\Sacror. Quinque Vulnerum D. N. Jesu Christi.}{Feria VI. post Dom. III. Quadragesimae.\\Sacror. Quinque Vulnerum D. N. Jesu Christi.}

{\bf Missa. } Humiliávit semetípsum. \hyperlink{in_humiliavit.gabc}{\pageref{in humiliavit.gabc}}.

\occasion{}{}{Feria VI. post Dom. IV. Quadragesimae.\\Pretiosissimi Sanguinis D. N. Jesu Christi.}{Pretiosissimi Sanguinis D. N. Jesu Christi.}

\redit{Missa ut in Graduale, Dominica I. Julii,} \hyperlink{in_redemisti_nos.gabc}{\pageref{in redemisti nos.gabc}}

\chapter*{FESTA MARTII.}

\occasion{}{}{18. Sancti Gabrielis Archangeli.}{Sancti Gabrielis Archangeli.}

{\bf Introitus. } Benedícite. \hyperlink{in_benedicite_dominum.gabc}{\pageref{in benedicite dominum.gabc}} 

{\bf Graduale. } Benedícite. \hyperlink{gr_benedicite_dominum.gabc}{\pageref{gr benedicite dominum.gabc}}

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_ave_maria.gabc}{} \label{tr ave maria.gabc}
\index{All}{Ave Maria} \label{Ave Maria}
\index{Tract}{Ave Maria}
\gregorioscore{gabc/tr_ave_maria}
%%

\redit{Tempore Paschali, omissis Graduale et Tractu, dicitur:}

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_qui_facit_angelos.gabc}{} \label{al qui facit angelos.gabc}
\index{All}{Qui facit Angelos} \label{Qui facit Angelos}
\index{Alleluia}{Qui facit Angelos}
\gregorioscore{gabc/al_qui_facit_angelos}
%%

Allelúia. \Vbar. Ave María. \hyperlink{al_ave_maria.gabc}{\pageref{al ave maria.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Stetit Angelis, \redit{sine} Allelúia \redit{extra T. P.} \hyperlink{of_stetit_angelus.gabc}{\pageref{of stetit angelus.gabc}} 

{\bf Communio. } Benedícite. \hyperlink{co_benedicite_omnes_angeli.gabc}{\pageref{co benedicite omnes angeli.gabc}}

\chapter*{FESTA APRILIS.}

\occasion{}{}{16. S Benedicti Josephi Labre Conf.}{S Benedicti Josephi Labre Conf.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_reliqui_domum.gabc}{} \label{in reliqui domum.gabc}
\index{All}{Reliqui domum} \label{Reliqui domum}
\index{Introit}{Reliqui domum}
\gregorioscore{gabc/in_reliqui_domum}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_quis_sicut_dominus.gabc}{} \label{al quis sicut dominus.gabc}
\index{All}{Quis sicut Dominus} \label{Quis sicut Dominus}
\index{Alleluia}{Quis sicut Dominus}
\gregorioscore{gabc/al_quis_sicut_dominus}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_suscitans.gabc}{} \label{al suscitans.gabc}
\index{All}{Suscitans} \label{Suscitans}
\index{Alleluia}{Suscitans}
\gregorioscore{gabc/al_suscitans}
%%

\redit{Extra Tempus Paschale:}

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_beatus_vir_cujus.gabc}{} \label{gr beatus vir cujus.gabc}
\index{All}{Beatus vir cujus} \label{Beatus vir cujus}
\index{Gradual}{Beatus vir cujus}
\gregorioscore{gabc/gr_beatus_vir_cujus}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_exaudi_orationem.gabc}{} \label{al exaudi orationem.gabc}
\index{All}{Exaudi orationem} \label{Exaudi orationem}
\index{Alleluia}{Exaudi orationem}
\gregorioscore{gabc/al_exaudi_orationem}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_nolite.gabc}{} \label{tr nolite.gabc}
\index{All}{Nolite} \label{Nolite}
\index{Tract}{Nolite}
\gregorioscore{gabc/tr_nolite}
%%

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_non_habemus_hic.gabc}{} \label{of non habemus hic.gabc}
\index{All}{Non habemus hic} \label{Non habemus hic}
\index{Offertory}{Non habemus hic}
\gregorioscore{gabc/of_non_habemus_hic}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_beati_pauperes.gabc}{} \label{co beati pauperes.gabc}
\index{All}{Beati pauperes} \label{Beati pauperes}
\index{Communion}{Beati pauperes}
\gregorioscore{gabc/co_beati_pauperes}
%%

\occasion{}{}{26. B. M. V. de Bono Consilio.}{B. M. V. de Bono Consilio.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_gaudeamus__mariae__boni_consilii.gabc}{} \label{in gaudeamus  mariae  boni consilii.gabc}
\index{All}{Gaudeamus... Mariae... Boni Consilii} \label{Gaudeamus... Mariae... Boni Consilii}
\index{Introit}{Gaudeamus... Mariae... Boni Consilii}
\gregorioscore{gabc/in_gaudeamus__mariae__boni_consilii}
%%

(\redit{T. P.}) Allelúia, allelúia. $in_111*).$

Allelúia, allelúia. \Vbar. Ave María. \hyperlink{al_ave_maria.gabc}{\pageref{al ave maria.gabc}}. Allelúia. \Vbar. Per te Dei Génitrix. \hyperlink{al_per_te_dei_genitrix.gabc}{\pageref{al per te dei genitrix.gabc}}

\redit{Post Tempus Paschale dicitur:}

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_ego_sapientia.gabc}{} \label{gr ego sapientia.gabc}
\index{All}{Ego sapientia} \label{Ego sapientia}
\index{Gradual}{Ego sapientia}
\gregorioscore{gabc/gr_ego_sapientia}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_qui_me_invenerit.gabc}{} \label{al qui me invenerit.gabc}
\index{All}{Qui me invenerit} \label{Qui me invenerit}
\index{Alleluia}{Qui me invenerit}
\gregorioscore{gabc/al_qui_me_invenerit}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_meum_est_consilium.gabc}{} \label{tr meum est consilium.gabc}
\index{All}{Meum est consilium} \label{Meum est consilium}
\index{Tract}{Meum est consilium}
\gregorioscore{gabc/tr_meum_est_consilium}
%%

{\bf Offertorium. } Recordáre, \hyperlink{of_recordare_virgo.gabc}{\pageref{of recordare virgo.gabc}}, \redit{sic finiendum Tempore Paschali:}

\blackinit

\gnoinit
\gregorioscore{gabc/Graduale_Romanum_1908.7}

{\bf Communio. } Regína mundi, \hyperlink{co_regina_mundi.gabc}{\pageref{co regina mundi.gabc}}, \redit{sic finienda Tempore Paschali:}

\gnoinit
\gregorioscore{gabc/Graduale_Romanum_1908.8}

\redinit

\chapter*{FESTA MAII.}

\occasion{}{}{16. S. Joannis Nepomuceni Martyris.}{S. Joannis Nepomuceni Martyris.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_dedit_mihi_dominus.gabc}{} \label{in dedit mihi dominus.gabc}
\index{All}{Dedit mihi Dominus} \label{Dedit mihi Dominus}
\index{Introit}{Dedit mihi Dominus}
\gregorioscore{gabc/in_dedit_mihi_dominus}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_beatus_qui_lingua.gabc}{} \label{al beatus qui lingua.gabc}
\index{All}{Beatus qui lingua} \label{Beatus qui lingua}
\index{Alleluia}{Beatus qui lingua}
\gregorioscore{gabc/al_beatus_qui_lingua}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_lingua_pravorum.gabc}{} \label{al lingua pravorum.gabc}
\index{All}{Lingua pravorum} \label{Lingua pravorum}
\index{Alleluia}{Lingua pravorum}
\gregorioscore{gabc/al_lingua_pravorum}
%%

\redit{Extra Tempus Paschale:}

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_qui_ambulat.gabc}{} \label{gr qui ambulat.gabc}
\index{All}{Qui ambulat} \label{Qui ambulat}
\index{Gradual}{Qui ambulat}
\gregorioscore{gabc/gr_qui_ambulat}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. Beátus qui lingua sua, \redit{ut supra.}

\redit{In Missis votivis post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:}

\ginit{Tract.}{II.}{}
\hypertarget{tr_si_quis_putat.gabc}{} \label{tr si quis putat.gabc}
\index{All}{Si quis putat} \label{Si quis putat}
\index{Tract}{Si quis putat}
\gregorioscore{gabc/tr_si_quis_putat}
%%

\ginit{Offert.}{VII.}{}
\hypertarget{of_non_duplices.gabc}{} \label{of non duplices.gabc}
\index{All}{Non duplices} \label{Non duplices}
\index{Offertory}{Non duplices}
\gregorioscore{gabc/of_non_duplices}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_volavit_ad_me.gabc}{} \label{co volavit ad me.gabc}
\index{All}{Volavit ad me} \label{Volavit ad me}
\index{Communion}{Volavit ad me}
\gregorioscore{gabc/co_volavit_ad_me}
%%

\occasion{}{}{24. B. M. V. suc titulo Auxilium Christianorum.}{B. M. V. suc titulo Auxilium Christianorum.}

{\bf Introitus. } Salve sancta Parens. \hyperlink{in_salve_sancta_parens.gabc}{\pageref{in salve sancta parens.gabc}}

\redit{Tempore Paschali:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Virga Jesse. Allelúia. \Vbar. Ave María. \hyperlink{al_ave_maria.gabc}{\pageref{al ave maria.gabc}}

\redit{Extra Tempus Paschale:} {\bf Graduale. } Benedícta. \hyperlink{gr_benedicta_et_venerabilis.gabc}{\pageref{gr benedicta et venerabilis.gabc}}. Allelúia, allelúia. \Vbar. Post partum. \hyperlink{al_post_partum.gabc}{\pageref{al post partum.gabc}}

{\bf Offertorium. } Ave María. \hyperlink{of_ave_maria__et_benedictus.gabc}{\pageref{of ave maria  et benedictus.gabc}}

{\bf Communio. } Beáta víscera. \hyperlink{co_beata_viscera.gabc}{\pageref{co beata viscera.gabc}}

\occasion{}{}{Feria VI. post Octavam Ss. Corporis Christi.\\In Festo Sacratissimi Cordis Jesu.\\Pro Dioecesi Venetiarum et aliis locis.}{Feria VI. post Octavam Ss. Corporis Christi.\\In Festo Sacratissimi Cordis Jesu.\\Pro Dioecesi Venetiarum et aliis locis.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_egredimini_.gabc}{} \label{in egredimini .gabc}
\index{All}{Egredimini...} \label{Egredimini...}
\index{Introit}{Egredimini...}
\gregorioscore{gabc/in_egredimini_}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_dicite_filiae.gabc}{} \label{gr dicite filiae.gabc}
\index{All}{Dicite filiae} \label{Dicite filiae}
\index{Gradual}{Dicite filiae}
\gregorioscore{gabc/gr_dicite_filiae}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. Díscite a me. \hyperlink{al_discite_a_me.gabc}{\pageref{al discite a me.gabc}}

\redit{In Missis votivis post Septuagesimam, Graduale} Impropérium. \hyperlink{gr_improperium__et_non_inveni.gabc}{\pageref{gr improperium  et non inveni.gabc}}. \redit{Tractus} Ego autem sum vermis. \hyperlink{tr_ego_autem_sum.gabc}{\pageref{tr ego autem sum.gabc}}

\redit{Tempore Paschali:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Dómine Deus meus. \hyperlink{al_domine_deus_meus.gabc}{\pageref{al domine deus meus.gabc}}. Allelúia. \Vbar. Convertísti. \hyperlink{al_convertisti.gabc}{\pageref{al convertisti.gabc}}

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_domine_deus__vidi_cum.gabc}{} \label{of domine deus  vidi cum.gabc}
\index{All}{Domine Deus... vidi cum} \label{Domine Deus... vidi cum}
\index{Offertory}{Domine Deus... vidi cum}
\gregorioscore{gabc/of_domine_deus__vidi_cum}
%%

\ginit{Comm.}{III.}{}
\hypertarget{co_gustate__in_aeternum.gabc}{} \label{co gustate  in aeternum.gabc}
\index{All}{Gustate} \label{Gustate}
\index{Communion}{Gustate}
\gregorioscore{gabc/co_gustate__in_aeternum}
%%

\occasion{}{}{Dominica III. post Pentecosten.\\Purissimi Cordis B. Mariae Virginis.}{Purissimi Cordis B. Mariae Virginis.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_omnis_gloria.gabc}{} \label{in omnis gloria.gabc}
\index{All}{Omnis gloria} \label{Omnis gloria}
\index{Introit}{Omnis gloria}
\gregorioscore{gabc/in_omnis_gloria}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_nihil_inquinatum.gabc}{} \label{gr nihil inquinatum.gabc}
\index{All}{Nihil inquinatum} \label{Nihil inquinatum}
\index{Gradual}{Nihil inquinatum}
\gregorioscore{gabc/gr_nihil_inquinatum}
%%

\ginit{}{VI.}{}
\hypertarget{al_magnificat.gabc}{} \label{al magnificat.gabc}
\index{All}{Magnificat} \label{Magnificat}
\index{Alleluia}{Magnificat}
\gregorioscore{gabc/al_magnificat}
%%

\redit{In Missis votivis a Septuagesima usque ad Pascha, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_magnificat.gabc}{} \label{tr magnificat.gabc}
\index{All}{Magnificat} \label{Magnificat}
\index{Tract}{Magnificat}
\gregorioscore{gabc/tr_magnificat}
%%

\redit{Tempore Paschali:}

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_nihil_inquinatum.gabc}{} \label{al nihil inquinatum.gabc}
\index{All}{Nihil inquinatum} \label{Nihil inquinatum}
\index{Alleluia}{Nihil inquinatum}
\gregorioscore{gabc/al_nihil_inquinatum}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_ego_dilecto__dilectus.gabc}{} \label{al ego dilecto  dilectus.gabc}
\index{All}{Ego dilecto... dilectus} \label{Ego dilecto... dilectus}
\index{Alleluia}{Ego dilecto... dilectus}
\gregorioscore{gabc/al_ego_dilecto__dilectus}
%%

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_quia_fecisti.gabc}{} \label{of quia fecisti.gabc}
\index{All}{Quia fecísti} \label{Quia fecísti}
\index{Offertory}{Quia fecísti}
\gregorioscore{gabc/of_quia_fecisti}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_sub_umbra.gabc}{} \label{co sub umbra.gabc}
\index{All}{Sub umbra illius} \label{Sub umbra illius}
\index{Communion}{Sub umbra illius}
\gregorioscore{gabc/co_sub_umbra}
%%

\chapter*{FESTA JUNII.}

\occasion{}{}{16. S. Joannis Francisci Regis Confessoris.}{S. Joannis Francisci Regis Confessoris.}

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_spiritus_domini_super_me__praedicare.gabc}{} \label{in spiritus domini super me  praedicare.gabc}
\index{All}{Spiritus Domini... praedicare} \label{Spiritus Domini... praedicare}
\index{Introit}{Spiritus Domini... praedicare}
\gregorioscore{gabc/in_spiritus_domini_super_me__praedicare}
%%

{\bf Graduale. } Justus ut palma. \hyperlink{gr_justus_ut_palma.gabc}{\pageref{gr justus ut palma.gabc}}

\ginit{}{VI.}{}
\hypertarget{al_dominus_dabit.gabc}{} \label{al dominus dabit.gabc}
\index{All}{Dominus dabit} \label{Dominus dabit}
\index{Alleluia}{Dominus dabit}
\gregorioscore{gabc/al_dominus_dabit}
%%

\redit{In Missis votivis post Septuagesimam, omissis} Allelúia. \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Beátus vir. \hyperlink{tr_beatus_vir.gabc}{\pageref{tr beatus vir.gabc}}

\redit{Tempore Paschali:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Dóminus dabit, \redit{ut supra.} Allelúia \Vbar. Justus germinábit. \hyperlink{al_justus_germinabit.gabc}{\pageref{al justus germinabit.gabc}}

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_benedictio_perituri.gabc}{} \label{of benedictio perituri.gabc}
\index{All}{Benedictio perituri} \label{Benedictio perituri}
\index{Offertory}{Benedictio perituri}
\gregorioscore{gabc/of_benedictio_perituri}
%%

\ginit{Comm.}{IV.}{}
\hypertarget{co_quam_pulchri.gabc}{} \label{co quam pulchri.gabc}
\index{All}{Quam pulchri} \label{Quam pulchri}
\index{Communion}{Quam pulchri}
\gregorioscore{gabc/co_quam_pulchri}
%%

\occasion{}{}{Dom. ante Festum Nativitatis S. Joannis Baptistae.\\B. M. V. sub titulo de Perpetuo Succursu.}{B. M. V. sub titulo de Perpetuo Succursu.}

{\bf Introitus. } Gaudeámus. \hyperlink{in_gaudeamus__mariae__solemnitate.gabc}{\pageref{in gaudeamus  mariae  solemnitate.gabc}}

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_tota_formosa.gabc}{} \label{gr tota formosa.gabc}
\index{All}{Tota formosa} \label{Tota formosa}
\index{Gradual}{Tota formosa}
\gregorioscore{gabc/gr_tota_formosa}
%%

Allelúia, allelúia. \Vbar. Ave María. \hyperlink{al_ave_maria.gabc}{\pageref{al ave maria.gabc}}.

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_ego_diligentes.gabc}{} \label{tr ego diligentes.gabc}
\index{All}{Ego diligentes} \label{Ego diligentes}
\index{Tract}{Ego diligentes}
\gregorioscore{gabc/tr_ego_diligentes}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Ave María. \hyperlink{al_ave_maria.gabc}{\pageref{al ave maria.gabc}}. Allelúia. \Vbar. Beátus homo. \hyperlink{al_beatus_homo.gabc}{\pageref{al beatus homo.gabc}}

{\bf Offertorium. } Recordáre Virgo. \hyperlink{of_recordare_virgo.gabc}{\pageref{of recordare virgo.gabc}} 

{\bf Communio. } Regína mundi. \hyperlink{co_regina_mundi.gabc}{\pageref{co regina mundi.gabc}}

\chapter*{FESTA JULII.}

\occasion{}{}{Dominica I. non impedita\\post Octavam Sanctorum Apostolorum Petri et Pauli.\\In Commemoratione\\Omnium SS. Summorum Pontificum.}{post Octavam Sanctorum Apostolorum Petri et Pauli.\\In Commemoratione\\Omnium SS. Summorum Pontificum.}

\ginit{Intr.}{IV.}{}
\hypertarget{in_congregate_illi.gabc}{} \label{in congregate illi.gabc}
\index{All}{Congregate illi} \label{Congregate illi}
\index{Introit}{Congregate illi}
\gregorioscore{gabc/in_congregate_illi}
%%

{\bf Graduale. } Sacerdótes ejus. \hyperlink{gr_sacerdotes_ejus.gabc}{\pageref{gr sacerdotes ejus.gabc}}

Allelúia, allelúia. \Vbar. Jurávit. \hyperlink{al_juravit_dominus.gabc}{\pageref{al juravit dominus.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Invéni David. \hyperlink{of_inveni_david.gabc}{\pageref{of inveni david.gabc}} 

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_veritas_mea.gabc}{} \label{co veritas mea.gabc}
\index{All}{Veritas mea} \label{Veritas mea}
\index{Communion}{Veritas mea}
\gregorioscore{gabc/co_veritas_mea}
%%

\occasion{}{}{4. S. Irenaei Episcopi, Martyris.}{S. Irenaei Episcopi, Martyris.}

\ginit{Intr.}{VIII.}{}
\hypertarget{in_lex_veritatis.gabc}{} \label{in lex veritatis.gabc}
\index{All}{Lex veritatis} \label{Lex veritatis}
\index{Introit}{Lex veritatis}
\gregorioscore{gabc/in_lex_veritatis}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_propter_fratres_meos.gabc}{} \label{gr propter fratres meos.gabc}
\index{All}{Propter fratres meos} \label{Propter fratres meos}
\index{Gradual}{Propter fratres meos}
\gregorioscore{gabc/gr_propter_fratres_meos}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_in_multitudine.gabc}{} \label{al in multitudine.gabc}
\index{All}{In multitudine} \label{In multitudine}
\index{Alleluia}{In multitudine}
\gregorioscore{gabc/al_in_multitudine}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_doctrinam.gabc}{} \label{of doctrinam.gabc}
\index{All}{Doctrinam} \label{Doctrinam}
\index{Offertory}{Doctrinam}
\gregorioscore{gabc/of_doctrinam}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_videte.gabc}{} \label{co videte.gabc}
\index{All}{Videte} \label{Videte}
\index{Communion}{Videte}
\gregorioscore{gabc/co_videte}
%%

\occasion{}{}{17. S. Alexii Confessoris.}{S. Alexii Confessoris.}

(In Urbe et toto districtu Romae).

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_egredere.gabc}{} \label{in egredere.gabc}
\index{All}{Egredere} \label{Egredere}
\index{Introit}{Egredere}
\gregorioscore{gabc/in_egredere}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_relinqui_domum.gabc}{} \label{gr relinqui domum.gabc}
\index{All}{Relinqui domum} \label{Relinqui domum}
\index{Gradual}{Relinqui domum}
\gregorioscore{gabc/gr_relinqui_domum}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_introibo_in_domum.gabc}{} \label{al introibo in domum.gabc}
\index{All}{Introibo in domum} \label{Introibo in domum}
\index{Alleluia}{Introibo in domum}
\gregorioscore{gabc/al_introibo_in_domum}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_revertere.gabc}{} \label{of revertere.gabc}
\index{All}{Revertere} \label{Revertere}
\index{Offertory}{Revertere}
\gregorioscore{gabc/of_revertere}
%%

\ginit{Comm.}{VI.}{}
\hypertarget{co_inquilini_domus.gabc}{} \label{co inquilini domus.gabc}
\index{All}{Inquilini domus} \label{Inquilini domus}
\index{Communion}{Inquilini domus}
\gregorioscore{gabc/co_inquilini_domus}
%%

\occasion{}{}{19. S. Vincentii a Paulo Confessoris,\\Congregationis Missionis Fundatoris.\\Pro eadem Congregatione.}{S. Vincentii a Paulo Confessoris,\\Congregationis Missionis Fundatoris.\\Pro eadem Congregatione.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_pauperes_sion.gabc}{} \label{in pauperes sion.gabc}
\index{All}{Pauperes Sion} \label{Pauperes Sion}
\index{Introit}{Pauperes Sion}
\gregorioscore{gabc/in_pauperes_sion}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_evangelizare.gabc}{} \label{gr evangelizare.gabc}
\index{All}{Evangelizare} \label{Evangelizare}
\index{Gradual}{Evangelizare}
\gregorioscore{gabc/gr_evangelizare}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_quam_pulchri.gabc}{} \label{al quam pulchri.gabc}
\index{All}{Quam pulchri} \label{Quam pulchri}
\index{Alleluia}{Quam pulchri}
\gregorioscore{gabc/al_quam_pulchri}
%%

\redit{In Missis votivis post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_manum_suam.gabc}{} \label{tr manum suam.gabc}
\index{All}{Manum suam} \label{Manum suam}
\index{Tract}{Manum suam}
\gregorioscore{gabc/tr_manum_suam}
%%

\redit{In Festo Translationis et Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Quam pulchri, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{al_exite_de_medio.gabc}{} \label{al exite de medio.gabc}
\index{All}{Exite de medio} \label{Exite de medio}
\index{Alleluia}{Exite de medio}
\gregorioscore{gabc/al_exite_de_medio}
%%

\ginit{Offert.}{I.}{}
\hypertarget{of_inclinet_dominus.gabc}{} \label{of inclinet dominus.gabc}
\index{All}{Inclinet Dominus} \label{Inclinet Dominus}
\index{Offertory}{Inclinet Dominus}
\gregorioscore{gabc/of_inclinet_dominus}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_confiteantur__quia.gabc}{} \label{co confiteantur  quia.gabc}
\index{All}{Confiteantur... quia} \label{Confiteantur... quia}
\index{Communion}{Confiteantur... quia}
\gregorioscore{gabc/co_confiteantur__quia}
%%

\chapter*{FESTA OCTOBRIS.}

\occasion{}{}{Dominica II. Octobris.\\Maternitatis B. Mariae Virginis.}{Maternitatis B. Mariae Virginis.}

{\bf Introitus. } Salve sancta Parens. \hyperlink{in_salve_sancta_parens.gabc}{\pageref{in salve sancta parens.gabc}}

\ginit{Grad.}{VII.}{}
\hypertarget{gr_egredietur_virga.gabc}{} \label{gr egredietur virga.gabc}
\index{All}{Egredietur virga} \label{Egredietur virga}
\index{Gradual}{Egredietur virga}
\gregorioscore{gabc/gr_egredietur_virga}
%%

\ginit{}{VI.}{}
\hypertarget{al_ecce_virgo.gabc}{} \label{al ecce virgo.gabc}
\index{All}{Ecce Virgo} \label{Ecce Virgo}
\index{Alleluia}{Ecce Virgo}
\gregorioscore{gabc/al_ecce_virgo}
%%

\ginit{Offert.}{III.}{}
\hypertarget{of_cum_esset_desponsata.gabc}{} \label{of cum esset desponsata.gabc}
\index{All}{Cum esset desponsata} \label{Cum esset desponsata}
\index{Offertory}{Cum esset desponsata}
\gregorioscore{gabc/of_cum_esset_desponsata}
%%

{\bf Communio. } Beáta víscera. \hyperlink{co_beata_viscera.gabc}{\pageref{co beata viscera.gabc}}

\occasion{}{}{Dominica III. Octobris.\\Puritatis B. Mariae Virginis.}{Puritatis B. Mariae Virginis.}

{\bf Introitus. } Salve sancta Parens. \hyperlink{in_salve_sancta_parens.gabc}{\pageref{in salve sancta parens.gabc}}

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_sicut_lilium.gabc}{} \label{gr sicut lilium.gabc}
\index{All}{Sicut lilium} \label{Sicut lilium}
\index{Gradual}{Sicut lilium}
\gregorioscore{gabc/gr_sicut_lilium}
%%

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{al_quae_est_ista.gabc}{} \label{al quae est ista.gabc}
\index{All}{Quae est ista} \label{Quae est ista}
\index{Alleluia}{Quae est ista}
\gregorioscore{gabc/al_quae_est_ista}
%%

\ginit{Offert.}{VIII.}{}
\hypertarget{of_post_partum.gabc}{} \label{of post partum.gabc}
\index{All}{Post partum} \label{Post partum}
\index{Offertory}{Post partum}
\gregorioscore{gabc/of_post_partum}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_benedicta.gabc}{} \label{co benedicta.gabc}
\index{All}{Benedicta} \label{Benedicta}
\index{Communion}{Benedicta}
\gregorioscore{gabc/co_benedicta}
%%

\occasion{}{}{23. Sanctissimi Redemptoris.}{Sanctissimi Redemptoris.}

\ginit{Intr.}{V.}{}
\hypertarget{in_gaudens_gaudebo.gabc}{} \label{in gaudens gaudebo.gabc}
\index{All}{Gaudens gaudebo} \label{Gaudens gaudebo}
\index{Introit}{Gaudens gaudebo}
\gregorioscore{gabc/in_gaudens_gaudebo}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_omnes_gentes.gabc}{} \label{gr omnes gentes.gabc}
\index{All}{Omnes gentes} \label{Omnes gentes}
\index{Gradual}{Omnes gentes}
\gregorioscore{gabc/gr_omnes_gentes}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_deus_autem.gabc}{} \label{al deus autem.gabc}
\index{All}{Deus autem} \label{Deus autem}
\index{Alleluia}{Deus autem}
\gregorioscore{gabc/al_deus_autem}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Vere languóres. \hyperlink{tr_vere_languores.gabc}{\pageref{tr vere languores.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Ave Rex noster. \hyperlink{al_ave_rex_noster.gabc}{\pageref{al ave rex noster.gabc}}. Allelúia \Vbar. Tibi glória. \hyperlink{al_tibi_gloria.gabc}{\pageref{al tibi gloria.gabc}}

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_salus_populi.gabc}{} \label{of salus populi.gabc}
\index{All}{Salus populi} \label{Salus populi}
\index{Offertory}{Salus populi}
\gregorioscore{gabc/of_salus_populi}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_confiteantur.gabc}{} \label{co confiteantur.gabc}
\index{All}{Confiteantur} \label{Confiteantur}
\index{Communion}{Confiteantur}
\gregorioscore{gabc/co_confiteantur}
%%

\occasion{}{}{24. S. Raphaelis Archangeli.}{S. Raphaelis Archangeli.}

{\bf Introitus. } Benedícite. \hyperlink{in_benedicite_dominum.gabc}{\pageref{in benedicite dominum.gabc}}

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_angelus_domini.gabc}{} \label{gr angelus domini.gabc}
\index{All}{Angelis Domini} \label{Angelis Domini}
\index{Gradual}{Angelis Domini}
\gregorioscore{gabc/gr_angelus_domini}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_in_conspectu__adorabo.gabc}{} \label{al in conspectu  adorabo.gabc}
\index{All}{In conspectu... adorabo} \label{In conspectu... adorabo}
\index{Alleluia}{In conspectu... adorabo}
\gregorioscore{gabc/al_in_conspectu__adorabo}
%%

\redit{In Missis votivis post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:}

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_laudate__omnes_angeli.gabc}{} \label{tr laudate  omnes angeli.gabc}
\index{All}{Laudate... omnes Angeli} \label{Laudate... omnes Angeli}
\index{Tract}{Laudate... omnes Angeli}
\gregorioscore{gabc/tr_laudate__omnes_angeli}
%%

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} 

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{al_benedic_anima_mea.gabc}{} \label{al benedic anima mea.gabc}
\index{All}{Benedic anima mea} \label{Benedic anima mea}
\index{Alleluia}{Benedic anima mea}
\gregorioscore{gabc/al_benedic_anima_mea}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{al_missus_est_angelus.gabc}{} \label{al missus est angelus.gabc}
\index{All}{Missus est Angelus} \label{Missus est Angelus}
\index{Alleluia}{Missus est Angelus}
\gregorioscore{gabc/al_missus_est_angelus}
%%

{\bf Offertorium. } Stetit Angelus, \redit{sine} Allelúia. \hyperlink{of_stetit_angelus.gabc}{\pageref{of stetit angelus.gabc}} 

{\bf Communio. } Benedícite. \hyperlink{co_benedicite_omnes_angeli.gabc}{\pageref{co benedicite omnes angeli.gabc}}

\occasion{}{}{Dominica IV. Octobris.\\Sacrarum Reliquarum.}{Sacrarum Reliquarum.}

{\bf Introitus. } Multae tribulatiónes. \hyperlink{in_multae_tribulationes.gabc}{\pageref{in multae tribulationes.gabc}} 

{\bf Graduale. } Glóriosus Deus. \hyperlink{gr_gloriosus_deus.gabc}{\pageref{gr gloriosus deus.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Córpora sanctórum. \hyperlink{al_corpora_sanctorum.gabc}{\pageref{al corpora sanctorum.gabc}} 

{\bf Offertorium. } Mirábilis Deus. \hyperlink{of_mirabilis_deus.gabc}{\pageref{of mirabilis deus.gabc}} 

{\bf Communio. } Justórum ánimae. \hyperlink{co_justorum_animae.gabc}{\pageref{co justorum animae.gabc}}

\chapter*{FESTA NOVEMBRIS.}

\occasion{}{}{Dominica II. Novembris.\\Patrocinii B. Mariae Virginis.}{Patrocinii B. Mariae Virginis.}

{\bf Missa. } Salve sancta Parens. \hyperlink{in_salve_sancta_parens.gabc}{\pageref{in salve sancta parens.gabc}}

\occasion{}{}{13. S. Stanislai Kostkae Confessoris.}{S. Stanislai Kostkae Confessoris.}

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_consummatus.gabc}{} \label{in consummatus.gabc}
\index{All}{Consummatus} \label{Consummatus}
\index{Introit}{Consummatus}
\gregorioscore{gabc/in_consummatus}
%%

\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_desiderium_cordis.gabc}{} \label{gr desiderium cordis.gabc}
\index{All}{Desiderium cordis} \label{Desiderium cordis}
\index{Gradual}{Desiderium cordis}
\gregorioscore{gabc/gr_desiderium_cordis}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{al_initio_cognovi.gabc}{} \label{al initio cognovi.gabc}
\index{All}{Initio cognovi} \label{Initio cognovi}
\index{Alleluia}{Initio cognovi}
\gregorioscore{gabc/al_initio_cognovi}
%%

\ginit{Offert.}{IV.}{}
\hypertarget{of_introibo_ad_altare.gabc}{} \label{of introibo ad altare.gabc}
\index{All}{Introibo ad altare} \label{Introibo ad altare}
\index{Offertory}{Introibo ad altare}
\gregorioscore{gabc/of_introibo_ad_altare}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_cibavit_illum.gabc}{} \label{co cibavit illum.gabc}
\index{All}{Cibavit illum} \label{Cibavit illum}
\index{Communion}{Cibavit illum}
\gregorioscore{gabc/co_cibavit_illum}
%%

\occasion{}{}{27. Manifestationis Immaculatae V. Mariae\\a Sacro Numismate.}{Manifestationis Immaculatae V. Mariae\\a Sacro Numismate.}

\ginit{Intr.}{VII.}{}
\hypertarget{in_erit_quasi_signum.gabc}{} \label{in erit quasi signum.gabc}
\index{All}{Erit quasi signum} \label{Erit quasi signum}
\index{Introit}{Erit quasi signum}
\gregorioscore{gabc/in_erit_quasi_signum}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_mementote.gabc}{} \label{gr mementote.gabc}
\index{All}{Mementote} \label{Mementote}
\index{Gradual}{Mementote}
\gregorioscore{gabc/gr_mementote}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_a_summo_coelo.gabc}{} \label{al a summo coelo.gabc}
\index{All}{A summo coelo} \label{A summo coelo}
\index{Alleluia}{A summo coelo}
\gregorioscore{gabc/al_a_summo_coelo}
%%

\redit{In Missis votivis a Septuagesima usque ad Pascha, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur Tractus} Ego diligéntes. \hyperlink{tr_ego_diligentes.gabc}{\pageref{tr ego diligentes.gabc}}

\redit{Tempore Paschali omittitur Graduale, et ejus loco dicitur:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Ave María. \hyperlink{al_ave_maria.gabc}{\pageref{al ave maria.gabc}}. Allelúia. \Vbar. Beátus homo. \hyperlink{al_beatus_homo.gabc}{\pageref{al beatus homo.gabc}}.

\ginit{Offert.}{VI.}{}
\hypertarget{of_dixit_jesus.gabc}{} \label{of dixit jesus.gabc}
\index{All}{Dixit Jesus} \label{Dixit Jesus}
\index{Offertory}{Dixit Jesus}
\gregorioscore{gabc/of_dixit_jesus}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_innova_signa.gabc}{} \label{co innova signa.gabc}
\index{All}{Innova signa} \label{Innova signa}
\index{Communion}{Innova signa}
\gregorioscore{gabc/co_innova_signa}
%%

\occasion{}{}{Missa In Commemoratione Sanctorum\\quorum Corpora seu Reliquiae in Ecclesiis asservantur.}{Missa In Commemoratione Sanctorum\\quorum Corpora seu Reliquiae in Ecclesiis asservantur.}

{\bf Introitus. } Multae tribulatiónes. \hyperlink{in_multae_tribulationes.gabc}{\pageref{in multae tribulationes.gabc}}

{\bf Graduale. } Exsultábunt. \hyperlink{gr_exsultabunt.gabc}{\pageref{gr exsultabunt.gabc}} 

Allelúia, allelúia. \Vbar. Justi epuléntur. \hyperlink{al_justi_epulentur.gabc}{\pageref{al justi epulentur.gabc}}

\redit{Tempore Paschali:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Sancti tui. \hyperlink{al_sancti_tui__florebunt.gabc}{\pageref{al sancti tui  florebunt.gabc}}. Allelúia. \Vbar. Pretiósa. \hyperlink{al_pretiosa.gabc}{\pageref{al pretiosa.gabc}}

{\bf Offertorium. } Mirábilis Deus. \hyperlink{of_mirabilis_deus.gabc}{\pageref{of mirabilis deus.gabc}}

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_gaudete_sine_alleluia.gabc}{} \label{co gaudete sine alleluia.gabc}
\index{All}{Gaudete sine alleluia} \label{Gaudete sine alleluia}
\index{Communion}{Gaudete sine alleluia}
\gregorioscore{gabc/co_gaudete_sine_alleluia}
%%

\redit{Tempore Paschali, cantatur ut supra,} \hyperlink{in_intret_in_conspectu.gabc}{\pageref{in intret in conspectu.gabc}}

\occasion{}{}{Missa votiva pro Fidei Propagatione.}{Missa votiva pro Fidei Propagatione.}

\ginit{Intr.}{III.}{}
\hypertarget{in_deus_misereatur.gabc}{} \label{in deus misereatur.gabc}
\index{All}{Deus misereatur} \label{Deus misereatur}
\index{Introit}{Deus misereatur}
\gregorioscore{gabc/in_deus_misereatur}
%%

\ginit{Grad.}{V.}{}
\hypertarget{gr_confiteantur_tibi.gabc}{} \label{gr confiteantur tibi.gabc}
\index{All}{Confiteantur tibi} \label{Confiteantur tibi}
\index{Gradual}{Confiteantur tibi}
\gregorioscore{gabc/gr_confiteantur_tibi}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{al_jubilate_deo__introite.gabc}{} \label{al jubilate deo  introite.gabc}
\index{All}{Jubilate Deo... introite} \label{Jubilate Deo... introite}
\index{Alleluia}{Jubilate Deo... introite}
\gregorioscore{gabc/al_jubilate_deo__introite}
%%

\redit{Post Septuagesimam, omissis} Allelúia \redit{et \Vbar. sequenti, dicitur:} 

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_annuntiate.gabc}{} \label{tr annuntiate.gabc}
\index{All}{Annuntiate} \label{Annuntiate}
\index{Tract}{Annuntiate}
\gregorioscore{gabc/tr_annuntiate}
%%

\redit{Tempore Paschali:} Allelúia, allelúia. \Vbar. Jubiláte, \redit{ut supra; deinde:}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_scitote_quoniam.gabc}{} \label{al scitote quoniam.gabc}
\index{All}{Scitote quoniam} \label{Scitote quoniam}
\index{Alleluia}{Scitote quoniam}
\gregorioscore{gabc/al_scitote_quoniam}
%%

\ginit{Offert.}{V.}{}
\hypertarget{of_afferte_domino.gabc}{} \label{of afferte domino.gabc}
\index{All}{Afferte Domino} \label{Afferte Domino}
\index{Offertory}{Afferte Domino}
\gregorioscore{gabc/of_afferte_domino}
%%

\ginit{Comm.}{V.}{}
\hypertarget{co_laudate_dominum.gabc}{} \label{co laudate dominum.gabc}
\index{All}{Laudate Dominum} \label{Laudate Dominum}
\index{Communion}{Laudate Dominum}
\gregorioscore{gabc/co_laudate_dominum}
%%

\part*{ORDINARIUM MISSAE}

\occasion{}{}{IN DOMINICIS AD ASPERSIONEM AQUAE BENEDICTAE}{IN DOMINICIS AD ASPERSIONEM AQUAE BENEDICTAE}

Extra Tempus Paschale.

\ginit{Ant.}{VII.}{}
\hypertarget{an_asperges_me.gabc}{} \label{an asperges me.gabc}
\index{All}{Asperges me} \label{Asperges me}
\index{Antiphon}{Asperges me}
\gregorioscore{gabc/an_asperges_me}
%%

\redit{$\P$  In Dominica de Passione et in Dominica Palmarum non dicitur} Glória Patri, \redit{sed post Psalmum} Miserére \redit{repetitur immediate Antiphona} Aspérges me.

TEMPORE PASCHALI

\redit{Scilicet a Dominica Paschae usque ad Pentecosten inclusive.}

\ginit{Ant.}{VIII.}{X. s.}
\hypertarget{an_vidi_aquam.gabc}{} \label{an vidi aquam.gabc}
\index{All}{Vidi aquam} \label{Vidi aquam}
\index{Antiphon}{Vidi aquam}
\gregorioscore{gabc/an_vidi_aquam}
%%

\red{\Vbar.} Osténde nodis, Dómine, misericórdiam tuam. \redit{Tempore Paschali, additur:} Allelúia.)

\red{\Rbar.} Et salutáre tuum da nobis. (\redit{Temp. Pasch.} Allelúia.)

\red{\Vbar.} Dómine exáudi oratiónem meam.

\red{\Rbar.} Et clamor eus ad te véniat.

\red{\Vbar.} Dóminus vobíscum.

\red{\Rbar.} Et cum spíritu tuo.

\red{\sc Orémus.}

{\huge E}Xáudi nos, Dómine sancte, Pater omnípotens, aetérne Deus: et míttere dignéris sanctum Angelum tuum de caelis; qui custódiat, fóveat, prótegat, vísitet, atque deféndat omnes habitántes in hoc habitáculo. Per Christum Dóminum nostrum. \red{\Rbar}. Amen.

\red{ALII CANTUS {\it ad libitum.\\}}

I.

\ginit{Ant.}{VII.}{X. s.}
\hypertarget{an_asperges_me__ad_lib3.gabc}{} \label{an asperges me  ad lib3.gabc}
\index{All}{Asperges me (ad lib) I.} \label{Asperges me (ad lib) I.}
\index{Antiphon}{Asperges me (ad lib) I.}
\gregorioscore{gabc/an_asperges_me__ad_lib3}
%%

II.

\ginit{Ant.}{IV.}{XII. s.}
\hypertarget{an_asperges_me__ad_lib4.gabc}{} \label{an asperges me  ad lib4.gabc}
\index{All}{Asperges me (ad lib)\\II.} \label{Asperges me (ad lib)\\II.}
\index{Antiphon}{Asperges me (ad lib)\\II.}
\gregorioscore{gabc/an_asperges_me__ad_lib4}
%%

\occasion{}{K01}{I. - Tempore Paschali.}{I. - Tempore Paschali.}

(Lux et origo)

\ginit{VIII}{}{}
\hypertarget{kyrie_I.gabc}{} \label{kyrie I.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_I}
%%

\ginit{IV.}{}{X. s.}
\hypertarget{gloria_I.gabc}{} \label{gloria I.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_I}
%%

\ginit{IV}{}{}
\hypertarget{sanctus_I.gabc}{} \label{sanctus I.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_I}
%%

\ginit{IV}{}{}
\hypertarget{agnus_I.gabc}{} \label{agnus I.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_I}
%%

\redit{A Missa Sabbati Sancti usque ad Sabbatum in Albis inclusive.}

\ginit{VIII.}{}{}
\hypertarget{ite_Ia.gabc}{} \label{ite Ia.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_Ia}
%%

\redit{Ab Octava Paschae ad Sabbatum IV. Temporum Pentecostes inclusive.}

\ginit{VII.}{}{}
\hypertarget{ite_Ib.gabc}{} \label{ite Ib.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_Ib}
%%

\occasion{}{K02}{II. - In Festis Solemnibus. 1.\\(Kyrie fons bonitatis)}{II. - In Festis Solemnibus. 1.\\(Kyrie fons bonitatis)}

\ginit{III}{}{X. s.}
\hypertarget{kyrie_II.gabc}{} \label{kyrie II.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_II}
%%

\ginit{I}{}{XIII. s.}
\hypertarget{gloria_II.gabc}{} \label{gloria II.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_II}
%%

\ginit{I}{}{XII-XIII. s.}
\hypertarget{sanctus_II.gabc}{} \label{sanctus II.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_II}
%%

\ginit{I}{}{X. s.}
\hypertarget{agnus_II.gabc}{} \label{agnus II.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_II}
%%

\ginit{III.}{}{}
\hypertarget{ite_IIa.gabc}{} \label{ite IIa.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_IIa}
%%

\redit{Vel secundum communiorem usum.}

\ginit{V.}{}{}
\hypertarget{ite_IIb.gabc}{} \label{ite IIb.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_IIb}
%%

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{benedicamus_II.gabc}{} \label{benedicamus II.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/benedicamus_II}
%%

\occasion{}{K03}{III. - In Festis Solemnibus. 2.\\(Kyrie Deus sempiterne)}{III. - In Festis Solemnibus. 2.\\(Kyrie Deus sempiterne)}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{kyrie_III.gabc}{} \label{kyrie III.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_III}
%%

\ginit{VIII.}{}{XI. s.}
\hypertarget{gloria_III.gabc}{} \label{gloria III.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_III}
%%

\ginit{IV.}{}{(XI) XII. s.}
\hypertarget{sanctus_III.gabc}{} \label{sanctus III.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_III}
%%

\ginit{IV.}{}{XI-XII. s.}
\hypertarget{agnus_III.gabc}{} \label{agnus III.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_III}
%%

Ite missa est, \redit{vel} Benedicámus Dómino, \redit{ut in fine Missae praecedentis, secundum communiorem usum.}

\occasion{}{K04}{IV. - In Festis Duplicibus. 1.\\(Cunctipotens Genitor Deus)}{IV. - In Festis Duplicibus. 1.\\(Cunctipotens Genitor Deus)}

\ginit{I}{}{X. s.}
\hypertarget{kyrie_IV.gabc}{} \label{kyrie IV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_IV}
%%

\ginit{IV.}{}{X. s.}
\hypertarget{gloria_IV.gabc}{} \label{gloria IV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_IV}
%%

\ginit{VIII.}{}{XI s.}
\hypertarget{sanctus_IV.gabc}{} \label{sanctus IV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_IV}
%%

\ginit{VI.}{}{(XII) XIII. s.}
\hypertarget{agnus_IV.gabc}{} \label{agnus IV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_IV}
%%

\ginit{I.}{}{}
\hypertarget{ite_IV.gabc}{} \label{ite IV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_IV}
%%

\ginit{I.}{.}{}
\hypertarget{benedicamus_IV.gabc}{} \label{benedicamus IV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/benedicamus_IV}
%%

\occasion{}{K05}{V. - In Festis Duplicibus. 2.\\(Kyrie magnae Deus potentiae)}{V. - In Festis Duplicibus. 2.\\(Kyrie magnae Deus potentiae)}

\ginit{VIII.}{}{XIII. s.}
\hypertarget{kyrie_V.gabc}{} \label{kyrie V.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_V}
%%

\ginit{VIII.}{}{XII. s.}
\hypertarget{gloria_V.gabc}{} \label{gloria V.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_V}
%%

\ginit{IV.}{}{XII. s.}
\hypertarget{sanctus_V.gabc}{} \label{sanctus V.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_V}
%%

\ginit{IV.}{}{XII. s.}
\hypertarget{agnus_V.gabc}{} \label{agnus V.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_V}
%%

\ginit{VIII.}{}{}
\hypertarget{ite_V.gabc}{} \label{ite V.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_V}
%%

\occasion{}{K06}{VI. - In Festis Duplicibus. 3.\\(Kyrie Rex Genitor)}{VI. - In Festis Duplicibus. 3.\\(Kyrie Rex Genitor)}

\ginit{VII.}{}{X. s.}
\hypertarget{kyrie_VI.gabc}{} \label{kyrie VI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_VI}
%%

\ginit{VIII.}{}{X. s.}
\hypertarget{gloria_VI.gabc}{} \label{gloria VI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_VI}
%%

\ginit{III.}{}{XI. s.}
\hypertarget{sanctus_VI.gabc}{} \label{sanctus VI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_VI}
%%

\ginit{VIII.}{}{XI. s.}
\hypertarget{agnus_VI.gabc}{} \label{agnus VI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_VI}
%%

\ginit{VIII.}{}{}
\hypertarget{ite_VI.gabc}{} \label{ite VI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_VI}
%%

\occasion{}{K07}{VII. - In Festis Duplicibus. 4.\\(Kyrie Rex splendens)}{VII. - In Festis Duplicibus. 4.\\(Kyrie Rex splendens)}

\ginit{VIII.}{}{X. s.}
\hypertarget{kyrie_VII.gabc}{} \label{kyrie VII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_VII}
%%

\ginit{VI.}{}{XII. s.}
\hypertarget{gloria_VII.gabc}{} \label{gloria VII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_VII}
%%

\ginit{VIII.}{}{XI. s.}
\hypertarget{sanctus_VII.gabc}{} \label{sanctus VII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_VII}
%%

\ginit{VIII.}{}{XV. s.}
\hypertarget{agnus_VII.gabc}{} \label{agnus VII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_VII}
%%

\ginit{VIII.}{}{}
\hypertarget{ite_VII.gabc}{} \label{ite VII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_VII}
%%

\occasion{}{K08}{VIII. - In Festis Duplicibus. 5.\\(de Angelis)}{VIII. - In Festis Duplicibus. 5.\\(de Angelis)}

\ginit{V.}{}{XV-XVI. s.}
\hypertarget{kyrie_VIII.gabc}{} \label{kyrie VIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_VIII}
%%

\ginit{V.}{}{XVI. s.}
\hypertarget{gloria_VIII.gabc}{} \label{gloria VIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_VIII}
%%

\ginit{VI.}{}{(XI) XII. s.}
\hypertarget{sanctus_VIII.gabc}{} \label{sanctus VIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_VIII}
%%

\ginit{I.}{}{}
\hypertarget{ite_VIII.gabc}{} \label{ite VIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_VIII}
%%

\ginit{V.}{.}{}
\hypertarget{benedicamus_VIII.gabc}{} \label{benedicamus VIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/benedicamus_VIII}
%%

\occasion{}{K09}{IX. - In Festis B. Mariae V. 1.\\(Cum Jubilo)}{IX. - In Festis B. Mariae V. 1.\\(Cum Jubilo)}

\ginit{I}{}{XII. s.}
\hypertarget{kyrie_IX.gabc}{} \label{kyrie IX.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_IX}
%%

\ginit{VII.}{}{XI. s.}
\hypertarget{gloria_IX.gabc}{} \label{gloria IX.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_IX}
%%

\ginit{V.}{}{XIV. s.}
\hypertarget{sanctus_IX.gabc}{} \label{sanctus IX.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_IX}
%%

\ginit{V.}{}{(X) XIII. s.}
\hypertarget{agnus_IX.gabc}{} \label{agnus IX.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_IX}
%%

\ginit{I.}{}{}
\hypertarget{ite_IX.gabc}{} \label{ite IX.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_IX}
%%

\ginit{I.}{.}{}
\hypertarget{benedicamus_IX.gabc}{} \label{benedicamus IX.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/benedicamus_IX}
%%

\occasion{}{K10}{X. - In Festis B. Mariae V. 2.\\(Alme Pater)}{X. - In Festis B. Mariae V. 2.\\(Alme Pater)}

\ginit{I}{}{XI. s.}
\hypertarget{kyrie_X.gabc}{} \label{kyrie X.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_X}
%%

\ginit{VIII.}{}{XV. s.}
\hypertarget{gloria_X.gabc}{} \label{gloria X.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_X}
%%

\ginit{IV.}{}{}
\hypertarget{sanctus_X.gabc}{} \label{sanctus X.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_X}
%%

\ginit{IV.}{}{XII. s.}
\hypertarget{agnus_X.gabc}{} \label{agnus X.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_X}
%%

{\sc Ite missa est,} \redit{vel} {\sc Benedicamus Domino,} \redit{ut in Missa praecedenti.}

\occasion{}{K11}{XI. - In Dominicis infra annum.\\(Orbis factor)}{XI. - In Dominicis infra annum.\\(Orbis factor)}

\ginit{I}{}{(X) XIV.XVI. s.}
\hypertarget{kyrie_XI.gabc}{} \label{kyrie XI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_XI}
%%

\ginit{II.}{}{X. s.}
\hypertarget{gloria_XI.gabc}{} \label{gloria XI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_XI}
%%

\ginit{II.}{}{XI. s.}
\hypertarget{sanctus_XI.gabc}{} \label{sanctus XI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_XI}
%%

\ginit{I}{}{XIV. s.}
\hypertarget{agnus_XI.gabc}{} \label{agnus XI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_XI}
%%

\ginit{I.}{}{}
\hypertarget{ite_XI.gabc}{} \label{ite XI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_XI}
%%

\ginit{I.}{.}{}
\hypertarget{benedicamus_XI.gabc}{} \label{benedicamus XI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/benedicamus_XI}
%%

\occasion{}{K12}{XII. - In Festis Semiduplicibus. 1.\\(Pater cuncta)}{XII. - In Festis Semiduplicibus. 1.\\(Pater cuncta)}

\ginit{VIII.}{}{XII. s.}
\hypertarget{kyrie_XII.gabc}{} \label{kyrie XII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_XII}
%%

\ginit{IV.}{}{XII. s.}
\hypertarget{gloria_XII.gabc}{} \label{gloria XII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_XII}
%%

\ginit{II.}{}{XIII. s.}
\hypertarget{sanctus_XII.gabc}{} \label{sanctus XII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_XII}
%%

\ginit{II.}{}{XI. s.}
\hypertarget{agnus_XII.gabc}{} \label{agnus XII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_XII}
%%

\ginit{VIII.}{}{}
\hypertarget{ite_XII.gabc}{} \label{ite XII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_XII}
%%

\occasion{}{K13}{XIII. - In Festis Semiduplicibus. 2.\\(Stelliferi Conditor orbis)}{XIII. - In Festis Semiduplicibus. 2.\\(Stelliferi Conditor orbis)}

\ginit{I}{}{XI. s.}
\hypertarget{kyrie_XIII.gabc}{} \label{kyrie XIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_XIII}
%%

\ginit{I}{}{XII. s.}
\hypertarget{gloria_XIII.gabc}{} \label{gloria XIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_XIII}
%%

\ginit{VIII.}{}{XIII. s.}
\hypertarget{sanctus_XIII.gabc}{} \label{sanctus XIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_XIII}
%%

\ginit{I}{}{}
\hypertarget{agnus_XIII.gabc}{} \label{agnus XIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_XIII}
%%

\ginit{I.}{}{}
\hypertarget{ite_XIII.gabc}{} \label{ite XIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_XIII}
%%

\ginit{I.}{.}{}
\hypertarget{benedicamus_XIII.gabc}{} \label{benedicamus XIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/benedicamus_XIII}
%%

\occasion{}{K14}{XIV. - Infra Octavas.\\quae non sunt de B. Maria Virgine.\\(Jesu Redemptor)}{XIV. - Infra Octavas.\\quae non sunt de B. Maria Virgine.\\(Jesu Redemptor)}

\ginit{VIII.}{}{X. s.}
\hypertarget{kyrie_XIV.gabc}{} \label{kyrie XIV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_XIV}
%%

\ginit{III.}{}{X. s.}
\hypertarget{gloria_XIV.gabc}{} \label{gloria XIV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_XIV}
%%

\ginit{I}{}{XII. s.}
\hypertarget{sanctus_XIV.gabc}{} \label{sanctus XIV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_XIV}
%%

\ginit{VIII.}{}{XIII. s.}
\hypertarget{agnus_XIV.gabc}{} \label{agnus XIV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_XIV}
%%

\ginit{VIII.}{}{}
\hypertarget{ite_XIV.gabc}{} \label{ite XIV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_XIV}
%%

\occasion{}{K15}{XV. - In Festis Simplicibus.\\(Dominator Deus)}{XV. - In Festis Simplicibus.\\(Dominator Deus)}

\ginit{IV.}{}{XI-XIII. s.}
\hypertarget{kyrie_XV.gabc}{} \label{kyrie XV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_XV}
%%

\ginit{IV.}{}{X. s.}
\hypertarget{gloria_XV.gabc}{} \label{gloria XV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_XV}
%%

\ginit{II.}{}{X. s.}
\hypertarget{sanctus_XV.gabc}{} \label{sanctus XV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_XV}
%%

\ginit{I}{}{(XII) XIV. s.}
\hypertarget{agnus_XV.gabc}{} \label{agnus XV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_XV}
%%

\ginit{IV.}{}{}
\hypertarget{ite_XV.gabc}{} \label{ite XV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/ite_XV}
%%

\occasion{}{K16}{XVI. - In Feriis per annum.}{XVI. - In Feriis per annum.}

\ginit{III.}{}{XI-XIII. s.}
\hypertarget{kyrie_XVI.gabc}{} \label{kyrie XVI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_XVI}
%%

\ginit{II.}{}{XIII. s.}
\hypertarget{sanctus_XVI.gabc}{} \label{sanctus XVI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_XVI}
%%

\ginit{I}{}{X-XI. s.}
\hypertarget{agnus_XVI.gabc}{} \label{agnus XVI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_XVI}
%%

\ginit{}{.}{}
\hypertarget{benedicamus_XVI.gabc}{} \label{benedicamus XVI.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/benedicamus_XVI}
%%

\occasion{}{K17}{XVII. - In Dominicis Adventus et Quadragesimae.}{XVII. - In Dominicis Adventus et Quadragesimae.}

\ginit{I}{}{(x) XV.XVII. s.}
\hypertarget{kyrie_XVII.gabc}{} \label{kyrie XVII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_XVII}
%%

\redit{Vel, ubi moris est.}

\ginit{VI.}{}{XIV.s.}
\hypertarget{kyrie_XVIIa.gabc}{} \label{kyrie XVIIa.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_XVIIa}
%%

\ginit{V.}{}{XI. s.}
\hypertarget{sanctus_XVII.gabc}{} \label{sanctus XVII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_XVII}
%%

\ginit{V.}{}{XIII. s.}
\hypertarget{agnus_XVII.gabc}{} \label{agnus XVII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_XVII}
%%

\ginit{I.}{.}{}
\hypertarget{benedicamus_XVII.gabc}{} \label{benedicamus XVII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/benedicamus_XVII}
%%

\ginit{VI.}{.}{}
\hypertarget{benedicamus_XVIIa.gabc}{} \label{benedicamus XVIIa.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/benedicamus_XVIIa}
%%

\occasion{}{K18}{XVIII. - In Feriis Adventus et Quadragesimae.\\In Vigiliis, Feriis IV. Temproum\\et in Missa Rogationum.}{XVIII. - In Feriis Adventus et Quadragesimae.\\In Vigiliis, Feriis IV. Temproum\\et in Missa Rogationum.}

\ginit{IV.}{}{XI. s.}
\hypertarget{kyrie_XVIII.gabc}{} \label{kyrie XVIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_XVIII}
%%

\ginit{}{}{XIII. s.}
\hypertarget{sanctus_XVIII.gabc}{} \label{sanctus XVIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_XVIII}
%%

\ginit{}{}{XII. s.}
\hypertarget{agnus_XVIII.gabc}{} \label{agnus XVIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_XVIII}
%%

\ginit{}{.}{}
\hypertarget{benedicamus_XVIII.gabc}{} \label{benedicamus XVIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/benedicamus_XVIII}
%%

\section{Credo.}

\cent{\red{I.}}

\ginit{IV.}{}{XI. s.}
\hypertarget{credo_I.gabc}{} \label{credo I.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/credo_I}
%%

\redit{$\P$  Praeter praecedentem tonum aurhenticum, alii subsequentes usu iam recepti assumi possunt.}

\cent{\red{II.}}

\ginit{IV.}{}{}
\hypertarget{credo_II.gabc}{} \label{credo II.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/credo_II}
%%

\cent{\red{III.}}

\ginit{V.}{}{XVII. s.}
\hypertarget{credo_III.gabc}{} \label{credo III.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/credo_III}
%%

\cent{\red{IV.}}

\ginit{I.}{}{XV. s.}
\hypertarget{credo_IV.gabc}{} \label{credo IV.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/credo_IV}
%%

\redit{$\P$  Qualislibet cantus huius Ordinarii superius in una Missa positus adhiberi potest etiam in alia, feriis tamen exceptis; itemque pro qualitate Missae, aut gradu solemnitatis, aliquis potest assumi ex iis qui subsequuntur.}

\occasion{}{Ka}{CANTUS AD LIBITUM}{CANTUS AD LIBITUM}

Kyrie.

\cent{\red{I.\\(Clemens Rector)}}

\ginit{}{I.}{X. c}
\hypertarget{kyrie_ad_libitum_I.gabc}{} \label{kyrie ad libitum I.gabc}
\index{All}{I.\\(Clemens Rector)} \label{I.\\(Clemens Rector)}
\index{Kyriale}{I.\\(Clemens Rector)}
\gregorioscore{gabc/kyrie_ad_libitum_I}
%%

\cent{\red{II.\\(Summe Deus)}}

\ginit{}{I.}{XI. c.}
\hypertarget{kyrie_ad_libitum_II.gabc}{} \label{kyrie ad libitum II.gabc}
\index{All}{II.\\(Summe Deus)} \label{II.\\(Summe Deus)}
\index{Kyriale}{II.\\(Summe Deus)}
\gregorioscore{gabc/kyrie_ad_libitum_II}
%%

\cent{\red{III.\\(Rector cosmi pie)}}

\ginit{}{II.}{XI. C.}
\hypertarget{kyrie_ad_libitum_III.gabc}{} \label{kyrie ad libitum III.gabc}
\index{All}{III.\\(Rector cosmi pie)} \label{III.\\(Rector cosmi pie)}
\index{Kyriale}{III.\\(Rector cosmi pie)}
\gregorioscore{gabc/kyrie_ad_libitum_III}
%%

\cent{\red{IV.\\(Kyrie altissime)}}

\ginit{}{V.}{XI. C.}
\hypertarget{kyrie_ad_libitum_IV.gabc}{} \label{kyrie ad libitum IV.gabc}
\index{All}{IV.\\(Kyrie altissime)} \label{IV.\\(Kyrie altissime)}
\index{Kyriale}{IV.\\(Kyrie altissime)}
\gregorioscore{gabc/kyrie_ad_libitum_IV}
%%

\cent{\red{V.\\(Conditor Kyrie omnium)}}

\ginit{}{VII.}{X. C}
\hypertarget{kyrie_ad_libitum_V.gabc}{} \label{kyrie ad libitum V.gabc}
\index{All}{V.\\(Conditor Kyrie omnium)} \label{V.\\(Conditor Kyrie omnium)}
\index{Kyriale}{V.\\(Conditor Kyrie omnium)}
\gregorioscore{gabc/kyrie_ad_libitum_V}
%%

\cent{\red{VI.\\(Te Christe Rex supplices)}}

\ginit{}{VIII.}{X. C.}
\hypertarget{kyrie_ad_libitum_VI.gabc}{} \label{kyrie ad libitum VI.gabc}
\index{All}{VI.\\(Te Christe Rex supplices)} \label{VI.\\(Te Christe Rex supplices)}
\index{Kyriale}{VI.\\(Te Christe Rex supplices)}
\gregorioscore{gabc/kyrie_ad_libitum_VI}
%%

\cent{\red{VII.\\(Splendor aeternae)}}

\ginit{}{I.}{XI. C.}
\hypertarget{kyrie_ad_libitum_VII.gabc}{} \label{kyrie ad libitum VII.gabc}
\index{All}{VII.\\(Splendor aeternae)} \label{VII.\\(Splendor aeternae)}
\index{Kyriale}{VII.\\(Splendor aeternae)}
\gregorioscore{gabc/kyrie_ad_libitum_VII}
%%

\cent{\red{VIII.\\(Firmator sancte)}}

\ginit{}{VI.}{XIII. C.}
\hypertarget{kyrie_ad_libitum_VIII.gabc}{} \label{kyrie ad libitum VIII.gabc}
\index{All}{VIII.\\(Firmator sancte)} \label{VIII.\\(Firmator sancte)}
\index{Kyriale}{VIII.\\(Firmator sancte)}
\gregorioscore{gabc/kyrie_ad_libitum_VIII}
%%

\cent{\red{IX.\\(O Pater excelse)}}

\ginit{}{VIII.}{XI. C.}
\hypertarget{kyrie_ad_libitum_IX.gabc}{} \label{kyrie ad libitum IX.gabc}
\index{All}{IX.\\(O Pater excelse)} \label{IX.\\(O Pater excelse)}
\index{Kyriale}{IX.\\(O Pater excelse)}
\gregorioscore{gabc/kyrie_ad_libitum_IX}
%%

\cent{\red{X.\\(Orbis Factor)}}

\redit{(In Dominicis per annum).}

\ginit{}{I.}{(X) C.}
\hypertarget{kyrie_ad_libitum_X.gabc}{} \label{kyrie ad libitum X.gabc}
\index{All}{X.\\(Orbis Factor)} \label{X.\\(Orbis Factor)}
\index{Kyriale}{X.\\(Orbis Factor)}
\gregorioscore{gabc/kyrie_ad_libitum_X}
%%

\cent{\red{XI.\\(Kyrie Salve)}}

\redit{(In Dominicis Adventus et Quadragesimae).}

\ginit{}{I.}{X. C}
\hypertarget{kyrie_ad_libitum_XI.gabc}{} \label{kyrie ad libitum XI.gabc}
\index{All}{XI.\\(Kyrie Salve)} \label{XI.\\(Kyrie Salve)}
\index{Kyriale}{XI.\\(Kyrie Salve)}
\gregorioscore{gabc/kyrie_ad_libitum_XI}
%%

\cent{\red{Gloria.}}

\cent{\red{I.}}

\ginit{}{VIII.}{XI. C.}
\hypertarget{gloria_ad_libitum_I.gabc}{} \label{gloria ad libitum I.gabc}
\index{All}{I.} \label{I.}
\index{Kyriale}{I.}
\gregorioscore{gabc/gloria_ad_libitum_I}
%%

\cent{\red{II.}}

\ginit{}{II.}{XI. C.}
\hypertarget{gloria_ad_libitum_II.gabc}{} \label{gloria ad libitum II.gabc}
\index{All}{II.} \label{II.}
\index{Kyriale}{II.}
\gregorioscore{gabc/gloria_ad_libitum_II}
%%

\cent{\red{III.}}

\ginit{}{II.}{X-XI. C.}
\hypertarget{gloria_ad_libitum_III.gabc}{} \label{gloria ad libitum III.gabc}
\index{All}{III.} \label{III.}
\index{Kyriale}{III.}
\gregorioscore{gabc/gloria_ad_libitum_III}
%%

\cent{\red{Sanctus.}}

\cent{\red{I.}}

\ginit{}{I.}{XI. C.}
\hypertarget{sanctus_ad_libitum_I.gabc}{} \label{sanctus ad libitum I.gabc}
\index{All}{I} \label{I}
\index{Kyriale}{I}
\gregorioscore{gabc/sanctus_ad_libitum_I}
%%

\cent{\red{II.}}

\ginit{}{IV.}{XI. C.}
\hypertarget{sanctus_ad_libitum_II.gabc}{} \label{sanctus ad libitum II.gabc}
\index{All}{II} \label{II}
\index{Kyriale}{II}
\gregorioscore{gabc/sanctus_ad_libitum_II}
%%

\cent{\red{III.}}

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{sanctus_ad_libitum_III.gabc}{} \label{sanctus ad libitum III.gabc}
\index{All}{III} \label{III}
\index{Kyriale}{III}
\gregorioscore{gabc/sanctus_ad_libitum_III}
%%

\cent{\red{Agnus.}}

\cent{\red{I.}}

\ginit{}{VIII.}{XII. C.}
\hypertarget{agnus_dei_ad_libitum_I.gabc}{} \label{agnus dei ad libitum I.gabc}
\index{All}{I} \label{I}
\index{Kyriale}{I}
\gregorioscore{gabc/agnus_dei_ad_libitum_I}
%%

\cent{\red{II.}}

\ginit{}{VI.}{}
\hypertarget{agnus_dei_ad_libitum_II.gabc}{} \label{agnus dei ad libitum II.gabc}
\index{All}{II} \label{II}
\index{Kyriale}{II}
\gregorioscore{gabc/agnus_dei_ad_libitum_II}
%%

\occasion{}{}{Missa pro Defunctis.}{Missa pro Defunctis.}

\ginit{Intr.}{VI.}{}
\hypertarget{in_requiem.gabc}{} \label{in requiem.gabc}
\index{All}{Requiem} \label{Requiem}
\index{Introit}{Requiem}
\gregorioscore{gabc/in_requiem}
%%

\ginit{VI}{}{}
\hypertarget{kyrie_requiem.gabc}{} \label{kyrie requiem.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Introit}{}
\gregorioscore{gabc/kyrie_requiem}
%%

\ginit{Grad.}{II.}{}
\hypertarget{gr_requiem.gabc}{} \label{gr requiem.gabc}
\index{All}{Requiem} \label{Requiem}
\index{Gradual}{Requiem}
\gregorioscore{gabc/gr_requiem}
%%

\ginit{Tract.}{VIII.}{}
\hypertarget{tr_absolve.gabc}{} \label{tr absolve.gabc}
\index{All}{Absolve} \label{Absolve}
\index{Tract}{Absolve}
\gregorioscore{gabc/tr_absolve}
%%

\ginit{Seq.}{I.}{}
\hypertarget{se_dies_irae.gabc}{} \label{se dies irae.gabc}
\index{All}{Dies irae} \label{Dies irae}
\index{Tract}{Dies irae}
\gregorioscore{gabc/se_dies_irae}
%%

\ginit{Offert.}{II.}{}
\hypertarget{of_domine_jesu_christe.gabc}{} \label{of domine jesu christe.gabc}
\index{All}{Domine Jesu Christe} \label{Domine Jesu Christe}
\index{Offertory}{Domine Jesu Christe}
\gregorioscore{gabc/of_domine_jesu_christe}
%%

\ginit{}{}{XIII. s.}
\hypertarget{sanctus_XVIII.gabc}{} \label{sanctus XVIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/sanctus_XVIII}
%%

\ginit{}{}{XII. s.}
\hypertarget{agnus_XVIII.gabc}{} \label{agnus XVIII.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Kyriale}{}
\gregorioscore{gabc/agnus_XVIII}
%%

\ginit{Comm.}{VIII.}{}
\hypertarget{co_lux_aeterna.gabc}{} \label{co lux aeterna.gabc}
\index{All}{Lux aeterna} \label{Lux aeterna}
\index{Communion}{Lux aeterna}
\gregorioscore{gabc/co_lux_aeterna}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{requiescant.gabc}{} \label{requiescant.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/requiescant}
%%

\redit{$\P$  Finita Missa pro Defunctis, si facienda est Absolutio, Cantore incipiente, Clerus circumstans cantat sequens Responsorium.}

\ginit{Resp.}{I.}{}
\hypertarget{re_libera_me.gabc}{} \label{re libera me.gabc}
\index{All}{Libera me} \label{Libera me}
\index{0}{Libera me}
\gregorioscore{gabc/re_libera_me}
%%

\redit{Repetitur} Líbera me \redit{usque ad \Vbar.} Tremens.

xxxTODO

\ginit{Resp.}{}{}
\hypertarget{re_subvenite.gabc}{} \label{re subvenite.gabc}
\index{All}{Subvenite} \label{Subvenite}
\index{0}{Subvenite}
\gregorioscore{gabc/re_subvenite}
%%

\ginit{Ant.}{VII.}{}
\hypertarget{an_in_paradisum.gabc}{} \label{an in paradisum.gabc}
\index{All}{In paradisum} \label{In paradisum}
\index{Antiphon}{In paradisum}
\gregorioscore{gabc/an_in_paradisum}
%%

\ginit{Ant.}{II.}{}
\hypertarget{an_ego_sum_resurrectio.gabc}{} \label{an ego sum resurrectio.gabc}
\index{All}{Ego sum resurrectio} \label{Ego sum resurrectio}
\index{Antiphon}{Ego sum resurrectio}
\gregorioscore{gabc/an_ego_sum_resurrectio}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{al_confitemini__quoniam.gabc}{} \label{al confitemini  quoniam.gabc}
\index{All}{Confitemini... quoniam} \label{Confitemini... quoniam}
\index{Alleluia}{Confitemini... quoniam}
\gregorioscore{gabc/al_confitemini__quoniam}
%%

\ginit{Intr.}{II.}{}
\hypertarget{in_clamaverunt_justi.gabc}{} \label{in clamaverunt justi.gabc}
\index{All}{Clamaverunt justi} \label{Clamaverunt justi}
\index{Introit}{Clamaverunt justi}
\gregorioscore{gabc/in_clamaverunt_justi}
%%

\ginit{Intr.}{I.}{}
\hypertarget{in_miserebitur.gabc}{} \label{in miserebitur.gabc}
\index{All}{Miserebitur} \label{Miserebitur}
\index{Introit}{Miserebitur}
\gregorioscore{gabc/in_miserebitur}
%%

\ginit{Comm.}{VII.}{}
\hypertarget{co_dicite_pusillanimes.gabc}{} \label{co dicite pusillanimes.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{Communion}{}
\gregorioscore{gabc/co_dicite_pusillanimes}
%%

\ginit{Comm.}{I.}{}
\hypertarget{co_dominus_dabit_benignitatem.gabc}{} \label{co dominus dabit benignitatem.gabc}
\index{All}{Dominus dabit benignitiátem} \label{Dominus dabit benignitiátem}
\index{Communion}{Dominus dabit benignitiátem}
\gregorioscore{gabc/co_dominus_dabit_benignitatem}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{day.gabc}{} \label{day.gabc}
\index{All}{Dominus dabit benignitiátem} \label{Dominus dabit benignitiátem}
\index{Communion}{Dominus dabit benignitiátem}
\gregorioscore{gabc/day}
\ginit{Grad.}{I.}{}
\hypertarget{gr_universi_qui_te_exspectant.gabc}{} \label{gr universi qui te exspectant.gabc}
\index{All}{Universi qui te exspéctant} \label{Universi qui te exspéctant}
\index{Gradual}{Universi qui te exspéctant}
\gregorioscore{gabc/gr_universi_qui_te_exspectant}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{humiliate.gabc}{} \label{humiliate.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/humiliate}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{requiescant.gabc}{} \label{requiescant.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/requiescant}
%%

\part*{TONI COMMUNES MISSAE}

\chapter*{I. Toni Orationum.}

\occasion{}{}{1. Tonus festivis.}{Tonus festivis.}

\redit{Hic tonus servatur quando officium est duplex, vel semiduplex, vel de Dominica.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_1_1a.gabc}{} \label{tonus 1 1a.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_1_1a}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_1_1b.gabc}{} \label{tonus 1 1b.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_1_1b}
%%

\redit{Ubi usurpatur hic tonus, adhibendus est etiam ad Orationes ante Prophetias, et ad Orationes solemnes Feriale VI. in Parasceve, et etiam quandocumque praecessit monitio} Flectámus génua.

\redit{Orationes ad Aspersionem, Benedictiones et Litanias cantari possunt etiam in tono sequenti:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_1_2a.gabc}{} \label{tonus 1 2a.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_1_2a}
%%

\redit{Aliae conclusiones:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_1_2b.gabc}{} \label{tonus 1 2b.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_1_2b}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_1_2c.gabc}{} \label{tonus 1 2c.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_1_2c}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_1_2d.gabc}{} \label{tonus 1 2d.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_1_2d}
%%

\chapter*{II. Tonus Prophetiae.}

\redit{Tonus Prophetiae convenit in omnibus cum tono Lectionis, praeterquam in ultimo puncto, ubi non declinatur ut in aliis, sed vox flectitur, ut apparet in exemplo infrascripto; excepta tamen ea Lectione quam excipit Cantus ad ipsam pertinens, v. g., Canticum Moysis post Lectionem IV. Sabbati Sancti, et Canticum Trium Puerorum post Lecctionem V. in Sabbatis Quatuor Temporum, ubi vox non declinatur sicut in aliis, sed aequaliter cum aliqua mora continuator.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_2.gabc}{} \label{tonus 2.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_2}
%%

\chapter*{III. Tonus Epistolae.}

\redit{In Epistola, vox aequiliter, cum aliqua tamen mora et cantando continuatur. Ad punctum vero interrogativum servatur tonus solitus interrogativi, qui supra positus est in tono Prophetiae, seu Lectionis.}

\redit{Alius tonus qui sequitur, ex more olim communi, adhiberi potest ad libitum.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_3a.gabc}{} \label{tonus 3a.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_3a}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_3.gabc}{} \label{tonus 3.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_3}
%%

\redit{Sic ad punctum, semipunctum, interrogativum et finale vox modulatur, prout apparet in exemplo supra posito.}

\chapter*{IV. Tonus Evangelii.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_4a.gabc}{} \label{tonus 4a.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_4a}
%%

\redit{Sic ad punctum principale vox in quarta semper syllaba declinatur. Ad punctum autem interrogativum servatur tonus solitus interrogativi, ut in Lectionibus et in Epistola.}

\redit{Alio modo, ad libitum:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_4b.gabc}{} \label{tonus 4b.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_4b}
%%

\redit{Alio modo, juxta usum antiquorem:}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_4.gabc}{} \label{tonus 4.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_4}
%%

\redit{Caveatur ad semipunctum ne depressio semiditoni in acuta fiat syllaba.}

\redit{Ad punctum vero interrogativum inferior vocis inflexio semper cum tertia syllaba convenit.}

\chapter*{V. Toni Praefationum.}

\occasion{}{}{1. Tonus Solemnis.}{Tonus Solemnis.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_5_1.gabc}{} \label{tonus 5 1.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_5_1}
%%

\occasion{}{}{2. Tonus ferialis.}{Tonus ferialis.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_5_2.gabc}{} \label{tonus 5 2.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_5_2}
%%

\occasion{}{}{3. Tonus solemnior.}{Tonus solemnior.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_5_3.gabc}{} \label{tonus 5 3.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_5_3}
%%

\chapter*{VI. Ad Pater noster.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_6.gabc}{} \label{tonus 6.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_6}
%%

\chapter*{VII. Ante Agnus Dei.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_7.gabc}{} \label{tonus 7.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_7}
%%

\chapter*{VIII. Tonus "Confiteor"\\pro Missis Pontificalibus.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_8.gabc}{} \label{tonus 8.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_8}
%%

\chapter*{IX. Ad Benedictionem pontificalem.}

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_9a.gabc}{} \label{tonus 9a.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_9a}
%%

\ginit{}{}{}
\hypertarget{tonus_9.gabc}{} \label{tonus 9.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/tonus_9}
%%

\occasion{}{}{Toni \Vbar. Gloria Patri ad Introitum}{Toni \Vbar. Gloria Patri ad Introitum}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{gloria_tone_1.gabc}{} \label{gloria tone 1.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_tone_1}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{gloria_tone_2.gabc}{} \label{gloria tone 2.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_tone_2}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{gloria_tone_3.gabc}{} \label{gloria tone 3.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_tone_3}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{gloria_tone_4.gabc}{} \label{gloria tone 4.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_tone_4}
%%

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{gloria_tone_5.gabc}{} \label{gloria tone 5.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_tone_5}
%%

\ginit{}{VI.}{}
\hypertarget{gloria_tone_6.gabc}{} \label{gloria tone 6.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_tone_6}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{gloria_tone_7.gabc}{} \label{gloria tone 7.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_tone_7}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{gloria_tone_8.gabc}{} \label{gloria tone 8.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/gloria_tone_8}
%%

\occasion{}{}{Modus cantandi Alleluia Tempore Paschali}{Modus cantandi Alleluia Tempore Paschali}

\cent{\red{SECUMDUM OCTO TONOS.}}

\cent{\red{Ad Introitum.}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_1_introit.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 1 introit.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_1_introit}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_2_introit.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 2 introit.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_2_introit}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_3_introit.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 3 introit.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_3_introit}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_4_introit.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 4 introit.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_4_introit}
%%

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_5_introit.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 5 introit.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_5_introit}
%%

\ginit{}{VI.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_6_introit.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 6 introit.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_6_introit}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_7_introit.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 7 introit.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_7_introit}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_8_introit.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 8 introit.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_8_introit}
%%

\cent{\red{Ad Offertorium.}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_1_offertory.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 1 offertory.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_1_offertory}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_2_offertory.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 2 offertory.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_2_offertory}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_3_offertory.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 3 offertory.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_3_offertory}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_4_offertory.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 4 offertory.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_4_offertory}
%%

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_5_offertory.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 5 offertory.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_5_offertory}
%%

\ginit{}{VI.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_6_offertory.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 6 offertory.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_6_offertory}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_7_offertory.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 7 offertory.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_7_offertory}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_8_offertory.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 8 offertory.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_8_offertory}
%%

\cent{\red{Ad Communionem.}}

\ginit{}{I.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_1_communion.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 1 communion.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_1_communion}
%%

\ginit{}{II.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_2_communion.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 2 communion.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_2_communion}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_3_communion.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 3 communion.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_3_communion}
%%

\ginit{}{IV.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_4_communion.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 4 communion.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_4_communion}
%%

\ginit{}{V.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_5_communion.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 5 communion.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_5_communion}
%%

\ginit{}{VI.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_6_communion.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 6 communion.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_6_communion}
%%

\ginit{}{VII.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_7_communion.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 7 communion.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_7_communion}
%%

\ginit{}{VIII.}{}
\hypertarget{alleluia_paschal_time_tone_8_communion.gabc}{} \label{alleluia paschal time tone 8 communion.gabc}
\index{All}{} \label{}
\index{0}{}
\gregorioscore{gabc/alleluia_paschal_time_tone_8_communion}
%%

\part*{APPENDIX}

\occasion{}{}{Pro Gratiarum Actione.}{Pro Gratiarum Actione.}

\ginit{Hymn.}{III.}{}
\hypertarget{hy_te_deum__tonus_solemn.gabc}{} \label{hy te deum  tonus solemn.gabc}
\index{All}{Te Deum (tonus solemn)} \label{Te Deum (tonus solemn)}
\index{0}{Te Deum (tonus solemn)}
\gregorioscore{gabc/hy_te_deum__tonus_solemn}
%%

\ginit{}{III.}{}
\hypertarget{hy_te_deum__sec_mor_rom.gabc}{} \label{hy te deum  sec mor rom.gabc}
\index{All}{Te Deum (sec. mor. Rom)} \label{Te Deum (sec. mor. Rom)}
\index{Hymn}{Te Deum (sec. mor. Rom)}
\gregorioscore{gabc/hy_te_deum__sec_mor_rom}
%%

\ginit{Hymn.}{VIII.}{}
\hypertarget{hy_veni_creator.gabc}{} \label{hy veni creator.gabc}
\index{All}{Veni Creator} \label{Veni Creator}
\index{Hymn}{Veni Creator}
\gregorioscore{gabc/hy_veni_creator}
%%

\ginit{Hymn.}{I.}{}
\hypertarget{hy_pange_lingua__alter_tonus.gabc}{} \label{hy pange lingua  alter tonus.gabc}
\index{All}{Pange lingua... (alter tonus)} \label{Pange lingua... (alter tonus)}
\index{Hymn}{Pange lingua... (alter tonus)}
\gregorioscore{gabc/hy_pange_lingua__alter_tonus}
%%

\ginit{Hymn.}{III.}{}
\hypertarget{hy_pange_lingua__corporis.gabc}{} \label{hy pange lingua  corporis.gabc}
\index{All}{Pange lingua... Corporis} \label{Pange lingua... Corporis}
\index{Hymn}{Pange lingua... Corporis}
\gregorioscore{gabc/hy_pange_lingua__corporis}
%%

\ginit{Hymn.}{IV.}{}
\hypertarget{hy_sacris_solemniis.gabc}{} \label{hy sacris solemniis.gabc}
\index{All}{Sacris solemniis} \label{Sacris solemniis}
\index{Hymn}{Sacris solemniis}
\gregorioscore{gabc/hy_sacris_solemniis}
%%

\ginit{Hymn.}{I.}{}
\hypertarget{hy_sacris_solemniis__alter_tonus.gabc}{} \label{hy sacris solemniis  alter tonus.gabc}
\index{All}{Sacris solemniis (alter tonus)} \label{Sacris solemniis (alter tonus)}
\index{Hymn}{Sacris solemniis (alter tonus)}
\gregorioscore{gabc/hy_sacris_solemniis__alter_tonus}
%%

\ginit{Hymn.}{VIII.}{}
\hypertarget{hy_verbum_supernum.gabc}{} \label{hy verbum supernum.gabc}
\index{All}{Verbum supernum} \label{Verbum supernum}
\index{Hymn}{Verbum supernum}
\gregorioscore{gabc/hy_verbum_supernum}
%%

\ginit{Hymn.}{IV.}{}
\hypertarget{hy_jesu_nostra_redemptio.gabc}{} \label{hy jesu nostra redemptio.gabc}
\index{All}{Jesu nostra redemptio} \label{Jesu nostra redemptio}
\index{Hymn}{Jesu nostra redemptio}
\gregorioscore{gabc/hy_jesu_nostra_redemptio}
%%

\ginit{Hymn.}{VIII.}{}
\hypertarget{hy_aeterne_rex.gabc}{} \label{hy aeterne rex.gabc}
\index{All}{AEterne Rex} \label{AEterne Rex}
\index{Hymn}{AEterne Rex}
\gregorioscore{gabc/hy_aeterne_rex}
%%



\part*{Index}

\printindex{Introit}{Introitus.}
\printindex{Gradual}{Gradualia.}
\printindex{Alleluia}{Versus Alleluiatici.}
\printindex{Sequence}{Sequentiae.}
\printindex{Tract}{Tractus.}
\printindex{Offertory}{Offertoria.}
\printindex{Communion}{Communiones.}
\printindex{Antiphon}{Antiphonae.}
\printindex{Hymn}{Hymni.}
\printindex{Responsory}{Responsoria.}
\printindex{occasion}{Missa.}
%\printindex{All}{All.}

